(講故) Rubbishptgf賤男週記

大家好,又係我rubbishptgf，因為冇ac，所以用左我ex隻ac黎用。
仲記得一年前我開左post諗住寫故，去講下我係ptgf tag既經歷，不過果時寫寫下遇到我前女友，所以停左。
同佢一齊之後，佢成日都鼓勵我再去寫返，不過一直怕寫左出黎佢會唔開心所以冇寫，雖然佢口講唔介意。
今次出返黎，唔係想爆咩料，只係想分享下經歷。寫完呢個故之後，我亦都唔會再出現。

唔知我係乜水既可以google下or睇下我ig

不過識唔識都唔重要，睇完全文，你地就會清楚
上半段係講我頭一年係ptgf tag約女既故事
下半段係我同我ex既故事
如果鍾意睇既，就放低正評支持下
暫時寫左三萬幾字，希望出文唔會太慢

LM

「我地玩完架啦。我地冇可能架啦。我呢一世都會憎你。永遠都唔會原諒你。我真係好後悔晒左我既１８歲係你條仆街身上。」
呢句說話深深打入我個腦海入面。令我諗返起我呢兩年黎既事。或者佢講得冇錯，我諗我真係一個唔值得原諒既仆街。

我叫Rubbish，行年２７。係一個好普通既香港80後有錢仔。
冇錯，係香港，有錢仔真係一街都係，無論你咩人，你身邊總會有一兩個有錢仔朋友。我屋企一家四口，老豆就做生意養家，阿媽就家庭主婦，阿哥就大我幾年做ibank搵好多錢。而我細細個就已經去左外國讀書，不過我同好多外國留學生一樣，一年都會放假返黎五六次。所以係香港既日子其實唔少得過係外國。

可能因為細個老豆成日掛住做野，我同屋企人既關係都唔算好好，但又未去到好差。本身性格亦都比較內向，所以咁多年黎朋友唔算好多，女朋友更加只係得一個，係果時係外國讀書識。一齊住左幾年之後就散左。可能正因為咁，令到我唔敢再拍拖，好怕再受傷，始終失戀既感覺真係好難受。係外國最後讀書果幾年都係我自己一個人過。自己亦早已經習慣左一個人生活。我亦都好似d剩女咁，好自豪自己可以唔怕孤獨，好好享受單身既生活。成日都會同我d fd講，單身不知幾好，拍拖咁辛苦都唔知為乜。

其實一支公成日放假返黎有咩做？其實我份人平時真係好毒，除左出街同d fd 踢下波打下波，就係留係屋企打下機，彈下結他唱下歌咁。其實我間唔中都會唱下歌比女仔聽。好多人都話我唱得好聽，不過我其實唔太鍾意用呢樣野去討好人，對人唱歌，只係我唔識表達自己，想用唱歌黎比人地了解我多d。二來我係一個好怕羞既人，就連我女朋友都冇聽過我唱歌。睇落我其實同一般男仔冇分別，但係我有一個好不良既喜好，就係叫雞。

自我15，16歲識得上141個網開始，我就識得去叫雞。除左拍拖果幾年我冇叫過之外。上至澳門，大陸，台灣，下至香港一樓一，酒店妹，cc咩都玩過。不過我既最愛，就係香港既一樓一。澳門雞雖然高質，不過價錢唔平，而且次次去都要搭船，唔方便。

不過我既最愛，就係香港既一樓一。澳門雞雖然高質，不過價錢唔平，而且次次去都要搭船，唔方便。
大陸叫雞性價比當然無得比，不過去一轉都好花精力。台灣妹基本上唔洗錢已經食到，不過搭得飛機過去鳩都已經凍埋。
至於香港既cc 大部份都係垃圾黎，超過一半都係agent 女，剩低果d 一係就豬西，一係就hea 做。
酒店妹間唔中有好野，特別係泰國妹，不過都要睇下好唔好彩，間唔中仲要比d agent 掉包。
點解我最鍾意一樓一？好簡單，平，靚，正。一樓一同m 記七仔一樣，總有一間係左近。500蚊以內就可以有全套，又可以不停禁鐘仔睇岩先入，仲有唔少靚女。45分鐘內含吹奶啜沖涼dup骨乜都有。
可能你會問，有錢仔都要叫雞，唔撚係掛？冇錯，雖然我唔算靚仔，但總叫正正常常，亦都有高登仔180既身高，不過溝女其實真係好煩。我份人又大男人，又要面，你叫我放低面子去追女我真係做唔出。而我亦都唔想拍拖住。

23歲果年我岩岩係外國畢業返黎香港。靠關系入左好多畢業生都想入既big 4 水記到做。其實大家都知做呢行，忙到隻狗咁，搵錢又少，咩生活都冇晒。不過有一樣野係好，就係多女。年年新入職既人都一車一車咁送入黎。當中更加有唔少高質靚女。由於岩岩入職果時唔係peak season，日日返工就係公司內置既即時通訊到同Ｄ女吹水。

又話我好毒既？點解又會成日同d女傾到計？
好簡單，當d 女知道左你係有錢仔之後其實就自己會痴埋黎。其實佢地唔係貪你d錢，而係覺得同呢d人做朋友會有價值d。
點解？因為有錢仔身邊總有d有錢女fd, 有錢女總會有班靚女fd，而靚女身邊亦都會有靚女。就係咁一層一層咁識上去。
冇錯，呢個世界就係咁現實，連做朋友都要去計算好多野。其實大部份人識朋友都會係咁，只係大家冇講出黎咁解姐。

當時既我亦好似見識左一個新既世界一樣，始終我本身女仔fd都唔多個，突然間有咁多女埋身，其實真係唔係好慣。生活即刻變得多姿多彩。
係做big ４既呢一年入面，我亦都鐘意過一個女仔，奈何佢已經有男朋友。果一次係我單身咁多年以黎第一次心動。其實一個人毒左咁多年，一早以為自己已經看破紅凗塵唔會再鍾意人，果陣其實有d開心，發覺自己個心原來未死。我終於開始覺得，叫雞，可能唔係我真正需要既野。
返到黎之後，其實一d 想去禁鐘仔叫雞既意欲都冇。富士sweet，錦邦yoyo，新基小小，呢d香港141一樓一名妓全部都已經食過無數次。對住公式化既服務，我開始意識到，我需要一d更加真實既野。

之後既一年我去左試玩好多唔同既野，落club，交友apps等等。雖然當中都比我遇到唔少幾特別既人，不過我始終覺得差咁d野咁。冇錯，係女友 feel，係初戀既感覺，呢種感覺係ons比唔到我。左諗右諗，突然間係我腦海中出現一個我好多年前見過既字，PTGF。
係到簡單講下咩叫ptgf。ptgf 全名係part time girl friend，呢個名，係香港獨有，係援交既一種。ptgf主要扮係個客既女朋友，陪佢行街睇戲食飯。一般既ptgf 通常都唔係提供性服務為主，而係sell 女友 feel。

其實ptgf 呢個名詞係好多年前已經有。當時leedeelive 年代其實已經有唔少ptgf，不過果時既ptgf 好多都有做開cc。所以感覺上比唔到人女朋友既感覺。而當時既我亦覺得玩ptgf 既人好on9。比咁多錢黎同人行街唱k 食飯？我比幾舊水去141乜都玩到喇，有冇咁撚水魚呀。不過叫左十年雞之後我先終於明白到ptgf 既價值係邊到。m記，冇錯係平靘正，但係食得多都會悶。。。

於是我上左google search 香港 ptgf，都唔記得搵左幾耐，終於比我搵到ig ptgf 呢個地方。其實對於我呢d 80後黎講，ig 真係一個好陌生既平台，主要係因為80後都係玩facebook大。仲記得當時成個ig ptgf tag 只係得2000 個post 左右，而且男女比例係50／50。開post 既女都係d 13-17歲既學生，真係聽到個歲數都好撚引人犯罪。雖然我叫左咁多年雞，不過當時既我都仲係好震驚，冇諗過而家d ptgf 可以細個成咁。可能我係80後，我地細個果時科技冇咁發達，手機冇得上網，冇app 可以用，可能正因為咁令到當時既女仔比起而家既乖d。
我亦都從來冇諗過會有咁多未成年既女仔去做ptgf。

Pish

留名

留名 支持樓主

係個tag到碌下碌下，見到好多唔同女仔開既post，真係花多眼亂。
「15歲，樣中上，少肥，155cm高，拖攬錫，400/ hr 。」
「13歲，樣ok，no bj no ml。」

一個一個未成年少女開既post就好似商品咁明碼實價咁列晒出黎。對於呢一個新既世界我未好適應到。我唔知點解香港既女仔會變成咁？
由於rubbish我膽子小，而且(犯法)既野我係從來都唔做既，所以我target既都係一Ｄ成左年既女。其實我揀女好簡單，最緊要靚同走肥。
最後，終於比我睇中左一條女。

「16歲，樣靚，瘦底冇波，170cm高，45kg，拖攬錫，800/ hr 。」
叫左咁耐雞，我一早就唔會再信D女對自己個樣既描述。冇圖冇真相，梗係即刻msg 佢問佢拎相睇睇先喇。
「你好，想約，睇下相。」
好快佢就回左我：「u first。」

me first? what the fuck ? 我叫左咁耐雞都係第一次比隻雞問我拎相。家陣我叫雞定你叫鴨呀？不過算，入鄉隨俗，第一次玩，我就跟下你地意思。

之但係跟還跟，做左十幾年高登仔既我又點會咁on9比張真相佢睇，我即刻就搵左張靚仔既假相send 左比佢。雖然係假相，不過身形同五官都唔算差太遠，我諗應該可以呃到人。

「幾靚仔wor 你。haha。」
「你想約幾時同做d咩呀。」
所以話女人真係好撚現實，睇完張相即刻聲氣都唔同晒。你都幾著數架喎，又想搵錢又揀靚仔。今時今日做女真係好撚幸福。
我：「你send 張相黎睇下先啦。」
好快佢就send左張相黎。
個樣好pure，幾靚。長頭髮，眼大大既清純學生妹。加埋又高又瘦呢樣已經無敵。

平時叫開果d 後生女援交妹，最細都係係廿歲。試問邊有機會去見到呢d 咁細個既學生妹。同埋當時既我，心目中15，16歲既女仔仲係好純品，唔會去做呢d野。

約ptgf，其實不外乎行街睇戲食飯唱k。

行街，一街都係人，想摸想錫都唔方便，所以no way。

睇戲，咁黑可以方便摸同咀條囡，不過其實戲院都算多人，唔係好自然。

食飯？我屌你老味，我自己約fd 食唔撚好？

所以考慮完之後，我都係決定約條囡去唱k。一黎唱k有成間私人房比你可以盡情玩條女，二黎有d k 房係有獨立廁所，方便條女同你可以有進一步既行為。

其實搵得ptgf就預左貴價唔飽， 600蚊一個鐘，包摸同錫。我同一般有錢人一樣，個人比較膚淺，心諗佢開得咁高價，本住貴野一定係好野既心態。相信佢應該係對自己好有自信，一於就約佢！就係咁，我就約左我人生第一個既ptgf，亦開始左呢一年幾既淫亂生活。

lm

如果有圖片會更加好

其實好想比你約一次 見下你真人

＃1 乳香女神
果日係2015年既7月7日。我約左佢係旺角新之城到等。學山雞話齋，叫雞最興奮既地方，就係隻雞未到果時。雖然rubbish 我叫左成十年雞有多，不過地道既學生妹都係第一次，仲要得16歲！心情難免都係有d 緊張。

呢種感覺就有d似我第一次叫雞既心情，係好多年都未有過。其實我大學畢業出黎做野之後已經好少去mk。仲記得讀緊書既時侯最鍾意就係同女朋友同班fd 出黎mk 行街睇戲食飯。果時雖然冇乜錢，不過簡簡單單行下潮特，信和呢d 地方已經好開心。所以mk 比我一種好青春既感覺，係呢到約我第一個既ptgf 係最好不過。

等下等下，望望時間，其實已經夠晒鐘。不過港女遲到我就預左架喇，再者今次係第一次搵ptgf，本身都冇咩期望會真係約得成，所以我都懶得去吹佢。
無幾耐，終於收到佢msg：「我到啦。你係邊呀。我著黑色裙同白色t shirt。」

周圍望望下，終於見到佢。目測條女應該真係有170，瘦底，著住件黑色tee 白色短裙，加埋對白色波鞋仔，遊走係淫同純情之間。真係剩係對腳都可以玩成晚呀。再望真d 個樣，簡單d 講，睇得出佢冇化妝，絕對係一個素顏靚女，長頭髮版既super girls heidi。

雖然我當時內心極之興奮，不過為左保持儀態，我扮到好冷靜咁，同佢揮左下手，頭都冇回就慢慢行入去k 房等佢自己跟入黎。

入到房坐低左之後，個waiter 仲要係到鳩up 一大輪唔撚走，我真係好想叫佢快撚d 出返去，咪撚阻住我食囡。個waiter 出左去之後，氣氛終於變得冇咁odd。我亦都扮晒nice 咁同條女吹下水，始終冇理由一黎就好似變態佬咁抽水摸人架。需知我搵ptgf 既目的唔係剩係要性愛。
「hello」佢有d怕羞咁對住我講。
我：「你叫咩名呀？」
「我叫阿lam。」
我：「你都幾高架喎，你打藍球架？」
阿lam：「唔係呀，我打排球架，我有打排球校隊架。」
我：「乜你成日係呢個tag約人架咩？」
阿lam：「約過幾個囉，唔算成日既。」

同佢傾左一陣計，雖然大家有問有答。但係都發覺唔多對路。始終呢d 靚妹出得黎搵快錢通常都只會hea 鳩你，之前玩援交其實已經早有經驗。佢地好少會主動去攬去錫人。唔似141 d會主動去做。

不過冇理由第一次約ptgf就要蝕比佢架麻，所以我決定出手唔撚再同佢講咁多廢話！

我一手攬撚住佢條腰，佢真係好瘦，一d肥肉都冇。估唔到我攬住佢之後佢好識做咁主動挨埋黎，睇黎好有經驗。真係好有女友既感覺啊！差唔多六七年冇拍拖既我再一次感受到有女果種溫暖。真係好耐冇試過咁樣攬過人。

試問叫雞又邊會比到呢種女友既感覺你呢。冇錯，D 雞雖然都會攬你，不過攬既地方都係時鐘酒店呢d 地方，又點會好似係街係k 房比到呢d 咁真實既感覺你。

攬女最重要既環節，當然係索下條女既體香。攬緊佢既時候一路就係到聞佢條頸同頭髮，屌，真係好撚香。香到我反白眼。呢種香比香水香十倍！係學生妹既少女乳香，係香水永遠都做唔到！真係索一索舒根活樂，聞一聞，格外醒神！比多多錢都抵。

攬左冇耐，我就開始上下其手，左摸右摸，基本上摸佢邊part佢都唔會避。不過佢咁瘦成咁，其實同阿sa 一樣都係平過我。不過小弟我自己就唔太好大波，亦都唔算好enjoy 摸女既過程。所以隨心咁摸左幾分鐘交下戲就算。

之後就去到最重要既環節。就係打車輪。而家d 學生妹經驗真係老到，我只係望住佢同佢對望左一秒，佢已經知我想點，一野就車埋黎。濕滑既舌頭係佢咀入面交疊，不停係到啜佢d 口水。好撚甜呀仆街，真係仲high過射精。真係估唔到我有生之年仲可以攬住件咁高質既學生妹係到打車輪，果刻真係感動到想喊出黎。

不過我為左保持形像，所以車左五分鐘左右就停低左。正如我之前講，我搵ptgf 係想搵gf feel, 冇理由剩係入黎剩摸剩錫唔撚交流架。於是我就收起淫狼既一面同佢傾計。決定深入了解下呢條女。。。

其實出黎玩左咁多年，都知道出黎玩最忌沉船。但係有得沉船其實都唔一定係壞事，起碼證明左你個人仲有感情。一個叫得雞耐既人會睇到所有女都有個價，可能唔會再相信女人。所以我好少有對女仔再心動過。不過而家係面前既，一個活生生既16 歲學生妹，的確令我再感受到心跳既感覺。就係咁，第一次搵ptgf既我就沉左船。。。

一個沉船既人一定會問條女一個問題。就係點解佢會出黎做。冇錯，呢條問題的確好白痴。但其實沉船既男人，十個有十個都會問。點解？因為男人天生都會有種想做英雄既天性。個個男人都會想救條女出火海，想去做條女例外既一個。

不過D做慣做熟既女都會好識玩，識得作一d好令人同情既原因。例如屋企人病左，要搵錢交學費等等。一d少d經驗既毒撚聽到，當然會比佢地呃到，覺得條女好慘，一定要幫下佢咁。其實無論係咩原因都好，係真係假，個出發點係幾偉大都好，做雞既人，就係因為價值觀出左問題。唔值得任何人去可憐。不過當時既我仲未真正了解ptgf…
Ptgf有樣野唔同，就係佢地服務唔會公式化。你約十個可能十個既服務都唔同。正因為佢地經驗唔多，所以好多時都會對住個客講真話。
我：「其實點解你要出黎做既？」
阿lam：「冇呀，見暑假咁得閒，又有好多野想買，咪出黎試下lor。」
我：「你屋企冇比錢你洗架咩？」
阿lam：「有，不過一個月得個幾千，邊夠洗呀。」

屌你咩我心諗，你16 歲幾千蚊都唔撚夠？阿叔我16歲果時一個月得一千蚊都冇呀。
我：「其實講真，你咁索，應該大把狗公，大把仔溝啦，是但搵d 狗公買下野比你都夠晒啦。」
阿lam：「你都傻既，你估d 狗公個個都肯洗錢咩，佢地得把口架咋。想佢地出錢，難啦。出黎約下人仲快手。」

作為高登仔既我當然想起下佢底細。於是我就叫佢比左佢既電話我，等我下次再約佢可以方便d。始終靚妹都係靚妹，一d戒心都冇，即刻就比左佢自己既真電話我。

就係咁，兩個鐘就過左，埋單1200$ 加埋唱k果兩舊，真係夠玩兩次酒店妹！不過我覺得好滿足，剩係學生妹既乳香已經值回票價啦。

行到出門口。我問佢：「你去邊呀？洗唔洗車埋你？」
阿lam：「你有車架？好呀，車我返油唐呀唔該。」

港女有車點會唔上，我心諗，今次你仲唔上釣？又係我show 車既時候。

同佢一齊行左去朗豪坊停車場，未行到架車果時當然要禁定條車匙開著架車頭燈閃一閃條女型下先啦。
心諗，今次條女實濕啦。
點知佢話：「又係波子呀？點解個個都渣波子架。。。」
我：「乜你識好多人都渣波子架咩。」
我當堂唔知比咩反應好。唔係掛，今時今日一個靚妹仔竟然坐波子當食生菜。以前我讀書果個年代，d女學生不知純幾多，好多連私家車都未坐過。
不過諗心一層又係既，以前科技冇咁好，最多都係玩下icq msn, 想識出面既朋友都唔係咁易。今時今日，個個拎住個電話，交友app都十幾個，女仔要識d大過d既人真係話都冇咁易。所以真係有d覺得而家既男學生好慘，睇住自己心愛既女同學比d大人搶走，自己又冇能為力，距離真係差好遠。

雖則話就話佢坐過唔小靚車，不過女人就係咁西賤。當佢知道我有d錢渣波子之後，對住我既態度都唔同晒，仲不停聊我講野，比頭先熱情好多。
於是我就同佢講：「不如你唔好做等我包你啦。」
一個沉船既人，最想就係私有化條女，唔想比佢再約其他人。
佢：「咁好？係咪真架？」
「梗係啦，你剩係約我咪夠lor。」
佢：「好丫！我都唔想約咁多人，其實我好怕比人知道我有做ptgf，不過你知我唔會含，唔會扑架何？」
果時我仲好on9 相信，只要約多幾次，用真誠打動佢，一定可以扑到，甚至可以令佢鍾意我：「我冇問題呀，我都唔洗扑野既，你陪我出街就得架啦。」
就係咁，佢答應左比我包佢。

返到屋企，第一時間就梗係起晒佢d facebook 同 ig 真身出黎啦。結果一如所料，真係一d 都唔難。今時今日既靚妹，一個電話已經link 晒 facebook ig。梗係即刻save 低晒d 相黎 j 先啦。雖然話就話佢答應左比我包，不過玩左咁耐既我，又點會信佢講野。於是我開左一隻新既ig ac，去dm 試下約佢，仲主動send 左張好靚仔既相比佢睇。果然，佢好快就應左機，仲話聽日就得閒約。果時我真係好嬲，我生平最憎d 女人講大話。
於是我打蛇隨棍上問佢：「加多500蚊可以bj？」
佢竟然話：「可以，只去殘廁。」
「包埋口爆？」
佢：「yes。」
果刻我真係好震驚，一個咁細個咁靚女既學生妹，竟然可以為左幾舊水，去幫一個陌生人係殘廁口爆。呢個到底係咩世界？冇錯，可能因為佢見到張相好靚仔所以先接。雖然叫左咁多年雞，不過當時既我仲係好難接受到香港既細路女已經係咁樣樣。於是，我決定去做一件好仆街既事。我要去教訓下佢，等佢唔敢再咁做。

我開左一隻新既ig ac，將佢之前send 比客既果張相同d對話貼出黎。
冇幾耐，佢就msg我。
「屌，我比人貼左出黎呀」
我：「下，唔係掛，邊個咁仆街？」
「我唔知呀，條仆街cap 左我圖，而家唔知點算好，好驚。」
我：「你唔係話唔再約人比我包架咩？」
「對唔住呀，我岩岩等錢洗，又唔想煩到你，所以先諗住約佢架咋。。。」
我：「哦，唔緊要啦，等我搞，包係我身上。」
講真，有時都覺得自己幾醒， d靚妹其實真係好易呃，真係唔怪得之點解咁多女細細個就比人呃左個西。
等左無耐，我就用返果隻ac del左張相佢。
我：「搞掂啦。佢del 左張相啦。」

「下？點解佢會肯既？」
我：「哈哈，好易姐，我嚇下佢話報左警佢咪驚到del lor。」
「真係唔該晒你呀，你真係好好人。。。」
我：「你以後約人小心d啦。出面好多壞人架。」
「唔敢約啦。。。剩係約你算啦，出面咁多pk。」
我：「係咪架。咁我過兩日約你去海洋公園啦。」
正如我所講，我想要既，係戀愛既感覺。同女仔去主題公園，就最適合不過。

之後既幾日我都成日msg佢同想同佢傾下計，不過feel到佢都係hea應我。
有時返工無聊就會禁佢既ig黎睇，見佢ig 都算多人follow，有成4000人左右。見住一個細過自己咁多年既女仔。生活多姿多彩。而且正直暑假，係你返緊工既時候，佢係到玩緊，開心緊。心入面覺得個距離感好大。好想自己都可以唔返工同佢一樣放緊暑假。
。
佢同時下既靚妹都一樣，都係鐘意d潮野，好似supreme果d咁。對於我呢個廿幾歲既毒撚，根本連supreme 係咩我都唔撚知。試問我又點樣可以同佢地傾通到呢。果幾日其實真係好失落，我諗我真係沉左船。

兩日之後我一早就去左佢屋企樓下車佢。原來佢住係油唐果頭d公屋。見佢著住件白色t shirt，同熱褲，妝都冇化其實已經好靚。落左車之後，我冇刻意去拖佢同攬佢。因為我唔想破壞我既形象。我想認認真真去認識眼前呢個人。
沉船既人其實就係咁on9，總會係隻雞面前扮聖人。
佢：「其實點解你會約我黎op既？」
我：「我想搵返Ｄ戀愛既感覺。其實我搵ptgf只係太寂寞想搵人陪下架咋。我唔係因為想扑野先約人。」
佢：「haha，好呀，咁你以後多d約我陪你啦。」
我係銀包拎左千二銀比佢，當係佢陪我兩個鐘既錢。一路我都冇拖過佢，同佢玩左唔少機動遊戲。不過唔知點解，我一d拍拖既感覺都搵唔到。可能因為同佢既話題真係唔係太岩，亦可能因為當我知道佢會為左錢去幫人口爆。差唔多玩左個幾鐘，我見氣氛有少少odd。
我就同佢講：「不如走啦。」
「下？咁快？你玩夠拿？」
我：「我見又熱又攰，廢事行啦，今日都夠皮。」
佢：「做你客都幾抵架喎，比左錢又唔拖又唔攬咁，仲要咁快散場，你好多錢洗咩，哈哈。」
我：「冇野做咪當幫下你地d學生妹lor。」
原來我滿心期待既一日，就係咁，好普通咁完左。
因為我覺得我同佢係兩個世界既人。佢亦都唔會對我有興趣。而我，只係因為岩岩玩ptgf，未試過約d咁後生既女仔，所以先沉左船。但係我話晒都叫出黎玩左咁耐，都深知一個道理，出黎玩，留精不留情。

仆街一個，有咩好見

又出返黎

頂 又係你

Lm 窮撚毒丁 樓主已將性同愛 拆分黎玩

係咪真係當時既市價黎？

yes

文呢

Lm

雖然無叫過ptgf 但都追左樓主啲po兩年

點解唔用埋金錢攻勢叫佢口爆

＃2 mk妹
自從去完op之後，其實已經對阿lam冇左興趣。日子又再次變得無聊。一冇野做果時就係到睇個tag有ｄ咩新女出post。其實眼見都有唔少男仔出post招女，不過ｄ介紹就真係麻麻地，通常都係就咁寫招sp，搵女扑野，價錢又低，又唔介紹下自己，心諗我係女都唔約你啦。所以我決定自己開post招女。
唔知係咪寫慣cv，搵工同搵女其實主要都係將自己吸引到人既地方寫出黎。例如有車，有錢，高價，靚仔，斯文有禮之類等等。不過最緊要就係令到d人覺得你有禮貌，有誠意。而唔係變態佬。需知d女出黎做雞本身已經驚驚地，你個post仲要寫到咁aggressive，試問ｄ女又點敢約你呢。雖然當時既我都係冇咩經驗，不過開既post就已經比大部份男人出既post吸引。所以好快就有好多人係msg我。
「係咪搵ptgf？我16歲。」
「add我wechat:zoexxx 傾。」
當我見到要add wechat果時，我第一時間就懷疑，會唔會又係d援交女係到扮ptgf？事關新做既應該唔會有個wechat專係接客。不過反正add 左睇下又唔洗錢既，所以就加左佢。見佢朋友圈有唔少相，應該係真ac黎。睇左幾張相已經覺得係一個幾高質既mk妹。睇個樣大約160cm，瘦底，金毛，有紋身有臍環，一個淫賤mk妹樣，真係見到都想屌呀。
「幾錢？包d咩？」
zoe：「拖攬錫，150/hr」
百五蚊咁平？會唔會有伏？乜而家d靚妹cheap成咁架咩，咁我上次咁撚柒貴約條女咪好撚on9？我開始有Ｄ懷疑佢係假，始終好少女會做到咁揚周圍比wechat人睇晒佢d相。不過反正一支公都冇野好做，試下冇壞。於是就約左佢即日係mk到唱k。

雖然有左上次約ptgf既經驗，不過今次呢件同上次果件既味度完全唔同，所以仲係有Ｄ興奮同緊張既心情。而佢話咁快就已經黎到。見到真人，真係同相一樣。簡單Ｄ講就係一個ＭＫ妹咁樣，一頭金毛，著住件勁短既背心，露左條好瘦既腰出黎，見到佢肚臍佢臍環，成身紋身，一睇就知唔係好女仔果隻。

對住呢Ｄ壞女人我當然冇諗住扮好人。一見到佢就即刻攬住佢條腰黎行，順手摸下佢果條又白又滑又瘦既淫腰。全程佢都好cool，冇咩講野，一路行到上k房坐低左，經過上次既教訓之後，我決定今次唔講咁多廢話，直接黎料。於是，我一野咀落佢到，不過佢一d反應都冇，雖則佢就冇反抗，但係就好似死魚咁坐左係到比我咀。屌，真係好撚冇癮，好似強姦緊佢咁。仆佢個街，真係一分錢一分貨，平野真係冇好野架屌你。

錫左一陣之後最後都係決定放棄，同佢傾下計算。
「你成日約人架？」我例牌既開場白。
Zoe:「唔係呀，你係我約既第一個人咋。」
「唔係掛，我見你ig都唔少人follow 喎，應該成日約開架。」
Zoe:「果隻ac本身係我開既ig shop黎架，係呢個tag我真係第一次約。不過我之前做陪酒既。」
當時既我，仲未知道咁細個既學生妹會走去做陪酒。係我心目中，做陪酒果Ｄ都係Ｄ廿歲以上，夜總會果Ｄ大陸妹先會做架姐。估唔到一個香港陀地學生妹會做呢d野。
「唔係掛，你好等錢洗咩。」
Zoe:「又唔係既，不過屋企好窮，同埋想搵錢整容。」
「你咁既樣仲唔滿意，仲要整？傻架咩。」
其實我真係從來都唔明d女人諗咩。我已經唔係第一次聽到一d本身幾靚既女仔話要去整容。係水記d班港女同事其實好多都好靚女，不過就係都話要整呢樣整果樣，真係冇野搞搵野黎搞。
Zoe:「唔係呀，你睇下呢個女仔，我都想整到佢咁靚呀。」佢拎左佢電話出黎，show左張佢同一個女仔係ig既合照我睇。
睇佢真係唔識死，對住個客show自己個真ig出黎，我心入面已經記實左個id。
「幾靚喎，你d fd黎架？」
Zoe:「係呀，仲有好多都ok架。」佢又show多張船p相比我睇，全部都係女仔黎。
「佢地係咪全部都有出黎做？」
Zoe:「大部份都有，呢班姐妹全部都係做陪酒做援交。」
聽佢咁講真係覺得好恐怖，事關果班女仔全部係ig 都好多人follow，算係好多毒撚心目中既女神。平時生活多姿多彩，好似好有米咁，估唔到全班都係雞黎！
跟手我就用我個電話開左黎睇，係果班女之中，睇中左條有8000人follow既女覺得好正。
「喂，你呢個fd有冇做架，我想約佢呀。」
Zoe:「哦，heidi呀，有呀。不過介紹比你有咩著數先哈哈。」
「你幫我約到既，比返兩千蚊介紹費你又點話。」
Zoe:「好呀，不過你要比Ｄ時間我，因為佢早排比佢ex發現左佢有做，而家佢唔太敢接客。」
就係咁坐左係到同佢吹左個幾鐘水，埋單連唱k六舊。雖則話冇服務可言，人又cool，不過唔知點解覺得佢有少少真，唔做作。比到我有種可憐既感覺。可能我天生就鍾意照顧人。

走果時我車左佢返去九龍城，見佢住既地方，仲差過Ｄ公屋，係一d好舊既唐樓黎。我諗佢應該真係好窮。有時都會諗，到底係佢地既出身令到佢地咁貪錢，定係呢個社會做成？今時今日，ig，fb，大家都會係到show自己最美好既一面出黎。可能因為咁會令到人人都更加渴望想有d更好既生活。或者，冇比較既話，可能就唔會咁。

返到屋企之後收到佢msg：「不如你包我好冇。」
其實我就唔係特別鍾意佢，不過其實我一路都想搵個人黎包。單身左差唔多五年，由一開始好慣，之後去到慢慢開始enjoy，到最後好享受一個人既生活，直到而家終於有少少攰。好想搵個人陪下我。想有個比我攬住，陪我睇下戲，去下一d靚既地方。
我：「好呀，咁你想幾錢？」
Zoe： 「唔知呀，你話事啦。」
我：「一萬？」
Zoe： 「ok呀，不過你唔會扑太多架何，哈哈。」
其實我開一萬咁少係因為我冇預過佢會包埋扑野，估唔到一萬就可以包條mk妹仲可以任q咁撚抵。我梗係即刻say yes啦。

之後果一排我都同佢出左兩次街，都係睇下戲食下飯咁。不過可能佢性格比較cool，唔鍾意講野，所以感覺上真係一d女友feel都冇。唔知係咪同阿lam一樣，可能傾過計之後熟左，我都唔會去拖同錫佢地。所以同佢地出街就好似普通朋友咁樣。

其實我係一個好鍾意同人傾計既人，好著重溝通，可能單身得太耐，有太多心事想同人講。所以我成日都會msg佢聊佢傾計。不過呢d mk妹又點會陪你傾咁耐，平時已經大把狗公要應，最多都係講幾句應酬下我就算。

約佢，我真係感覺唔到有咩戀愛既感覺。我亦都唔想比一萬蚊去買一件死魚返黎。所以最後我選擇放棄唔包佢。

＃3 Rubbish誕生
之後既日子，我繼續沉迷係個tag入面。開既post亦都越黎越高質，吸引到唔少女搵我。不過間唔時我都會主動約下人。因為有時見到d ptgf ac 好多靚相同多人follow，會覺得好正好想約。

之前約果兩條女，雖然未算話服務好，但總算兩個都係靚女。所以令我覺得呢個Tag 既女，全部都有我之前約過果兩個咁既質素。所以我從來唔expect 我會有中伏既一日。

呢日，我約左一個有900人follow 既ptgf。係當時黎講，有900人follow 既ptgf ac 已經算係好多。其實我約咩女都好，我都一定會睇左相先，唔睇過相，我情願唔約。何必特登出黎晒時間去睇下條女個樣呢。偏偏佢就寫到明話唔會比相。不過果時我比佢ig入面既靚相吸引到我。其實d相主要都係一d靚腳，全身，同埋一d剩係見到咀以下既自拍。我當時唔知道，呢種自拍方法，係咁呃得人。所以我相都冇睇到就約左佢出黎。

出到黎當然就中晒伏啦，見到條女完全貨不對辦。我不知幾想彈鐘，不過又唔好意思講出口。結果成程我地就坐左係k房到睇ＭＶ。坐夠半個鐘我已經忍唔住話有事要走先。經過果次之後我開始知道ig 既ptgf 唔係全部都咁正。只係我頭兩次好好彩咁約到兩件正野。

其實d成日貼相上黎呃like既ptgf，九成九都係樣唔得。係靚女既洗咩搞咁多野咩，你約幾個人已經比人mark實啦。同埋靚女自己真個ig 已經比人like慣，唔需要係呢d 假ac到呃like拎虛榮感。

唔知係咪我個post寫得好，所以一日都黑都會收到好多msg。不過有時d女真係令人好撚燥。明明你係客都要你比相佢先。雖則話就話我係咪都係用假相，比佢先又有咩所謂，不過條氣就係唔撚順。嬲嬲地之下，決定開隻ig黎玩鳩呢班又要做雞又要揀客既臭西。注冊果時，只係用左幾秒先時間我就決定將個ig個名改做rubbishptgf－垃圾既ptgf。其實當初開個ac果時都冇預會長用，所以都冇乜點諗過想去做d咩，只係單純想出下氣。

唔知係咪我幫左班港男出左啖氣，定係香港人都係鍾意食花生睇人仆街。rubbishptgf話咁快就有幾百人follow。亦收到好多msg去爆料，問野，傾計。之後有一日，收到一個男人既msg，邀請我入去佢地既Wechat ptgf group。佢仲同我講話呢個group既人全部都係一d好憎ptgf揀客既人，同我有一樣既理念。

入左呢個group 之後，約女揀女就變得更加易。Group 入面既人間唔中都會分享邊條女約過好正同埋邊d女唔好約。大家又會share下d女既相，幫大家避過好多中伏既機會。

冇幾耐，我就約左一個由我group既人推介，聲稱好有女友feel既一個ptgf。
果日約左佢係銅鑼灣唱k。之前同佢傾過兩句，知道佢19歲，瘦底。出黎之前其實已經睇過相，知道唔係咩靚女，主要係sell 女友feel。而呢樣野係我約左3條女都未感覺得到。所以希望今次真係會有d突破。
等左冇幾耐，佢就到左，一見到佢，同張相其實差唔多。的確稱唔上係靚，但係絕對順眼，一個好女仔既樣，您係街見到佢，根本唔會覺得佢會做ptgf。

佢一見到我就即刻笑笑口攬埋黎。笑住咁問我：「等左好耐呀？」
屌，真係剩係呢句已經值回票價啦。我都唔知幾耐冇比人問過呢句野。平時就算約d臭西港女fd出黎，佢地都係覺得遲到係應份。會理男仔感受既港女真係少之有少。所以今次我都幾肯定呢個會係一個唔錯既ptgf。

同佢一路去行上去皇室堡既red mr。全程佢都攬實我拖實我。真係好耐都冇試過呢種溫暖既感覺。果一刻我終於明白，其實靚唔靚女，真係唔太重要。比條好靚既西面港女你拖住出街又有咩用呢，冇錯係好有面，但係辛苦真係自己知。

入到房唱k之後，佢全程都攬住我，笑唔停口咁。真係有一個moment覺得自己真係拍緊拖咁。奈何過左半秒已經清醒返。因為我好清楚知道眼前呢個人對你既熱情都係比錢買返黎。諗起就即刻有d失落。

兩個鐘好快就過左。佢原本收我400兩個鐘，結果我比左800佢。一來佢真係比到女友feel我，二來佢住得遠，當比多d幫下佢d車錢。走果時當然交換左wechat。其實我自己就冇諗住會再約佢，雖然好有女友feel，但係始終唔係我杯茶，試下d新女仲好。兩個世界既人，做左兩個鐘既情人，愛，真係可以用錢買返黎？

往後既日子，rubbishptgf 既ig開始越黎越多人睇。我亦開始放多左心機落去，間唔中會寫下文，出下教學，踢爆下d入數黨等等。其實成日都會收到d女msg我話想同我傾計做個朋友。不過需知道我呢隻ig主要都係追擊d ptgf，得罪人多稱呼人少。所以就算有女主動聊，我點都唔會去理佢地。不過有時d女既原因都幾搞笑。話鍾意我對d女夠惡，好man，都唔知佢地係玩野定真係m底。

之後有一日無意中睇到一條淫女開post，話可以同人sex cam，仲叫人入數先。我心諗一定係假架啦。諗都唔諗即刻用我隻ac黎貼佢出黎唱衰佢。不過反正屎忽痕又冇野做。咪用我本身約女隻ac send張專用假相佢試下。
「哥哥我唔再做啦，我比人貼出黎鬧我呀。」

我：「果d咁既無聊人洗咩理佢，我信你架。我可以入數先架！」我又開始做我既寶藥黨。
「多謝你信我呀。。你唔驚我呃你咩。」
我：「傻既，出黎玩講個信字架姐，都係幾舊水姐麻，我入比你。」
「唔洗啦，哥哥，我其實係一開始玩唔識先叫人入數架咋。你唔洗入比我啦，你見到我果時先比都得架。我而家加你whatsapp 開cam 比你睇丫。」

好快佢就whatsapp 左我，仲開左個cam。我咁大個仔，都係第一次睇人玩sex cam。係cam 到見到一條好後生既瘦底長頭髮既靚妹仔，著住小背心同熱褲。佢隻手不停係到渣佢自己對波，雖然人仔細細又瘦，不過對波都已經好大。渣渣下仲拎起埋件衫，見到佢粒pink lin。

其實佢個樣又唔算話靚，不過就好純。所以見到呢d女做d咁引人既動作，真係搞到我扯到行一行。之後佢仲不停卒佢個西係到淫叫。差唔多搞左5分鐘佢就熄左個cam。
「哥哥鍾唔鍾意呀？」
我：「好正呀，你可以約出黎？幾時得閒？幾錢包d咩。」
「500蚊拖攬wet kiss，5000可以包我。」
我：「唔扑得？咁約你聽日好冇？我想包你。」
「唔得呀sorry，因為我有男朋友。所以唔sex，我可以約聽日架。」
唔係掛，有男朋友仲出黎做呢d野。而家d靚妹到底係咪痴鳩線？唔sex就當係冇對唔住男朋友？不過男人都係咁賤。當你叫雞果時，聽到條女有男朋友或者有老公既，真係會加好多分。雖然係好仆街，但係男人就係鍾意呢種成功感，征服感。

就係咁，我又再一次成功用計謀氹到條女出黎約我。第二日我約左佢係mk既red mr 到等。四圍望下，離遠已經見到佢既身影。佢著住條白色既連身裙，真係好pure，又有邊估到內裡原來係咁淫。
「hello。你岩岩收工呀？」
我：「係呀。。我。」我野都未講完佢已經一野車埋黎。係條街到同我打車輪，感覺真係好正。除左同我ex之外，都未試過係街咁做。雖然錫左只係十秒左右。但佢錫完我之後深情咁望住我微笑左一下真係好sweet。所以我已經忍唔住，即刻拖佢上k房慢慢玩。

上到k房，佢即刻坐係到除左對鞋，將條長腿放係我大比上面。間唔中仲不以為意咁踩下我條撚。真係好撚淫賤。
我：「你今年其實幾多歲？」
「16。你呢？」
我：「我大你差唔多十年。點解你有男朋友仲出黎做既？你唔覺得對唔住佢咩？」
「其實我出黎做唔係為錢架。。。因為我男朋友佢係外國讀書，成日都陪唔到我，所以我先約人想搵人錫下我。」
我心入面真係屌左出聲。仆你個街，就係因為咁就要出黎做d咁既野，我係佢條仔真係激撚到爆血管。識著呢d女真係一打綠帽都唔夠派。
不過約開ptgf既我一向都開住聖人mode：「好心你唔好做啦，咁樣好對唔住你男朋友架。掉返轉佢約女你都唔鍾意啦。」
「哈哈，乜你唔想約我咩。」
我：「我會希望你唔做多d囉，作為男人我好同情佢。」
「你都幾傻架喎，第一次聽有人話情願唔約我都想我唔好做。D男人個個成日就係扮晒好人咁，最後咪又係為左搞我。」
我：「我想搞架，不過大把女可以約，幫到人咪幫囉。」
之後佢突然坐起身，捉住我隻手放落佢對波上面：「您真係想？」
面對住呢d咁直接既性暗示，我二話不說咁咀落佢到。雙手伸入佢件衫入面慢慢渣佢地對波同玩佢粒lin。
雖然一路打住車輪，但係佢都不停發出急速既呼吸同呻吟聲。咀到咁上下，我見時期機成熟，決定向下身進擊！我右手伸入佢底褲入面，一摸，已經全部濕晒。再用手指摸下佢下面粒的，佢終於忍大叫左出黎：「呀。。。呀。。。」

估唔到我一個廿到尾既毒撚，仲可以搞到個靚妹仔濕晒，真係好撚有成功感。摷左半粒鐘有多，終於我慢慢停左落黎。雖然好想埋牙食埋，不過好多人都話k房有cam，而且仲咁多人經過，所以最後都係決定收手。
佢坐返起身，好滿足咁挨住我：「我都係第一次係k房同人做d咁既野架咋。」
雖然我好滿足但我仲扮到好cool咁講：「係咩，咁有咩感覺架？」
「好刺激，好舒服囉。」
我：「你係咪對住個個都咁易濕架。」
「梗係唔係啦，我係鍾意你呢一type。」
我：「你咁識氹人既，你地d靚妹都係鍾意d後生靚仔架姐麻。我呢d咁大個既邊岩你地口味。」
「唔係架，我鍾意d大個我好多既男仔。好成熟。可能因為我冇老豆，自少冇咩父愛，所以先會鍾意呢type。」
真係估唔到原來咁大個既男仔仲可以對學生妹有殺傷力。果刻真係好有成功感。呢次亦我約左幾次ptgf感覺最實，最滿足既一次。

離開左k房之後我帶左佢去拎車，諗住車佢返屋企。去到停車場果時。
佢見到我架車：「我都係第一次坐人地車架咋。你架車好靚呀。」佢開心到好似個細路咁，睇得出佢真係未坐過私家車。對於佢黎講，我就係佢既新世界，好多野都比到新鮮感佢。最後，我車到佢返去彩虹邨。
佢落車果時望住我：「你係咪真係會包我架。」
我：「梗係啦，講過就係架啦。下次比錢你。」
佢走之前錫左我一啖：「拜拜。叫我君怡呀以後。」
我諗，佢應該沉左我船。雖然同佢一齊感覺好真實，但係我好清楚，呢個tag入面，冇免費既愛。

之後果幾日，晚晚佢都會同我傾電話，開cam。我亦有彈結他唱下歌比佢聽。感覺好開心好sweet，好似終於搵到我想要既野咁。不過開心既日子總係過得特別快。有一日我突然間收到個whatsapp。
「你好，我既君怡男朋友，我想問你一d野。」
我：「你想知d咩？」
「早兩日我返黎香港放假，睇左佢手機，見到佢ig同whatsapp d msg，我想問下佢係咪ptgf？」
我：「既然你都睇晒啦，都唔洗點問。」
「我想問清楚咋，你係咪佢d客黎？」
作為男人，果刻我好同情佢，所以我決定將真相講比佢知。雖然有d賤，不過背住自己條仔去做呢d野其實仲賤。
「咁我而家點算好？我仲好愛佢架。。。。」個男仔錄音比我，聽到佢喊得好勁。
我：「呢d女，要唔要都罷啦，佢對你咁衰，點解仲要鍾意佢？」對於當時只係拍過一次拖既我，講就當然講得口輕，其實只係我未試過真真正正愛一個人，所以未受過傷。

之後我一路同佢傾左好耐，知道佢其實屋企都有d錢，細過我幾年。最後佢都係選擇左原諒佢女友。我當時其實真係覺得好on9，作為一個男人，點可以忍到呢d野？出去叫雞大把女啦，洗咩為呢d女傷心？但係我冇諗過一年後既我，會深深體會到佢點解會咁做。
最後君怡都send左個msg比我：「好多謝你陪左我呢一段咁短既時間。同你一齊既日子我好開心。我知道你係好人黎。我冇嬲你同我男朋友講過既野，我知你係為左我好。我以後亦都會識得錫自己，唔會再做ptgf，保重。」
唔知點解解，聽完佢咁講，我有少少內疚。不過，如果傷害佢一次，可以換黎佢以後好好做人既話，咁呢衰人，我唔介意去做。
就係咁，又一個過客係我生命中出走。

想知你以前係ig post 過咩故
同而家一樣?

舊ac俾人bam左？

ban左成年

又冇文既

爛尾？

文呢？

l m

食得鹹食要抵得渴

條仔好似我個ex

次次睇垃圾巴啲文都好想喊
因為好唔想接受呢個“真實嘅世界”
點解咁多囡囡出來做雞
點解咁多囡囡搵老嘢埋單咼
點解啊？有冇人知點解啊

女友feel真係好重要

新故留名

出快d啦 好撚正呀

皮已正，請加速

＃4 沉淪
係big 4 既日子真係好難捱，日日ot令到我枯燥既生活更加無意義。最後我都選擇quit ，比自己去休息下。雖然約左幾個ptgf ，但係好似冇咩邊個可以比我到我想要既野我。就算有，都只係好短暫，我係咪應該放棄唔好再約人？感覺約人只會令自己越黎越寂寞。由於唔洗返工，果排我晚晚都成3，4點先訓。一支公，鳩流流，真係唔知做咩好。

突然間，有個msg send黎: 「我叫maymay呀，19歲，2000$，可以今晚出。」
2000$，姐係扑野既ptgf，講真，玩左幾件ptgf 一個都未扑過真係好似唔係幾抵，雖然話就話我約女唔係為左扑野姐。不過今晚既我真係有種莫名既寂寞，好想人陪。咁夜出得黎既女，選擇又唔多。正當我係到諗緊既時候，佢send 左佢張相過黎。
睇相其實佢同香香公主有8，9成似。其實我一直都唔明點解咁多人話香香公主靚，我自問真係唔識欣賞。不過反正又冇野做，2000$又唔算好貴，所以就約左佢凌晨三點出黎，係西灣河到接佢。

其實我自己一個既時候，真係好鍾意係凌晨時間渣住架車出黎漫無目的咁遊走。我架車播住eason 既一首歌 - 全世界失眠。
「一個人失眠 全世界失眠 無辜的街燈 守候明天」
睇住呢個繁華城市既落寞。係凌晨既時候，有無數同我一樣寂寞既人一樣都訓唔著，唔知佢地而家諗緊咩呢？
一個人，單身左咁多年，起初雖然好enjoy，不過耐左，其實都好攰，好想搵一個人陪住我，同我傾下計，講下心事。我望住街燈照出既黃色街道，唔知點解好想喊。

當你習慣一個人既時候，冇咩人同事會令到你唔開心，但係同樣地，冇咩野會令你好開心。就好似一個冇感覺既人咁，行屍走肉。仲記得有人講過：
「People cry, not because they are weak. It is because they've been strong for too long. 」
或者我真係撐得太耐。。。

諗下諗下，原來已經渣到西灣河。即刻msg佢同我講話我到左，泊左架車係街邊等佢。望下倒後鏡，見到有個女仔行緊埋黎，應該就係佢。佢真人有少少肥，睇個樣大約50kg，155cm左右。雖然未算話好正，不過絕對接受到。
Maymay：「唔好意思呀，要你咁夜出黎。」
「唔緊要呀，其實夜d我仲好。係呢，你想去邊到既時鐘？」
Maymay：「em..其實我都唔係太識，今次係我第一次約人咋。」屌，條條女都話自己第一次架啦，你唔係認為我會信掛。
「咁呀，去維記啦。」
Maymay：「你成日約人架？」
「出街就約過幾個既，不過扑野都係第一次。你做咩要出黎做既？」
Maymay：「其實我本身有返工架，不過份糧唔夠洗，所以先出黎幫補下。」
佢比我既感覺比較成熟，可能因為出黎做緊野，冇左學生妹果種天真。所以我都冇咩興趣去了解佢。心諗，屌完就算。

約扑野有樣野好，就係簡單直接唔洗煩。一入到房已經打車輪大家除大家件衫。約ptgf 扑野最真實既地方就係佢地永遠唔會好似一樓一咁茶ky。西水，永遠都係真既最好。其實我真係好耐冇屌過西。

前戲一輪之後，佢就直接坐左上黎，套都冇帶。你問我驚唔驚？其實我一早就預左ptgf 扑野係唔洗 帶套。因為做得ptgf既都係後生女，好少會識得保護自己。而我一支公，亦都冇咩好驚，要死既，點都會死，驚咁多做咩。

如果你問我覺得扑野最舒服果下係咩，就一定係入果一下，碌鳩由凍變暖，比女仔個西包住果種感覺真係好正。不停咁抽插，feel 到佢d西水不停流出黎，聽住佢係咁淫叫，成功感大過滿足感。扑野既同時亦不忘同我打車輪，打完一下佢會望住我好甜咁笑一下。果個moment我真係感覺到有d戀愛既感覺，好似同緊一個愛你既人扑野咁。最後我射左係對波上面就算。呢次應該係我叫左咁耐雞扑野扑得最開心既一次。呢d真實既感覺係出面d雞比唔到你。2000$ 真係抵到爛喇。

兩個人，上一分鐘仲係到親密緊，下一分鐘已經變成陌生人。每日有無數咁多相同既故事上演緊。或者，今時今日，貞操，已經唔再重要。

經過今次之後，我發覺得唔一定約出街先有初戀同sweet既感覺。與其次次約出街慢慢討好佢地，不如直接出多d錢約扑野算。

無返工之後既我好得閒，差唔多日日都睇住個tag。其實好多學生妹都係放學返屋企之前果段時間約人。所以如果返緊工既話，好容易就會錯過左呢d 學生妹。碌下碌下個tag，見到有個post 寫住：

「16歲，樣唔錯 後樓梯500＄口爆。」

樣唔錯呢d 我就一早唔會信。話自己樣唔錯果d通常都係好撚樣衰，話樣ok果d又係一樣豬西，樣中上果d就通常都係好普通。所以基本上冇相我都係唔會約。不過500＄又真係好撚抵，真係食個飯都冇撚左啦。仲要16歲，係後樓梯幫你口爆。真係話知佢咩樣都要試下啦。我即刻就飛車出左去黃大仙d屋村到等佢。
我：「你到左未呀？」。
「到左啦，你係邊呀，我著住藍衫校服，札住頭髮。」
雖然話就話今次唔係著緊佢個樣，但都想離遠睇清楚先，唔係一陣好豬既話我真係撚都唔想比佢含。

左望右望，見到有件著住藍色校服既學生妹係到四圍望，應該係到搵緊我。離遠目測唔差，決定去馬。我即刻行去佢面前：「hello，我係約左你果個呀。」
行近d去望真佢個樣，其實又真係唔差喎，個樣有d似朱千雪，當然係樣衰版啦。
「你跟我黎呀。」
我咁大個人其實都係第一次入黎呢d屋村。
我：「你住係呢到架？」
「唔係呀，不過我次次約人都係係呢到d 後樓梯。。。」
我：「d後樓梯冇人架咩？」
「正常唔會有。。。一陣跟住d 人行入去，自然d 就得，d看更應該唔會問你野既。」
我同佢就係到等人開門果時跟住沖入去。果然d看更都冇問我地係咪呢到既住客。
一路同佢坐lift 上到去三十幾樓。一行出黎佢就帶左我去後樓梯。呢d屋村既後樓梯其實幾開揚，冇我想像中既咁恐怖。佢望左兩望見應該冇人就推我埋牆咀埋黎。

咀左冇耐佢就跪左係地下到幫我含。係後樓梯，一個16歲既學生妹，著住校服幫我含撚，一方面覺得好有成功感。另一方面亦都慨嘆呢個社會點解會變成咁。。。唔通錢真係咁重要？重要到令一個16歲既細路女放低自尊去為左500＄幫d三唔識七既人係後樓梯到含？

一路諗埋d無聊野，分左心，碌鳩都軟撚埋。
「係咪我含得唔舒服呀？你鍾意快d定慢d？」
我：「唔係，我第一次係呢d地方搞d咁既野，有d緊張姐。快慢都ok。」
「見佢越黎越落力，吹得越黎越快。真係幾欣賞佢既服務態度。」
可惜，唔知係咪我平時打j 打得多，好少會比人吹爆，應該係話從未比人吹爆過。
見佢吹左差唔多半粒鐘，跪係到都跪到好攰。我就叫停左佢。
佢好內疚咁望住我：「sorry呀，我未試過吹唔爆架。你比我試多陣啦」
隻雞求個客比佢含多陣我真係第一次聽，所以話呢500蚊真係抵到爛啦。
不過其實我今日就一心想體驗下，所以我最後都係比錢佢閃人算。

約女就好似變成左我生活既習慣咁。我開始慢慢學識用幾個唔同既ac去開唔同既post去引人msg我。點解要咁做？因為上黎呢個tag既人，未必全部都係雞，有d可能係本身想搵人陪，搵人遊下車河搵下sp咁。所以我其中一個ac主要就係用黎識人，約女遊車河，希望可以食下免費餐。

其實呢Ｄ ac係個tag就最殺食。因為係個Tag果到開post既，大部份都係比錢搵人扑野既人，後生既女仔始終都係貪玩d，特別係當你有架車可以車佢周圍去就更加容易。所以年中我呢隻ac都收到好多女msg，多到我應唔晒亦都約唔晒。一黎好多都係只係想搵人傾下計吹下水，二黎搵得人傾計既九成九都係豬西黎，試問靚女又點會冇人同佢傾呢？不過間唔中都會有一d好野出現既。
有一日，突然有條女msg我：「你好呀，我叫阿kay，16歲，樣幾靚，想搵人破處。」
我見到呢段msg，第一時間梗係覺得佢呃人啦。屌你，當阿叔係細路咩。你係靚既大把人排住隊同你破啦，洗咩上黎搵我，仲要咁岩搵我呢隻ac去破？
我：「點解要搵我？唔搵其他人？」
Kay：「其實係咁既。。。因為我屋企好有錢，我見你個post知道你都係屋企有錢果d。所以想搵返個咁上下背景既，我驚人貪我屋企d錢。同埋睇你個post打既野覺得你好好人。」
係呢個tag見到既女，真係一條比一條on9，咁撚有創意原因都比佢諗到，真係吹佢唔脹。
我：「有冇相睇下呀？」
Kay：「有呀，你follow我真ig丫。」
見到佢真ig其實都有成2000人follow。原來佢係玩開cosplay，個ig有好多佢私影既相。係一個沉迷係動漫世界既女仔。我開始有少少佢講既野係真。
我：「其實你樣都唔錯呀，點解識唔到男仔既？」
Kay：「因為我讀女校，平時冇咩機會識男仔。放學司機就車我返屋企，屋企人又成日唔係屋企，好少有得去街架我。」
有司機？咁應該真係有d米喎。
我：「咁你想幾時約我？」
Kay：「em。。。過兩日我去補習，應該可以偷走到出黎。」
其實我一支公真係冇咩好怕，又冇咩野可以比人呃到，所以即使我仲係有d懷疑佢講既野係咪真，我都決定出去見下佢。

雖然我一日到黑係到睇住個tag，但係我份人其實好撚揀擇，所以我約女既次數都唔算太多，暫時黎講都係十隻手指數得晒。果日約左佢係灣仔到等，佢一早就已經到左等緊我。

由於果日係公眾假期，一街都係人。不過離遠已經認得出佢。點解？因為佢著左件cosplay 水手校服出黎。剩係呢套衫已經吸引到唔少途人既目光，更何況佢本身個樣都唔差。其實我自己本身就係超級校服愛好者，極鍾意d著住校服既女仔。雖然呢套水手服唔係真正既本地校服，不過已經好撚正。

我：「hello，sorry，遲左少少。」
Kay：「hello。」佢好似好怕羞咁，唔太敢望住我。
就係咁我一路行佢就一路係我身邊唔出聲咁跟住我。
我：「你成日都著到咁出街架？」
Kay：「係。我地。。而家去邊？」佢講野好怕羞，好細聲。
我：「em。。。去時鐘酒店囉，你ok？」
佢點左點頭冇應我。我開始相信佢真係第一次約人。唔通今次真係比我執到寶？

行到去時鐘酒店門口，因為佢著住校服，其實我都有少少覺得尷尬。不過好彩果套唔係真既校服，唔係都唔知會唔會唔比我上。
上到房，佢坐左係到冇出聲。其實我一向都唔係好識做主動。
不過冇理由大家坐係到架麻，於是我行埋去坐低攬住佢訓左係到。
我：「你真係冇扑過野？」
Kay：「冇。。。」佢怕怕羞羞咁講。相信任何男人聽到個女仔咁講，都會想即刻去馬征服佢。
於是我一野咀埋去同佢打車輪，睇得出佢真係冇咩經驗。我慢慢撫摸佢全身，拎起佢件衫準備奶lin。見到粒lin，真係成世見過最粉既pink lin。真係忍唔住一啖啜落去。基本上十條女，九個都會比人奶lin奶到濕。呢d靚妹仔更加唔例外啦。摸摸下面，小穴已經全濕，可供食用。
我成世人雖然扑過好多次野，不過處只係食過一個，就係我前女友。任何男人都會鍾意處女，點解？因為男人都最鍾意做人第一個，鍾意果種征服感，成功感。當然我都一樣。我已經急不及待除左條褲準備插佢。

條女唔止lin係pink，連隻鮑都係pink。唔通處女先會係咁？一插入去，屌，真係正到我自己都叫埋出黎呀。又緊又濕既西，再加埋望住佢好似好可憐既樣，真係插快d都驚走火。
聽到佢既呻吟聲痛得黎又帶點high既感覺。始終第一次扑野點都會痛，所以我已經盡量插得慢Ｄ。雖然好想中出佢，不過考慮到佢屋企有錢，可能有手尾跟，所以最後都係拎返出黎射算。碌鳩都比佢搞到成條都係血，其實都幾撚恐怖。

扑完野之後，佢好似放鬆左，仲好主動咁攬住我。
我：「有咩感覺？」
Kay：「一開始有d痛，不過之後好舒服。。一陣再黎好冇？」
第一次扑完就即刻想再黎咁大食？佢開到聲我梗係冇問題啦。抖左一陣就再扑左佢一獲。

完事之後，佢好似變左第二個人咁，一d都唔怕羞，仲係咁攬住我黎錫。
Kay：「你會同我一齊架何？」
一齊？唔撚係剩係搵我破處架咩？
其實我真係冇諗住同佢發展，雖然我一路以黎都好想搵個人陪，不過同呢個靚妹根本就唔岩傾。
我：「會，梗係會啦。」呢個時候梗係講住大話先啦，一陣條女發起神經上黎，告鳩我強姦咪仆街？
於是我就話過兩日會再約佢打發左佢走。返到屋企，梗係第一時間block 左佢先。比佢痴撚住都唔知點算。

你可能會覺得我有d仆街，冇錯，我的確有時係好仆街，但係主要都係睇下對咩人。講真，呢d咁on9既女，我唔屌，其他人都一樣會屌，怪就怪佢自己on9。

唔知係咪約得多女，個膽開始越黎越大。眼見group 既人個個都屌過d未夠16既女，一向細膽既我，都有小小心思思想試下。之不過我仲係有d驚，唔知道帶呢d女上時鐘會唔會比人報警拉我。左諗右諗，終於比我諗到一個方汰，就係係k房既廁所到屌！

其實k 房有cctv 就大部份人都知，不過入面個廁所就冇。果到，應該係最安全既地方。可能人真係要d犯法野先會覺得刺激。。。

「係咪招ptgf？我15歲，160/45kg，好等錢洗，即出。」其實差唔多日日都會收到呢d msg，只係平時我係唔會應佢地。
佢send左張相黎，個樣就唔算太靚，不過都接受到既，而且今次既目的係要試未成年既女，樣，係其次。
我：「可以扑野？」
「我未夠16，唔去得時鐘丫哥哥。」
我：「可以係k房廁所？」
「em。。。我未試過接扑野，可以高價d？1000你ok？」
1000＄就可以屌到？尊嚴到底係咪唔值錢？定係我思想太過守舊？點解而家d靚妹可以濫成咁？ 不過理得佢，冇d咁on9既人，又邊有靚妹比我地玩。

約左佢即刻去左銅鑼灣既neway到等。約左咁多次ptgf，其實都未試過好似今次咁緊張。雖然話就話日日都有無數既mk 仔屌緊d 未夠16歲既靚妹。但係衰11比人捉到係幾嚴重我係絕對清楚。不過都係果句，一支公，冇咩好驚。既然決定左去試就要去試。

見到佢之後同就佢一齊上左k房。唔知佢係咪好驚，全程佢一路都冇出過聲，直到坐低左之後，佢連望都唔敢望我。由於今次我自己都好緊張，好驚比人發現，所以我決定快刀斬亂馬。
我：「入廁所。」
我都冇等佢答我，就已經拉左佢起身行入廁所。一入到去我就主動攬住佢黎車。唔知佢係咪冇咩經驗同埋驚，佢全身都好彊硬，我錫緊佢果時，佢全身都彊硬晒，好似個吹氣公仔咁。
不過我自己都唔想拖咁耐，一陣有職員入黎就仆街。我拎起佢條連身裙，一手拉低佢條底褲，將佢個身背住我，準備用狗仔式後入佢！

瞄撚準未？真係好撚緊張，我終於可以屌人生第一條16歲以下既靚妹！

突然間，我聽到d索鼻水既聲。我望望佢，見到佢岩岩係到抹左一下隻眼。佢好似係到喊緊。

我果時都好撚驚：「做咩事呀？係咪整痛你？」
佢再抹左下個鼻，好似故作堅強咁：「唔係。。冇事，繼續。」
雖然佢話冇野，不過唔知點解，我突然間個心好不忍，連碌鳩都軟埋。
我：「不如出去食d野先啦，我都肚餓啦，一陣先搞啦。」
我同佢出左返k房到坐低。見到佢咁，我都想安慰下佢等佢平伏返下心情。
我：「係呢，你做咩約得咁急既，咁等錢洗？」
佢：「我媽有cancer，佢要做手術，我要搵錢比佢醫。」
講真，搵錢做手術呢d原因，係d援交妹同cc既口中已經聽過無數次，不過唔知點解，係佢口中講出黎，我有少少信佢。
我：「你老豆呢？有咩理由要你一個15歲既學生妹去出黎搵錢醫病架？」
佢：「我老豆搵好少錢，佢叫我出黎返part time搵多錢幫補下，但係我得15歲又唔知可以做d咩，而且我阿媽好快就要做手術，等唔到幾耐。。」講下講下，佢又開始喊。
之後佢同我講左好多佢阿媽既情況，係咩醫院，要做咩手術。我相信一個15歲既細路係唔會吹到呢d野出黎。我覺得佢冇呃我。

我同佢坐係到傾左一個鐘左右。我最後比左二千蚊佢，雖然對佢黎講可能係細數，但係希望都可以幫下佢。
我：「唔好再做ptgf啦。出面好多壞人架，你阿媽都唔會想睇到你做呢d野。」估唔到呢句說話會由一個壞人口中講出黎。
佢：「但係我真係唔知點樣可以搵錢。」
我：「其實剩係約出街，拖攬錫，只要你識sell 自己，搵得一定唔會比扑野少。總好過你為果1000蚊去同人扑。」

之後，我將我係呢個tag學識既招數教左比佢。教佢點樣去sell 自己隻ac 黎令到自己高價d。亦姐係我後黎寫既一篇ptgf marketing 所講既野。

返到屋企之後我見到佢開左個post。
「以後唔會再接ml啦。好多謝今日遇到既好人。」

果一刻我覺得好有成功感，幫完人既感覺，係比約到正女多好多。

maymay

出快啲啦

[size=6][尾/size=6]

[size=6]尾

wttf 咁難既
扮推post算

尾

正直暑假 必須一試

屌咁撚慢架出文速度

係咪唔出㗎啦？

冇架喇
樓主鍋鍋都係咁

未囉 無晒期望

你岩 上幾次都係咁

咁佢又唔係有義務出文娛樂大家嘅
雖然係會有啲失望
可能佢好忙啦

唔好屌我啦，我失戀已經傷到想死。
又咁少人睇，邊有動力寫呀

已正評，加油呀

等緊你出文呀

睇緊呀

支持樓主

想問下男仔點睇

出黎做ptgf的女仔 vs 搵開sp的女仔

你地會反感邊一種女仔多d？

都冇屌你 你條女睇到眼火爆話分手？

唔係，佢一早知道我d野。

出文啦
冇心情更加要寫

＃5
其實一個人約完咁多女，冇人可以share既話其實都幾慘。有一班係group既朋友傾下，其實開心好多。起碼約到好野既時侯可以同人show off 下，約到垃圾女都有人同你一齊屌下。

所以group入面班人，就好似一班未見過既好朋友咁。由於呢班人個個都唔同背景，鍾意食既女又唔同，所以可以見到好多唔同既野。
簡單d 講下，個group 有七個人：
一個係群主阿月，佢同我一樣都好憎d串柒柒既ptgf，平時同我狙擊d女既，多數係佢。佢最鍾意就係約d 平又有gf feel 既女仔，樣靚唔靚佢冇所謂。我第三個約既ptgf正正就係佢介紹比我。
第二個就係阿k，係group入面算係同佢比較熟。可能因為成日都同佢食埋同一條女，算係襟兄弟。佢比較後生，樣又唔差，而且又有車，所以鍾意食免費野。
第三個就係船佬，佢同阿k一樣都係同一種人，後生有車，食開免費野，平日都好多女沉佢地船。
第四個係阿man，聽聞係做偏門既人，鍾意玩d犯法野。
仲有兩個都係普通既廿歲靚仔，係group 出聲比較少。而我呢？係佢地眼中我係一個好麻煩既人。呢條女又覺得唔夠靚，果個又覺得唔夠pure。所以我年中都射左好多女比佢地。

仲記得有次阿k係group到分享左條女出黎，話條女比佢屌左三個鐘中出埋都唔洗收錢。雖然我就唔係話介意比錢，不過有唔洗錢既野，邊個會唔想食？而且睇相又唔錯。所以就約左條女出黎。
因為ptgf 多數係靚妹，服務冇一套公式，好多女仔都係隨心去做，可能見到靚仔，岩feel會落力d，見到d 阿叔，樣衰既就hea做。可能我唔靚仔，出到黎見到條女果時已經見佢口黑面黑。條女睇落瘦到得40kg都冇，155左右高，算係樣ok既mk妹。

一上到房佢竟然同我講：「可以比左錢先？1500蚊。」
下，又話唔洗錢既？不過算，比錢其實冇咩所謂，最緊要服務好。所以我都拎左1500蚊比佢。
點知條八婆收完錢之後就訓左係到：「好攰呀，我岩岩先收工，我想訓陣先。」
初初我都以為佢攤陣就算，我都坐係床到同佢吹下水等佢休息下。
我：「你有返工點解仲要出黎做？」
「搵唔夠呀麻，有咩計。」佢訓住係到同我講。
我：「有咩咁多錢要洗呀。」
「養條仔囉。」
我即刻諗起喜劇之王入面既對白。
「你唔做雞我點養你呀？」
呢d情節我以為拍戲就有姐，乜原來真係有d 咁撚on9既人架？
我：「做雞養條仔？你冇撚野下話？」
「有咩計，佢又唔返工，日日係屋企打機。我唔養佢佢餓撚死左啦。」
其實我諗住問下佢點解唔飛左條仔佢，不過諗深一層其實問黎都晒氣，家家有本難念經。雖然有d人好仆街，但係偏偏就係有人鍾意呢d仆街。愛既野，邊有得解。男人唔壞女人唔愛真係講得好岩。

傾下傾下，條八婆直頭訓撚著埋。我亦終於忍唔住叫醒佢黎屌。當然佢就好似死魚咁，似姦屍多過扑野。真係好撚冇引。最後我是撚但屌撚到射左就閃水。咁就跌左1500蚊。

其實阿k成撚日都會彈d野比我，果次都唔係我唯一一次中伏。冇幾耐之後佢又介紹左另一條女比我。
「喂，你知唔知呀，我今日約左條女出黎，又冇收我錢，又幫我免費含，好撚抵玩架。讀緊city u year 1。你快d約黎試下！」

雖然中過一次伏，但係人就係咁，唔試過係唔會心息。於是我就去check下條女咩底細。其實條女本身係ptgf 黎，有收開錢，價錢就400蚊拖攬錫。我果時就覺得，睇個樣似係阿k冇比錢多d 囉。

不過星期五晚都唔約女，真係好悶，所以我最後都msg 左條女：「你今晚得唔得閒呀？想約你遊車河。」
city 妹：「可以呀，你想遊邊？」
我：「上飛鵝山睇下飛景吹下水囉。」其實我就冇預到佢會幫我含，不過做定準備點都係好d既。唔係一陣佢肯既話都冇地方含就好唔抵。

果晚我去左沙田到接佢。見到佢真人，其實樣就真係麻麻地，係身材幾靚，瘦底，165cm左右。
上左車之後笑住咁講：「hello，唔好意思呀，咁遠要你黎接我。」
我：「唔緊要，我都冇咩好做。你讀緊大學架？」
「係呀，今年岩岩year 1，19歲。」
我：「哦？讀邊間？」

其實我一早知佢係讀city，不過佢唔知我同阿k係識，所以點都要扮下野。其實我地group好多時都係咁，大家交換下d料，到左約女果時就扮到好了解條女咁，其實全部野我地根本一早知道晒。

「你估下？」
我係到扮諗野咁既樣：「我諗你一定唔係hku，cu果d，做得ptgf 多數都係d淫女，香港最撚淫既女，唔係poly 就city架啦。Poly d女其實幾靚，所以我諗你應該係city u！」
屌，分析到咁詳細，真係我自己都想讚自已。
佢用吳若希咁既眼神同tone 望住我：「點解你會知既？好勁呀你。我真係讀city架！！」
我：「哈哈，我份人睇人都幾叻架。」
「係咩，不過我其實係處黎架。」
我：「實信你喇，香港d大學生咁淫亂，仲點會有處呀？」
「真架，我真係係處黎架。」
沿路上山都同佢有傾有講，覺得同呢個人幾好傾。

終於上到山頂，我泊埋左架車一邊，諗住攬下佢有進一步既行動。不過唔知係咪傾得太耐，感覺好似已經熟左，同之前一樣，熟左之後就唔係幾好意思再攬再錫。
「唉，我前兩日約左個客冇比錢呀。」
我：「冇比錢你唔識開口問架咩on9。」
「我唔敢呀。」
我：「係呢，你有冇睇過個page 叫rubbishptgf？」
「哦，果個聖誕老人頭？成日貼女屌d女果個呀麻？有呀。」
其實我約女成日都會問佢地呢個問題，一黎可以睇下d女點睇我，二黎我多數都會同佢地屌埋rubbishptgf一份，等佢地唔好覺得我就係rubbishptgf。
「其實我覺得佢講d野好有point架喎。果d女有d真係抵撚死既。」
我：「真係？咁我講個秘密你聽。」
「咩秘密？」
我：「你答應我一定唔可以講出去。」
「你就係rubbishptgf？」
我：「係。」
佢即刻大笑：「唔係掛？」
我：「咪撚同人講呀，我從來冇同人講過架。你爆出去我死梗架。」
佢笑笑口咁講：「點敢呀，唔驚你貼我咩。」
就係咁，果兩個鐘我就係到同佢講呢個tag 既秘聞，同我地group 既野。最後仲講埋佢知我同阿k係一早已經識得。

由果日開始佢就成為左唯一知道我身份既人。我亦間唔中幫佢sell下隻ac 等佢多d人約同約得高價d。例如我幫佢係我個page到貼張相出黎，由於我隻ac已經有幾千人follow，貼完之後就好似賣左個好貴既廣告咁。因為係我推介，D人出既價會好高。佢亦都算係我係個tag到第一個識到既朋友。

生活係呢個咁發達既年代，其實真係有好有唔好。時下既年青人都係好貪玩，就算有男女朋友既都係。我約左咁耐女，發覺好多ptgf都係有男朋友。睇住呢d女令我覺得對女仔冇晒信心，佢地既男朋友，可能一世都唔會知道佢地做過既事，唔知咁樣係好事定壞事呢？我所遇到既，只係九牛一毛。好慨嘆呢個世代仲有冇人會尊重愛情既忠誠。Rubbish我雖然係雞蟲。但最少我唔會係拍拖既時侯去叫雞。果時既我仲好肯定咁同自己講，我一定唔會搵一個做過ptgf既人做女朋友。

連情侶之間都冇忠誠可言，更何況係同客人既關係。玩左咁耐，試過去包咁多條女，基本上冇一個女仔係會係比你包左之後唔接其他客。講真，其實調轉你係佢，有錢你會唔會唔搵？冇人知咪得囉。所以d ptgf 根本唔會同你講忠誠。除左佢。。。

「hello，我叫阿cat呀。今年19歲，想搵人月包，不過唔sex。」
見到佢連埋張相send黎，個樣同傅嘉莉一樣樣，就係有d pure，黑黑地咁。唔講得上靚，但係絕對係順眼既一個女仔。
其實我而家已經好少會約d唔扑野既女仔。去唱k 攬攬錫錫係到鳩坐個幾鐘真係唔知為乜。呢d野我約扑野既ptgf一樣比到我。
不過做緊廢青既我真係冇咩好做，約人，已經變左我生活既一部份。係同一間k房，攬住唔同既女仔，做緊相同既動作。我唔知道自己為左d乜。

阿cat 係一個好sweet既女仔，唔扮野，亦都唔cool。攬住佢唱k，比到一種好簡單既溫暖我。同佢出完去一次，我決定包佢。

佢係一個好鍾意貓既人，所以第二次我同佢出去，就約左佢去貓café到撚貓。我同以前一樣，唔想去摸同錫一個熟左既人。所以成程我都冇掂過佢。完左之後，佢send左個msg比我：「點解你今次唔摸我唔錫我既？」
我：「其實我都唔係至在呢d野。」
「定係你覺得唔忍心去抽我水？」
我：「我只係覺得冇必要一定次次都做呢d野，兩個人出下街，其實都好開心。」
「咁你當我朋友咁約我出街咪得，唔需要包我。」
我：「其實有咩分別？」
「我唔想你為左同情我去包我。D錢我比返你，我知你好好人，但係咁樣我會好唔好意思。」

最後佢就係咁消失左。我亦都好希望佢可以好快咁離開呢個圈子，因為佢係我係呢個tag難得一見既好人。

巴打係咪每個約過既都會講

推啊

唔係，約過80 個，好難講晒，只會講d特別d

有frd俾你約過
可唔可以講下佢
或者direct

佢點知約過我
其實好多人約女會扮係我，所以未必係真，我自己只係同過一兩個人講

佢估
因為有錢
俾成4000蚊
又去飲野之後先上房

咁一定唔係我，我唔飲酒
其實有錢既人好多

宜家交流ptgf wechat grp仲有冇得入

＃6 Free Lunch
係個tag打滾左幾個月，已經慢慢學識點樣去玩呢個遊戲。Ptgf tag係一個新興既地方，好多野都未有人試過，就好似我rubbishptgf個page為例，因為食正頭啖湯，所以先會咁多人follow。所以只要你可以諗到一樣新既野，吸引d女約你，你就可以食到好野。

雖然作為一個毒撚，但屌過既女都唔算少。深知所有女仔其實底裡都有種m性。由於我細細個已經有睇開sm既av，仲有睇過唔少sm既書同網站。都算有d經驗。而且時下既靚妹又咁貪玩。所以我決定開一隻新既ac，用sm黎吸引d女約我！改左個名叫jack。

要令人信你好有經驗，首先你要有圖，d圖其實上網唔難搵，再加埋自己ig名既水印，d人就會以為係你既作品。之後就開個post，詳細咁打出自己既調教經驗，同鍾意玩d咩。由於對住既對像多數都係學生妹，所以寫既野都唔會太重口味。

個post出左唔夠半日，已經有三條女msg 我話想試玩。其實好耐之前已經想搵人玩，所以有時去日本旅行都會買d道具返黎。好似乳夾，狗帶，手扣之類。當然，我從來冇expect 搵我玩既女會有幾高質。所以我今次玩sm係唔睇樣。

雖然話就係咁話，不過搵我果幾件，真係嚇到我鳩到縮埋，有件肥到好似欣宜咁撚樣。有d就成個痴線婆咁。真係過唔到自己果關囉。最後，揀左件樣普普通通，17歲既靚妹仔凌晨出黎玩。

一入到房我就推佢上床用手扣鎖撚住佢對手。再用眼罩摭住佢對眼。其實帶眼罩真係對大家都好，一黎d女唔洗望住你又會冇咁怕醜，二黎我又可以玩得放d。之後帶埋最重要既狗帶。

我一手拉住條狗鍊拉佢落床係地下到爬。屌你老味，真係好撚過引。好似拍緊av咁。
「賤狗。」我一手打落佢pat pat到。言語羞辱係sm好重要既一部份。大部份女仔都有m性，聽到咁樣比人話會覺得好羞恥，但係又會有d high既感覺。

跟住我坐左係到，用手拉住條狗帶等佢爬埋黎幫我慢慢含。由於佢帶左眼罩，所以佢都唔介意我拍片影佢。我左手機出黎一路影住佢含。對住呢d m女一d都唔洗錫住，下下頂到佢入佢深喉為止。流到d口水成身都係。

之後我幫佢帶返個口球，塞撚住佢把口。最後當然就係瘋狂抽插佢啦。全程拉住d狗帶，狗仔式咁屌佢，屌屌下，發覺下面好暖。屌你老味，原來條女係到嘳水。屌左咁多次女，今次都係第一次見。於是我學d av 咁走去卒佢下面粒的。原來高潮既時侯果粒的會腫晒，我不停咁係到掃佢就不停咁噴。差唔多成張床都濕晒。

約完佢之後，我將我拍果條片放左上我ig 個sm account到，唔夠半個鐘已經有好多人like左，仲收到幾條新女話想同我玩sm。所以話，其實只要用下腦，食女真係話都冇咁易。

突然間咁多女搵，真係唔知揀邊個好。
「主人，想點玩呀？我18歲讀緊hku。」見到其中一條女連埋張大波相send比我。
睇相真係唔錯，仲要係大學生，於是我即刻問佢：「而家即刻出得？」
「我想呀，不過我m到緊，一係下星期先？」
我：「好呀，你玩過d咩架之前？」
「冇玩過呀，不過係hall到試過8p。」
香港既大學生淫亂我就一早都知架啦，不過真係冇諗過會8p咁離普。真係可惜我冇係香港讀大學。
雖然佢send黎d相睇唔到佢個樣，但係見到佢波大又唔算太肥，應該絕對唔差。
「主人電話幾號呀，我打比你傾啦。」
見到咁主動既淫女，我又點會放過，不過以防係釣狗公，所以我都係比左電話卡果個號碼佢。
好快佢就用133打左黎。
「hello，主人～」一把幾甜既女仔聲。
「hello。」唔知點解我反而有d唔好意思。其實我自己平少好少會同女仔傾電話，所以傾起上黎都會有d緊張同怕羞。
我：「你做咩冇啦啦上黎搵人玩sm既？」
「冇呀，我見你個post寫到你咁勁，咪想試下囉。」
我：「你玩過d咩呀。」
「之前係hall８p果次比人屌過屎眼，好撚痛。」
真係陰公，18歲就屎眼都比人屌埋，聽完真係更加唔敢拍拖。
果一晚，我同佢傾左好耐電話。不過唔係傾淫野，係傾好多大家生活上既野。唔知點解，同佢傾果時好自在，唔需要諗話題去講，又冇dead air。但係由於我冇佢電話，所以次次都係佢打黎，我係搵佢唔到。

佢差唔多2，３日就會打黎一次。後尾佢同我講，佢其實唔係讀hku，而係讀shitty。同佢傾計，好似搵到我心靈上既寄託咁。之後果一排我都冇再約人。只係日日係到等佢既電話。我成日都會諗，佢到底係一個咩人，佢係咩樣？對佢，好似一無所知咁樣。

晚晚佢打黎，我都會唱歌比佢聽。雖然我地一路唔知對方係咩樣，亦從來冇要求過對方比相睇，但係我地就好似soul mate咁樣，晚晚係到交換心事。因為大家都係寂寞既人。

其實係得呢個tag出現既人，個個都有唔同既原因。但講到底，真正既原因只得一個，就係生活得唔開心。

佢有時傾傾下電話會係咁喊，佢話佢自己好鍾意一個男仔，不過個男仔只係當佢係sp。
其實單身左咁多年，我覺得自己咩都睇透晒，好多時有d 失戀既朋友搵我傾計，我都會屌佢地點解咁on9。失戀姐，唔洗死掛？女冇左咪搵過囉，你有錢，屌咩女都得啦。係我當時既角度，單身，咩都唔洗煩。所以對住d失戀既人，我只會不停咁屌佢地，從來唔會安慰佢地。
仲記得我第一次失戀，係比我ex飛左，初初果幾日我係好傷心，不過幾日之後已經冇事。可能因為我ex從來都唔係我鍾意果type女仔，佢又唔靚女。所以我好快就放低左。失戀，係我心目中，係一樣好快就會冇事既野。而家諗返轉頭，先知我當時係幾咁on9。

不過雖然係咁，好多時我呢種屌人既安慰方法反而幾work。唔知係咪我屌醒左佢，佢慢慢好似開心返好多，感覺好似放低左以前既人咁。
由11月開始識佢，一路傾到12月既平安夜。係呢個月入面，我都冇約過女。我地最後終於約左出黎見面。仲記得果日我約左佢係時代廣場睇戲。我一早就去左戲院門口等佢。一個同你傾左成個月計既人，又陌生又熟識。

等下等下，冇啦啦有個人拖住我。我望望係邊個，係一個好䅗有少少肥，樣好普通既女仔。我心諗，唔係掛，呢個就係佢？雖然我一路都冇expect佢有幾靚，不過我一直都ff過應該唔差得去邊掛，所以一下落差既感覺有d大。
我：「你點解會認得我既？」
佢：「我一早其實已經search 到你facebook睇過你d相架啦。」
我：「夠鐘啦，入場啦。」唔知係咪個感覺好怪，所以我都唔知講咩好。因為一直以黎我同佢都係用電話溝通。

全程佢都一路拖實我。好似當左我係佢男朋友咁。其實識左佢一段時間，覺得同佢傾計，就好似同男仔傾計咁，好多野都可以直接講，直接傾，鍾意屌佢就屌佢，唔洗扮野。但係就始終少左一種女朋友既感覺。

同佢出左一次街之後，我發覺佢其實唔係我想要既人。點解？我諗，係佢唔靚掛。無錯，我的確係好膚淺。講真，邊個男人唔想要個靚既女朋友呀。其實係拍完第一次拖之後，我就同自己講，我下一個女朋友，一定要係靚女。

雖然我冇打算同佢一齊，不過有時想食飯睇場戲都想搵個人陪下，而佢又當左我係佢男朋友，所以我一直以黎都冇正式拒絕過佢。不過我同自己講，我一定唔會同佢搞野，因為我唔想害到一個對我好既人。

做左廢青差唔多半年，終於都搵返份hea工黎做。人工雖然好少，不過我一支公，除左約人，根本就冇咩錢要洗。我開始越黎越沉迷係呢個tag入面。開既ac 都越黎越多。約人，亦都開始冇咩要求，平既又約，貴既又約。打開手機，就係禁去ptgf 個tag到，開post，check msg。每日係到重覆呢個動作。

遇過無數既人，每個人都有唔同既故事。
有d因為同男朋友嘈交走出黎玩，唔收錢同人屌。
又有因為未夠16歲就已經有左個bb，要搵錢照顧個仔所以出黎約人。
為左讀大學，幾百蚊任人口爆。
想送生日禮物比條仔，任人中出。
又有個雖然屋企好有錢，係外國讀書，不過貪玩所以出黎約人。
因為讀心理學，所以出黎約人了解下d客既心態。

睇住呢d人，我唔知道我仲可唔可以相信呢個世界仲有好女仔。

我冇玩成年啦

有冇約過十幾歲既女仔個西係黑？
我約過既就算係幾十手公廁都好
個西一樣可以好紅嫩

＃7 IG女神
唔經唔覺，其實已經玩左呢個tag九個月。我既ac已經由當初既兩隻，變成而家既四隻。
第一隻–主要搵人傾計，遊車河，招sp，亦係我主要既ac。成日都會釣到d唔收錢又西痕既女。當然，仲有好多係想搵人傾計既豬西。
第二隻–招含撚，口爆既女。不過唔係普通咁招。我寫到自己好難比人吹得爆，用呢樣野做賣點，成功引到好多自信心好強既女仔黎想試下吹爆我，有好多仲要唔收錢，只係為左吹爆我。
第三隻–招含撚同扑野。用高價吸引囡囡上釣。簡單，直接。
第四隻–招月包。詳細既介紹，加埋高價既吸引力，打做自己係一個有錢佬想包養後生女。
每隻ac每日都會出三次post。隻隻ac其實都好多人dm。不過第四隻，姐係月包ac，係我最鐘意用。出價3-5萬月包，其實咩女都會跪低。Msg我既唔少都係女神級既靚女。其實我根本唔需要去比幾萬蚊去屌佢地。只要同佢地講，包佢地之前要試屌一次，而果一次就當單次咁計。咁就可以出一次既價錢就屌到佢地，又可以釣到靚女。由於當時ig ptgf 仲未好多人識，所以好多女都會用正身黎msg我。有一日，我就收到一個有幾萬人follow 既ig女神dm我。

雖然話就話有唔少靚女搵我，但係豬西比靚女多十倍。唔好彩上黎，可能成個月都冇一件高質。所以真係要好有心機去釣。不過只要有心，最後都一定會釣到好野。
以下呢條女其實係ig 都出晒名，ig有成幾萬人follow，成日貼埋d淫相，私影女僕相係到引狗公。不過佢個樣同身材的確係幾高質既。
「月包，5萬？」
我：「係，不過要試約一次先，計你單次8000$ ok？」
「可以。明天下午？」
約得咁急，睇黎佢都幾等錢洗。
我：「冇問題。可以帶女僕衫？」比得咁多錢，梗係要玩盡佢啦。
「可以丫。咁聽日兩點係tst見啦。」

其實約親既靚女，好多都簡單直接，唔會咁多廢話。可能佢地本身都唔想有手尾，盡快想搵完錢就算。
其實8000蚊屌一條女，真係好撚甘。不過人一世物一世。可以屌到咁多男人心目中既女神，果種虛榮感係無價。

第二日，我去到維記門口，已經見到佢企左係門口等緊我。心諗，你企正係酒店門口，真係唔驚架喎。
所以話咁多人follow真係唔係假，真人其實同相一樣。上到酒店，我比左錢佢等佢放心。收左錢之後佢亦都即刻入晒戲攬住我同我打車輪，可見得佢一定做慣做熟。
車車下佢就推左我上床，幫我除褲含。我生平比無數咁多人含過，不過佢既含撚技術，可以話係當今一絕。由奶袋，深喉，撚雀呢Ｄ全部都做足。加埋佢日本av 式既淫賤眼神望住你。都唔知佢含過幾多條撚先可以練到咁勁。佢不停吹，吹撚左半個鐘都唔停，我成碌鳩都已經濕晒。最後佢一路撚雀一路含，我終於忍唔住口爆左佢。真係high到震。

之後佢去左廁所沖下個口。我就訓左係到抖準備第二q。
見佢係廁所行出黎已經換左套女僕衫。佢慢慢好似隻狗咁爬上床。
「主人。」佢笑住咁望住我。
屌，雖然我唔係d鍾意去女僕cafe果d毒撚，不過見佢咁樣叫我，我都有d頂唔順。
我都未開始講野，佢又開始含。其實含撚，最重要就係加埋隻手係到撚雀。雖然好想口爆多佢一次，不過冇理由比左呁撚多錢，唔屌返佢幾鑊架。含左冇耐，我就叫佢坐上黎。比咁多錢，當然唔洗帶套啦。條撚上面d口水，加埋佢d西水，一入就入左。佢一路搖就一路淫叫，用d淫賤既眼神望住我，唔知係咪做慣私影，所以咁入戲。

一個幾萬人follow，平時食好住好著好，表面好風光既ig女神，原來比幾千蚊就可以當狗咁玩。果刻我真係覺得好撚值。做狗公做乜撚野？努力d搵錢，比幾千蚊咪屌得囉。

約完佢之後，我開始愛上左屌女神呢種感覺。唔係剩係因為佢靚唔靚，而係果種滿足感同成功感覺。之後落黎既日子，我開始focus 去約ig 多人follow既女神，有d就算未必係好靚，但係好多人follow既，都會成為我既目標。

示意圖 你懂的

睇文睇到想約下啲囡囡

8000屌到示意圖真係抵 我都想屌啊

關於呢個女神有冇多啲野share？我真係覺得佢超正 勁想屌佢 一定淫到痴線

咁之前個資料庫有幾多你係食過

strong post LM

無文啦？

打緊，等陣，今晚出多d

打邊出 邊

邊打邊出

其實係ig入面既所謂女神，好多都有一班mk妹姐妹一齊做陪酒同援交。正如我之前所講，佢地一班姐妹成日一齊就係因為佢地唔相信男人，閒時一齊屌下金龜，搵下快錢，最後，搵個傻仔去埋單。

其實只要用心d睇，黎黎去去都係得果幾班人。我差唔多日日都會去主動dm 呢d女仔。當然，十個有九個都唔會回你。不過始終果時ptgf 未比人爆出黎，都總會有d 女會應你。
呢條女其實好耐之前都比人貼過上高登。係一典型既mk妹，高高瘦瘦同長腿。Ig 都有一萬人follow既。絕對岩晒我要求。

都係示意圖
「一個月比五萬？我要陪您幾多日？」
我：「其實最好唔好計住啦，都唔會要你日日陪既，一個星期兩三日左右。不過試出一次睇下岩唔岩大家先。」
佢：「一次計幾多先？」
我：「你想呢？」
佢：「一萬ok？」
嘩，一萬咁大咬？不過要釣到呢d女其實真係好難，貴d都要硬食。同埋食呢d女有一個好處，就係佢地既關係網。同我之前講既一樣，佢地d朋友，大部份都係做援交同陪酒，只要識到佢地其中一兩件，叫佢地介紹既話，可以食到既正女就多不勝數。所以呢一萬蚊，係要比既。
我：「灣仔時鐘你ok？」
佢：「唔去時鐘，剩係去酒店。你book酒店啦。」
約左咁多ptgf 都係第一次聽到有女話唔去時鐘咁大牌。不過算，反正都要洗一萬蚊，唔差在洗多千幾蚊，當搵個靚d既地方屌女。
於是我就book 左係沙田就開無耐果間marriott 酒店，果到平時好少人，岩晒佢呢d又要做雞又怕比人知既ig女神。

當晚我就即刻去左車佢去左沙田。見到佢真人著到真係好撚淫，不過樣就冇相咁靚，始終佢都係靠ps，而且都唔細個。不過咁多狗公follow，點都比起大部份女高幾班。

其實約得呢d mk妹就預左冇好服務架啦，你估個個好似d私影妹咁，服侍慣人咩。所以一入到房我就採取主動，一手攬撚住佢條腰黎車。當然收得一萬蚊既佢都交足戲。剩係佢對淫腳都已經可以玩成晚。

車車下我就禁佢落去幫我含，望住衫都未除，著撚住高肘鞋既佢幫我跪係到含，真係好撚有成功感，有一種大地在我腳下既感覺。你班廢物狗公既女神，而家就跪係到幫我含緊。諗起就忍唔住笑。

不過講真，佢含就含得普普通通，於是我一手抱佢落床，裙都冇除，剩係除左條底褲就入佢中路。唔知呢d mk妹係咪平時慣左比狗公當神咁拜，好少比人咁玩法，所以培養左種m性出黎，屌佢果時濕到pk。點解咁講？其實一個人多數都有兩面，一個女仔長時間比人當神咁拜，d男仔全部都係對住佢示好，可能會不自覺咁係內心希望比人當狗咁玩，呢種就係一般m女既心態。

不停既抽插，換黎既淫叫聲，其實已經聽到麻目晒。你問我覺得舒唔舒服？其實我已經冇咩感覺，享受既，反而只係當中既成功感覺。

每屌完一個ig 女神，我都會同佢講我唔想再包佢。因為再食多次都係咁，屌過就算。去搵下一個目標仲好。每日出post，收到既dm 真係多到回唔晒，我返工既大部份時間，其實就係到check dm回dm。估唔到，會比我再收到佢既dm，佢就係阿lam，我第一個約過既女仔。佢dm我係用返佢本身既ptgf 既ac，始終佢都唔係新做，有d經驗，唔會用自己真account咁on9。

其實自從果次約完佢去海洋公園之後，已經對佢冇晒feel。過左差唔多一年，佢ig 已經由幾千人follow，變到差唔多成萬人follow，不過唔知點解覺得佢樣衰左好多。之但係呢個時侯既我，已經唔係好理個樣，只要係多人follow，滿足到我虛榮心既就得，而且以前又沉過佢船，咪當還自己一個心願。

我：「我係之前約過你去海洋公園果個呀。」
阿lam：「下？係你呀？」
我：「做咩又做返既？」
阿lam：「冇呀，等錢洗，想接下ml，平時我唔會接架。」
你仲當我係當初果個傻仔咩，而家既我，已經同一年前完全唔同晒，班雞講既野，基本上一成都唔會信。
我：「哈哈，咁好啦，約生不如約熟，約你聽日mk啦好冇？」
阿lam：「梗係得啦，你幫過我架麻。」
估唔到當初自編自導自演既一場戲，到今日仲work，靚妹真係易呃。

老實講，屌過咁多女之後，其實真係唔多覺得佢正。約到出黎之後見到佢，同一年前唔同左好多，唔知係咪轉左style，化到勁濃妝咁。其實我成日都唔明點解d靚妹要化妝，明明青春無敵，唔化仲靚過化，係都要化到自己老左幾歲咁都唔知為乜。

一年前比千幾銀只係可以拖下既女，今日比幾千蚊原來已經可以任屌。諗返起當初沉過佢船都覺得自己on9。屌既過程只可以話普通到不能再普通。我又冇feel時佢又冇feel。同屌緊條死魚冇分別。

當時既我，已經覺得冇女可以再令到我心動同沉船。所有女，都有個價，全部都只不過係雞。

其實想約ig 女神，最有用既方法，唔係開post，而係經朋友介紹。仲記得好耐之前約過一個mk妹叫過佢介紹條女比我屌。估唔到過左成年，終於有回音。當然我都有比返兩千蚊比佢當係介紹費。

示意圖

呢條女係ig都有萬幾人follow，樣算幾好，身材又唔錯，都係果type瘦瘦地高高地咁既mk妹。其實好耐之前佢都比人放過上高登，不過香港人，最叻既，就係善忘。過幾個月，根本就冇人記得。而香港地，最多既，就係狗公，所有永遠有人接手。

做雞？有咩所謂？係香港地，呢個笑貧不笑娼既社會，咩都係講錢。你只要係ig到show到自己好風光，好有錢，就會大把人同你做fd，大把人當你神咁拜。你底裡係點，根本冇人會care。可能你平時眼中好妒忌既ig 女神，佢本身都係到做緊援交。係香港，做女仔，就係咁幸福。難為左一班港男，你有錢，都叫好d，起碼仲有得揀。冇錢，只可以認命，努力去搵錢，屌返d靚妹。或者，我自己都受夠呢種社會模式。港男既地位咁低，其實都係自己一手一腳做成。

諗返起自己中學既年代，從來都冇聽過女神呢個term。即使學校有d比較靚d既女仔，大家都只會當佢係一個校花去看代。今時今日，咩女都叫做女神。靚女係女神，咁我地係咩？係人，定狗？我諗或者我應該做d野去改變呢個社會。
今時今日，13，14歲既已經出黎做雞，咁到我第二時既仔女果個年代又會變成點？
我只知道，我唔可以再比呢種援交化再繼續惡化落去。

我記得美國隊長入面蜘蛛俠講過：
"When you can do the things that I can, but you don't, and then the bad things happen, they happen because of you."

我決定左，要摧毀呢個tag。

示意圖

＃8
要摧毀呢個tag。就一定要公開呢個tag 既玩法。雖然已經過左成年，但係ptgf tag 呢個地方係香港仲未算好多人識。其實係我地個group到都收埋好多相同對話圖。之前其實都有group既手足爆左其他所謂既ig 女神出黎。不過我想搵一個夠話題性既人。諗黎諗去，終於諗到佢。一個有萬幾人follow既女仔。其實佢樣就好普通，不過好多高登仔就好鍾意談論佢。點解？因為佢有個毒撚男朋友。係好多高登仔眼中，佢係真正既女神，因為佢唔介意搵毒撚做男朋友，係好多毒撚夢想既女朋友。可惜，世事就係咁現實，佢，其實都係一個ptgf。

係呢個tag約過佢既人唔少，而我既其中一隻account都比佢dm過。不過我就冇約過佢。手頭上，只係得幾張對話圖，的確唔夠。不過rubbish 係到打滾左咁耐，呢d野，又點會難到我。要佢地自己露出馬腳，一定要先令到佢地心虛。我用左一隻分身去dm 呢條女既真ig同佢講：「有時間既上一上舊ig搵我丫，照舊價5000＄。」我扮到係佢一個之前約過既客咁。
佢：「hi，你係咪補習？」唔知佢真傻定假傻。
我：「上返你舊ig傾啦。」
佢：「你中幾呀？我衣家剩係收f3以上既學生，f1，f2冇補啦。」
我：「上返你舊ig傾啦。」
佢：「我冇其他ac架，如想補習就留電話啦。」
我：「洗唔洗驚成咁呀。」
我cap左張以前同佢既對話圖比佢睇。
佢：「你認錯左人啦-.-」
我：「你之前約人比人偷拍左你都唔知。」其實根本就冇咩偷拍片。
佢：「幾時-.-」終於佢都露出馬腳。
我：「總之你得閒就搵我啦，好心提你咋。」果陣我知道，呢條魚已經上釣。

果然不出我所料，過左冇耐，就有隻吉既ac dm我。
佢：「對唔住呀，我而家唔再約人架啦。」
我：「有人比左你條片我睇呀。」
佢：「咩片？你其實係邊個呀？」
我：「我幾個月前約過你架。」
佢：「我而家唔需要男人同錢啦。個個人都有佢既過去同故事。你可唔可以叫果個人保守呢個秘密？」
佢：「我係條片到係咪著住校服架？」嘩，乜原來真係有片架？自己招晒出黎。
佢：「我而家真係唔需要錢啦，果時我爛左個電話先出黎做架，你應該記得架？我好憎同人搞野架。因為我果時大過肚，後尾有意外所以冇左。即使我同我男朋友都兩個月冇搞過。」
其實我發覺自己都幾有天份做律師，是但同人講幾句野已經chok到佢爆晒d野出黎。
佢：「不如我打比你講啦？」
我：「我係公司，唔得閒。」

可惜當時冇等佢打黎，唔係錄埋音既話就真係斷正。不過唔緊要，呢一堆對話都夠晒做料。

最後我係高登開左ig 女神做雞逐個捉呢個post，將呢位所謂既ig 女神做ptgf 既證據貼左出黎。好快就有好大既回響，全城亦都熱烈討論ptgf 呢個話題。

而我亦都開左個post ，玩左一年IG PTGF,你問我答。我亦都估唔到，開左呢個post，會改變左我既人生。

noktung.c

之後落黎既故事同約女無關，如果想睇約女既就唔好意思了

大家可以當係一個愛情故事咁睇，希望你地鍾意

繼續推

樓主加油啦 試下tum返女朋友 如果真係tum唔到 下個更可愛

睇完你就知道我唔會搵得返咁好既人

咁撚大個字寫住示意圖

想知毒撚同佢條女最尾點

仲有冇佢ig

真心8千蚊點解唔去澳門/搵下本地model?
個價錢應該大把女9衝
去1樓1都夠20次左右

都話唔叫雞咯

難分

想問下，示意圖是什麼meaning?

又係你。。。貼埋晒d豬扒 又話屌model 貼離貼去都係果一兩件豬扒 吹水你就叻

之後果啲故呢

比係你揾咩女仔 我比較想知你嘅心路歷程 同從良經過
巴打

之後呢。。

自從係高登開完post之後，個tag 多左好多人。特別係男人，個個都想試下ptgf既滋味。不過我，已經好攰，對呢到既人同事，都已經開始厭倦。

時間已經黎到8月，離我第一次約人，已經足足一年。

係呢一年入面，我約過差唔多80條女，當中有豬扒，有靚女，有ig女神，有model。沉過船亦都比人沉過。唔同既女仔，係我既生命中出出走走，但係就冇咩邊個可以留得住。對於愛情，同女人，早已經失去信心。直到我遇到佢。。。

8月9日
仲記得果日好似例行公事咁樣係ig 開post。果時既我，就好似一個活死人咁，日日重覆住一樣既動作去開post約人，搵唔到生活既意義。

無幾耐就有隻叫acccc123既吉account dm我。約左咁耐女既我有預感，呢個會係一個靚女。

點解？因為高質既靚女通常都好少會接生客，佢地唔會係ig 好似其他ptgf 咁開post去等人約。因為佢地好靚，只要是但dm 一兩個人，人地一定唔會彈鐘。而且佢地本身都好怕比人知道佢地有做ptgf，所以盡可能都會low profile。以往我約過既ig 女神好多都係用吉既account黎搵我。

「搵ptgf？今晚？」
我：「有冇相？」
佢send左張相黎。雖然張相摭住左樣，但係我一眼就認得係邊個，因為佢係一個我以前約過既ig 女神。所以我覺得呢個accccc123一定係玩野。不過反正我得閒，咪試下佢囉。

我：「你幾歲幾高幾重？」機械式既問答，差唔多同條條女都會講。
Accccc:123：「18歲，169cm/120kg」
我：「你有d肥？」約左咁耐女既我，好清楚女人既體重比例，169cm黎講40-50kg應該先稱得上係瘦。
Accccc:123：「唔算肥。」
我：「你有冇d見樣既相？」
Accccc:123：「你比先。」
又一次send出我專用既假相。諗返起其實條友都幾慘。大約一年前我第一次約女，好急咁係facebook 是但search左一張相黎用。之後就一路用到今日。。。

之後佢send 左張相黎比我。
一個長頭髮既女仔，單手托住塊面。眼大大，楚楚可憐咁既樣，絕對係一個靚女。
唔知係咪我比張相吸引住，一向閃電手cap圖既我竟然唔記得cap低佢。好快佢就回收返張相。
睇完張相，其實我都唔sure佢到底係咪真，第一張相係假相，但係又要摭樣。第二張相又唔係第一張相個人，但係又唔摭樣。

我約親人其實都會好小心，因為rubbish我呢一年入面都係得罪人多稱呼人少。雖然話就話冇人知我開post 呢隻account係rubbish，但係因為我出既價錢太高，成日都令好多男人不滿，話我托高晒個市價搞到佢地約唔到女，所以我成日都驚人玩鳩我。

雖然我成日約高質既女仔，但係你地都唔好以為咁容易。係呢個tag入面，靚女出現既機會係好低。我一個月都唔知約唔約到一兩個。可能我見到廿件豬扒先會搵到一件靚女。所以就算我唔太sure佢係真定係假我都決定去試下。

我：「你想幾錢？」
Accccc:123：「你出，唔含。」
我：「3500？」
Accccc:123：「no la，太低。」
我係一個好膚淺既人，平時買d咩我都覺得貴野一定係好野。所以見佢咁有自信，令到我更加想約佢。
我：「4000啦。」
Accccc:123：「你個post唔係寫5000架咩haha。」
我：「你又唔含，你含埋咪5000囉。」
Accccc:123：「咁5000啦，包埋。」
我：「凌晨出你ok？上我屋企？」
Accccc:123：「ok呀，咁你黎淘大接我ok？」
我：「ok，我一點過黎呀。你之前約過人未？」
Accccc:123：「未。第一次。」
其實我都係隨口問下，反正我都係唔會信。條條女都話自己第一次架啦。
我：「咁做咩無啦啦做既？」
Accccc:123：「唔識講haha，見到面話你知。」

直到出門口果時，我都覺得佢未必係真。所以著到好hea咁去。差唔多凌晨一點既時侯黎到淘大m記前面。
我：「我到左啦，白色波子。」
諗諗下先醒起原來我銀包冇cash，早兩日仲要比銀行食左張卡。我即刻走落車去atm果到試下用我張舊卡睇下禁唔禁到錢。
我：「屌你老母，禁唔到既。」我約左咁耐女，都未試過唔夠錢比咁撚柒，今次如果佢係真既都唔知點算。
Accccc:123：「唔見你既？我到左啦，白色背心，黑色牛仔褲。」
我左望右望，離遠見到個好高好瘦既長頭髮女仔企左係前面。我慢慢行過去睇下有冇伏。真人同張相真係一樣咁靚。佢d 頭髮好長，長到到落腰到，我約左咁多個女仔都未見過咁長既頭髮。佢著住一對好高既拖鞋，差少少就高過我。
我：「hello。」
Accccc:123：「hello。我以你係架車到添。」
我：「冇呀，我岩岩落車去禁錢姐麻。上車啦。」

上左車之後先聞到，佢身上既香味好香。從來都冇聞過咁香既味道。冇錯，好似雪糕既香味咁。
我：「你真係第一次約人架？」雖然成日都聽d女講自己係第一次，不過我都好想聽下佢既原因係咩。

其實約左咁多人，真係咩原因都聽過，養男朋友，買鞋買衫，貪玩，幫阿媽醫病。其實講到底，都係價值觀出現左問題，香港地，邊到會餓得死人架。
Accccc:123：「係丫，因為以前我同我男朋友拍拖，佢有比錢我洗，而家同佢散左，d錢又洗晒，又想買袋，咁咪試下囉。」

成程車佢都同我有傾有講，覺得佢一d都唔緊張，唔似係第一次約人。不過係咪第一次，對我黎講其實都唔重要。

約左咁多女，但係帶過上我屋企既其實唔多過3個。因為我同屋企人一齊住，要帶女上屋企，一定要等到凌晨之後。二來都唔想有手尾跟，比人知我住邊。不過約d好靚既女，我會帶上屋企。一來係屋企扑野舒服d，二來可以show off 下間大屋，型下都好呀。

上左屋企之後，即刻蛇入房，廢事比屋企人發現。唔知係咪頭先太暗，而家開左燈先發覺佢真係好靚女同好高。就算除左鞋之後都係矮我少少。見到條咁索既女係到，心中又有一個邪惡既念頭。我行左去我個mac機前面打開左個mon，諗住開cam影佢。點知佢跟住我行過黎咁岩見到我開住個cam。心諗，今次仆街喇。
佢好驚訝咁：「你影我呀？」
我即刻驚到口都震埋：「唔係呀，我岩岩開完視像會議咋同公司。」
佢好似唔多信我：「你影野呀，咁唔得喎。」
睇得出佢真係一個好有經驗既女仔。
之後佢係咁係到周圍望下間房，睇下有冇其他cam，左摷右摷。
我都唔敢阻止佢，因為驚嘈醒我屋企人。
我：「冇cam架呀，我真係唔係影你，你真係唔信既話咁我地唔好約啦。」果陣我真擔心，唔知佢會做d咩，會唔會唱我出去。
佢差唔多係到搜查左5分鐘先慢慢開始定落黎。

我行左去我房個琴前面坐低，諗住彈下琴佢聽等佢安心d。
我故意拉開話題：「你識唔識彈琴架？」
Accccc:123：「識呀，不過唔係好叻囉，又冇咩錢繼續學，你彈黎聽下呀。」
我：「我彈琴好廢架，平時我都係彈黎唱下歌，彈結他就叻d。你有咩歌想聽？」
Accccc:123：「em。。。非走不可。」
我：「我唔係好記得d歌詞。。。」
Accccc:123：「em。。。咁愛如潮水啦。」
我：「melody 我都唔係好記得喎。」
Accccc:123：「咁天梯啦！」

果次，係我第一次唱歌比佢聽。

幾多對 持續愛到幾多歲
當生命 仍能為你豁出去
千夫所指裡 誰理登不登對
仍挽手歷盡在世間興衰
幾多對 能悟到幾多精髓
能撐 下去 竭力也要為愛盡瘁
抱緊一生未覺累

Accccc:123：「你唱歌幾好聽喎。」
我：「唔係掛，咁都話好聽？」其實我心入面好開心，雖然我間唔時都會唱下歌比d女聽，不過多數都係錄音，冇即場唱過比人聽。

之後我地上左床到訓左係到。佢好似好怕醜咁：「不如熄燈好冇？」
我：「熄左咪咩都睇唔到囉。」
佢：「我怕醜呀。。。」
我講笑咁講：「熄左燈，咩都睇唔到，我屌吹氣公仔唔好？」
佢：「熄啦。。。」

我最後都冇熄到。因為我唔想咩都睇唔到。

我攬住佢黎錫同佢打車輪。我對住佢好溫柔，可能因為我同佢一路都有講有笑，覺得佢份人有d傻氣，唔似其他ig 女咁，冷冰冰。又或者可能我係屋企會relax d，所以想慢慢同佢調下情先。

拎起佢件衫先見到佢有個臍環。其實睇佢既外表，著既衫，加埋佢既臍環我都覺得佢一定唔係一個乖既女仔黎，似係去玩開果d，加上佢咁有經驗睇得出我諗住影佢。

我慢慢撫摸佢全身。經驗老到既我單手就除左佢個bra，慢慢啜落佢粒lin到，一路渣住佢對波。其實佢對波都好大下。慢慢我隻手就越摸越落，慢慢遊走去佢私處。除左佢條褲望一望，先見到原來係白虎黎。

我好驚訝咁問：「你剪晒d毛呀？」
佢：「唔係丫。。我做激光脫架。」
真係好少見有女仔會走去激光脫晒下面d毛咁正。其實我真係好憎d 西毛。好多女就算幾靚都好，下面唔修過既話真係扣晒分。多毛又搞到下面會臭，所以冇毛，真係好正。
摸摸下面，佢已濕得好勁。之後佢起左身幫我含。好搞笑，佢一路含就一路拎住濕紙巾黎抹。因為佢話佢有潔癖。

見到差唔多咁上，我起身準備埋牙。
佢：「帶套呀。」
我：「下，唔洗啦。」比5000蚊仲要帶套，唔係掛。。
對住件咁正既女要帶套真係好可惜。
不過佢好堅持，所以最後我都拎左我既0.01出黎。
有個套始終係有個套，差之毫厘，谬以千里。感覺真係差太遠。

唔知係咪佢淫底，扑緊果時佢叫得好大聲。雖然我屋企都唔細，但係都覺得好易會比我屋企人聽到。所以我一路扑，一路都要禁住佢個口。不過同佢扑野其實幾搞笑，我地一路扑一路都會傾計，唔知點解，我覺得好sweet，好似一對老夫妻咁。

搞完之後佢話想一齊沖涼。入到廁所見到佢除晒衫係到照鏡。佢將佢把長頭髮拉去前面分開兩邊摭住佢兩個乳房，好似d影性感相既model咁。果個moment 令我好深刻，覺得佢好性感好靚，好似個韓妹咁。

著返衫之後佢見到我房有架果d平衡電動車。
佢好似成個細路：「我想玩呀，可唔可以拎落去玩呀？」佢扁住咀咁問我。
我：「下次先啦，咁晏啦。我車你返去啦。」其實我係擔心緊我冇錢比既問題。。。

出門口之前我拎左我本支票薄出黎，諗住寫支票比佢。老實講，我真係唔多想咁，因為好多呃人錢既人就係用空頭支票去呃人。加上佢咁有經驗，我唔想令佢覺得我呃佢。不過我真係得返2000蚊係手，呢個係唯一一個方法。

上左車之後我終於都同佢講：「我張卡比銀行cancel左，我而家得2000蚊係身，剩低果3000蚊我寫支票比你呀。不過你唔洗驚我走數架，張支票有我個名，你有咩事就報警拉我啦。」我解釋得好詳細，好驚佢唔信我。

不過佢好似一d都唔介意咁：「好呀，有幾多咪比幾多囉，唔緊要丫。點解你剩係得一間銀行既卡咁搞笑既？」
我：「haha，乜你唔覺得將d錢放晒係同一個地方，個感覺好開心架咩。」我當時冇諗過，呢句說話有咁大既影響力。

之後我車左佢返淘大果到放低佢。
我：「你下次再要幫手就搵我啦。」其實我好想再見佢。
佢冇應我，只係好cool咁講：「拜拜。」

佢走左之後，車箱又變返一遍寂靜。其實我都冇咩太大既感覺。。。約過咁多人，都深知道佢地都係我生命中既過客。可能今次已經係最後一次見。佢之後會約好多唔同既人。對於呢種失落感，其實一早已經慣左。

返到屋企之後我dm問佢：「你幾時再得閒呀？」
Accccc:123：「你唔係覺得我肥咩。。。」
我：「你都唔肥，真人邊到有120磅呀。」
之後我問左佢幾次，佢都好似好刻意去迴避我約佢。
或者可能我唔夠靚仔掛，又可能佢覺得我影佢。心入面係咁問自己呢d問題。
我不停係ig 試下去搵佢個正身account。因為我覺得佢咁靚，真ig一定有好多人follow，應該唔難搵。

睇緊

Lm.

8月13日
其實我有咁多ac，成日都會遇到d女dm我兩隻唔同既ac。有一日就見到佢dm我另一隻ac。其實唔開心就梗有d。不過講真，我又有咩資格要人剩係約我一個，我又唔係佢邊個。

我自己亦都唯有叫自己睇開d，繼續開post去約新人。雖然間唔中都有人dm我。不過對比起佢，始終都差好遠。於是，我決定試多一次，睇下佢會唔會約我。終於佢都答應左。同一個時間，同一個地方等。

今次佢著到好似落club咁，一件連身既黑白間條裙，身上既雪糕香味，真係好誘人。上左車之後佢問我：「你肚唔肚餓丫，我想食d野先丫。」
我：「我唔餓丫，不過我陪你食呀，返去銅鑼灣食囉。」
我：「係呢，你張支票拎到錢呀何？」
佢係佢身上拎返張支票出黎：「我仲未拎呀，我呢幾日都冇出過街。」
我：「下，你唔驚我呃你架咩？」
佢：「我好懶架，平時好毒，都唔出街既。我成個暑假就係出過兩三次街咋。」
其實佢第一次果時都有講過，我當時覺得，邊會有靚女係真係毒架。
不過見到張支票佢都未拎，我有小小開始信佢。
我拎左8000蚊出黎比佢換返張支票，等佢唔洗去拎支票咁麻煩。

架車去到銅鑼灣一蘭既果條街。

車上面播住eason既落花流水。

「流水很清楚 惜花這個責任真的身份不過送運」
佢一路跟住唱。我望住佢，心裡面係到諗。眼前呢個人，會唔會同以前既人一樣只係我生命中既過客，大家只係係各自既生命中淡淡交會過？呢個畫面係我腦海中深深咁記住。

雖然已經係凌晨，不過話晒都係星期五晚既銅鑼灣。同佢一齊係街到行，引到唔少途人既目光。我同佢行左去總統戲院既翠華到食野。

一坐低之後，有個女仔waiter走埋黎問我地想食咩。我睇睇個waiter 個名牌，寫住王晶。我好自然笑住咁講：「黃晶姐姐。」其實我冇預過佢會知我講咩，一個18歲既細路女，又點會好似我呢d 80後咁熟周星馳既戲。

「你今晚唔洗返大富豪啦。」佢笑住咁應我。
我：「你又會識既？哈哈」
佢：「我都話左我好毒架啦，我平時成日就係屋企睇戲架咋。」
唔知點解係果刻有少少對佢有d好感。需知道有女仔可以接到你周星馳佢對白係一件幾難既事黎。

「靚唔靚呀？」佢show左張相我睇，係自制nutella 既相，雖然佢用手指摭住左佢個ig id，不過我都睇到。我即刻就用自己電話search左出黎，廢事自己唔記得。原來佢ig 唔係咩好多人follow 既ig 女神，佢既ig 只係一個得幾百人follow 既普通ac。估唔到香港有d咁低調又高質既靚女。

我：「係呢，點解您會同您男朋友散既？」
佢：「佢打我囉。」
佢：「第一次打，我覺得算啦，咁鍾意佢丫麻，第二次都原諒左，到第三次，終於忍唔到走左。佢係d好鍾意飛車既人黎，試過飛車撞死過人，坐過監。」
我：「咁你地一齊左幾耐？」
佢：「我14歲就離家出走去左佢到住，差唔多兩年幾啦。其實我今年得17架咋。」

呢一年真係唔知聽過幾多呢d故事。一個細路女，細細個就去跟左其他男人同佢地同居。

我：「你好地地點解會發現呢個tag既？」
佢：「早排高登有個post，有條雞蟲叫rubbishptgf係到爆晒d女出黎，我都係睇完佢個post我先決定做架咋。」
其實我約左咁多人，間唔中都聽到有d女話睇完我d教學文先出黎做ptgf。不過估唔到連高登既post都可以引到d女做ptgf。
我梗係係佢面前扮我唔係rubbish啦：「哦，果條友呀，我識佢，我知佢係邊個架，係我個group d人黎。」
「真係架？佢真人係點架？我好想知佢係咩人呀。」佢好似細路咁係咁追問我rubbish既野。
我：「咪又係普通人一個，呢個tag 既野，我仲熟過佢啦，唔洗信佢講野。」

呢餐飯，真係食得好開心，好難忘。

食完野之後我地就上左屋企。落車果時佢話唔想帶身份證果d上去，想放係我架車到。我偷偷地等佢落左車之後，將佢d 卡袋埋入我個袋到。

上到去之後我扮急尿入左廁所，將佢d身份證同學生證影低佢，想起下佢底，順便記低佢既生日。原來佢叫做芷純。個名幾好聽，今年17歲，讀緊form 5。見到佢學生證張相，其實佢唔化妝仲靚，好pure。

電視上面播緊孫楊既1500米奧運決賽。我地兩個坐左係床到睇，我借d意拎左個結他出黎問佢：「你估下呢個結他幾錢？」
「兩萬？」
我：「十萬呀」
佢：「唱歌我聽！唱歌我聽！」
我扮到好唔care咁講：「聽咩呀又。」
佢：「非走不可！」
我：「又係呢首？你好鍾意mk峰咩。」
佢：「佢係我老公黎架！」
我：「傻傻地，唔識唱，next！」
佢：「愛如潮水囉，又唔識呀麻。」
佢：「你識唔識唱愛我別走？」

呢首其實係我一首好鍾意既歌黎。我彈住結他唱，佢坐係到望住我，呢一刻既畫面，好浪漫。

我唔知道我唱比佢聽果時佢有咩感覺。因為我全程都合埋眼唱，唔敢望住佢。其實我真係好少係人地面前唱歌，毒撚係好怕醜。

唔好比佢停

唱完之後，佢咩都冇講，我攬住佢係床到訓，見到佢攬住我果時攬到好實，深深咁合埋對眼，好似好耐冇比人攬過咁。果一刻覺得佢好需要人保護，好想一路都攬實佢。果一刻，我覺得好warm，好耐好耐都冇試過咁既感覺。我地攬住係床到一路睇住奧運傾左好耐計。
我：「你隻手指點解損晒既？」
佢：「我都唔知呀，剩係隻食指係咁架咋。」
我：「我比盒藥膏你茶，應該係敏感黎架。」
佢拎住我盒藥膏，聽到佢叫我全名。我當堂驚左一驚。
原來盒藥膏有我個名係到。好在，我都知道佢叫咩名。

同一路扑野一路傾計睇住奧運，一d意淫既感覺都冇，反而我就覺得好sweet，好溫馨。

搞完之後，我拎左上次佢話想玩果個電動車同佢落樓下玩。由細到大我都希望可以同人係公園慢步，因為我覺得果種感覺好純真，兩個人一齊，其實真係唔需要去d咩特別既地方。雖然今次唔係慢步，不過扶住佢玩車一樣都覺得好sweet。

最後我車左佢返去，佢同我講byebye既時侯都係一樣咁cool。望住佢背影，唔知仲有冇機會見到佢。好想霸住佢唔比人約佢，但我知道，根本就冇可能。。。以佢既條件，根本大把人要，要點會鍾意我呢個唔靚仔既雞蟲毒撚。

8月14日
「你係咪rubbishptgf？你係咪有影我？」第二朝一早起身收到佢呢個msg。
我突然間個心好驚，唔係驚比佢爆我大獲，而係驚佢係憎左我唔再同我講野。
我：「唔係呀，點解冇啦啦話我係rubbish？」
芷純：「我覺得你地兩個講d野好似，開post 既方法都好似。我既直覺好準。」
我：「痴線架咩你，我係rubbish一早貼左你出黎啦。」
芷純：「我有睇過晒rubbish既post，正常人講ac會用一個一個咁黎講，佢就用一隻一隻黎講，同你一樣。」
芷純：「我覺得你係！你約我第二次就係因為第一次影我唔到！」
我：「我真係唔係呀。佢係我group d 人，所以我地講既野先有d似咋。」
芷純：「我都係覺得你係囉。」
我：「我真係唔係呀，您唔信就算啦！」

之後我都唔敢再同佢講野。怕佢嬲起上黎會爆我個全名出黎。之後果一晚，佢又再搵我。
芷純：「訓左未丫。」
我：「未呀，比人屈好唔開心。」
芷純：「你地真係似丫麻。」
我：「我唔係囉。」
芷純：「不過我諗rubbish應該冇你咁好人既。我信你喇。唔好唔開心啦。」

8月16號既晚上，我既主ac，姐係遊車河搵人傾計既ac， 又收到佢既dm。
acccc123：「hi，tonight？」
見到佢msg 我呢隻ac，其實真係好唔開心，姐係代表佢仲約緊人。其實自己對呢d野都睇得好開，自己都唔係岩岩玩呢個tag，好清楚個遊戲規則。
我：「你想做d咩？」
acccc123：「見你post唔係話搵ptgf咩？」
我：「搵人遊車河咋。」
acccc123：「ok，都得ar。」
我：「咁你幾時得呀。」
acccc123：「今晚。12點幾？」
我：「好ar，你住邊？」
acccc123：「淘大，你聽日唔洗返工咩？」
我：「要架，不過唔緊要啦，你係ptgf黎架？」
acccc123：「唔知點講好，你幾高？」
我：「180。」
acccc123：「肥唔肥？」
我：「咩叫唔知點講呀。」
我：「中等啦，唔肥既。」
acccc123：「有機會再講。」
acccc123：「咁講姐係肥啦haha。有冇相呀。」
acccc123：「拿拿拿，我睇下架咋。」
我：「貪靚仔就貪靚仔啦你。」
acccc123：「傻既，冇囉。」
我：「唔洗睇啦，你見過我架啦。」
acccc123：「估到係你啦haha。」
我：「估到你又唔早講。你剩係約過我一個咋咩。」
acccc123：「係呀，呃你做咩。」
acccc123：「我就係見到個post估到係你先dm咋。」
我：「係喇係喇，你一個人都冇約過呀麻。」
acccc123：「我就係見到個post估到係你先dm咋。你唔信就算啦！」

我覺得佢好似嬲左我。其實對佢既認識真係好少，我自己又唔識溝女，真係唔識同人打開話題。不過最後我都要主動去搵返佢。因為我唔想不了了之咁同佢就咁完。

之後既日子我日日都同佢傾計。因為我唔想佢唔開心，所以我亦都冇再開post約女。雖然我唔知佢仲會唔會約人。最後我地交換左真既wechat。

「聊天是甜蜜的習慣把心情都交換 一天才算完」

我既每一日，又再次變得有意義。

失戀仲要係咁打文，好虐心

push

張女僕示意圖 我記得佢比男朋友擺過上黎
話佢戶口無啦啦多左7千定8千
同樓主個故好match

rubbish而家冇拍拖？

睇到好sad

冇聽書 啱啱失戀 所以先上黎打文 仲應承每日10篇

或者我地兩個都唔清楚大家到底係咩關係，所以一直到冇再約佢第三次。我地既每日，就係係到傾計。可能佢都知我本身係叫開雞既人，好多野都可以好open咁去講，無論係扑野，ptgf又好。

我：「點解您咁鐘意非走不可呢首歌既。」
芷純：「我覺得呢首歌講緊我同我ex，雖然佢對我好好，但係佢打我，我真係接受唔到，所以一定要走。我平時一個人夜晚好靜既時候都會聽到喊。」

其實我真係唔識氹女仔，有時覺得簡單d唱首歌比佢聽會簡單d直接d。所以我錄左非走不可呢首歌比佢。呢首，亦都係我第一首錄比佢既歌。

芷純：「好好聽，聽到想喊 。。。未有男仔唱過歌比我聽架。」

其實男人真係好易氹，聽到一個女仔咁讚自己，無論係真係假都好，都會好開心。

有一日我係個tag到見到君怡開既一個post，姐係之前沉過我船既一個ptgf。點解我知道係佢？因為佢寫左佢同我既經歷出黎。其實我都估唔到我自己係佢心目中係咁重要，我以為我只係佢生命其中一個過客。

有人鍾意自己，其實幾時都係值得開心既。我將呢件事講左比芷純聽。佢聽左之後冇咩反應，不過冇幾耐，佢就send左兩張圖比我。

睇完之後個心好甜咁笑左出黎。因為我覺得佢寫d野一d都唔做作，又真。

芷純：「唔好笑我 我都知我寫得無人地咁好架啦。因為冇你地咁sweet既回憶。不過您講過既每一句野我都記得 。」

雖然同佢傾左一段時間，但係我從來冇諗過我係佢心目中會有d咩特別。因為我始終都覺得，我呢個雞蟲冇咩值得佢鍾意。

我：「好多謝您會記得我呢個咁普通既人 多謝您，好sweet。 」
芷純：「我唔係一個口甜舌滑既女仔，都唔識去氹人。我知您覺得我好cool，其實我係好眼淺既人，千奇唔好親口同我講呢d野，我實會喊。 我其實好怕醜，又易面紅，唔知您有冇及覺。」
我：「冇喎 因為我呢d毒撚都唔敢望您。」
芷純：「不過我有次望到您下面排牙有隻牙唔齊，隻牙凹左入去，好得意，我上次同您打車輪特登啜佢。 」

其實一路以黎我呢隻牙成日都比人笑話好奇怪。今日竟然有人將我呢個缺點睇成優點，唔知點解覺得好感動。

之後，我將我約佢頭兩次既心情都寫左出黎比佢睇。
我都唔記得當時寫左幾多字，剩係記得寫左兩篇好長既文比佢睇。

芷純：「haha，傻架咩您，寫到咁detail。」
我：「已經打少左好多架啦 。」
芷純：「衰人 估唔到你會記得咁多野。原來我地咁多感覺係一樣。你以為我當您係客，我其實都諗，我只係你約過咁多個女仔其中一個。 」
我：「我係約過好多人，但係冇咩邊個可以留得住係我生命入面。其實我次次約人，都希望果個係最後一個。」
芷純：「好開心有人記得我d野。我其實好小朋友好低b，好多謝您記得我呢個小人物 。」
我：「你好特別，特別係您d 雪糕味 。」
芷純：「下次送支比您聞囉 ，不過您要再唱愛我別走比我聽架。上次聽到我想喊。」
我：「上次您有喊咩 」
芷純：「我聽完之後攬到您好實，就係好怕您會走左去。 」
芷純：「您聽日要返工架，早d訓啦。我冇咁早訓架，我成日都會失眠。鍾意凌晨繁華落寞既感覺。」

仲記得我當時約maymay之前係架車到聽住全世界失眠既感覺。唔知道果時既芷純，係咪都係同我一樣咁寂寞呢。係呢個城市入面，仲有無數咁多人，都係凌晨既時侯一個人，等緊另一個人既出現。

我將呢首歌錄左比佢聽。

想起我不完美 你會不會
逃離我生命的範圍
想著你的滋味 我會不會
把這個枕頭 變得甜美

想起白天的約會 忘了晚上的咖啡
只怕感情如潮水 遠離我夢中的堡壘

一個人失眠 全世界失眠
無辜的街燈 守候明天
幸福的失眠 只是因為害怕閉上眼
如何想你想到六點 如何愛你愛到終點

想起我的時候 你會不會 好像我一樣不能睡
想像你的曖昧 我會不會 數不到綿羊 一雙一對

想起白天的約會 忘了晚上的咖啡
只怕感情如潮水 遠離我夢中的堡壘

一個人失眠 全世界失眠
無辜的街燈 守候明天
幸福的失眠 只是因為害怕閉上眼 如何想你想到六點

一個人失眠 全世界失眠
幸福的失眠 只是因為害怕閉上眼 如何想你想到六點
如何愛你愛到終點 如何愛你愛到終點

我：「希望呢首歌會對您既失眠有幫助啦。 」
芷純：「唔會架喎，我只會係咁loop黎聽架咋。 」

呢首歌，代表左我同佢岩岩識既心情。我地都唔知道對方當自己係咩，亦都唔知同對方會唔會有結果。

不過呢種失眠，係幸福既。

講真
留精不留情又有幾多個做到
想當年我自己都做唔到

有冇食過韓妹

芷純：「過兩日就要返學啦 」
我：「 校服妹，我最愛。送套比我丫。」
芷純：「你屋企大把啦 上次見你屋企幾套校服係到，肯定同好多人玩過啦。 」
我：「果d假架姐麻，真校服真係未試過架 。」
芷純：「我套校服好靚，d人出街都成日會望住 。」

之後佢send左張校服相比我。 真係好撚正，格仔裙加埋上身白色恤衫打左條tie仔。

芷純：「 我未send過呢d相比人架。」
我：「 好正，下次帶黎著。」
芷純：「 好呀，我有好多套，因為我成日改到條裙好短，d老師唔比我入學校，改完又改。」
我：「正，有學生妹既味聞 」
芷純：「死變態 」
我：「個個男人都鍾意學生妹架啦 」
芷純：「都係既，個個都會有d癖好。我其實都有睇av 既癖好 」
我：「睇咩av？ 」
芷純：「中出。。。果d。。 我鍾意睇佢流出黎。 」
我：「洗咩睇av姐，睇您自己果d咪得囉 」
芷純：「我試過一兩次架咋 激死 唔講啦。」
我：「我阿媽又叫我出去食飯，好煩。 」
芷純：「呢d唔係煩，係關心。如果我屋企人係咁就好 佢地成日話我架，我老豆仲打過我幾次。 」
我：「關心得多就會變煩架啦，以前我ex都成日話我煩。」
芷純：「通常愛情入面，關心得多果個就愛多d果個。」
我：「咁你咁細個跟佬走，我係您老豆都會嬲啦 。」
芷純：「青春就係咁 。我係d戀愛大過d既人。就算係而家我都一樣會咁樣做。我覺得咁樣先係對愛情無遺憾。我仲相信愛情架。」

或者呢個就係我鍾意學生妹既原因。出到黎做野，好多廿幾歲既女仔，都會去用唔同既方法去計算你。計下你岩唔岩做佢既男朋友或者老公。無論係樣，工作，身家，定係家底。出到黎做野之後，愛情已經唔再係愛情。即使d人口講到包裝到幾完美都好，佢地心底裡都有好多野係到計緊。

唔似d學生妹咁，鍾意就係鍾意，咩都唔會理，我諗呢d先係叫愛情。其實mk妹，都唔係咁差姐。

可能因為我地既愛情觀都好相似，所以我地傾得好開心，好似終於搵到一個伴咁。之不過，我仲未知我地既關係係點。始終佢都係為左搵錢先出黎約人。

芷純：「您有冇數過你同過幾多人扑野？ 」
我：「幾個咋，我約好多都係出街冇扑野架。」如果佢知道我係rubbish，我諗一定會嚇親佢。
芷純：「我冇您咁多，我同過兩個咋。」
我：「受左咩刺激，第二次就亂咁搵人扑野。」
芷純：「我講過啦，以前我ex有比錢我洗，我都有儲起佢，不過用左一年差唔多用晒。」
我：「咁冇錢咪要再約過？」我好想知佢仲會唔會再做。
芷純：「唔會啦，唔想係this av到見到自己。」
我：「你冇錢既話就搵我啦。」

其實我都唔知自己想點，我又唔想佢當我係客，但係我又唔想佢為錢去約其他人。

芷純：「傻架咩您，搵錢咁易咩，成日亂咁幫d囡。我知您心地好好，不過我唔會問你拎架。」
其實玩左成年，我成日都會得閒就比錢幫下d ptgf。佢亦都知道我成日幫人，不過我唔知道佢心入面，其實係好介意。
我：「咁姐係點，你係咪唔會再見我 」

果陣我有d失落，我覺得佢係到拒絕緊我。

芷純：「我唔識點講呀。 」

我：「我明架啦，唔好講呢d啦。 」

我諗，或者佢只係當我係一個傾得埋既朋友。所以我冇再追問落去。

芷純：「您快d訓啦，唔洗陪我啦。我聽住您soundcloud 唱既歌一陣就會訓 」
我：「聽多一排您就會悶架啦。 」

咁多年入面，我唱過歌比唔少女仔聽。有好多一開始話好鍾意聽，會一路聽落去。但係結果最後都係冇再聽落去。所以我怕其他人對我有一日會悶，好怕被遺忘既感覺。雖然我唔知佢會聽幾耐，不過只要佢想聽，我都會唱落去。

芷純：「你咁諗就錯啦，你太睇少我既堅持啦。 我怕您覺得我煩咋。」
我：「睇下邊個覺得邊個煩先囉 」

我錄左eason 既愛情轉移比佢聽

流浪幾張雙人床 換過幾次信仰
才讓戒指義無反顧的交換

把一個人的溫暖 轉移到另一個的胸膛
讓上次犯的錯反省出夢想

諗返起呢一年，流浪過幾多張陌生既床，攬過幾多人。到底呢份溫暖，仲要轉移比幾多個人？

好睇

推 快出故！加速！！！

唔知點解有啲想識芷純
毒毒地又傾得開既女仔真係好少見
好過好多出面又西又假既港女
lm等睇你寫落去
希望唔會睇到你寫話hurt到佢

時間已經去到九月一號，我同佢已經差唔多兩個星期冇見過。雖然我覺得佢唔係好想見我咁，不過當你對一個人有好感既時候，係好難會忍到唔去約佢。

我：「你今個星期六有咩做呀？」
芷純：「我要返學呀 」
我：「星期六返乜野學 」
芷純：「返空姐course。」
我：「空姐呢Ｄ垃圾工都要上course？」

其實我同大部份高登仔一樣都係咁膚淺對空姐呢份工好有偏見。係我呢Ｄ毒撚既眼中，空姐，就係雞，做空姐就係為左釣金龜。而我一直以黎亦都聽過好多ptgf夢想係要做空姐，所以我一路都好憎Ｄ女做空姐。

芷純：「我讀完佢多數會請架啦。」
我：「空姐呢Ｄ狗屎垃圾工，係咪都請架啦，再者你樣靚既更加請啦，洗Ｑ讀咩。你唔係真係諗住讀掛？」
芷純：「係架 。」
我：「咁撚cheap，又成日比人抽水，同waiter冇分別。」
芷純：「 咁唔係可以做Ｄ咩。」
我：「嫁人囉，我相信好多男仔都接受唔到自己女朋友做飛雞。 」

當時既我，就係一個咁大男人，咁固執既人，我同其他高登仔一樣，只會相信自己果一套。

芷純：「都要有人要先嫁得架，同埋就算嫁左都要返工架麻，我咁廢都唔知可以做Ｄ咩。 」
我：「做囉，應該識到好多有錢佬。」
芷純：「呢個唔係我想做空姐既原因黎架 我想去多Ｄ地方，我屋企窮，我未去過旅行。」
我：「呢個係我自己諗法姐，其他人應該冇我咁霸道既 。」
芷純：「我其實都好霸道架，我鍾意既人我就會想成日痴住佢霸住佢 。如果我男朋友或者老公唔鍾意我做既，我一定唔會做 。」

其實所有大男人想聽到既，就係一句咁簡單既說話。

芷純：「我岩岩剪完頭髮丫 。」

佢send左張相我睇，其實剪左同冇剪冇咩分別，我一直都唔明長頭髮既女仔剪頭髮係點剪。

我：「有剪到咩 。仲係咁長。」
芷純：「我唔捨得剪丫，我Ｄ頭髮由細到大都係咁長，成日會掂到人，Ｄ變態會聞。 」
我：「我都好鍾意架喎，上次攬住您果時我都有係咁索您Ｄ頭髮 。」
芷純：「其實您都好香，您個身有陣ＢＢ味 。原本我諗住講，不過你果陣講話好多女仔都讚過您個身好香，所以我即刻收返 。」

芷純：「尋晚個電話壞左，聽唔到你Ｄ歌好唔慣。 」
我：「您唔係真係晚晚都聽掛 。」
芷純：「掛住咪聽 。」

好多人都話曖昧係一段感情最令人回味既時侯。即使係一句說話一個動作，都會令到對方好開心。因為所有野都得黎不易。當所有野都變成理所當然既時候，或者就唔會識珍惜。

我：「您返完空姐有咩做丫夜晚。」
芷純：「我冇，你唔洗約人咩 。」
我：「約您個頭 。」
芷純：「點知你，上次比完錢果個阿lam，冇屌返佢咩。 」
我：「就係唔想屌所以先比錢打發佢走姐麻。 激鬼死，約您咁多次成日都拉開話題 。」
芷純：「因為您成日話我肥，您比人話完肥您都唔敢再出黎啦 。」
我：「果時您話自己１２０磅我先話您肥姐麻，您真人１００磅都冇點會肥 。」
芷純：「咁幾時見呀 。」
我：「點知您幾時得閒姐，您咁多兵實好忙。 」
芷純：「您見我ig咁少人follow都知我唔收兵。我唔識好似d女仔咁識氹人收咁多兵。我見我d朋友成日都要覆msg。只係因為我個樣唔似乖女仔，所以d人唔信我咁毒咋。你見我成日都秒回你就知我幾得閒啦 。」

我：「咁我地聽日見好冇？」
芷純：「咁我係咪係您到過夜丫？」
我：「你得咩 ？」
芷純：「我得架，不過你唔怕比你屋企人發現咩 。」
我：「驚咩姐，我就黎成３０歲人啦，你又唔係細路女 。」
芷純：「我係架，我得１７歲架咋。 因為我過夜我要帶化妝品，底衫褲呢Ｄ野架。」
我：「唔洗化啦，自然就是美。記住帶校服就得 。」
芷純：「唔化會好細個架 。」

果一晚既心情，就好似第一次約到自己鍾意既女仔出街咁，冇錯，就係初戀既感覺。其實諗諗下，今次真係我第一次約鍾意既人出街。以前同我ＥＸ拍拖，因為係外國住宿舍既關係，我地第一日識已經訓埋一齊，根本就冇約會過。

我一直係到諗，聽日既我地，到底算係咩？我係咪應該比錢佢，我比錢佢，佢會唔會唔開心？我唔比錢佢，又好似拎佢著數咁。左諗右諗，都唔知點應對呢段關係好。

我：「我沖完涼啦。」

隔左幾個字佢都冇應我。唔通訓左？

我：「唔見左既？ 」

過左兩個鐘，佢都係冇應到我。

唔通佢根本就唔想見我？

果晚我一路都冇訓，係到等佢覆我。一路等到天光。

我諗，佢都係唔會再覆我架啦。

好sad...feel到會sad ending

好sweet啊

Sweet得黎好sad

stb
人愈大愈多計算
我想要初戀既感覺

chntntcx

呢個post一開始根本離題

G

G都有乖仔埋單

佢幫條仔埋單姐
條仔又毒又唔係有錢
隻G又俾人捧上神台 萬狗公景仰
點睇都係G得益

幾時出文

出文吧

果日係九月三號星期六。果一日早起身就出左去九龍灣踢波。踢完之後，我渣住架車係九龍灣到行左一陣，想係條街到搵下有冇佢既身影，希望可以撞到佢。

已經差唔多一點幾，就算有咩事，都應該會搵我同我講聲掛。我諗佢算係拒絕左我。我好失望咁渣左車返屋企訓覺。

一路到左六點鐘。

芷純：「手機終於開得返 。尋晚手機又壞左 。 」
我：「去左邊到玩呀尋晚 。 」
芷純：「冇呀，我成晚係到開手機，開極都開唔到。 」
我：「我以為您唔想同我出咋 。 」
芷純：「我係d咁既人黎架咩 。」
我：「我地去睇屍殺列車好冇 。 」
芷純：「你唔係同你d朋友睇左啦咩？又睇多次？。」
我：「好睇架，你實鍾意睇，我自己都想睇多次 。 」
芷純：「好啦，不過你唔好買咁早喎，我要沖涼洗頭搞好耐 。」

夜晚９點幾，我渣住架車去左淘大等佢。好快佢就到左。今次佢冇化妝，感覺好唔一樣。有一種鄰家女孩既感覺，比上兩次化晒妝既佢少左種距離感。其實我一向都好鍾意女仔唔化妝。佢著住第一次見果件白色吊帶背心，下身著住條藍色既ptgf褲加埋對super star。

咩係ptgf褲？就係一條Ｈ＆Ｍ出既藍色短褲。其實ptgf褲呢個名係我改。因為年中都見好多ptgf著住呢條褲影相放上個tag到引人like。所以係我眼中，著得呢條褲既，好多都係ptgf黎。不過其實而家已經越黎越興，因為d男人好鍾意呢種好sporty既感覺，覺得好pure。

佢一上車就比左個紙袋我：「送比您，校服黎架 。」
我：「你真係記得架 。 」

我一早就上網買左飛係the one到睇。講開又講，我其實好鍾意食百老匯戲院d爆谷，因為真係好好食，比起其他戲院真係差天共地。所以睇戲，我多數都會去百老匯。

去親the one我都會泊架車係出面條街到，因為果到次次都冇人抄牌。同佢係tst呢d咁多人既地方行，當然吸引到成街人既目光。不過我冇拖住佢，因為我仲未知道我地係咩關係。

買埋爆谷，岩岩好夠鐘入場。我同佢坐左係最高果兩個位。其實呢套戲真係幾好睇，雖然睇第二次，不過我一Ｄ都唔覺得悶。或者，可能係身邊既人既關係。

雖然一路都好想拖住佢，不過毒撚又點會敢做主動。所以我一路都坐定定係到，刻意保持距離。睇到差唔多一半果時，佢突然間挨左個頭落我到。我終於都鼓起勇氣出手去拖佢！

拖住佢之後，佢再挨埋Ｄ，好似想貼實我咁。呢種感覺，好溫暖，而我知道呢種溫暖，係真。

直到睇完戲離開左戲院之後我都一路拖住佢。

返到我屋企果時已經差唔多１點幾，我屋企人都已經訓晒。入到房之後，佢又好似個細路咁左摷右摷，後尾比佢見到我收埋好多啤牌。

芷純：「你收埋咁多啤牌做咩 ？」
我：「我細個好鍾意玩魔術架，儲埋儲埋咪咁多囉，不過而家冇咩玩。 」
佢拎左其中一副出黎：「我都識變架，我變一個你睇丫，你抽一隻丫。 」

之後我地就係到互相變魔術比大家睇，當然佢變果Ｄ就冇我果Ｄ咁勁啦。一路變，氹到佢好開心，唔知點解覺得好有滿足感覺。可以令人笑，原來係咁開心。

果晚，我第一次熜左燈，只係開住床頭燈攬住佢訓左係床到。我而家先知道點解佢一路話要熄燈，原來個感覺係warm咁多。對住佢，唔知點解我冇咩淫念。應該係話，我想同佢做愛，而唔係同佢扑野。

我攬住佢同佢一路打車輪。每一下都有愛既感覺係入面。今次佢冇叫我帶套，插入去果下好溫暖，唔係因為冇帶套，而係因為佢對我既信任。成程我地都冇轉過體位，我只係一路攬到佢實一實咁搞。其間佢好多次拍我隻手，果時我唔知道係點解，所以冇去理到。一路搞，搞左差唔多２０分鐘。

佢又一次拍我，今次佢um住個咀係到笑：「痴線架 。」
我：「做咩事？ 」
芷純：「點解你可以咁耐都唔射既。 」
我：「我隨時得架啦，諗住等您黎左先丫麻 。」
芷純：「黎左好多次啦衰人 。」

聽到佢咁講，真係好滿足。其實好多男人扑野，都係只會理自己，鍾意幾時射就幾時射。但係就冇理過女方既感受，冇諗住去滿足對方。

其實令到女方滿足，比起令自己滿足更加開心。特別當對方係您鍾意既人。

聽到佢咁講，我決定唔再忍，加強馬地抽插。一路插我就一路諗，到底我應該射係邊？佢話過佢好鍾意睇Ｄ中出既ＡＶ，咁佢係咪會鍾意中出？但係如果佢唔鍾意咁點算？

諗下諗下，我已經忍唔住，正當我諗緊拎唔拎出黎果時，佢攬到我好實，係呢個moment，我亦都抵受唔住，最後攬實佢射晒係入面。每射一下都好舒服，好溫暖。我地好似合左體咁既感覺。

射完之後我冇即刻拎返出黎，我一路攬實佢，佢一路攬實我。我地對望住對方，繼續係到錫。

呢次，係我人生最舒服既性愛。唔係因為對方既技術有幾好，對方有幾靚。而係因為入面有愛係到。呢種感覺，無論你比幾多錢，搵一個幾靚既ptgf都唔會比到你。

終於有文

有錢有條件神早飛左啦
娶隻g
比朋友笑到面黃

純依家係咪rubbish女朋友

人地十年就結婚吧

條女醒啦
十年後係買方市場
可惜rubbish冇約過佢
好想睇賽後報告

果一晚，係我呢一世都唔會忘記。我成晚都攬住佢訓。六年，自從同我ＥＸ分開左之後，就一路都冇攬過其女仔訓覺。曾經以後我呢一世都唔會再鍾意，唔會再拍拖。呢一刻，我覺得溫暖無比。雖然隻手比佢壓住成晚有Ｄ痺。不過男人就係鍾意比人依靠。壓住既係膊頭，托住既係一種責任。由果陣起，我決定左要做返個好男人。

唔知係咪尋晚搞得太攰，第二日起身已經係１點幾。一起身見到佢仲訓緊，好似個細路仔咁訓得好舒服。真係好唔明點解佢會咁信我。

仲記得單身果時，自己成日都會自己一個去日本旅行。行過好多地方，睇過好多靚景，但係身邊就少左一個人分享。兩年前我未玩ptgf果陣一個人去左東京。當時我係地下街見到一隻熊仔毛公仔好得意，好想買左佢。但係我又冇咩人可以送。不過最後我都買左，我將呢隻公仔收埋左係我衣櫃入面兩年，因為我一路係到等，希望將呢隻公仔送比我將來既女朋友。我決定將呢隻公仔交比佢。

芷純：「好得意呀呢隻熊仔 。你肯定要送比我？你諗清楚喎 。」
我：「您買左咁耐都冇送過比人，就知我唔係亂送架啦。 」

佢開心到係咁攬住隻熊仔。

之後我同佢落左去銅鑼灣到食野。其實係呢六年入面，我成日都會ＦＦ自己將來再拍拖會係點，要點樣對佢好，點樣錫佢，唔好再犯以前犯過既錯。

雖然我平時約人洗埋洗埋唔少，但係我平時其實係慳到pk既人。一個星期可能先洗得５００蚊。自己一個人，食咩著咩，真係冇咩所謂。不過而家既然有女朋友，我一定要將呢六年黎儲埋既好比晒佢。我帶左佢去食一間日本野，雖然唔算話咩貴野，不過埋單都成六百幾蚊。不過講真，有咩所謂。有人同您分享，係最幸福，相反，一個人既話，食幾貴既野都會冇味。

芷純：「你鍾唔鍾意鄭中基架？」
我：「鄭中基？冇咩感覺，你鍾意佢架咩。」
芷純：「係呀，我超鍾意佢，佢Ｄ歌好好聽。我好鍾意佢既愛情觀，覺得佢好愛阿ＳＡ。 本身我諗住下星期自己一個去澳門睇佢演唱會架。」

其實當時我對鄭中基真係冇咩感覺，剩係識得無賴呢首歌，做戲又唔係特別好笑。

我：「我陪您去睇啦咁 。」
芷純：「你講真架？ 」
我：「係呀，買飛啦快Ｄ 。」

食完野同佢去左。其實拖住佢行街真係幾大壓力，因為成街人都會望住你。而我又唔係靚仔，加上我呢Ｄ冇自信既毒撚真係好怕比人笑。

天黑之後，我車左佢返淘大。今次佢唔再係好cool咁講拜拜，佢攬住我錫左我一啖就準備落車。不過佢又坐返上黎同我講
「我等轉紅燈先走。 」

當這盞燈轉紅便會別離 憑運氣決定我生死

望住佢落車，真係好唔捨得。。。

佢走左之後我即刻msg佢：「尋晚好sweet好warm，我會掛住您 。」
芷純：「我都會好掛住您 。 」
我：「您會攬住隻熊仔訓架何 ？」
芷純：「會呀，您比隻熊仔我，就係您唔係我身邊果陣我攬住佢就好似攬住您咁 。 」
我：「話說搞緊果陣您做咩um住個咀係到笑 。」
芷純：「咪話舒服之類果Ｄ囉 ，係都要問咁清楚。 」
我：「有咩，我剩係聽到您話我痴線咋 。我以為您嫌我搞太耐。」
芷純：「黎左幾次咪話您痴線 。你平時都係搞咁耐架？」
我：「您冇試過咩 ？我平時約人自己想射就射，唔會理佢地咁多 。」
芷純：「冇囉，以前同我ex搞，高潮都未試過，係頭兩次同您搞先試過 。」
我：「其實我覺得我好似拎緊您著數咁，您又唔肯比我幫您，但我又驚您唔夠錢用 。」
芷純：「因為我唔想我地既關係用錢黎衝量。所以千奇唔好咁覺得，如果您咁諗，咁同您之前約人又有咩分別呢。」

果刻我好感動，雖然約過咁多人，都試過有Ｄ人話過唔收我錢。不過以佢既條件，無論係搵男朋友，定係繼續約人，都可以有更好既生活，更好既選擇。我唔明佢點解要揀我。

芷純：「不過你唔好玩我，你玩我我會好傷心 。」
我：「您放心，我唔會再約人，不過我都知好難要您信一個雞蟲冇啦啦可以唔叫雞 。」
芷純：「我信您架，您唔好令我失望 」

果一刻，我好肯定咁同自己講，我一定唔會再約人。

其實我好清楚我可以做到，雖然我叫雞無數，但係其實係我拍拖既時候我從來都唔會玩。因為當您鍾意一個人既時候，您好自然就唔會做呢Ｄ事，呢Ｄ係責任，係尊重。我一直都認為，做一個好男人，只要唔好偷食，唔好對唔住女朋友就得。

我地由細到大睇戲睇電視，都會幻想自己係個主角，好多時我地都會好奇，點解Ｄ奸角可以咁衰？做好人唔係我地與生俱來想做既事黎架咩？點解Ｄ衰人會做得出Ｄ咁仆街既事？

不過直到我大個左先知道，原來好人，真係唔係咁易做。

芷純：「我食左啦。」佢send左張事後丸既相比我。
我：「您唔洗影比我睇架 ，我都唔驚您有左。同埋有左我一定會負責任，放心 。」
芷純：「傻傻地，講到真係有左咁 。」
我：「sorry丫，本身我想拎出黎，不過好肉緊好想攬住您 。」
芷純：「我都好鍾意攬住您，所以您唔好減肥呀 。」

rubbish係老襟

追到live

幾好睇
見到越sweet感覺就越sad

呢件日日同個老襯風花説月

邊個黎

cc年代開始做既
rubbish約過
上文都提過
不過宜家上咗岸
搵咗個老襯

我：「您其實點解會揀我既 。」
芷純：「鍾意您夠unique，同其他男仔唔同。」
我：「有咩咁唔同，是但搵個係街都正過我啦 。」
芷純：「好多架喎，um。。。我講一樣您知啦，型咯 。」
我：「您唔好係咁讚我，一陣我真係以為自己好撚型架 。」
芷純：「真架，迷倒我 。」

雖然聽到佢咁講真係好開心，不過直到而家我都唔知自己型係邊。。。

芷純：「我買左鄭中基既飛啦。超期待。上年我本身好想睇twins架，不過冇人陪我睇 。」
我：「twins您都岩？ 佢地係我地80後既童年回憶黎，乜您地咁細個都有聽架咩 ？」
芷純：「有架，我小學就開始聽，陪住我長大 。唔知佢地幾時再開。希望下次佢地開演唱會，陪我睇果個會係您 。」

係熱戀既時候，我地都會有好多唔同既期望，希望身邊呢個人可以同您走到最後。

有幾多故事最後
愛人仍然同一個

我唔知道twins幾時會再開演唱會，所以我錄左一首下一站天后比佢聽。

白日夢飛翔 永不太遠太抽象
最後變天后 變新娘 都是理想
在時代的廣場 誰都總會有獎
我沒有歌迷 有他景仰

在百德新街的愛侶 面上有種顧盼自豪
在台上 任我唱 未必風光更好
人氣不過肥皂泡

即使有天開個唱 誰又要唱
他不可到現場 仍然仿似 白活一場
不戀愛 教我怎樣唱

幾多愛歌給我唱 還是勉強
台前如何發亮
難及給最愛在耳邊 低聲溫柔地唱

其實心裡最大理想 跟他歸家為他唱

我：「我沒有歌迷 有她景仰 。」
芷純：「I am your fans 。」

呢個世界有時好複雜，我地好多時都會唔識表達自己既心情。或者有時透過歌詞去交換大家既心聲，會黎得更加直接。

呢個就係我其中一個鍾意佢既原因，可能因為佢夠local。唔似d死港女係到扮晒abc聽埋d英文歌。愛情就係咁膚淺，或者呢Ｄ簡單俗氣既廣東歌，先可以表達到我地年青時候對愛情既心態。

芷純：「人生真係唔可以冇音樂 。沒有歌，怎敢說心事。 」
我：「咁以後您有Ｄ咩講唔出口既，就彈出黎比我聽啦。 」
芷純：「我未試過彈比人聽架，如果有一日您聽到我彈比您聽，姐係代表您對我好重要 。 」
我：「如果有一日我作歌比您聽既話，都代表您對我好重要 。 」
芷純：「唔知要等到幾時呢。」

芷純：「我好鍾意聽周國賢既children song，我覺得呢首歌好岩您 。」
我：「點解岩我。」
芷純：「因為您係一個長唔大既大細路，又唔鍾意返工，好怕面對呢個現實既社會 。」
我：「我都好怕您大個左之後會變左 。見過好多情侶都上到大學或者出黎做野都會因為價值觀唔同左而分開。」
芷純：「我唔會變架 。我係戀愛大過天既人。我都想您到老左同我一齊幼稚落去 。」

或者人，總會有幼稚完既一日。。。

「近況好嗎 每日忙碌嗎
仍然是那麼認真嗎
可有新戀人
成熟的戀人
成熟到沒再共你吵架」

只係得我一個拒絕去成長。

芷純：「聽日星期五啦，終於可以見您 。」
我：「唔好震我住，錄緊歌 。」
芷純：「錄咩，你係咪會比我聽架一陣 ？」
我：「錄得好咪比囉 。」

「還就算别離後我亦會痛。」

芷純：「聽到想喊 。我好掛住您。」
我：「聽日咪有得見囉傻 。」
芷純：「你以後要唱多D比我聽丫 。」
我：「您冇聽過一千零一夜既故事咩，拖長黎唱，等您冇咁快悶 。」
芷純：「你可唔可以應承我一樣野。」
芷純：「就算以後我地分開左都好，您可唔可以唔好del d歌。因為你del 左我就冇得再聽。咁我掛住您果時都可以聽下丫麻。」
我：「我答應您 。我一定唔會del。」

d歌，我直到今日都冇del過。不過我諗，佢已經唔再想聽。

9月9號星期五。果晚收左工之後就去左接佢黎我到訓。準備星期六去澳門睇佢演唱會。
果晚我地係床到訓係到傾計：「其實帶套同唔帶套有咩分別架 ？」
我：「唔帶舒服好多好多 ，您覺得冇分別咩 。」
芷純：「唔帶舒服d 。但您射入面果時會好暖，都有d感覺 」
我：「有咩感覺架 ？」
芷純：「feel到有d野射左入去，會暖，同埋有種被入侵既感覺 。好似被征服既感覺咁 。我好鍾意您射完仲會攬住我果種感覺。」
我：「射完就即刻走我得好衰咁，好似當您係玩具咁，用完就算。 」
芷純：「都係架，所以我覺得比您攬住好正 。」

就係咁，我地又過左一個好甜蜜既晚上。

第二朝起身，我地就去左碼頭坐船去澳門。其實我一向都唔鍾意澳門呢個地方，又雜，又冇野玩。其實我係好幾年前都到比人呃過一次。所以一直以黎都唔多想再返黎澳門。

不過有佢係我身邊，令我安心好多。

好sad

其實有冇後悔

出多d文

屌你，咪屈我，幾時食過d咁撚豬既女

maymay wor
幾時再爆個你食過既名單

maymay係假名黎 全部人我都係用假名，用真名咪比人知邊個係我lor

好想見下樓豬真人

屌 好撚7

請勿跟車太貼

張相cc po 架
入po睇下先講

又幾撚好睇

去到澳門我地坐巴士去左星光綜藝館。同佢行住威尼斯人既商場，去左food court到食野。熱戀中既人，無論係做d咩，都會覺得好幸福，特別係係異地。

差唔多8點我地就入左場。其實事前我已經溫好晒鄭中基d主打歌，希望睇果時可以投入d。老實講，鄭中基紅既都係得幾首歌，所以好多歌我都係唔識。全程我都攬住佢睇。佢成日都話無賴呢首歌好岩我。因為我對返工厭倦，同欠過好多女人。所以當唱到無賴呢首歌既時侯，我同佢都聽得特別入神。

或者，真係只有佢，先會鍾意我呢個無賴。

雖然好多歌都唔識，不過我都好enjoy。其實同自己鍾意既人一齊，就算睇徐小鳳都係一樣咁好睇。

散場之後我同佢即刻走去坐巴士返返馬頭，因為廢事晒錢留係到過夜。
芷純：「岩岩演唱會聽到有首歌令我諗起您 。」
我：「無賴呀？ 」
芷純：「唔係，係三生有幸。入面有一句係話，貪玩的終會覺悟，無需找尋新的人 。我覺得好岩您呀 。」

果刻我真係覺得佢好傻，佢竟然會咁信一個雞蟲。需知道叫開雞既人，好多都唔會忍到手唔再玩。不過我好肯定咁同自己講，我一定唔可以令眼前呢個人失望。

曾害怕跌到谷底裏 會永不翻身
曾被當作笑話取笑 你卻肯關心
當天很天真 只想找開心
這種小丑 怎能變你愛人

無論我再錯多幾次 你也不灰心
鬥膽的跟你比 怎比都不算相襯
一位很讨歡心 一位肮髒粗心
今天竟将奢想 成爲可能

三生有幸 我似是初生
謝謝你永不放低這個人
(爲令你幸福我都可勇敢)
一起相擁共同浮沉 比鈔票更見吸引
千般風光 比不上你一吻＊

用我的一生 當小小一盞燈
令到你安枕 貪玩的終會覺悟
無需找尋 新的人

用我的一生 天天坐你附近
令到你安心 天主很寵愛我吧
明天清晨 牽手觀看日出 感一感恩

識到佢，係我三生有幸。

之後果日我同佢出門口果時咁岩撞到我屋企人。之後我將佢介紹左比我屋企人識。見到佢好似好怕醜咁，面都紅晒。

芷純：「我返到屋企啦。岩岩我媽咪問我去左邊到訓 。」
我：「您又答去左fd到呀？ 。」
芷純：「唔係丫，我話之前同佢講過果個男仔囉。我之前有同我媽咪提起過您架，不過果時我同佢講，唔知您點諗，唔敢諗咁多住 。」
我：「我都唔知幾多年冇帶過女朋友返屋企啦 。」
芷純：「我17年黎都冇介紹過人比屋企人識嫁。我同我媽咪講，佢都冇表白，冇追過我 。」
我：「咁搵日補返啦 。」
芷純：「補返好唔認真 ，不過唔表白就唔會分手，所以，就咁啦 。搵日帶您見我媽咪。佢叫我比您張相佢睇丫，您揀張相比我啦快d 。」
我：「張張相都咁柒，好難揀架喎 。就用返我ig果個頭像啦。」
芷純：「我媽咪話您個酒凹好深好靚 。」
我：「唔好講我壞話呀 。」
芷純：「都冇壞話比我講，我話您好乖，對我好好 。」
芷純：「您快d訓啦，您實好攰架啦，呢幾日陪我呢個白痴去睇鄭中基 。好多謝您陪我去癲 。」
我：「我呢幾日過得好甜 。我聽返三生有幸呢首歌好感動。冇諗過您會真係信我玩夠。我想講我真係唔需要再搵新既人 。」
芷純：「我真係好信您架，all in架啦我 。唔好令我失望 。」
我：「我一定會做個好男友，證明您冇揀錯 。」
我：「btw，尋晚訓覺前聽到您講love you真係好sweet 。」
芷純：「我仲以為您扮聽唔到 ，見您冇反應。」
我：「我驚聽錯丫麻 。點估到您會講出口。」
芷純：「我知您唔會講，所以等我講 。」
我：「sorry丫，我知我好大男人，成日死要面，我會改下架啦 。」
芷純：「唔洗改，我就係鍾意您咁，您唔講既等我講 。」
我：「我都想您覺得sweet架麻 。」
芷純：「sweet唔一定要您講氹人既說話架，您一個動作，一個眼神已經足夠。就好似次次沖完涼，您都會幫我拎毛巾，插好風筒，呢d小動作我已經覺得好sweet架啦 。」

芷純：「希望以後既鄭中基演唱會，都係您陪我睇 。」

自從同左佢一齊之後，生活好似有左意義咁。就算係一個新聞，一包新出既野食，一件幾無聊既事，我都會想同佢分享。每一分每日秒都好似有個人係我心入面陪住我咁。

我：「我覺得我地要夾返個口供，同人地講我地點樣識，冇理由話係tag到識架麻 。」
芷純：「都係，呢樣我之前有諗過，話係婚禮識好唔好 ？」
我：「呢個幾好，都幾合理 。您仲未accept我ig follow您呀衰婆 。」
芷純：「知啦，成日兇人 。您都唔accept我follow啦。」

其實今次已經唔係我第一次睇佢ig，之前我已經派過city妹去幫我follow佢睇下佢d相。當時比我既感覺就係，呢個人真係好奇怪，點解d相全部都得咁少人like，又冇咩人comment。唔通個ig 係假既？

而家我先知道，佢其實真係一個好毒既人，冇咩朋友。而佢ig除左follow一班model之外，就剩係follow左我一個男仔。膚淺既我當然覺得好有面啦。

仲有無

睇黎芷純就係rubbish岩岩分手既ex

加油 睇得好開心

做咩睇睇下會變咗純愛故咁
我又幾時會遇到一生中最愛

9月15號，係中秋節。咁多年黎既中秋，都係自己一個係屋企到過。中秋唔知點解總係比人一種好浪漫既感覺。單身左咁多年，幻想過好多野，其中一樣，就係想同女朋友過一個好完美既中秋節。

我：「我地聽日去維園睇花燈好冇丫 ？」
芷純：「好呀，我咁大個人都未睇過 。」
我：「咁老土既野都陪我去做 。」
芷純：「我成日都覺得中秋氣氛好好，萬家燈火咁，好warm 。不過我屋企人年年都會返大陸，所以都唔會團圓到 。」
我：「唔緊要啦，今年我陪住您過咪得囉 。」
芷純：「咁我訓啦，聽日就見到您啦。您睇波唔好睇咁夜啦，希望您隊波會嬴啦 。」

一個人生活左咁耐。從來都唔知道有人等自己，係一件咁幸福既事。即使一個人凌晨睇波，都係好開心。

其實我一早就諗好左今日要射波唔返工。因為我打算去接佢放學。真係估唔到我一個廿到尾既毒撚，仲會有機會同一個咁正既學生妹拍拖。接放學呢d咁青春既野又點可以唔做呢。

雖然佢5點幾先放學，不過我3點幾就出左門口去旺角等佢。第一次接學生妹放學，點可以遲！

芷純：「傻b你唔好咁早黎呀，唔係有排您等架 。」
我：「第一次梗係要早d，我唔知識唔識路，第一次接您放學點可以遲到 。」
芷純：「好無聊呀您，特登黎接我放學 。」
我：「有咩咁無聊，我覺得好sweet，可能您唔覺得啦 。」
芷純：「我覺架，都未有人接過我放學 。」
我：「平時都冇咩機會接，同埋您讀埋下年都上大學啦，冇機會架啦 。」
芷純：「咁又係，以後我都可以同人講我中學果陣有人接過我放學 。」

終於等到佢放學。第一次見佢著校服。第一次見佢札住把長頭髮。冇化妝既佢感覺同平時好唔同，好乖女feel。我呢個校服控真係好難忍得住，即刻就捉住佢黎咀。

之後我車左佢返屋企換衫，諗住去銅鑼灣睇s風暴。其實係香港拍拖，都冇咩好做，黎黎去去都係行街食飯。不過其實只要同鍾意既人一齊，做咩又有咩所謂丫。

睇戲之前我同佢去左維園到睇花燈。見到五顏六色既花燈，拖住佢係到散步，感覺好浪漫。我發覺我已經唔記得晒以前ptgf 既所有人同事。因為果d野已經對我唔再重要。最重要既係眼前呢個女仔。

睇完戲之後我同佢準備返我屋企訓。渣渣下既時侯我地見到個月光好圓好靚。於是我就將架車停左係跑馬地一條細街到。我將架車既天窗打開左，我地兩個就係咁坐左係到賞月。果時我地兩個都冇出聲，只係靜靜咁係到望果個又大又圓既月亮。呢個畫面我一世都會記得。幸福，其實就係咁簡單。

果個，係我見過最靚既月亮，因為有佢我身邊。

三日既連假真係好開心。芷純同我一樣，都係好鍾意hea既人。佢可以同我一齊訓係屋企半日都唔做任何野。中秋節之後果日我地差唔多3，4點先起身。我好想佢陪我去一個地方。

因為我細個果時係住係太古城。我地80後果個年代既小朋友都冇咩野玩，冇得上網，冇電腦。所以中秋節既時侯全部細路都會走晒出黎玩，好開心。年年既中秋節，我都會拎住個燈籠走上去太古城個平台到玩。呢個畫面一直係我個心入面好耐，好想重溫多次。

果晚，我拖住佢再行返上去太古城既公園平台到。估唔到仲係咁細路係到玩。我仲以為而家d細路個個掛住打機唔會再玩燈籠。我同佢一齊企左係到睇果d街坊魔術show，其實真係好無聊，不過我地兩個都睇到好開心。

之後我同佢坐左係到，佢一路挨住我。我地又係到望住個月亮。其實我一直都唔明月亮有咩好賞。月亮黎黎去去都係咁樣架啦。

今日我終於明，我地望住既，唔係月亮，係對方既心。

第二朝起身原來佢m到，搞到成床都係血。我即刻渣車去超市買m巾比佢。其實咁大個人都係第一次做呢d野。
芷純：「要有翼，唔要網面 。一包夜用兩包日用。」
m巾都分咁多種，唔係掛。係超市到左睇又睇，搵極都搵唔到乜q網面咩面。最後買左最貴果隻，心諗應該一定冇死啦掛。

返到去佢即刻攬住我：「您好sweet呀，呢d野您都肯做 。」

單身左咁多年我先知道，其實有個人可以比自己付出，去對佢好，係一件好幸福既事黎。

果日我上網買果部iphone 7都送到黎，因為我知佢個電話壞左，所以買左個iphone比佢。佢開心到成個細路咁，仲即刻將我既指紋加埋入去。我覺得呢個動作好sweet。係一種對對方信任既感覺，好似大家都冇咩秘密咁。

佢拎住個新電話係咁自拍，仲著左我屋企d波衫黎影相。其實所有毒撚都有一個願望，就係搵一個女朋友同自己一齊著住波衫睇波。望住佢著住波衫個樣，真係好gfable。

我又再一次問自己，到底自己點解會咁好彩？
真係唔知佢鍾意我乜。

正皮正皮，好sweet!

甜到糖尿

好撚sweet

甜到震

這些機會
芷純真名定假名

劉明一身蟻

巴打 加油 打番呢d甜蜜時光一定好心痛 但愛過就好了 打完 都要記得放低啦

加油 雖然你係個仆街 但feel但呢段經歷嘅真摯

講得好...巴打直頭應該出書啦

巴打有冇睇過挪威的森林？
我覺得你似似地入面個永澤 食女無數

btw 你話自己係pk 但你根本成Q日都幫女仔 雖然呢樣嘢就係男人嘅天性 好似你話齋 想做英雄

最後俾個大讚你 我呢d真毒L好想睇呢d文 知多d人情世故

其實每個ptgf背後都有故事

其實大部分都係貪錢想食好著好擺上自己ig同fd曬命
真係有故事 逼於無奈去做既我都會幫

Live了 感覺上會係sad end

個開頭都講左係sad end

最近識左個女仔好似你描述咁，但心諗唔通兜口兜面問人係咪ptgf

不過都九成九係，香港呢個地方真係越黎越痴線

係都唔出奇
真係太多......

價值觀扭曲晒

live了
好想見到你

每個星期日同佢食完飯之後都我會車佢返去淘大，不過其實我一路都唔知佢住係邊。

芷純：「其實我住係牛頭角上村架。不過之前驚你唔識去呢d cheap地方，所以先叫你係淘大等我咋 。」

其實牛頭角上村就係淘大附近，不過就係私樓同公屋既分別。我停左架車係佢樓下。我陪住佢上樓，一來我想送佢返到門口，二來我都想知佢住幾樓咩單位，之後如果想寄野比佢都可以有個地址。

行到佢屋企門口，佢冇啦啦攬住我攬到好實。

我：「做咩丫，過幾日又可以見架啦。」

望望佢，原來佢係到喊緊。

芷純：「我真係好唔鍾意星期日 。星期六我已經唔開心緊。我好唔捨得您 。」

其實我對住女仔喊真係投晒降。平時我就算點惡點衰都好，我一見到女仔喊我就會心軟。更何況係自己鍾意既人。

就係咁，我地企左係走廊到，都唔知搞左幾耐佢先肯入屋。其實我呢d有錢仔真係成世都未黎過公屋呢d地方。不過唔知點解我覺得呢到好溫暖，可能因為有佢係到。送到佢返屋企，好似完成左一個責任咁。

我知道佢因為屋企窮，成世都未去過旅行，所以我決定要帶佢去一次旅行，帶佢去睇下呢個世界。其實係我單身咁耐既日子，我去得最多既就係日本，而我最鍾意既地方就係北海道。仲記得幾年前自己一個人去左北海道十日，當時既我好enjoy一個人。一個人係雪山滑雪，攰左，就坐係到睇風景。我以為我呢一世都唔需要拍拖。不過而家既我，好想同佢分享果到既風景。高登仔神戲into the wild 講過

"Happiness Is Only Real When Shared"

再好既風景，冇人分享，都係冇用。

我：「我地12月去旅行好唔好呀？」
芷純：「您講真架？未過我冇passport 我未去過旅行。」
我：「而家仲有三個月先12月，應該夠時間整既 。您學校幾號放假？」
芷純：「我睇下個時間表先，咁我地去邊 ？」
我：「去北海道好冇，之前我去過，好靚架 。」
芷純：「我其實鍾意東京，不過聖誕節去北海道好似浪漫d，我都未睇過雪，可以過白色聖誕 。」
芷純：「我睇左啦，我23號就開始放 。」

我即刻就上網買機票。我係一個好膚淺既人，我從來坐飛機只會坐國泰，果d乜春廉航真係唔好搞好。不過國泰12月去北海道d機票真係好撚貴，一張都成12000＄。不過同女朋友去就唔應該去計，我諗都唔諗就買左23號－1號去北海道既機票。

我：「買左啦 。23號去到1號。」
芷純：「咁快 。您講真架？」
我：「梗係講真架啦，您當我講笑架咩 。」
芷純：「以前我ex都有話過同我去旅行，不過得個講字 。我就係鍾意你呢樣野，講得出會真係做，唔似d男仔咁得個講字 。」
我：「快d整passport呀，唔係去唔到架啦 。」
芷純：「您對我咁好，我一定會好好珍惜 。」

每個星期既星期三我地都會出黎食飯，星期五佢就會過黎我屋企。可能因為係外國讀過書，以前成日都會自己行超市買野食黎煮。所以我係超鍾意行超市既人，特別係d高檔超市，好似citysuper，sogo，aeon呢d地方。

點解會鍾意行呢d地方？因為我覺得d 高檔食品好靚好過引。好似一個200蚊既蘋果，300蚊盒既士多啤利。見到呢d 貴野，膚淺既我就會想買黎試。我地就好似兩公婆咁，一日都黑係到行超市。佢好鍾意食士多啤利，所以我成日都會買d好貴既士多啤利比佢食。唔知係咪幸福既人都會食好多野，果排我地兩個都肥左好多，日日就係屋企食野睇戲，訓覺。其實完美既一日，唔需要係d咩特別既日子，做左d咩特別野，咩浪漫既野。

或者咁樣簡簡單單過既，就係最完美既一日。

同所有情侶一樣，我同佢每晚都會傾電話。熱戀中既戀人，總係有無數既話題，眼裡有既，只係對方，會覺得對方把聲係全世界最好聽。

當然我都唔例外，我仲會開住andriod個錄音apps將我同佢傾電話既過程錄低，有時得閒都會聽返黎 j 下佢把聲。

芷純：「傻佬做緊咩？」
我：「冇呀，彈緊結他睇緊波咋 。」
芷純：「唱首歌比我聽丫 。」
我：「好小何您會主動叫我唱喎 。」
芷純：「掛住您好想聽 。」

其實之前錄過比佢既歌好似都唔係好sweet。於是我係到諗有d咩sweet d 既歌可以送比佢。最後我諗到呢首 － 為你失眠

數盡每一隻綿羊 仍然未到天亮
掛念他人 怎會需要睡床

想像世間已滅亡 全人類還剩下我倆
在我自製長劇裡 情節任我想

能愛著你 不怕寂寞
為你失眠都不錯 睡魔今晚不要撓讓
夜深偷偷把你細想
又靠著我的孤枕當你肩膊

而你獨個可會寂寞 凝望著天花牽掛我
陽光清早不要照亮 淚水怎麼可以見光
就怕夜裡不肯去睡覺的只有我

想念你想到落淚 仍然沒法安睡
你像幽靈 黑暗中揮不去

想像你跟我同行 沿途在榕樹下接吻
未理自製情節 全也未發生

其實呢首歌都幾冷門。不過我好鍾意，因為佢講出當你深愛住一個人失眠時侯既心情。

「而你獨個可會寂寞 凝望著天花牽掛我」

唔知而家既您，諗住既係邊個呢？

推

Push

由果日起，為你失眠就成為左我同佢之間既主題曲。

因為我weekday有時要踢波既關係，未必個個星期三都可以陪到佢。
芷純：「我今晚黎睇你踢波好唔好丫 。」
我：「好悶架，又熱，有咩好睇喎 。」

其實我心入面不知幾想佢黎睇。男人就係咁膚淺，好想自己個女人去支持佢為佢打氣，比佢睇到自己man既一面。

芷純：「我唔覺得會悶喎，我諗你踢波一定好型 。」

其實好多男人都會帶自己條女去睇波，不過大部份女仔去到都係坐係到禁下電話，冇咩邊個真係會睇。

不過即使我落到場踢波，我都會成日望下佢，每次望住佢，佢都係望緊我，一直都好專心咁睇果踢波。知道有人係到支持自己，跑都會跑都幾步落力d。

踢完波之後我就車左佢返屋企，走之前佢比左個袋我。
芷純：「件衫係我之前行街買架，普通t shirt黎，唔知你鐘唔鐘意 。」

我打開個袋黎睇，係一件純白色既adidas t shirt。果時我同自己講，呢件衫，我著到80歲都會再著落去。

呢份亦係佢第一份比我既禮物。

返到屋企之後見到佢ig開左個post，貼左張佢係球場影既相。

「wonderful night with you。」

唔知點解見佢貼左出黎我好開心。或者呢種係對我既身份既一種肯定。話左比佢ig d 男仔聽，佢已經有鍾意既人。

第二朝一早佢就send左張相比我。

芷純：「今日d老師問我做咩玩到咁激有咖喱雞係條頸到 。」
我：「您d皮咁幼嫩，錫兩下就紅晒 。咁咪個個同學都見到囉？」
芷純：「係呀，不過唔緊要，我覺我好sweet，愛的印記 。我第一次比人整架咋。」
我：「點解您同您ex住埋一齊咁耐您好似咩都冇試過咁既。高潮又未試過，咖哩雞又冇整過火。 」
芷純：「個個好似你咁淫咩。見d女第一次就咩都做晒 。諗起都想喊 。」
我：「我而家好乖架啦 。」
芷純：「我驚您有日覺得我煩咋 。成日痴住您。」
我：「痴多幾個月您就悶架啦 。」
芷純：「睇下點 。」

雖然同佢一齊既日子好短，但係佢已經令到我忘記晒呢六年所有既唔開心。浮沉左咁耐，我相信－我找到了。

連同昨天所輸的 一起找到了
哭泣夠了 我以後要笑
這一個是我的 碰上即刻知道 不必揭曉
連最想得到的 我都找到了
穿梭人潮 引誘幾多 不再動搖
從未在這樣確定 一伸手抱你已經 抱到最實了

其實大部份毒撚都有個共通點，就係msg會秒回人。我都係一樣。就算我同佢唔見既日子，差唔多2－3分鐘就會發一條msg，乜都傾，傾足全日。可能因為咁，令到我好安心。

我地平時差唔多咩戲都會睇，連球王比利呢d無聊戲我地都會入場睇。開心既日子總係過得特別快。話咁快已經十月。我同佢差唔多係埋左一齊一月。

有一晚我地訓左係床到睇電視，佢冇啦啦拎左我個電話。本身我將佢個contact save左做芷純，佢將佢改左做老婆。我都冇出聲，拎返佢個電話出黎改返我個名做老公。其實佢個電話從來都唔會save人contact，除左佢屋企人同我之外。呢種對我身份既肯定令我覺得好有安全感。

冇幾耐佢個電話冇啦啦響。
「喂？
唔得閒。
以後都唔會得閒。」

之後佢就收左對方線。
我：「咩人黎？咁惡既 。」
芷純：「無聊人，約我出街。」
我：「成日都有人約你架 ？」
芷純：「傻佬，我唔會理呢d人，任何人搵我我都會reject。因為我個心放唔落第二個人 。」

其實做左rubbish咁耐，都深知道靚女，係香港有無限既market，身邊總會有無數既狂風浪蝶。有好多野，根本唔到你自己控制。所以有個肯為你拒絕所有男人既女仔，係一件好幸運既事。

而家d中學生真係幾辛苦，連星期日都要跟埋學校去城市論壇。我呢d無聊人就梗係跟埋佢去啦。做左廿幾年人，係電視就睇得多，親身去都係第一次。我跟住佢入場。我同d廢老坐埋一邊，佢就同學校一齊坐。有鍾意既人一齊，就算做d幾無聊既野都會變得有趣。

散場之後我特登行遠d廢事比佢d同學見到。無幾耐佢就走左比我。
芷純：「你係邊丫 。」
我：「我係天后果邊丫。您仲唔過黎既。」
芷純：「我要打發我d 同學走先丫，佢地死都話要跟埋黎睇下您 。」
我：「咁唔好比佢地見到呀，一陣比佢地見到有個咁柒既男朋友實笑死您 。」
芷純：「唔係喎，佢地岩岩話見到您，覺得您好靚仔 。」

呢種神神秘秘拍拖既感覺，令我諗返起中學既時侯。雖然我中學冇拍過拖，但係就見到身邊既同學拍拖都會係咁，又怕比人知道，但係心裡面又覺得好甜。細個總係好羨慕佢地。曾經以為呢一世都唔會再有機會體驗到呢種感覺。估唔到差唔多三十歲人，仲可以體會到同學生妹拍拖既果份甜密。

係，係初戀既感覺。呢種先係初戀既感覺。唔係一d可以比幾百蚊，幾千蚊買返黎既感覺。

好好睇，正皮正皮！

佢幾時會發現你你rubbish

十月既開始，姐係代表我地會見得少左。因為個個星期六佢就要開始上佢既空姐course。雖然佢係觀塘上，好近佢屋企。不過我地為左可以見多d，佢星期五晚都一樣會過黎訓。每個星期六既朝早8點幾，我就會車佢去上堂。而我就會坐係架車到等佢三個鐘，等到佢落堂為止。

果三個鐘有咩做？其實都係坐係到訓下覺，睇下書。始終來回都冇左個幾鐘，廢事返屋企等啦。你問我辛唔辛苦，答你唔辛苦就係假既。一個打工仔，最舒服既就係星期六可以訓到自然醒，一早起身其實真係幾辛苦架。不過如果辛苦一陣可以換黎同星期五一齊訓既，又有咩所謂。雖然佢有講過話佢可以自己係我屋企返，不過我都係唔放心，我點都要車佢。

十月中就係佢既生日。我真係已經唔撚記得我對上一次幫人慶足生日係幾時。於是我搵返同佢既對話，佢曾經講過好鐘意一個chanel 舊款既銀包。

比著以前，我一定會屌鳩d靚妹用乜春chanel，根本都唔夾。不過其實講真，有咩女係唔鍾意chanel？就算一個幾慳家既女仔都一樣會鍾意，只係差在佢會用咩方法買咁解。就好似咩男人都會鍾意超跑一樣。

而我知佢一直都冇銀包用，次次見佢都係就咁拎住張八達通。所以我就決定買呢個銀包比佢。不過呢個銀包係舊款，搵極都搵唔到，而且又唔算好貴，我覺得好似唔係好夠份量咁。

於是果日車左佢去上堂之後，我就去左chanel既專門店到問。講你都唔信，我成世人都未入過呢d地方。一入門口已經幾條八婆係到跟撚實我，搞到我呢d毒撚周身唔自在，比我自己睇下野唔得架咩屌你。

我比張果個銀包張相個sales 睇。
sales：「呢個款好舊架啦，或者你睇下d新款丫，d新款都好靚架。」

講真，呢d野我邊q到識，個sales 拎左幾個銀包出黎，我都唔識分邊d 靚邊d唔靚。我剩係知道要買最好果個比佢。

我：「我女朋友鍾意粉紅色，邊隻係最新最貴？」

個sales 拎左出個粉紅色既銀包出黎：「呢個啦，呢個粉紅色好靚，8800＄。」

其實果時我已經坐到好唔自在，比成場人望住我，我決定睇岩就買：「就要呢個啦。」

終於都完成任務，於是我即刻拎返屋企收好佢，再渣返車出去扮都冇行開過咁樣。

佢放學之後我就同左佢去拎蛋糕。始終蛋糕呢d野好難收得埋。因為佢之前講過好鍾意一個玫瑰花既蛋糕。

要過一個完美既生日，去靚既地方食晚飯呢個環節係最重要。

諗返起以前同我ex既日子，我從來都冇好好去為人準備生日，一來可能當時我地大家都係外國讀書，二黎又冇乜錢，都係好簡單咁過。我ex都同芷純一樣，將佢地既18歲生日交左比我。

我曾經都試過18歲，好清楚18歲既生日，對一個年青人有幾咁重要。仲記得果時我都係自己一個人過。所以我好想比一個完美既18歲生芷純。

要數全港數一數二靚境既餐廳。ICC 101果幾間絕對有份。最後我地去左食日本野。不過叫得太多野食，搞到蛋糕都食唔落。最後我地拎左返屋企。兩小口，坐係廳到切蛋糕吹蠟燭。

我：「您合埋眼丫 。」
芷純：「點解既 ？」
我：「合埋先啦 。」我熄左燈拎左盒禮物出黎比佢。

見到佢感動到想喊咁既樣，所有野都值得既。

可以令到自己鍾意既人開心，比起屌到任何ig 女神，任何靚女都更有滿足感。

返左屋企之後佢send 左個msg比我
「bb
今個生日好多謝您為我準備既一切
全部野你都好花心機去plan 同比suprise我
你話你係第一次去做呢d野
我真係好開心同難忘，又特登去買銀包比我，
仲要買咁貴 激死我
以後唔好再買呢d咁貴既野比我啦，好晒錢架
不過我真係好suprise，你個傻佬仲要熄埋燈叫我合埋眼
兩個月前未一齊果時你答應過話生日帶我食好野你仲記得
同埋我地已經係埋一齊一個月啦，可能你會話一個月咁少都好講
希望以後既生日都係您陪我過 。我我睇左你張卡啦，雖然得幾隻字
不過對我有好大既意義。I love you forever，唔好唔要我，
你對我好重要架 」

一生一世，或者只係一句膚淺既對白。

好sweet
Btw,歌詞可唔可以留意埋用繁體？

越睇越sad

出文啦

有錢人既世界

仲記得一個人既時侯，成日都會係屋企望住個天空。因為我好鍾意藍天白雲既天空，我覺得好靚，特別係我好鍾意藍色既野。不過一個人，就算幾好天都好，對我都冇咩用。再好天，都冇人會陪我去出去唔同既地方享受呢片天空。

又到左星期六，果日既天氣真係好好，成個天都好藍。佢落堂之後我同佢去左赤柱到行街。拖住佢，係海邊慢步，望住咁靚既天空，d海風吹到埋黎真係好舒服。

行下行下，行到赤柱廣場果到，我地見到有個許願板，好多人寫左好多卡掛左係到。

芷純：「b我地都寫囉 。」

於是我地就去左reception拎左兩張卡黎寫。

芷純：「你行埋一邊寫，你唔準偷睇我寫咩架 。」

講真，我都唔知寫咩好。我拎住張卡周圍行，睇下d人寫d咩。見到黎黎去去都係話咩我愛你呀，一生一世果d鳩野。都冇咩特別既。我想寫一d特別d既野。

拎住張卡，望住個天。寫咩好呢？
今日真係好好天呀，不過我開心唔係因為好天。我諗我知道要寫咩。

「Beautiful Sunny Day in Stanley。But you are the sunshine that makes my day。Love you。」

再好既天，冇左佢根本唔會有意思。

我：「寫完未呀，搞咁耐既 。」
佢即刻好驚咁摭住張卡：「唔準睇唔準睇。你去行陣先啦 ，未得呀。」

我拎住我張卡掛左係個許願板到。

芷純：「我搞掂啦 。你果張呢 。」
我：「掛住左係到囉 。您果張係邊？ 」
芷純：「我掛左啦，您自己搵下啦 。」
我：「幾千張卡係到點搵呀 。 」
芷純：「搵唔到就唔好睇 。我睇下你果張先。」

左摷右摷終於比我到佢張卡。

「Hope we will be together forever，I love you for ever。希望下次我地可以係韓國最高既地方掛呢個願望 。」

熱戀中既情侶，總係會許下一個又一個唔知做唔做到既承諾。其實只係當時比愛情沖昏頭腦講出黎既說話。

我其實一直都刻意唔講一生一世，因為我知道人會變，呢個世界冇咩可以保證。我可以保證既，就係盡所有努力去好好對佢。

佢睇完張卡好開心咁走過黎攬住我錫：「又真係幾特別喎寫得，同其他人好唔同 。」

其實有時氹人，唔需要講d好做作既野，一句簡單直接既句子，都可以令人好開心。

個個星期六一早就要起身，我地兩個都好攰。有時咩都唔做就會返屋企訓覺。有晚我半夜起左身，見到佢係到玩緊電話。

我：「做咩唔訓丫 。 」
芷純：「訓唔著丫麻，你訓先啦。」
我：「快d訓啦，唔好玩啦 。 」
芷純：「咁訓唔著玩下有咩問題姐 。」

我見佢好似嬲左咁，之後我轉身繼續訓返。

其實我一路好憎人做空姐，所以我成日都會借d意係佢面前屌鳩d空姐。

我：「你睇下果d死飛雞呀，有撚用咩，廢物黎，全部讀唔撚成書，想去釣金龜先去做架姐 。 」

平時多數佢都唔會出聲。不過有一次佢終於都忍唔住。

芷純：「點解你咁固執架姐？有空姐做雞唔代表全部都係做雞架。」
我：「我係要覺得佢地係雞咁又點？總之佢地係我眼中全部都係雞黎。 」
芷純：「我都廢事同你講。」
我：「我都唔知點解你要讀埋呢d廢物course，做空姐都要讀course，真係on99。個個星期六都冇左半日啦。你開心啦。 」

芷純：「讀呢個course係我識你之前報架 如果我識你在先，我一定唔會讀。我知你好唔鍾意我讀。但我點知你會唔會有一日唔要我 。我唔知點解你呢幾日係咁話我，我覺得你開始唔鍾意我 。」
我：「唔鍾意你我就唔會為左你d事唔開心啦。係您唔理我感受咋。 」
芷純：「我以後唔會煩你，我唔想你同唔鍾意既人一齊，唔想你覺得我煩。 」
我：「如果做左咁多野都叫唔鍾意您既話我冇野好講。 」
芷純：「一齊一個月你就係咁話我 。我真係咁差咩。 」
我：「我都唔明要唔要您同您讀空姐有咩關係。 」
芷純：「我而家唔讀唔代表第二時一定要做架。我而家唔讀第時你同我分手咁點算。我咩都唔叻都唔知可以做咩。 」
我：「香港地大把野可以做，唔一定要做空姐架。 」
芷純：「我而家想完成埋個course姐，我promise你如果以後你仲同我一齊，我一定唔會做空姐。 」
我：「是但啦，我都改變唔到您d咩。 」
芷純：「如果你話再讀就要分手既話我一定會唔讀，我會為左你放棄一切。 」
我：「我係好想你唔讀，不過我唔會因為你再讀就話要分手囉。 」
芷純：「點都好啦，我仲係咁愛您，直至你講你唔再鍾意我，雖然我知呢日好快到 。 」

所有既愛情，一開始都係咁單純。兩個人經過相處，磨擦，角力令到原本好單純既愛情出現左好多雜質。

而呢d雜質會一路長留係我地既感情入面，日積月累。無論你倒幾多清水入去，呢d雜質都唔會清得走。

讀個course都要屌人 痴線

Agger
呢樣真心過分左

由性入愛，是為情癡。你地兩個最後散左真係可惜

芷純：「有時我真係希望就咁樣可以簡簡單單一世 。 」
我：「我都想，不過您仲細，人大左係會變 。不過就算您大個左之後變左，我都會記住而家既您。我份人又毒又悶，您大個上左大學，做左空姐之後，就會識到好多新人，到時就會覺得我好廢架啦 。」
芷純：「我係一個好悶既人黎架 。我好怕d嘈既地方，唔鍾意多人既地方。所以我呢一世都唔會落club，唔會去蒲。簡簡單單同你一齊就夠。我想呢世都痴住您 。 不過成日都驚您會走，愛您真係擔驚受怕 。 」
我：「您以前拍拖您唔驚架咩 。」
芷純：「以前mk，分咪分，未驚過 。」
我：「mk拍拖當食飯 。」
芷純：「不過我拍過一次咋 。以後我有咩唔岩您要話我知，我會改 。」
我：「咁我有咩要改 。」
芷純：「你呀 ？暫時未有，有再話你知 。perfect BF 。」
我：「您唔好dum低我，您唔要我冇人要我 。」
芷純：「你不放下我，我不放下你，我想確定每日挽住同樣的手臂 。」

我已試夠別離並不很淒美。

其實自從拍左拖之後，我已經quit 左ptgf既group。直頭連rubbishptgf 既ig都冇上過，tag又冇睇過。以前d相都del 晒。不過有次芷純禁我電話就睇到我第一個約過既ptgf 阿lam既相係到。其實一直以黎佢都好開放咁同我講ptgf 呢個話題，仲成日講笑問我約過邊d 女，d 女有幾正咁。之後我就比左阿lam既ig佢睇。

芷純：「咁樣衰都叫靚，唔係下話 。」

唔知點解果刻覺得好冇面。唔想比佢覺得我約過既女都係唔靚。

我：「梗係唔係啦，佢以前正好多架。」

如果可以比我揀多次，我一定唔會咁講。

芷純：「下，一d都唔靚囉，都唔知你鍾意佢乜。仲沉埋人船。」
我：「我一d都唔鍾意佢囉而家 。」
芷純：「唔鍾意您上次又比錢幫人？」
我：「果時未同您一齊所以先比錢佢姐。同您一齊之後都冇搵過佢 。」
芷純：「係自己女朋友面前話人靚，你係咪傻架。」
我：「我冇話佢靚，我只係話佢以前冇而家咁樣衰 。」
芷純：「實係啦，唔靚點會仲keep住人地d相？」
我：「張相我真係唔記得del咋，我電話n咁多張相，根本睇唔晒，我亦都冇認真check過 。」
芷純：「總之我接受唔到你話人靚。」

佢嬲到即刻落床換衫想走。我當時唔知點樣反應。應該係話我本身係一個好怕人走既人。以我ex就係試過夜晚果時執晒d野走左去。所以我真係好驚人會走。我坐左係到唔知做咩好。

佢換換下衫上返床到攬住我喊。

芷純：「你唔好唔要我啦 。」
我：「您唔好走呀 。我真係對佢冇野架。」
芷純：「我只係唔想您對其他女仔咁 ，我想霸住您。我以後會呷少d醋。」
我：「果d全部都係以前既事，我而家對果d人一d感覺都冇 。」
芷純：「我知您對我好好 。」
芷純：「因為您，令到我對呢個世界有希望。之前一個人，日日都唔知為咩咁 。識左您之後，個個禮拜四都充滿期待，禮拜五就可以見到您，咁樣既生活好充實好有意義 。起碼有人關心我先，同埋有人比我掛下諗下同佢之後點點點 。」
我：「好多人都關心您，成日見您電話都有d不知明既男仔msg您 。」
芷純：「次次有人msg我我都會比您睇架，我唔鍾意就唔鍾意，唔會同佢地flirt 。」
我：「多謝您將我從深谷拉返出黎 。」
芷純：「我都估唔到你真係會為左我定性 。」
芷純：「你唔好嫌我煩呀，次次見您都咁多野講 。好嘈。」
我：「點會嫌，您都未嫌我呢個毒撚咁悶咁柒。仲咁多野同我講，比著身二個女仔彩我有味 。」
芷純：「只要您唔嫌既，以後呢把咁煩既聲都會嘈住您 。」
芷純：「每次見完就好似充滿電咁，好期待下一個星期 。」
我：「您既出現令到我唔再晒時間係d唔值得既野身上。」
芷純：「咁又係 。如果我冇出現您一定會繼續約人。」
我：「我唔約您您應該都會不停約人 。」
芷純：「咁又唔可以話係不停既，我諗返左學就唔會約 。所以您既出現change my life 。」
我：「唔知您約左第二個，會唔會一樣都鍾意佢呢 。」
芷純：「傻傻地 。我先冇咁隨便鍾意人。我單身呢一年有多人溝過我都冇理過。我好高要求架。」
我：「總之答應我，將來就算發生咩事都好，您都唔好再做ptgf搵錢好冇 。」
芷純：「我答應你，一定唔會再做 ！」
芷純：「我地快d plan下北海道既trip，好期待 。」

呢個十月雖然嘈過交，不過多左份了解。好想同佢快d去北海道。聖誕節，一向都係我最鍾意既節日。因為我覺得聖誕節好浪漫。

Support!

都唔明咁好睇都仲係咁少正皮

芷純：「傻佬今日又唔返工呀？ 」
我：「我病左呀 。喉嚨痛。」
芷純：「懶你就懶啦你，喉嚨痛咁小事都唔返工 。 」
我：「我喉嚨痛次次都搞唔掂架 。」
芷純：「你唔好借d意扮病唔返工又黎接我放學 。 」
我：「您都傻既，黎接你放學洗咩扮病，我直接唔返架 。」
芷純：「你快d訓下先啦咁。我再比miss收手機既話又會比人記過架啦 。 」

仲記得一年前既農歷新年有十日連假。果時病得好重，屋企人又去晒旅行。成間屋得返我一個。果十日差唔多日日都留左係床到，日頭訓到夜晚，夜晚訓到日頭。個手機十日都冇響過，真係死左都唔知咩事。

不過拍左拖之後，我知道我要好好保重身體。因為有人會為你擔心，有人需要你照顧。多左份責任之外，亦都覺得好溫暖。即使病左都唔再係一個人。

腦海中忽然有首歌好想唱比芷純聽。雖然喉嚨聽到pk，不過我諗咁先附合呢首歌既主題既。

我只想 身體健康 要活到過百歲不需枴杖都可跟你相擁

芷純：「激死我啦 。病左唱咩歌呀。 」
我：「見您呢排應我應得慢，想氹下您姐麻 。」
芷純：「我真係上緊堂架 ，再比人收電話我上唔到form 6架啦。 」
我：「知啦，咁我繼續訓啦 。」
芷純：「唔好唔好開心，我唔會唔理你 。 」

芷純：「bb我放學啦，我今晚要同阿叔佢地食飯。去第一次見您等我果到果間。 」
我：「姐係邊間？我唔記得既 。」
芷純：「第一次我話見唔到，我問你係邊，你話果間餐廳，記唔記得呀 。 」
我：「有咩 ，係咪您記錯人 。」
芷純：「冇約過其他人呀，肯定係您 。激死，記其他女仔d野就記得咁清楚，我d野就唔記得。 」
我：「咩呀，我記您d野好清楚架 。」
芷純：「有d失望 。我唔再問，驚你又唔記得 。 」
我：「我咩都放您係第一位，您講過既野鍾意既野我都記得好清楚。sorry。 」
芷純：「傻既，sor咩 。 」
我：「對唔住，我拍過一次拖，唔係好識做男朋友。有時太緊張又會發嬲。做左既野對方又未必感覺到，可能會誤解左我 對唔住。 」

芷純：「我覺得你好好架，講真架 。我知您記得好多野，我隨口問下架咋。 女仔呷醋係咁 唔想同人share男朋友，唔想您對人好記得人地d野。成日諗起都會嬲，但又會同自己講呢d係past tense。 」

我：「其實有時記住以前d野唔係因為仲鍾意。以前既野都係經驗同經歷令您對下一個好d。您仲細，可能您覺得散左就應該將以前既野全部忘記晒佢，其實每一個人出現係我地生命都會令我地有得著。」

唔知係咪我地大家都太緊張對方，我地總係會為左d小事去嘈交。

其實有時言語上真係好多時會令人誤會。我地weekend見果時其實好少會嘈交。

我送比佢果隻熊仔，成為左我地既訂情信物。呢個weekend 因為呢隻熊仔係香港有展覽，所以佢就帶埋隻公仔出街同我去睇展覽。

見到佢咁大個人仲攬住隻熊仔係街行真係好cute。不過果幾個展覽真係離晒普。一個係沙田，一個係屯門。我同佢差唔多遊走左半個香港。其實平時我呢d港島撚真係好少去新界呢d地方，一黎又遠，二黎又覺得d 地方cheap。不過同左佢一齊之後，差唔多去過晒全港所有既商場。搵左半日，終於比我地搵到個熊仔展，原來只係得一個攤位咁大，真係激鬼死我。

不過諗返起個過程先係最幸福。

或者可能因為我地weekend既時侯無時侯刻都係對方身邊。佢一走左之後我都會好唔慣。成日都會吹佢回我msg。

我：「去左邊呀，唔應人既 。 」
芷純：「食緊lunch丫麻 。 」
我：「返學就話姐，食lunch都成十分鐘應唔到咩 。 」
芷純：「十分鐘應唔到你就話我 。您問下任何一個人睇下我係咪已經算係咁 。」
我：「算啦，我唔再吹您，您想應就應。 」
芷純：「我已經盡力見到您msg就即刻回您，我都唔知點解咁都有錯 。您搵一個24小時都秒回您既人啦 。係我做唔到你要求，對唔住。 」

我：「對唔住，您得閒先應我 。 」
芷純：「對唔住bb，我真係好愛您 。您唔好嬲我啦。 」
我：「我都好愛您，所以我先成日msg 您 。我會改下架啦。 」
芷純：「不過您唔好咁惡，我會好驚 。 」
我：「知道 。 」

11月中既天氣開始轉涼。街上面亦都開始掛滿聖誕既飾。空中散發住戀愛既氣味。每吸一口氣都係咁幸福。

今年終於唔洗再過lonely christmas啦。

樓主有啲位寫得好撚應

咪臭係 叫雞叫到沉船

有女萬事足

睇到上癮

有錢有女真理

點解我覺得呢個芷純都係貪錢既女

有時返工無聊都會睇下高登轉貼果D 3lunch偷拍相。見到Ｄ相，其實真係有Ｄ膽心佢會比人影。一來佢之前都有同我講過佢成日比人偷拍，二來佢成日都著到好暴露。不過佢同親我出街我都一定會車佢，所以照計就應該冇咩機會比人影既。

有日見到有個偷拍post成二百幾個正評，心諗一定係正野啦。一禁入去，雖然張相就見唔到樣，不過一見到條ptgf褲加埋我送比佢既銀包，已經好肯定係佢。

我：「都叫左您平時著得乖Ｄ架啦 。比人影左啦。 」
芷純：「真係比人影左 。果日我都feel到有個人用手機對住我，不過我又唔肯定 。果次出街換身份證。」
我：「激死我，我要鬧鳩班仆街 。 」

平時睇人Ｄ相就睇得好開心，不過到左而家，當事人係自己女朋友先知道原來果種感覺好難受，睇住Ｄ高登仔係到品評自己條女，其實真係好嬲。

芷純：「D人講Ｄ野好衰丫 。有冇得叫佢del post架。」
我：「我禁report架啦，不過應該冇用 。 」
芷純：「點解mtr咁多變態佬 。」
我：「冇眼睇 。 」
芷純：「我以後會著得乖Ｄ架啦 。」
我：「有時都唔明您地Ｄ女仔點解要著到咁，比人望好開心咩 。 」
芷純：「唔係丫 。我都唔著意比人望。不過有時見到有Ｄ男仔拖住佢女朋友都望我會覺得條女好慘 。好似覺得自己條女唔靚咁，好唔尊重自己條女。」
我：「咁我一定好尊重您 。 」
芷純：「呢樣真係抵讚既您 。我留意左您好耐，您見到咩女都唔會望 。」
我：「咁您又唔好諗到我咁好 。唔望係唔想Ｄ女係到自high，Ｄ女成日都想人望佢地，我就偏唔望 。再者，望黎有咩用，望左又唔係有得屌 。 」
芷純：「咁又係，你咩女都屌過啦，洗咩望 。」
我：「冇眼睇 。 」

芷純：「BB我而家化妝準備同個女仔fd出街 。」
我：「又化。咪話左唔化靚好多。 」
芷純：「同fd出街先化架咋，同您出我都冇化 。」
我：「畫眉已經係啦 。 」
芷純：「我唔畫會好醜架 。」
我：「是但您，反正我講咩您都唔會聽 。好似叫您著乖Ｄ咁，都係唔想您比人偷拍姐。 」
芷純：「短褲背心其實有咩問題呢 。你永遠就係覺得我唔好 。」
我：「叫您唔好做Ｄ野就叫覺得您唔好，咁係咪由咩都唔理您就叫好呀。 」
芷純：「唔係丫，唔好咁啦 。」
我：「次次叫親您Ｄ咩都唔聽我講 。 」
芷純：「對唔住，我唔出街啦，唔好嬲啦 。」
我：「以後您鍾意點就點啦，我唔管您啦。 」
芷純：「對唔住丫 ，你唔好唔理我。」
我：「sorry，係我太大男人，唔係個個女仔都鍾意比人管住 。 」
芷純：「唔係丫，我知您係為我好 。您叫我唔化我就唔化，您唔想我著我就唔會著。今日我話比您聽我會化，我唔知您會咁大反應 。」
我：「對唔住 。 」
芷純：「都話左唔準同我講對唔住 。以後都唔準講。」
我：「Sorry，搞到您冇心情出街 。 」
芷純：「難得有人待我這麼好，如此照料周到 。」
我：「呢首歌用黎拒絕Ｄ兵架 。 」
芷純：「我講緊呢兩句咋，激死 。」
我：「係我唔好，咩都要聽我講，好霸道 。 」
芷純：「我鍾意，咁先證明你緊張我 。」
我：「您好有主見，本身又咁硬頸，肯定覺得好煩。 」
芷純：「我既主見就係要你成世都陪住我 。」
我：「我都想您成世都陪住我 。 」
芷純：「您快Ｄ休息下啦，聽日我地要去迪士尼架。好期待，我未同過男朋友去架 。」
我：「咁您之前同咩人去。」
芷純：「屋企人同學校囉 。邊似你成日約d ptgf去 。」
我：「太好啦，終於可以拎左您既第一次 。」
芷純：「我好多野都係第一次同你做架啦 。係您咩都試過姐麻。 」
我：「我廿幾歲人大您咁多，好多野冇左第一次都好正常姐。不過仲有好多第一次可以同您做。您都訓下啦 。」
芷純：「少了您的手臂當枕頭我還不習慣 。」

如果我的堅強任性 會不小心傷害了你
你能不能溫柔提醒
我雖然心太急 更害怕錯過你

其實所有大男人都會好想保護自己鍾意既女人。
只係佢地都會不知不覺咁傷害左對方。

推，好post

終於追post睇曬
好似望住你收心養性咁
你啲 soundcloud好j得過

芷純：「bb您滿分 。」
我：「呢個最佳男友咁易做既 。」
芷純：「我之前覺得無人會做到晒我既standard，但原來真係有，果個就係您 。」
芷純：「識您果陣到而家，終於比您幫我tune返好早d訓覺 。」
我：「果時您成日夜麻麻都唔知搞咩 。」
芷純：「為你失眠囉，唔係點想你想到六點 。」
我：「如果冇約您您可能而家仲約緊人 。」
芷純：「所以識到你好好彩。遇上你，太感恩，不遲亦不早 。」
我：「岩岩好，冇比第二個約到 。不過隻豬就比人食左 。」
芷純：「三年前遇到你就好啦 。」
我：「果時您咁mk都唔會認真拍拖架啦 。」
芷純：「咁又係，所以而家timing最好 。」

熱戀既時候，眼中既對方都係咁完美。只係當有問題發生既時侯，諗法就會180度轉變。

唔知係咪星期六我地大家都要早起身，所以成日都會鬧交。等左三個鐘終於見佢落黎。
芷純：「岩岩考試我比d同學笑我呀，搞到我考得好差。on99架佢地。」
我：「咁小事唔好放係心啦 。」
芷純：「班友正仆街黎，我以後都唔想見到佢地。」
我：「下次溫熟d咪得，您係熟既，人地唔會影響到您既 。」
芷純：「我唔係唔熟囉，係佢地影響到我呀。」
我：「咁您而家係到發脾氣嬲埋Ｄ無聊野都冇用架，唔考都考左啦。」
芷純：「我邊有發脾氣？我係嬲佢地，我唔開心落黎同你講係想你安慰下我，但你仲踩多我兩腳。您之前又叫我唔開心要話您知。」
我：「我咪叫左您咁小事唔好放係心囉。您一向都知我唔識氹人架啦。又係您果時話我唔洗氹您既。」
芷純：「我冇要你氹我呀，但唔好踩多我兩腳得唔得？有邊次嬲唔係我氹返你架。個個星期六上完堂我話攰你就嬲我唔陪你去街。」
我：「又係我唔岩 。算啦我好攰，唔想嘈。」
芷純：「咁攰咪唔好拍囉。」
我：「點解您地Ｄ人成日咁兒戲，一有咩問題就話算，就話唔拍。」
芷純：「係你自己話攰，我唔想你咁辛苦咁多不滿仲一齊。」

我：「由此自終我都好愛您。可能我冇樣樣野都講出口，去氹您。不過我做出黎既野已經講左出黎。可能您仲細個唔係想要呢Ｄ咁實在既野 。」

芷純：「我係覺得您好愛我架，我覺得呢個世界上唔會再搵到第二個咁既人。但係有時我覺得您唔想理我咁。鍾意一個人點會覺得攰？我有冇同您講過我攰？更鍾意一個人更加唔會有怨言，唔會捨得去鬧佢。我覺得您已經唔鍾意我。」

我：「點解您地Ｄ人成日咁兒戲，一有咩問題就話算，就話唔拍。鬧交梗係會覺得攰架啦。」

芷純：「對唔住，我都係咁愛您架 。」

踏入左12月，差唔多每兩三日就會嘈一次交。

有次我係佢電話到見到佢有個carousell既account。知道佢有一日放學去左同人交收。

我：「又話咩都同我講 。」
芷純：「又stalk我手機 。以後我要小心d，privacy problem。」
我：「姐係您唔想比我睇？」
芷純：「我冇野唔比得您睇，我expect你會睇我whatsapp wechat facebook果Ｄ，我冇諗過呢Ｄ無聊野你都會理 。」
我：「又係您話咩都會同我講既，咁平時放學你去左交收同我講聲都好正常姐 。」
芷純：「我而家又唔係呃住你同人出街上床，有咩咁重要呢。你管得我太緊啦。可能係我諗得您太好，以為您１００％完美。」
我：「就係因為咁樣，所以變到唔完美？。」

或者我真係一個太冇安全感既人，如果我唔係rubbish，見過咁多野，會唔會好d？

芷純：「我沖完涼啦 ，你做緊咩呀。」
我：「彈緊結他咋 。」
芷純：「我feel到你唔想理我咁 。」
我：「好似係你唔想理我咋喎，您話沖完打比我既 。」
芷純：「我feel到你hea覆我，覺得你唔想理我，所以先冇打咋。」
我：「點唔想理你法呀，我一路係到等你打黎。」
芷純：「你係冇理我。」
我：「屌你老母，你屈夠我未姐？我頭先一路就搵緊有咩歌一陣您打黎我彈比您聽。」
芷純：「我咩都唔夠你講，我慳返啖氣算。我係你女朋友，唔係你隻狗。你屌我咪算，唔好屌埋我屋企人。」
我：「我係您男朋友，唔係您隻兵。唔好對住我亂發脾氣。」
芷純：「當你係兵洗唔洗秒回你？點解要成日鬧人？」
我：「您屈我咪鬧您囉。仆街啦，成日屈屈屈。」

果一刻既我真係好嬲，我嬲係因為我令唔到佢明白我有幾緊張佢。我都唔記得我鬧左佢幾多句，只係記得差唔多祖宗十八代都鬧齊。

冇幾耐佢打左黎比我，佢喊得好勁。

芷純：「可唔可以唔好再鬧我，對唔住，對唔住呀 。求下你唔好再鬧我 。」

每一次嘈完交既第二日，芷純都總會同我講早晨，好似咩事都冇發生過咁。

芷純：「早晨ＢＢ，我返學啦 。」

或者可能因為咁，我從來都唔記得我對佢做成既傷害。

睇完你地啲對話覺得好多架其實可以避免

有錢有女都仲咁小氣

有早知就冇乞兒

27歲都咁大脾氣，好似中學生拍拖咁

約交收喳嘛 佢又唔係賣bra賣底褲 依家睇返會唔會好後悔架？

btw同埋我有朋友因爲男朋友屌佢屋企人分左手

D鬧交對話真係好小學雞 都反映番真係有錢仔既脾氣咁

個女仔唔會係一直都仲有約㗎可

佢一直退一步比機會你
知你要面 會主動氹返你叫你原諒佢
其實唔係必然
你中意執著係好小既事 會令人開始厭惡同煩。
你搞清曬ptgf遊戲規則
但你仲未認清拍拖規矩 仲係好似個大細路咁

不過可能又真係係自己最中意既人面前先可以任性咁發脾氣

我有個有錢翻同佢啲脾氣一模一樣

Well said

樓主食咁多女見咁多人
點知成30歲人拍拖拍到好似中二病咁

同我中學拍拖果陣啲鬧交差唔多
其實好多都好無謂.....

始 此

我係男人都覺得樓主煩
如果我係女真係頂唔順咩都管
同埋建議樓主啲脾氣可以收斂下

利申:一樣係冇安全感嘅人，但會放任佢地

唔經唔覺已經嘈左大半個月。話咁快已經12月19號。重有4日就會去我地既北海道之旅。呢日我地去左銅鑼灣諗住睇星戰。睇戲之前我地去左皇室堡食飯。

芷純：「我book左聽日睇醫生呀。」

因為識佢果時同佢講過佢下面有d味，而佢自己都知，可能係尿道炎之類果d啦。所以我一直就叫佢去睇醫生check下咩事。

我：「洗唔洗我陪您去呀 ？」
芷純：「果到係婦產科，男人去埋好似唔係咁好 。」
我：「哦，咁好啦。」
芷純：「唉，你真係唔會陪我去。」
我：「咩呀，您自己話唔想我陪既 。」
芷純：「咁您又問？」
我：「下，係您話男人去好似唔係幾好我先話唔陪姐 。」
芷純：「咁我仲需要個男朋友黎做咩？我話你去唔係幾好，但係您可以係車等我架。算啦，我自己去。」
我：「咁我係車到等您啦 。」
芷純：「唔洗啦，太遲。有d野唔係睇您想唔想，係睇您有冇心。」
我：「我又做錯d咩 。」

食緊飯果時佢玩下咁用隻手吉左我塊面一下，咁我之後就用手指彈返佢條骨啦，唔知係咪太大力，佢即刻面都黑埋。

芷純：「好痛呀。洗唔洗咁大力呀。點解你成日都鍾意報仇架姐。」
我：「咩報仇 。情侶之間玩下好正常姐 。」

之後成餐飯佢都嬲左我。食完之後佢一路係街到行，我一直跟住係後面。果陣覺得好冇面，心諗，條街d人一定知我條女嬲左我啦，嬲爆爆咁。

佢行行下行左入forever 21入面睇衫。我就冇野好做一路跟住佢鳩fing fing。等左大半個鐘，望望下人都唔見埋，都唔知係咪走左。我就行左出街去左戲院到睇下佢係咪到。

直到差唔多開場果時，佢終於都打比我：「係邊？」
我：「戲院門口。」
芷純：「仲睇唔睇？」
我：「睇呀。」

直到睇完套戲送左佢返屋企之後，佢都好似仲嬲緊。

返到屋企之後佢msg左我：

「今晚我係4ever21由8 點等到9點，唔係我硬頸唔搵你。係我想睇下你對呢段愛情幾重視。等左一個鐘你都唔會send一句msg 或者黎搵我。就算一句已經足夠。其實我真係好易氹。 我真係好失望😞

前幾日 我地差唔多日日嘈。訓教個陣我攬住🐻喊左好多晚。果晚同你去aia我玩轉轉機動遊戲其實會頭暈，不詔我都照陪你玩。因為我知你想玩。

我話過星期日睇star wars。我就算無做曬功課我都陪你睇。因為我驚你唔開心同埋我應承左你。呢d我全部都無話你知。其實有d detail位我都願意為左你去做。我講呢d唔係為左咩都唔好誤解我🙏🏻

我希望我付出既少少野你會睇到。我同你講我睇醫生係我想你陪我，真既!!! 因為我驚😔但你竟然話ok，😔因為我驚有d咩事轉介去邊度睇我又唔夠錢😔我真係好需要一個take care到我，陪我既男朋友😔不過我無嬲你，因為我知你個❤️已經tum左我 就算你唔講出口 I luv u and gd nite dear💓😘」

我：「我自問一路以黎都好take care您😔，我唔知您心目中既take care 係點樣，可能您要好似您ex 咁個個月比錢您洗先叫take care 您。如果係咁既，我真係做唔到。一路以黎您做d咩去返學考試上堂我都陪住您。作為一個返緊工既人我覺得我已經做到加零一。去睇醫生我真係以為您唔想我陪我先話唔陪您去，我亦我冇諗過您冇錢睇😔。」

芷純：「我講既take care唔係講錢。不過我冇錢既時侯同你講，你幫唔到我。唯有自己諗方法。因為我都要生活。」

我：「您幾時有同我講過您冇錢？我之前都講過話您冇錢記住同我講架啦。」

芷純：「我約您兩次剩係拎左你一萬蚊，交學校d錢都冇左二千幾，三個月用8000蚊。您覺得仲有幾多剩😔。而且係你岩岩話你唔會好似我ex咁個個月比錢我，你話你做唔到。」

我：「您係想我好似佢咁？一開始係您話唔想我地既關係建基係金錢上架麻。所以我先冇比您咋。」

芷純：「我到而家都係唔想同你講錢，我真係冇錢唔同您講可以點。我都唔想問您拎，雖然我都冇expect您會唔比。邊個唔想屋企有錢唔洗靠人姐。您都講左話唔幫啦。我明架啦。」

我：「我話唔想好似您ex咁，只係話唔想好似包您咁姐。我冇話唔幫您喎。」

芷純：「如果您真係唔幫既話，咁冇計，唯有分手去約人搵錢。」

果一刻，我個心好似比人插左一刀咁。唔比錢就要去做ptgf？我地唔係情侶黎架咩？點解而家會變成咁？到底呢幾個月我地係咪拍緊拖？

無數既問題係我腦海中出現，我一直以後我同佢既關係都係好深。點解會為左錢去分手做ptgf？

我：「冇錢就要去做雞？您冇野下話？點解您d價值觀可以錯成咁？」

芷純：「您覺得我仲有咩方法搵到錢呀。我讀緊書，屋企從來都唔比錢。我平時都要食飯架。我以為呢個世界真係會有人唔計較，以為有人真係會愛埋我呢d，原來係我諗得太簡單。」

我：「我同您計較？同您一齊咁耐，出街所有野都係我比。電話銀包都買晒比您，去旅行都幾萬啦。點解您會覺得我同您計較？不如您話我知您一個月要幾錢，我比您啦。我唔知您幾多先夠。」

有文yeah

其實芷純都係細佬女左d，rubbish都話肯幫，跟住芷純又話分手去做ptgf 不過我都同意rubbish話芷純價值觀錯，中五六好多partime做m記又好咩都好，省省地都夠用，不過我諗做一個鐘ptgf都賺到一星期生活費

兩個都唔成熟

條女無錢唔講係佢自己on9啵
送iphone個d俾佢仲唔夠貴

芷純：「你約阿lam果陣，人地話冇錢你就狗沖出去比幾千蚊人。而家女朋友冇錢，你就覺得比錢係唔正常。」

我：「我冇覺得比錢係唔正常，我係覺得唔比錢您您就要去做ptgf呢樣先唔正常呀。」

芷純：「呢幾個月我同您一齊係真心鍾意您。如果我係為左錢我洗咩同您拍拖姐。我約一個人都5000蚊啦。」

我：「咁您要幾錢一個月？您講，我真係唔知您要洗幾多。」

芷純：「唔洗，我唔洗你同情我。我最憎既係d 雞話冇錢您就飛車出去幫人，我就搞到。」

我：「我一路都唔知您用晒果一萬蚊，唔好誤解我好唔好 。」

芷純：「我真係覺得好柒，講錢傷感情原來係真。邊個唔想同鍾意既人拍拖。如果您比我既話，我一定唔會去約人。有錢又點會揀約人？我話做ptgf 係當您話唔幫我果時先會去做。我都唔怕講埋您知，都係因為呢個原因我先會同我ex一齊住。」

我：「我比您啦，唔好約人。」

果陣我知道，其實再嘈落去都冇意思。講真，拍拖洗既錢其實比約人仲多。我又點會唔捨得比錢佢。只係聽到佢話冇錢就會約人，有d心灰。我以為情侶係可以共患難。

我：「咁講姐係您ex包您？。」

芷純：「唔係，拍拖比錢對方唔等如包囉。係因為佢有比錢我洗，我屋企人就從來都唔會，所以我覺得佢地唔岩。」

我：「唔知您記唔記得，您以前話過就算唔同我一齊都唔會再約人。我好清楚知道ptgf可以好易搵到好多錢，而且又冇咩後果。但係呢樣野真係一d都唔岩。呢個世界總會有方法去解決，做ptgf唔係唯一既方法囉。您可唔可以好好珍惜自己，唔好令愛您既人心痛 。」

芷純：「我要返學架，邊有時間做part time。點樣都好我對得住自己就得，起碼做ptgf唔洗問人拎錢咁樣衰。」

我：「無論一個幾有錢既人都會想個女朋友唔同佢講錢。當話您話唔會係男友窮果時走左去，會陪人捱。岩岩您話唔比錢您就會為生活去做雞。。您知唔知呢句野有幾hurt人同幾令人心寒。為左生活而飛左個男朋友做雞。我知您條件好好，大把人要您，您可能永遠都唔會明做ptgf有幾錯。但呢d價值觀我真係接受唔到。」

芷純：「我搵男朋友從來都唔睇佢有冇錢。因為我知就算佢有10000蚊佢1蚊都唔比您都唔係愛您。相反一個得100蚊你既人會比10蚊你都可以好愛您。我如果出黎做野搵到錢，我又點會問您拎呢。如果我男朋友好窮，我一定會陪佢挨。我不嬲都知道做ptgf係錯架。」

唔知幾時開始，愛已經同金錢掛勾。估唔到呢種價值觀，直到我離開左個tag之後，都仲影響緊我。

我：「您唔好以為我好多錢先得架。係，我屋企係好有錢。但係我返緊份hea工架咋。我搵到幾多，多數都洗晒係您身上。早兩年炒股票仲差落銀行一大筆，我冇講您知唔想您擔心咋。」

芷純：「點解您唔一早同我講？咁我地一係唔好去日本住啦 。我地下次先再去啦好冇 。」

我：「錢我仲有，我唔係有10000蚊都唔比1蚊您既人。我係有100蚊比左80蚊您既人。」

芷純：「聽我講一次啦，下年先去啦好冇 ？點解唔一早講我知，一早講我實唔會去 。」

我：「我係唔想您冇錢就要去做ptgf姐。」

芷純：「因為您對隻雞好過對我。您約左我兩次之後您都冇比過錢我。冇錯，您係買左好多野比我。但我而家冇錢同您講您仲話我。我覺得我冇佢咁重要。」

芷純：「成日係我面前話佢點正，咩15，16歲好正。對d雞你就咁順攤。」

我：「次次聊我講ptgf既野果個都係您，我答完您d野您又要嬲，咁我可以點。作為男人，只係想聽到自己條女講，就算點都唔會離開佢，唔會去約人。就算您唔係真係咁諗，個心聽到都好安落。一個冇錢就要去做ptgf既女人，我相信冇男人可以接受囉。」

芷純：「如果我聽到個男人講以後唔好約人，唔夠錢叫我拎，做女人既聽落有安全感好多囉。」

其實嘈左咁耐，只係角度唔同既問題。
係佢眼中，我係一個情願要佢做雞都唔肯比錢佢既男人。
係我眼中，佢係一個情願要做ptgf都唔肯陪男人挨既女人。

如果比我揀多次，我會直接比錢，可能會簡單d，價值觀既野，邊到可以三言兩語改變到。

我：「我冇講過叫您冇錢話我知咩，點解您地d女仔覺得洗男朋友錢係應份？」
芷純：「唔係應份架，係睇個男仔夠唔夠錫條女架姐。」
我：「總之您要錢我比您。您如果覺得我咁都係唔錫您既話我冇說話好講。」

芷純：「我唔鍾意您讚果個阿lam。15，16歲咁又點姐？我屌你，佢將來唔會18歲架咩？您未玩夠就唔撚好拍拖啦，去屌佢啦。您成日講呢條女我已經好嬲，您從來就唔覺得我靚。我都唔知點解您要對佢咁好。唔緊要架，我以後都可以好好地生活。」

我：「自從您上次嬲完我已經冇再提過。係我眼中佢只係一隻死臭雞，我亦都唔會鍾意佢。我話15，16歲正係講緊您。我想得15，16歲既您好正。我平時影埋您咁多相，收埋您咁多自拍就係因為覺得您最靚。我唔講出黎只係唔想太狗公姐，唔好誤解我ok？」

我諗我真係唔係好識點去氹女人。。。

從來未察覺我每個動作沒有聲都有愛你的鐵證

冇話錯唔錯，你係一個靚女，你知道自己有本錢，你仲會唔會行一條辛苦d既路？

當做過ptgf咁易賺錢，仲點會做返幾十蚊一個鐘既pt工

呢樣真

雞，一做就係一世。就算唔再收錢比人屌，個價值觀已經唔會返轉頭。

係一個17歲細路女角度都講得通既

芷純：「溝到就唔會珍惜架啦。得不到永遠都係最好。」

我：「果條女做乜都唔關我事，我話知佢去做雞又去咩都好。我係唔想您去約人。」

芷純：「又係你自己話咩都同你講，我話冇錢，您簡單d話比咪得囉，講咁多做乜鳩。分手之後我做乜春都唔關你事啦。」

識左佢幾個月，從來未見過佢咁惡，講咁多粗口。或者可能係因為我之前講粗口話過佢所以令到佢咁。

芷純：「佢唔係你條女你都比，我身為你條女你唔可以直接比既，係都要屌我。講乜撚野男朋友養女朋友唔係應份。我而家係學生先叫你拎咋。你簡單d比咪得囉，搞咁撚多野。話陪我去睇醫生，我請埋假係屋企等你陪我去睇。你而家就係到屌。」

我：「你唔約時間又唔話我知請左假，我點知道你幾時睇呢。」

芷純：「我尋日已經講過聽日會睇，你冇心就算啦。」

我：「咁我而家黎陪您睇醫生同埋拎錢比您好冇？」

芷純：「總之你唔鍾意我既，覺得我貪錢既，你拎返我d野比我就ok。口口聲聲話陪我。」

我：「我係諗住陪，但您一路係到屌我可以點。」

芷純：「分手之後我做唔做雞唔關你事。你讚條女就係唔岩。而家你錯我屌你幾句你發我脾氣？你要人信你係咪要做d野？」

我諗我做左咁多年人，比人屌得最甘既就係今晚。

我：「我返緊工，您講我知幾點我先請到假架麻。您當我返緊學咩。」

芷純：「你份工一向都可以隨時走架啦。算啦，你想點就點。」

我：「其實您想我點姐，果次您問起我先話過佢一次以前靚d。咁唔講都講左啦，之後我都冇再提過佢。」

芷純：「總之我信多你一次，我以後都唔要聽到呢條八婆既野。唔好再講隻雞有幾正。」

我：「多謝您信我。」

其實呢個所謂阿lam，冇錯我第一次約佢果時係沉左船。不過係約第二個ptgf之前已經一早放低左。如果可以既，我真係情願從來冇約過佢。

其實果晚仲有繼續嘈落去，不過講黎講去其實都係果d野。佢話我唔比錢，我話佢要約人。講極都講唔完。

芷純：「我daddy打我，我而家執野走。」
我：「搞咩丫又 。我黎搵您啦。」
芷純：「我等您。」

我即刻飛車去左佢屋企附近接佢。

我：「佢做咩打您呀 。」
芷純：「佢話我沖涼沖太耐 。佢成日都係咁。佢話間屋係佢。」
我：「咁點丫您，您唔返去拿？」
芷純：「唔返，我打死都唔會再返去。」
我：「咁去到我訓啦今晚。」

我將我銀包剩返既3000蚊放左落佢銀包。

其實今晚冇發生呢件事，冇左阿lam既呢個誤會，我地應該仲會過得好好。

芷純：「辛苦您啦今日，又要陪我睇醫生 。」
我：「醫生話咩事 ？」
芷純：「佢話小小普通既菌係下面，用藥水洗下就冇事，佢話好普遍 。」
我：「洗完就即刻冇晒味架拿 ？」
芷純：「唔知喎，到時你聞下 。」
芷純：「我媽頭先打左黎話佢話左我老豆啦，我媽話間公屋唔係佢一個，係我地四個都有份 。」
我：「咁咪好囉，快d返屋企啦 。快d執行李啦，我地就去旅行架啦。」

期待左好耐既旅行，終於都到左。我都好希望呢次既旅行可以修補返大家既關係。不過天有不測之風雲。

坐左差唔多5個鐘飛機，終於去到札幌上空。不過就因為暴風醒既關係而降落唔到被迫轉飛東京。

當時國泰比左兩個選擇我地，一係就係東京落機，一係就原機返香港當你張機票冇用過。當時我地諗住暴風醒應該好快過，所以決定原機返去香港諗住遲一日去都冇咩所謂。只不過原來23號去變成24號、24號既delay到25號、25號delay到27號。

就係咁我地原來既白色聖誕就冇左。其實真係好唔開心，唔開心係因為令芷純失望。其實我咁大個人，好多地方都去過，但係一個細路女，第一次滿心期待去既旅行，咁就冇左幾日。

唔知係咪去唔成，搞到大家心情好差。係香港果幾日我都又成日嘈交。

芷純：「都唔知你做咩，訓教又唔比人攬，又唔錫人。都唔知呢排發生咩事。我過黎就係想攬住您。但你就好嫌棄我 。又話我隻腳好重，阻住您訓。點解兩個人一齊要冷漠到咁。我過黎訓都係想痴住您姐，您咁反感咁唔鍾意我下次唔黎啦。」

我：「我病左先唔錫咋 。之前成日都錫您。」

芷純：「之前病左都會照錫架啦。你係咪唔鍾意我姐。」

我：「我真係冇心情同您嘈交。隨您點諗。。。」

果一排，我的確係對芷純冷淡左好多。可能係因為佢話要分手做ptgf件事，令我對呢段感情有d動搖。又或者果一排真係嘈得太多交，唔識點去應對。

聖誕節果晚我去左同屋企人食聖誕晚飯，留低左佢一個人係屋企。

芷純：「點解要掉低我一個自己食 。」

我：「又係您自己叫我去既。。。」

芷純：「我講姐，我想您陪我架。我唔想拍拖拍到咁。」

我：「我唔想三日唔埋就嘈一次。」

芷純：「你好似一開始咁對我，我都唔會唔開心啦。」

我：「您一開始夠唔會發脾氣囉。」

當時既佢，曾經有好努力咁維系呢段關係，可惜當時既我冇為意到。

到左27號，我地終於都決定唔再等，直飛東京再去北海道。

原來10日既trip，只係剩返6日。

屌其實佢最真個面係臭西 巴打你散左應該覺得甩難

哇屌 哩d正宗港女黎 失去左應該係開心至真

睇到呢到對女主好反感

睇到呢度覺得佢好煩......

開始現形

一直覺得佢係厭rubbish,無比"家用"發小姐脾氣

搞左咁多日，終於可以降落東京。我終於都可以幫芷純完成佢既願望，帶左佢去第一次旅行。由於我地既目的地係北海道，所以我地會係東京留一晚第二朝再飛北海道。

其實我知道芷純鍾意東京多好多既，始終女仔都係鍾意shopping多。不過一日遊東京真係冇咩可能行得晒。

東京d地鐵真係睇到眼都花埋。仲要拖住條女，都係飛的去酒店簡單d。仲記得個司機個名叫做管野 好七，好搞笑。

其實坐凌晨機真係好拿辛苦，如果唔係想追返d時間，我打死都唔會做凌晨機。我地兩個其實都好攰，不過係東京只有一日，一定把握時間。

日頭我地去左秋葉原，之後就梗係去左女仔最鍾意既原宿啦。聽芷純講果到有個專賣女仔野既商場。最後都冇乜買到野，剩係買左d con。

原本我地仲諗住一齊去東京鐵塔呢個咁浪漫既地方。不過佢話好攰所以最後都係冇去，我地仲講好左下次一定要去返。估唔到呢個願望已經冇機會實現。

第二朝一早起身我地就準備去機場。不過上次飛的其實有d貴，所以今次想慳返d，諗住坐火車去機場。

芷純：「點解唔坐的士姐 ？」
我：「火車唔會塞車丫麻。」

行行下有隻白鴿行過。芷純係一個好驚白鴿既人。

芷純：「呀！！白鴿呀！！」

成街既人都望住佢叫。

我：「驚咩姐，白鴿姐麻，咁都好驚。」

芷純：「咁我係驚呀麻，點解咁都唔比人驚姐？」

就係咁，我地又嘈左交。成程火車佢都冇彩我係到訓覺。直到上左機之後佢先同我講返野。

幾經辛苦，cancel左幾多班機，終於，比我地去到札幌。

芷純亦都見到佢人生第一次既雪。可能因為見到雪，大家既心情都好左好多。

對上一次我黎北海道就冇渣到車既，因為個個都話落雪渣車好危險。不過我一支公就話冇咩所謂，拖住條女，都係租返架車好d。不過係雪地渣車真係好好feel，睇住d雪境聽住d歌，真係幾開心。

因為冇左頭幾日，我地就直接渣車入去二世古到滑雪。

渣緊車既時侯。車上面播住王苑芝既好時辰，唔知點解對呢個moment好深刻。仲記得佢同我講過，遇到我既時侯，timing 岩岩好。

在昨天裡 幾多人 新歡變做前度
未結識你 只懂茫然消耗
幾多次告段落 走的幾多冤枉路
彷彿忠告對下一位 請更好
其時如若一早 碰著你
談情或聚散也 草草

遇上你 太感恩 不遲亦不早
等我笨夠了 傻得多 方前來抱抱

其實要係岩既時侯遇到岩既人，真係一件好難既事。見過好多人，最後同佢一齊果位，都唔係佢地最愛果個。有時我地做人就為左完成結婚呢個人生任務而去特登搵一個自己唔鍾意既人一齊。

不過我覺得，一對真心相愛既戀人，唔係要係岩既timing遇到對方。而係即使係唔岩既時侯遇到，都要堅持落去。

做左廿幾年人，我知道，要搵一個自己鍾意既人，係有幾難。

係雪地到渣車，聽住千與千尋既音樂。慢慢駛入深山，果種感覺真係會令你咩煩惱都冇晒。

由天光渣到天黑，終於去到間酒店。

其實二世古呢個地方，除左滑雪同浸溫泉之外就冇咩好做。

第二朝起身，我地就準備去滑雪。因為芷純未滑過雪，所以頭果一日我就陪住佢係d 細路仔場到玩。

呢個豬扒飯係我成世人食過最好食既豬扒飯。我同佢都一人食左兩個。

到左第二日姐係我係二世古既最後一日。因為芷純已經滑熟左細路仔場，所以我就諗住帶佢上去難d既地方。

不過滑d難d既地方，唔係一時三刻就滑到。可能因為太斜，佢跌左好多次都滑唔到。

我：「您要s 型咁滑丫，唔好直沖落去呀 。」
芷純：「點滑姐係咁跌。呢到咁斜，著又著唔返d雪具。一著完又跌。我唔滑啦。」
我：「您係到發脾氣做咩姐，您著返佢慢慢s型咁滑落去啦 。」
芷純：「都話滑唔到囉。」
我：「咁一係您除晒佢，行返落去冇咁斜既地方再滑啦 。」
芷純：「我唔識呀，咁鬼難架。」佢嬲到係咁打d雪具。
唔知點解我都燥燥地：「咁您想點呀，叫您行又唔行，滑又唔滑。成日係到發脾氣有咩用姐。諗方法解決佢丫麻。」
芷純：「我幾時有發你脾氣？我自己係到屌姐。」
我：「唉，我唔理您啦。」

之後佢慢慢拎住d雪具行落d 再滑。而我就一路係後面跟住佢。直到滑完之後check out埋酒店我地都冇講過野。

係架車到佢一路係到訓覺，我就係到渣車，準備去小樽。

佢脾氣勁撚臭 樓主同佢拍左幾耐

一年，我脾氣仲差

洗左一大筆係條細路女度

沉船係咁架喇

今晚仲會唔會更

社會係殘酷，女性都係現實

Quote from RUBBISHPTGF 沉船求生手冊 dated 2016-08-18

又話一日十篇

f5

條臭西好撚煩膠 正一死港女
大家都係雞姐 不用分這麼細

最初果陣真係好正

但去到一半我已經想打佢老母臭閪

學生大撚晒 冇錢大撚晒

係到發窮惡 on99

揸車條片好似聽到一句芷純把聲

睇睇吓覺得好煩，成日搵嘢嚟嘈
個港女格現形

可能你同佢地相處得多覺得唔錯啦，我覺得價值觀扭曲得好嚴重。有d搵快買名牌仲誇張我中學個陣ptgf仲未普及到依家咁大部份同學要錢既都係做parttime，當時身邊都有識人仲讀緊書屋企已經冇比錢，日日會捱面包返工但都唔會話出賣自己身體

睇有冇原則囉我覺得 個人幾窮都唔會想比麻甩佬錫一兩個鐘賺錢

我明白點解佢之前條仔會打佢

芷純形象破滅

先唔講佢脾氣問題
我唔明點解一個中學生要洗咁多錢
仲要覺得條仔俾錢佢係理所當然
3個月就用哂$8000?
普通中學生洗費邊洗咁大
話自己窮就自己煮 帶翻學校食啦
交通費又半價
究竟係買啲乜先要洗咁多錢
細細個就鍾意名牌
仲要覺得條仔俾錢佢洗係應份
啲價值觀完全扭曲哂

冇錢咪去做pt囉
以前中學雞一個月都揾到二千多啲
仲會有錢多出黎可以儲
有正常途徑賺錢唔去做
仲要有仔都諗住出黎做ptgf賺錢
呢啲咪叫臭雞囉
佢同你以前幾千就屌得既臭雞冇分別

我都覺 又要用iphone又chanel銀包

得罪講句 香港真係冇好女人

開始以為係個好女仔
點知都係一樣

3個月$8000真心唔係多
每個月都係2700左右
學費每個月都600~700
然後食飯塔車電話費等等都係錢
唔知你有冇試過帶飯
我最早期都係保溫飯盒帶飯
但真係頂唔順......焗到LUNCH會臭
iphone同銀包係樓主主動送既
我覺得冇得好講

btw條女皮氣係差既
但樓主都動不動就鬧又係唔抵幫
樓主都唔係皮氣好
火星撞地球
講真佢17歲好多野一定唔會明
年齡差成十年一定係有代溝
尤其佢冇經歷過你經歷過既野
而且呢個年紀正正青春期反叛期
一定唔受管

回應下啦等我

iphone 同銀包果Ｄ就係我自己買既，佢冇開過聲叫我買。其實一個月洗二千幾其實真係唔算多既。加上文中都有提到佢有買過衫比我。整身份證之類果Ｄ又要交下錢。３個月用８０００蚊其實都好正常。人點都要買下野既。

至於講到香港女仔點解成日要做雞唔做pt。其實只要掉返轉你就會明。有得行易Ｄ既路，又多錢Ｄ又快Ｄ，點解仲要令自己辛苦Ｄ。做完又冇人會知。

講到話比錢條女洗，可能你會話，點解要比？其實你唔比，大把人排住隊比。所以而家Ｄ女仔先會有呢個諗法。就好似返big 4咁。點解咁辛苦咁少錢都咁多人返？因為你唔返大把人搶住去做。如果呢個世界個個都唔肯ＯＴ，你估big４仲可唔可以咁壓Ｄ員工價？

個世界就係咁，你唔做，大把人做。冇話岩定錯。

所以我覺得港男成日晒時間去屌Ｄ女拜金都係冇咩意思。慳返啖氣搵下錢好過。

遊戲規則就係咁，你唔玩就唔該quit game

供需問題
需多過供
自然會賤價求出貨

其實係個好典型細路女, 對拍拖有無限幻想(即係男友會百般苛護百般遷就).

成長環境(有個似乎唔太好嘅老豆)會令佢對其他人嘅態度好敏感, 即係話佢兩句就會直接認為係鬧緊佢, 當然rubbish啤氣差講多兩句就會從最初唔係鬧變成真鬧.

前度用個供養佢嘅方式同佢拍拖, 再加埋做過PTGF接過客, 價錢觀已經嚴重扭曲.

其實睇得出佢係會想做個好女友(初拍拖階段個表現), 我又唔會話佢初頭想扮嘢埋岸, 呢個年紀冇咁快識諗搵人埋單. 不過有D嘢就難改嘅, 拍拖耐咗個人亦都懶, 懶去keep住個小綿羊女友型像.

呢種女仔, 除非佢突然開竅, 否則一定兩日一少吵, 三日一大吵, 同嫩口細路女拍拖個代價就係咁.

不過rubbish本身拍拖方面都係on9架啦. 其實我相信呢條女佢發緊脾氣時你唱下歌佢就成個軟晒, 唱歌你強項啦? 唔嘈交時你識氹女仔, 所以與其話唔識氹, 不如話嘈交時會將自己放到高高在上, 唔肯落台, 非要對方先認輸不可.

個人本身又大男人到離撚晒譜, 仲要係小學雞扮大男人先惡頂, 呢方面不過其他巴打都有講, 唔再講啦.

好認同你講既野，受教了

其實成個trip都不停為左d小事黎嘈，好似有次去左睇白之戀人既博物館。我諗住慢慢睇下野。

芷純：「睇咩姐，呢Ｄ無聊野都好睇？行啦 。」
我：「咁黎博物館唔睇野黎做咩呀？」

就係一Ｄ咁簡單既地話，就可以搞到我地唔彩對方成個鐘。當然大男人既我好要面，成日都唔會主動去講返野，次次開聲講返野既都係佢。

其實成個trip我地都冇搞過野，一來佢m到，二來又成日嘈，可能大家都冇mood。去到札幌JR酒店既時候，可能間酒店靚好多，大家心情都放鬆左。我都覺得冇理由第一次去旅行唔扑野架。

芷純：「我想咩呀 。」
我：「咩呀 ？」
芷純：「我想咩咩呀 。呢樣野要兩個人做架。」
我：「姐係咩 ？」我心諗，仲唔係扑野。其實同佢一齊咁耐，佢極少會主動聊我扑野。所以佢開到聲，我都整裝待發準備黎料。
芷純：「唔係你諗果Ｄ呀 。我想結婚呀。」

其實一路以黎佢都話過想結婚。佢之前都講過話22歲前要生仔想做靚媽。仲記得岩岩識佢果時佢話過：

「以前細個我有返過pt，不過個老細好衰，鬧到我喊又減我人工。之後我ex同我講話佢養我，叫我唔好做。果刻我真係好感動，我覺得一個男仔話我養你好man。一定要好愛呢個女仔先講得出。」

我當時就話：「大把有錢佬都講得出呢句說話啦，話養您唔等如愛您架喎 。」

芷純：「我覺得呢句說話仲好聽過我愛你。」

我唔知道係咪因為佢係窮既家庭長大，所以先令佢有呢種諗法。至少我覺得我愛您既意義大好多。

雖然話就話成日嘈交。不過我地話晒都仲係熱戀緊。你問我當時想唔想同佢結婚，梗係想架。不過冇錢又點結？雖然我唔係窮，但係我屋企都係比較傳統，唔會好似大陸Ｄ有錢仔咁，比無限錢你去玩。至少我冇好似佢ex咁，廿幾歲就有間屋住，可以同佢同居先。

我：「您想結婚好易姐，是但搵個人結都得架 。」
芷純：「咁都要我鍾意果個人先得架。我唔會隨便搵人結架。」

除夕果晚，我地去左北海道神宮許願。我地一人買左塊許願既木板。不過當時我諗唔到寫咩，所以最後我咩都冇寫到。

芷純：「都唔明你做咩，買左塊野又冇野寫。」佢好似有Ｄ嬲我點解唔寫Ｄ野落去咁。

不過佢唔知道我唔寫既原因，係因為同佢一齊已經係我最大既願望。雖然當時既我地成日都嘈交。不過我都係覺得好幸福。

就係咁六日既日本之旅就咁就完左。其實真係幾失敗，令唔到佢有咩浪漫既感覺，嘈交多過食飯，連合照都係得一張，仲要係香港機場影。

芷純：「期待已久既日本旅行終於結束啦 。雖然冇得係日本到過白色聖誕，不過都係日本跨年。最重要唔係係邊到過，係身邊果個係您 好多謝您 。 新既一年，希望唔好再嬲你。 」

雖然佢口咁講，不過我知道佢呢個trip其實過得唔開心。

芷純：「威爾斯親王醫院勁唔勁架？我學校可以比500$去做激光 。」
我：「學校叫得您去實安全既 。再者咁大間醫院咁多人做，冇咩問題。」
芷純：「我上網search左，養和好似係最出名，我儲下錢去養和做算 。」
我：「您唔信人您問我做咩 。」
芷純：「隻眼成世架，我問下你意見姐麻 。咁大反應做咩。」
我：「您從來都唔聽我講既，都唔知您要個男朋友做咩。」
芷純：「你唔可以唔好控制欲咁強，可唔可以改變下，唔係真係冇人相處到架 。相處係要磨合架。」
我：「咁雞毛蒜皮既野您都唔聽，仲要同我嘈，仲點旨意您會聽我Ｄ重要既野。」
芷純：「其實你係咪唔鍾意我？」
我：「我問您先岩呀，頭三合月您都唔會發脾氣，而家日日黑口黑面對住我。」
芷純：「您之前夠唔會鬧我啦。」
我：「您係鍾意我點會話要分手去做ptgf。」

當時既我一直都放唔低呢件事。

芷純：「我當時咁講只係想試下你會唔會話叫我唔好做，冇錢就同你講。但你就成日覺得我貪錢，話我係貪錢既人。未拍拖果陣你都知我窮架啦。」

我：「我約左ptgf咁耐，已經對女人失晒信心。係識到您先信返人，您果時就同我講Ｄ咁既野。試我？咁我搵次扮偷食，試下你得唔得？你令到人地失左信心先，仲叫人點會想去幫你？我幫同唔幫都唔係重點，係做ptgf係好撚錯呀。」

芷純：「我一直都知你唔願意比架。就算果3000蚊都係嘈左咁耐你先比。你比果條女都比3500啦。連隻雞都比唔上。」

我：「比得多你就叫重要d？我銀包當時得返三千幾，我比左三千你，你仲想我點？係咪要比4000你，多過隻雞先叫你重要d？」

芷純：「你唔識去禁架？係呀，我係咁覺得。我想睇下你對我同佢既分別。我係貪錢既我去約人啦，洗咩同你拍拖呀？」

我：「嘩，真係好辛苦你喎，搞到你搵少左錢？」

芷純：「我講左好多次，我係為左試你，冇諗住去做。你係鍾意隻雞，你係對佢好過對我。」

我：「我冇野好講，你唔信我就算。我唔知可以點解釋你知。」

芷純：「咁分手啦，反正你都唔信我，我又覺得你唔鍾意我。」

屌 兩個都咁撚煩

條女當你係atm咁

Sorry都要講句，臭雞即係臭雞，乜撚都係錢。

條女一直睇得最重要嘅根本係錢 真心想無理取鬧。

屋企窮唔窮都好，拍拖唔係奉旨次次有事都俾錢你洗。男未婚女未嫁，始終你咁做係欠人情，你自己思量下還唔還得起。

無論點窮都好，最基本嘅一個羞恥之心都要有啦

呢的真係早分手早解脫

芷純：「我唔明點解你要話佢靚。」
我：「我講過幾多次？當時係你自己好有興趣問我ptgf既野我先講，講完您又嬲。」
芷純：「您覺得佢靚咪同佢一齊囉。」

重覆既問題，無論我解釋左幾多次，佢都係唔信我。我都唔記得左嘈左幾多個鐘，打左幾多個字。最後我決定同佢講個真相，或者佢會信我對呢條女真係冇意思。

我：「我想講我識左您之後對呢個tag既野從來冇留戀過。連睇都冇興趣再睇。您其實當初估得好岩，我就係rubbish。約過咁多女，係得您令我停低落黎。呢樣係我唯一呃過您既野，當初唔講係驚嚇親您。我而家同您講，只係想話你知，果隻雞只係我約過咁多人既其中一條，我對佢一d感覺都冇。我希望有一日您會睇到我為您做過既野。」

芷純：「我一開始就估岩左，我睇人一向都好準。」

我：「不過您睇錯我，我冇鍾意佢。」

芷純：「如果我一早知你係rubbish我唔會同你一齊。我真係有少少後悔。」

我：「對唔住 。但我真係冇鍾意佢。」

芷純：「一齊咁耐，講過你有d咩問題你又唔改，成日都要控制人，又要鬧人。我ex從來都唔會管我任何野架。」

我：「咁係咪以後咩都唔好理您就叫我丫 。」

芷純：「你約左隻雞幾多次？之前鍾意過佢又唔認，敢愛唔敢認。」

就係咁，我比佢撚左成晚。不過冇計，應左自己係rubbish之後，根本所有野都係錯。

我：「原諒我啦好冇 。」
芷純：「ok。」
我：「thanks 。」

撚左成晚，終於都可以鬆一口氣。

芷純：「之前仲唔認自己係rubbish 。」
我：「我同您一齊之後隻ac都冇on過 。」
芷純：「之前好多rubbish既post都比人ban晒，我要睇返 。」
我：「我一陣踢完波黎搵您好冇 。」
芷純：「睇心情，睇您有冇誠意。」

當晚我踢完波即刻渣左車去佢樓下。結果一上到車又黎料。

差唔多係架車到比佢指住黎鬧左兩個鐘。我都已經唔記得講過d咩，不過黎黎去去都係話我對隻雞好，話我係rubbish果d野。真係成世仔加埋都未比人屌得咁甘。堂堂rubbishptgf，平時都係我屌開人，今日比人鬧到咁，其實真係好難受。

我：「我返到屋企啦，好攰，我訓先 。」
芷純：「比我鬧到我好攰 。」
我：「成世都未比人咁鬧過 。」
芷純：「我夠成世都未咁鬧過人 。鬧完呢次我唔會再提果條女，您唔好再話我又講啦。」

不過其實講左比佢知都好，起碼放低左心頭大石，冇野呃住佢。其實要搵一個接受到你既過去既人係好難。特別當你係rubbishptgf。

芷純：「morning rubbish 。」
我：「又抽我 。」
芷純：「其實你會唔會覺得之前開post覆dm既日子易過d 。我覺得您而家好似好無聊咁 。」
我：「唔覺，好晒時間，成日都要check住，都唔知為乜。果時已經玩到好悶。」
芷純：「果陣其實你係咪遇唔遇到我都諗住收山 。」
我：「唔覺，好晒時間，成日都要check住，都唔知為乜。果時已經玩到好悶。」
芷純：「咁都好，起碼你有為左我改變 。」

唔知係咪嘈開有條路，新既一年嘈既野一日比一日多。

我：「您做咩del左您ig睇我踢波張相既 。」
芷純：「果時嬲左話分手咪del囉。一向都唔會keep前度既野。」
我：「點解您來唔貼我地d合照係ig 。」
芷純：「我ig都冇咩人睇，貼黎做咩 。」
我：「但您有貼單人相，d人會以為您單身架麻。」
芷純：「都冇人睇，follow我d人我都唔識既。」
我：「您話冇人睇但係您又貼單人相，您唔想比人知您拍拖姐。」
芷純：「post左又代表d咩？。」
我：「咁您可唔可以貼呀 。」
芷純：「我都唔知你咁緊張呢d野做咩。」
我：「我見成日有d無聊人搵你，我諗住咁可以打發果d人走姐 。」
芷純：「我係未post姐，冇話過唔post。」

我：「我都唔知點解您地d女咁鍾意係ig扮單身，驚趕走晒d狗公咩，您咁唔鍾意不如分手啦。」

芷純：「分囉。我需要一個當我係佢全部既人。覺得我係最好最靚既人，而唔係覺得人地靚既人。」

我：「我都唔明您點解係都要話我覺得您唔靚。您講過咁多次分手，已經傷害左我地段感情。」

芷純：「咁你自己問自己點解令我感覺唔到。女人講分手有咩問題？女人講分手，十次有九次半都係假。男人就唔係，一講就係真。總之你唔鍾意就unfollow我啦。咪煩。」

我：「貼張相真係好難為你咩？」
芷純：「我唔想我d同學知，唔想比人講。」
我：「咁您姐係都認係唔想比人知啦？」

芷純：「我意思係唔想比學校d人知我拍拖，d miss會點睇我？而且個個同學都知我有男朋友。」

芷純：「你從來都冇話過我靚，你剩係讚過果條女。」

我：「您想點呀？又話上次講完唔講，而家又屈我。我點唔覺得您靚法？唔覺得您靚會收埋您咁多自拍，會貼您上我ig咩。其實您覺得我柒影衰您或者唔想比人知您拍拖咪直接講囉，次次都要屈我鍾意隻雞做乜q。」

最後佢冇再出聲，不過我見佢冇幾耐就貼左我地張相出黎。其實好多時嘈交，只要是但一方肯退一步，問題跟本唔會出現。或者係我地兩個都太唔成熟。

Live咗。加油

兩個都係細路

不能同意更多

越睇越反感 你好似寵壞左佢
你又無一直提條女好靚
佢就將你講一次放大黎講
煩唔煩 唔煩都講到厭啦屌你老母

之前岩岩拍拖果時我係有講過幾次。因為岩岩一齊果時佢成日好有興趣咁問先ptgf既野。我先好放開咁黎講點知講完中晒伏。

可能係角度都唔同既問題，調返轉可能我都會好嬲

確實係你中晒伏
冇女人會唔介意你講第2個女人既野
不過冇柒過
下次又點會識玩

睇佢地鬧交睇到自己好燥

呢d碎料黎架咋，未到戲肉

係呀你真係中伏 下次唔好咁誠實喇
經一事蔡一智

芷純：「今日d同學係咁問我 。」
我：「您話您男朋友迫您貼 。」
芷純：「我話係男朋友，一齊左差唔多半年 。估唔到我地d合照仲多like過我自己d呃like 相 。」
我：「您d fd替您開心姐 。」
芷純：「我細個mk年代果陣d相閒閒地都有千幾人like架 。果時我冇set private。」
我：「冇圖冇真相 。肯定成日影埋d淫相。」
芷純：「冇呀 ，您尋晚del左我地係您ig張合照 。」
我：「尋晚太嬲del左姐麻，我都唔知您會post，我貼返 。」
芷純：「唔好啦，一陣又del 。」

雖然拍拖既日子有苦有甜，有時都會有d灰心。但總比一個人無色無味既生活好得多。

有一日，佢送左一幅佢畫既畫比我。佢將我細個果時既一張相，畫左做畫。其實佢一路都有講我知佢畫緊，不過我冇諗過佢真係會畫到咁靚咁似。

男人收到呢d親手畫或者做既禮物其實會特別開心。因為我覺得呢d野比起你用幾千蚊幾萬蚊買既名牌更加珍貴。到左而家我都將果幅畫掛左係我房到。

芷純：「bb。年初二或者年初三同我阿媽飲茶好唔好？」
我：「梗係好啦，我隨時都得架。」
芷純：「佢之前都有叫過，不過我果時話一齊耐d先 。」
我：「anytime anywhere 。」

其實每一次伴侶對我身份同地位既認同，我都會好開心。

每個星期五都係我同佢最期待既日子。6點鐘狗沖收工返屋企拎車。七點半出門口，八點就會去到佢屋企樓下接佢。

星期五晚我地多數都會搵場戲睇，睇完差唔多12點先返屋企訓。因為咁夜我屋企人多數都訓晒，唔洗怕麻煩。

果晚我地睇左套戲叫太空潛行者。其實本身都係諗住係無聊戲打發下時間。點知套戲出奇地好睇。而且都幾浪漫。

芷純：「如果您好似套戲個男主角咁因為我靚而叫醒我既話我一定唔會嬲 。」

唔知點解佢好介意對方鍾意佢唔係因為佢個樣。其實我好想同佢講，鍾意佢樣靚既人有好多，但係真係鍾意您既人係唔會介意您靚唔靚。

我：「其實好似套戲咁兩個人就咁係架船到生活幾開心丫，我ok架 。」

芷純：「我都唔介意架，同您一齊就得 。」

呢套戲就係咁成為左我地兩個之間既主題電影。

其實我由細到大都好鍾意太空，好鍾意果到既寧靜。唔需要同d地球人溝通，真係煩少好多野。

「願我會揸火箭 帶你到天空去 在太空中兩人住」

熱戀中既戀人，都係分分鐘需要對方。

又到左星期六既朝早，又係做柴可夫既時候。雖然辛苦就幾辛苦，不過總好過我單身果時星期六日日鳩流流，唔係叫雞訓覺，就打機睇戲，咁做人都唔知為乜。

芷純：「bb您唔好等我啦 。我岩岩先知我地以後都要返全日。」

我：「返全日，唔係掛 。」

芷純：「係呀 。五點先放。」

就係咁，由果日起，我地美好既星期六，又冇左一半。

雖然話車完佢返學之後我全都係私人時間。不過其實一早車完佢之後，我返到屋企都係訓返。到左差唔多訓醒既時候又係佢放學既時間，又要準備出去接佢。

不過接完佢都唔可以點去街，因為我訓左，佢未訓。上完成日堂既佢已經好攰冇咩精神。所以星期六我接完佢多數都係返屋企，一路訓到凌晨先起身。

仲記得有次病病地，車完佢返學之後返屋企食藥就訓左。

芷純：「我就放學啦 。」

我：「我今晚九點半有場波要踢丫原來，您返屋企訓陣我踢完黎接您好冇？ 。」

芷純：「我條鎖匙係您屋企丫，屋企冇人 。」

我：「咁我而家出黎啦 。」

芷純：「你而家出黎都冇野做 。」

我：「咁您想點 。」

芷純：「我一直都預你會黎 。」

我：「我食左藥訓遲左姐 。」

芷純：「你可以唔去踢波架麻，平時星期六你都唔會踢。」

我：「我見您今個星期要考試溫書，踢波果到又咁近您屋企，所以先諗住踢咋。」

芷純：「你都冇同我講過今日既plan係點，我點知姐，而家我冇帶鎖匙要傻傻地係到等。」

我：「我個個星期都等您全日，您等返我一陣都唔得咩。」

芷純：「你係唔想等既就唔好等。我唔鍾意人為我做完d野又成日拎出黎講。你係唔willing to do既就由佢。成日講住好煩。」

我：「我冇唔willing to do，識您咁耐我有邊次係唔車您？您上堂用左半日，我用兩個鐘踢場波姐，咁都唔得？」

芷純：「咁我落堂唔係應該更加珍惜見面既時間咩，你星期一至五都有踢啦。你係唔鐘意我上堂既就一開始講，唔好話左接受又要嘈。」

我：「我從來冇接受過，我同您講過幾多次想您唔讀。」

芷純：「咁分手啦。我之前仲以為我自己好好彩，有個人真係會個個星期陪我上堂。原來係假既。之前妥協左而家又話唔ok。」

我：「我車少左您一次就變成咁？」

芷純：「你得閒拎返d書同鎖匙比我就ok，仲有廁所d化妝品。」

芷純：「你簡單d唔踢波咪唔洗煩囉。係都要搞咁多野。」

分手分手分手。點解拍拖可以成日講分手。果一刻我終於都忍無可忍要爆。昔日既rubbish惡魔又出返黎。

其實睇左咁耐我覺得好似一個局 芷純佢由扮ptgf到識到你 而你又沉哂船落去 因為佢既小朋友性格 佢既興趣 比到你有共嗚 你就越來越沉 同時，佢知道你背景後個人越來越出現佢真面目！雖然話就話自細窮家出世，但點解一個中學生可以因為錢問題而同你嘈 甚至提返ptgf問題呢
係你地嘈交對話 一直強調點解你唔讚佢靚之類既野 又嘈錢問題 又煩邊個唔陪大家 唔想大家做乜之類 之後越嘈越多時 芷純就分手掛嘴邊 點解下下嘈大獲就要講分手 但佢又要講氹返你講知錯之類
Rubbish 其實你有無諗過，係呢段感情之中你一路比佢帶住行 帶動哂你成個人情緒 你話因為佢出現所以無再理rubbish account 但係 只不過係佢滿足到你既心靈上缺陷

利申：純粹個人睇你所打既故 有感而發 可能真實芷純的確真心真意付出對待你 希望你同佢分手後可以改變下自己 始終芷純出現係你成長

同啲G冇分別

真係痴撚線, 講分手講到好似屌老母咁順口.

每次拍拖第一樣就係同條女講: 唔好貪口爽講分手, 講咗冇得返轉頭.

芷純：「你幾時比返d野我？我聽日要考試，我剩係想要返d書，當我求下你 。」

芷純：「你想點？打比你又唔聽，冇書我溫唔到，對唔住，唔該比返我 。」

芷純：「唔好玩我啦。我聽日真係要考試 。」

我當時真係好嬲，點解一個人可以咁無感情。每一次都要講分手。付出左咁多野，就係因為一次冇做到就比佢話到我咁。

我：「玩？而家係您玩我咋。得閒就分手。當我玩具？」

芷純：「你唔想分？」

我：「由頭到尾講想果個係你。」

芷純：「你咁唔滿意我就飛我啦，你比返Ｄ書我就ok。」

我：「您個人有冇感情架，岩岩分手剩係諗住d書，唔怪得您會為錢去做ptgf。」

芷純：「我喊過你又知唔知？我打左比你咁多次你有聽過咩？總之你比返Ｄ書啦。」

我：「掉晒啦。你玩完人唔好expect人地會對你好。」

芷純：「總之所有野都對唔住 。你比返Ｄ書我，我唔會再出現 。」

我：「我冇您咁狠心可以屌足我幾個鐘。」

芷純：「我唔飛你啦，你比返Ｄ書我，你再飛我啦 。」

芷純：「對唔住，我唔應該expect有人對我好 。」

我：「就係因為冇車您一次就叫對你唔好？」

芷純：「我唔係咁既意思，我唔值得你對我咁好，你比返d書我啦 。」

我：「您drop左空姐個course咪比您囉。」

芷純：「你唔好玩我啦，我真係冇時間溫書啦 。」

我：「我點解要幫一個飛我既人 。」

芷純：「我講左唔分啦，你唔好咁啦 。」

我：「都話叫你drop左個course囉。」

芷純：「你唔好為難我啦，以後星期６我會自己返，我放學自己黎搵你，我答應你我以後都唔會做空姐 。」

我都唔記得我地講左幾耐，只係記得我當時真係好嬲好嬲。

我：「我知您要考試溫書先諗住踢一陣波，一次訓過龍冇黎車你姐。」

芷純：「我知架啦，對唔住，我以後會自己返學 。」

我：「我從來都冇介意過車您返學囉。但係車少一次係咪要怪我呢。」

芷純：「我冇怪你，只係想你同我講聲 。想您同我講，今日黎唔到話訓遲左咁，你唔好誤會我啦。我以後唔會再講分手 。」

我：「您早幾日先話2017唔會再發脾氣唔再講分手。」

芷純：「係我答應左既野冇做，對唔住 。」

我：「我之前講過話唔再講粗口，唔再鬧您，我都有做到丫。講真，我有幾何去踢波，以前踢波您都會話黎睇我既。我唔知您地d後生係咪成日講分手當玩，不過我呢d老野聽到人講我會當真架。」

我：「雖然您冇講過您ex好過我。但您成日無意中會講佢做過d咩。話佢講過話會養您好感動，話佢會比錢您洗，話佢唔會同您嘈唔會管您。我屌佢飛車係死mk果時您都會好努力維護佢。不過我都冇去話您。可能您真係覺得佢好好多掛。」

芷純：「唔係，您好過佢好多架 。係我唔好，成日講分手。佢飛車係好唔岩，我之前都成日話佢。所以您好過佢 。」

最後我去左佢屋企樓下比返d野佢。

重覆返幾日前既事，係架車到，又嘈左幾個鐘。

有人話嘈交可以增加大家既了解。不過其實次次嘈完幾個鐘，都係冇咩結果。

因為大家都係硬頸到pk既人。

不過每次嘈完，大家冷靜返都會講返d氹人既說話。

我：「我聽日去交收鄭中基演唱會d飛呀 。」

芷純：「係咪好貴丫d飛 。」

我：「坐第一行，貴d都冇所謂啦 。」

芷純：「好開心兩次睇最愛既明星都係同最愛既人去 。」

我：「第一次同您去我覺得好sweet架 。」

芷純：「點解既？」

我：「咁多年冇拍拖，冇諗過會拍得返，感覺好唔真實 。」

芷純：「唔知再過十年鄭中基開演唱會，陪我睇果個係咪你呢。 」

我：「希望係，不過您成日唔要我 。」

芷純：「in case以後有咩原因您陪我睇唔到既話，佢每場係澳門同香港既演唱會我都會去睇 。」

我：「同第二個睇 ？」

芷純：「自己睇，仲要坐最貴果Ｄ位 。 」

我：「早d訓啦，聽日又要考試 。對唔住呀。我以後會對您好d。 」

芷純：「sorry bb 。我唔會再講分手架啦 。記得掛住我，要掛埋尋日果份 。 」

我：「早已忘了想你的滋味是什麼，因為每分每秒都被你佔據在心中 。」

芷純：「so sweet 。 成日扮毒話唔識氹人 。」

同左佢一齊之後其實真係好少有掛住佢既感覺。因為分分秒秒佢都係我心入面。見到一個生果，一套戲，一套電視劇都會諗起佢。生活上既喜怒哀樂都係因佢而起。

早已忘了想你的滋味是什麼
因為每分每秒都被你佔據在心中
你的一舉一動牽扯在我生活的隙縫

肯分手未

其實明明兩個人都好愛大家
但就兩個都on9

有幾愛

你會唔會俾芷純睇返啲文？

我：「搵緊工，係香港做男人真係好慘 。 」

芷純：「女人都慘架。有樣又話冇波，有波又話冇腳，有腳又話唔靚，樣靚又話性格差 。」

我：「一樣有狗公要，一樣可以做ptgf搵錢 。 」

芷純：「男人有咩咁慘，剩係要搵錢姐麻，女仔做ptgf會比人鬧 。」

我：「女仔唔洗搵錢，做ptgf 邊個知姐 。 」

芷純：「樣衰咪冇人養，男人冇女都可以叫雞 。總之男女都好大壓力。邊有你咁幸福。我一出世我老豆老母係邊個都唔知。」

之前佢同我講過，佢好細個果時係比而家既屋企人領養返黎。

我：「可能因為咁您覺得個世界好似欠左您咁，搞到性格情緒都有d問題 。」

芷純：「係你覺得我性格情緒有問題姐，你幾時覺得我好過姐。」

Here we go again。

我：「個個人都會有d問題架啦，我都係咁講姐，我自己情緒有時都唔好架。」

芷純：「你覺得我咁差同我一齊做咩姐。」

我：「其實您搵個狗公做您男朋友就岩，一定唔會話您任何野。」

芷純：「您唔鍾意咪唔好做囉 。你永遠就係睇到人地既唔好。」

我：「您成日話唔鍾意就唔好一齊做咩姐，叫左幾多次您唔好講呢d野。」

芷純：「我唔想你覺得我差又辛苦自己咋。你情緒性格最好。唔鍾意咪直接講囉。」

芷純：
「Dear bb

可能今次係我最後一次叫你bb la，我地唔經唔覺都識左半年，從第一次見你到而家我都覺得我好幸運，我搵到一個咁錫我既人。

但事實上好多野都需要磨合，頭3個月我覺得好sweet我覺得我揀定了，覺得上天對我太好派呢個人黎保護我錫我。

可惜地，所謂既熱戀期可能係你心目中過左，你開始鬧我發我脾氣好多野都要我聽你話，甚至有時我覺得你好憎我，

但其實我唔知點解你會咁。不過我都無對你唔好過，我繼續錫你愛你，當然有時大家都有爭吵，每次我都會氹返你，因為我真係好驚失去你，雖然你話我無氹過你。但一齊到而家，每個星期5夜晚我都好期待你黎接我。

曾經，我覺得我地可以走到最後既。但唔知幾時開始，你變得好憎我，好似唔想見到我咁，我做好多野都好似錯咁，其實我真係唔知點解......每次嘈交我都希望有人緊張我有人會氹返我，希望有人會在乎我既感受，但無。爭吵越黎越多，你都開始鬧我，甚至更難聽都有。

我個人好真，唔係d好識氹男人既女仔，我好痴你，幾乎你去踢波我都會跟你去。我從來都覺得你係最好既，但我真係唔明你覺得我性格有問題係邊度，我對你算係咁la下話，不過點都好，起碼我知道你而家係咁諗，我都希望你唔好後悔，到而家我都係好愛你，希望你以後會記得曾經有個女仔係咁愛你。但我知道我地已經無可能。希望你搵到一個對你更好既女仔。Thanks for everthings. Take care」

我：「次次都係您講分手，點樣愛法呢？我已經講左好多次叫您唔好再拎呢樣野黎講。我完全唔覺得您有幾緊張呢段感情。兩個人一齊，有問題咪講囉，係咪咩都唔講果Ｄ先叫好？」

芷純：「希望今晚係我為你喊最後一次 希望你以後會開心。」

我：「咁姐係點？又分？」

芷純：「我冇講過分手，係我覺得你想分。」

我：「我想分我自己會講，唔洗您幫我諗埋。」

芷純：「我真係唔明我性格情緒有咩問題。」

我：「你成日發脾氣話分手咪有問題囉。」

芷純：「我幾時成日發你脾氣？十次都唔知有冇。」

芷純：「總之我唔鍾意比人話我。我希望我另一半話我好。我唔覺得我有野唔好。我對你好失望。我真係好心淡，你成日鬧我我有冇話過你。」

有時我都唔知係咪我表達能力有問題，定係細路女都係唔鍾意人溝通。

其實次次嘈咩都好，過一晚大家講句早晨又會冇事。今次都唔例外。因為同左佢一齊生活上有左寄託，所以都想勤力Ｄ返工儲下老婆本，芷純亦都好好咁去陪我見工。最後當然見成左啦。

話咁快就到左農歷新年既長假。因為我屋企冇乜親戚。所以差唔多年年我屋企人都會去旅行。所以成間屋就得返我一個。芷純當然晚晚都過黎訓啦。仲會買Ｄ溫泉粉返黎同我一齊浸浴缸。晚晚我地就買料返黎屋企食火鍋，享受下家庭樂。

不過安穩既日子總係過得唔長。

有晚我訓左係床到打機。果時岩岩買左個ipad返黎玩軒轅劍三。

芷純唔知點解成晚都黑晒口面唔出聲。

芷純：「你打完未？」

聽到佢把聲好認真咁，我當堂都嚇一嚇

我：「做咩事丫 。」

芷純：「你打完就停左佢先，我有野同您講。」

突然間氣氛變到好沉重。我腦海中ＦＦ左無數既可能出黎。

唔通佢有左？

定係佢有左條新仔？

我識左佢之後都冇約過人，其實都應該冇咩野比佢話到丫。

我：「做咩丫 。」

芷純：「你約完我第一次之後係咪仲有約過人？」

我：「冇呀，點解咁講 。」

芷純：「我睇到你同你個fd八月份d對話，你同佢講話呢條女ok，諗住約。」

咁多個月前既事我真係唔太記得。不過我都幾肯定識左佢之後冇約過人。

所以我都氣定神閒咁講：「冇理由，你開比我睇下丫 。」

隻臭雞真係煩撚過西 佢是咪被害妄想
又係自己講分手又剩 然後又扮哂受害者扮可憐咁叫人唔好飛佢
痴撚線女人

高質回覆

樓主我為左你開隻ac留言

係又係佢話大家冇可能跟住又話自己冇講分手

根本個芷純一開頭就係睇中rubbish有錢先痴埋去
Rubbish又係蠢既，第一次約隻雞就約返自己屋企。
根本宜家啲中學妹妹仔就好有心計
睇見之前啲同學仔係交友apps收兵，氹啲兵送嘢比佢，又話拍拖男方應該要比家用。
身為女仔，心諗你宜家係佢老母咩，會煮飯比佢食，仲會幫佢執屋？收家用？
一開頭，真係幾崇拜rubbish。因為你講啲嘢中point又唔怕得罪人。
但估唔到，你會沉係呢啲細路女到
無嘢值得你留戀係呢啲囡身上，快啲放底啦😉

嗰陣我既中學年代，仲未興ptgf呢樣嘢

港女不是一日間練成的
呢個故事裡面睇到既係港女的既幼年體
十年後應該會進化成完全體....

根本樓主想係ptgf呢個tag裡搵真愛已經係錯,
ptgf個理念係將感情物化、本應無私既愛變得有條件
做得呢行個價值觀都好有問題

一個有錢嘅港孩，一個冇錢嘅公主病

越睇越火滾

呢個真，但總有啲人係隨口up 當秘笈
結果最後積積埋埋，我話咁分開下啦，之後佢再搵我都無理佢，仲以為我轉咗電話

條女好似有被害妄想症
可能家庭背景問題，搵個有錢佬包佢一世就算啦，佢唔知咩係愛所以都唔需要愛，無人管過佢所以唔想人管，只知道有錢就乜都得

芷純開左我個電話個whatsapp 搵返一段我同我朋友係8月既對話。大至上係我send左條女張相佢睇同佢講呢件唔錯準備約咁。不過我好清楚記得當時最後都係冇約到。

我：「您都睇到我最後冇同佢講我有約到架 ？」

芷純：「我點知你最後有冇約？同埋你以前係咪有偷影d女？我見到你同佢whatsapp有講過話要影邊個邊個。」

我：「係。我以前係有影過人，有d係明影，有d係偷影。呢樣係真。不過呢d都係以前既事 。同埋d 片係我識您之後已經del 晒。」

芷純：「我真係唔知講咩好。同人爆房訓果d床就ok，上個月去二世古d酒店你就話好污糟。仲有，你衣櫃果d校服你仲keep住做咩？」

我：「果d野我都冇理過 。我連個櫃都冇開過黎睇。」

芷純：「你係咪傻架，仲keep住呢d野係咪諗住叫雞？」

之後佢好嬲咁行左去我房個櫃到，拎晒個櫃果d校服，sm用具，同我本日記出黎。

芷純：「如果你仲想同我一齊既唔該你掉晒呢d野佢。我唔想見到呢d野。」

佢拎起左我本日記黎睇。果本日記係我由15歲開始寫，一路寫左好多年。中間有十幾版係我ex寫比我。佢見到之後一手撕爛左佢。

芷純：「好sweet 喎，你ex d野你都keep？」

我：「本日記係我架，您唔好整爛佢得唔得 。您鍾意掉其他野您掉啦。」

其實我真係唔介意佢撕走我ex寫果幾版。不過果本日記，係記錄我由15歲到而家既成長。當我一個人既時侯，同自己內心既讀白。每次我唔開心睇返都對我好有用。不過佢撕果時撕走埋好多我寫既野。

唔知點解我終於忍唔住喊，果次係我第一次係佢面前喊。

芷純：「好傷心呀？冇晒d野？」

我：「果本日記係我自己寫架。。。果d全部都係我以前d野黎，您怪我有咩用 。我同你一齊之後已經咩都冇玩過 。」

芷純：「我唔鍾意你呃我。我真係估唔到你會拍片囉，我唔想係this av見到自己男朋友呀。我真係唔知講乜好。」

我就好似個犯人咁坐左係到比佢屌。我今次冇咩野講，因為唔岩果個真係我。雖然係以前既事，不過我相信大部份人都唔會接受得到。

芷純：「你冇野想講啦麻？」

之後佢好嬲咁執晒我袋校服同玩具走左。

芷純：「😔。」

我：「對唔住😔我知我以前係一個仆街。」

芷純：「得架啦。」

我：「對唔住😔之前冇講，係我唔想比您知我以前係點。同您一齊之後我已經重新做人。」

芷純：「我今日全日等你睇下你有冇野講，結果又係冇。我諗返你同人拍過d片更加唔想諗。我冇咩野講架啦，take care 啦你。」

我：「對唔住😔我可以點，全部都係以前既野。點解而家先黎介意我以前既野。」

芷純：「我一直唔知你有拍過片。更加唔相信你話日本d床好污糟。但係時鐘d酒店床你就唔介意。」

我：「我以前去時鐘又唔係訓覺所以冇咩所謂，但係去日本係要係到訓架麻 。」

芷純：「我接受唔到，我最唔鍾意人呃我。」

我：「😔點解以前做錯過事就唔可以做返好人。」

芷純：「你全日冇搵過我，你冇諗過補救。我睇唔出你有緊張過。呢段惑情入面我可以做既已經做晒。無悔了。」

我：「😔我唔明點解次次都要走。」

芷純：「你有冇同我坦白過？我對你已經死心，希望你以後唔好再做呢d野。」

我：「😔我都冇做過對你唔住既野。」

芷純：「呃我唔係對唔住我？我接受唔到你呃我。如果你一早坦白同我講我一定唔會嬲，因為你誠實。同埋我覺得你對我好冇興趣。早兩日我主動聊你青野，但係你最後都冇射到，可能你對我冇感覺啦。我走左咁耐，你冇諗過氹返我。我係屋企等你msg等左咁耐。我死心啦，算啦。」

我：「點解次次您走，您話分手，都要expect人地去氹返您架姐。我冇射係因為我一路都等緊你黎我先射咋。平時你黎果時會拍我，我見你未拍我咪唔射住囉，我想等您黎先姐。」

芷純：「你係對我冇興趣，冇一個男人會咁樣，同條女扑野唔射。我尋日仲咁主動。姐係射唔出啦？去屌你d雞啦。」

我：「😔呢樣您唔好屈我得唔得，我一向都係等您黎我先黎架啦。」

芷純：「咁點解要停？」

我：「😔冇力咪停囉，您都見我流晒汗，平時您好少會咁耐架麻。」

芷純：「我未見過人唔射就停囉，我身為女仔我會覺得我令唔到你射。同埋我一向都唔係成日拍你架啦，好多時我黎左我都冇拍，我唔拍係我唔想你就我等我黎先。」

我：「身為男朋友我都係咁諗架姐，之前您又黎緊m，再早幾個星期又成日嘈交，咪搞少左囉。」

芷純：「屌d雞你又屌兩q，我真係唔明點解你可以對我零興趣。同埋您成日係高登見到d ptgf post就好興奮。你呢世都離唔開ptgf，叫雞呢d野。死雞蟲。」

芷純：「之前你幫我整果張信用卡佢打左黎話整好左，但我都冇同您講，我覺得您會自己主動。」

我：「之前我話整信用卡比您係因為您話冇錢用。但係後尾您話信用卡冇用，唔可以儲錢，所以我咪冇比您囉，點解講講下又講左錢？」

芷純：「因為我冇錢，尋晚我都有同你講。我就係唔想下下講錢所以我一直冇都唔出聲。我唔想嘈一次你先比果dd錢我，你唔係自願就算。」

樓主唔好咁on9啦 條女貪錢當你係狗咁撚都仲要為佢傷心

又係錢
臭雞改不了吃屎
總知篇篇文都離唔開：
你唔比錢我 唔夠愛我
你以前叫雞 係咪仲鐘意啲雞
你唔讚我靚 但讚其他女仔靚
你唔陪我 要我開到聲先話陪 唔識做
呢個時候臭雞就會瘋狂大叫分手啦！！！！！！！
之後受害者樓主忍唔住爆seed屌柒隻臭雞
臭雞即刻搬龍門扮受害者叫樓主唔好同佢分手
然後無限loop
然後就沒有然後了

撕日記太唔尊重喇
你地次次嘈交都離唔開錢呢樣野咁滯
條女啲諗法已經係將愛同錢掛勾
搵一個養佢一世既有錢佬方為上策

我：「我唔知要點樣比，比幾多您先會滿意呀。點解講講下會講左我唔比錢您架。」

芷純：「你唔願意比唔洗講咁多。我冇怪你。」

我：「到底您係嬲冇錢定係嬲咩？」

芷純：「我唔係，我係嬲冇錢我早幾個星期已經嬲啦。我係嬲你上面講果d野。」

我：「我覺得有d誤解真係好深，改變唔到，就好似您永遠都覺得我唔想比您咁。」

芷純：「事實你係冇自願比過。次次都要嘈交果時先講埋。呢個唔係嘈既主因。」

我：「咁點解要嘈交先講平時唔講呢？」

芷純：「因為我唔想下下同您講錢，我情願我冇錢洗我都唔想開口問你拎。等你主動比我，咁起碼你都係自願啦。簡單d講，你一個月，好似之前咁約少幾個ptgf都係到啦。睇你願唔願意架姐麻。」

我：「我解釋到好攰啦，咁你搵個男朋友會keep住比錢您，好似您ex咁。我係您眼中係衰人黎，因為我唔比錢您。」

芷純：「事實你係冇比。下下叫你拎幾千咁？下下要開口先好？加上你唔願意架我知你。」

我：「嗯，。如果你覺得一個連士多啤利都要買一盒300蚊比你既人唔願意比錢你，我冇野想講。」

芷純：「你冇野講啦？而家唔係我錯，我認我窮。」

我：「冇野講，我唔係您ex咁丫麻，都係佢好d，會個個月比錢您洗。打您唔緊要，最緊要比錢。」

芷純：「你一句話唔願意比咪搞掂囉，點解做人唔可以簡單d。」

我：「我由頭到尾都願意比。」

芷純：「你有比我咩？」

我：「點先叫有比？上個月比左係咪叫比。上個星期比左係咪叫比？我點知您幾時冇錢姐？」

芷純：「我一直都覺得你好man，我本身唔會覺得你會同我揾攤開黎講。我知您平時洗好多錢係我身上，呢樣您係冇同我計。但係比錢呢方面我覺得您唔想比。」

我：「不如你簡單d講您想我點比，我唔知你幾時冇錢。」

芷純：「regular比係最好。。」

我：「同埋我問過您想我比幾錢，我比得少您又話我對d雞好過對您。」

芷純：「一定唔可以少過你比ptgf。因為我係你條女。我意思係指果個阿lam。講真，之前你一個禮拜約人都冇幾千至一萬啦。我唔係話我要拎返咁多，我只係話你約人都洗咁多錢咁解。」

去到呢到我都唔知應該講咩好。冇錯我以前真係洗好多去約人。不過約人既時侯我唔洗同人睇戲食飯，去旅行。唔洗買禮物。我以前洗既錢，全部都係約人。不過再解黎都係晒氣。

我：「咁您講幾多啦。」

芷純：「4000－5000。」

我：「好，我個個月比你，希望你唔好再咁諗我。」

芷純：「到時睇下你嘈交會唔會拎出黎講咪知你願唔願意。」

我：「咁可以原諒我未 ？」

芷純：「yes。」

講真，一個月比幾千蚊我有咩所謂。比幾千蚊可以唔洗再嘈交既，我多多都比啦。

我：「可唔可以對我溫柔d呀 唔好咁惡。」

芷純：「咁您過黎攬下我。 」

就係咁，新既一年我就即刻比人開年。

年三十晚果晚，我地去左睇鄭中基既演唱會，仲坐左係第一行。佢亦都如佢所願同鄭中基自拍左同握左手。

其間有個叫歌迷唱歌既環節，芷純佢係咁想叫我去唱，不過果時太怕醜所以冇舉手。諗返起其實都有d 後悔。係紅館到唱歌比條女聽，幾撚型呀。

睇完演唱會都差唔多一點幾兩點。我地兩個去左行年宵。我都唔知有冇十年冇行過年宵。成凌晨3點幾仲鬼咁多人。不過真係好好氣氛既，如果我單身既話一定唔會敢黎。

其實我知道可以搵到個女仔接受rubbish呢個身份係好難。我都覺得將來未必會再搵到人接受我呢樣野。

我：「對唔住丫 ，唔好再嬲我啦 。錄左首歌您聽。」
芷純：「咩歌丫，好耐冇新歌聽啦。您都唔update既。 」

「發誓決心立志再做人
正經得仿似 校訓
才和你合襯 」

每一次我送芷純返屋企，都會送埋佢上樓。新年假前後我如常咁送佢返去，竟然撞到佢阿媽。

芷純個阿媽其實係一個好純品既人黎。個人好善良。好勤力咁打份酒樓工，屋企又有個衰老豆。雖然芷純好憎佢老豆，不過同佢阿媽就好friend。

我：「哈佬伯母 。新年快樂呀。 」

芷純媽媽見到我係到即刻就拎左利是封出黎封利是。

「新年快樂呀，身體健康呀最緊要 。入唔入黎坐下呀？ 」

我：「下次先啦 。多謝多謝 。」

因為我知佢老豆係到，芷純講過佢老豆好衰。

走左之後，我打開封利是睇下，嘩，成千蚊。

芷純都講過我知佢阿媽一個月先得一萬蚊人工。我又知佢地屋企都冇乜錢。但就比咁大封利是我，真係搞到我好唔好意思。同埋因為前幾日嘈交，所以本身約左佢飲茶都冇出現到。

芷純：「我媽係咪好好人呢 ？佢話你好後生，一d都唔似27。」
我：「客氣說話黎姐 。」

睇樓主d對話 似曾相識
不過條女真係痴線 樓主又太大男人同硬頸

佢老母一定有俾錢佢個女啦
連利是都肯封大封俾你

我都覺

我想問而家睇緊既人係咪女仔多
ig dm我話好睇既全部都係女仔黎
d男既係咪睇完頭半part走晒

男 好小朋友既嘈交 兩邊都唔成熟

嘩咁多女dm
利申：女

rubbish ac係好多女dm架
不過我會敢用rubbish約女，都唔知邊個玩你邊個真

i pride myself for that

希望個故完會講下近況

而家寫到二月，應該仲有排先完。

男巴打
其實好似我
我條女都話似我
可能係上得高登多
難信女人
Btw我比你成熟在我肯認低威
有時候兩人相處唔係要輸贏
開心就得
雖然我都覺女人好煩
自相矛盾
但容忍可以令大家長久

出快啲

收到。
大家屌我既野我都有聽入腦

我一日禁入個post 4到5次

男嘅搵你做乜鳩，hehe 咩

+1
仲要一拎就1k，佢應該唔會諗到呢個時候撞到樓豬，可能係飲茶果日俾唔到之後隨身帶住

我講緊睇緊果d , d女話頭半part多甜唔岩睇
d仔可能覺得後半part冇甜

佢老母隨身帶住咁大封利是等比你？

唔係。佢阿媽即場入比我架

咁可能真係女多
利申：女

咁佢呀媽真係好好人
應該寧願自己捱都想將最好嘅嘢俾哂個女，除非佢重男輕女（但如果係咁當初又點會領養女 ）

係好人黎，好純品既老人家

希望芷純孝順啲

開始飛住睇。
有冇甜其實事少，不過D內容開始loop，條女不斷用一堆小事瘋狂鞭屍。

不過咁loop法應該係想話俾我哋知條女係不斷變本加厲，所以唔會話你拖故，不過真係睇到好煩好炆。

最慘rubbish喺呢段關係太弱勢，容許我得罪講句：rubbish你真係好撚廢

拍拖前或者拍拖初段，我會覺得rubbish有佢吸引人嘅魅力，但係近呢幾篇已經俾條女調教到冇性格，條女發兩下爛就即刻死晒狗。

由你同佢拍拖開始一路都係錢錢錢 其實你有錢唔緊要 有無諗下點解會為一個細路女搞到自己咁低微 你唔係賤男 而係佢令你變賤 真係未見過拍拖會為錢而嘈 你地結婚就話會為姐 拍拖 都為錢煩

我諗我應該唔止

終於開到acc，睇到好撚炆

已經唔係太想睇
有的位唔知點解你唔企硬
係咁俾條女食住
下次做返個男人

同埋內容又係重覆重覆錢呀以前呀咁
你寫到2月，仲有幾多個月會寫

其實我每次好唔開心果時，都會從頭睇一次自己本日記。因為我寫親日記都係唔開心先會寫。睇住自己由15歲開始為左唔同既事而唔開心，睇住自己點樣氹返自己。

其實一個人咁多年，我以為自己已經好識氹自己。特別係係外國果幾年。唔開心，咪打個飛機，食餐好，訓個覺。

返到黎香港，唔開心，咪叫隻雞，屌下女咁。當時我覺得，令自己開心根本一d都唔難。但係拍左拖之後我先知道，原來我已經唔識得再氹自己。因為可以令我開心或姐唔開心既，都係對方。

望住本爛左既日記，嘗試去痴返冇左果幾版，不過碎得太勁，痴唔返。其實我ex果幾版我根本一d都唔在意。不過我同芷純唔同。係佢眼中，分左手，就應該del晒對手所有既野，相，contact。其實站係伴侶既角度係岩既，作為男朋友，都唔會想見到對方keep住ex d野。

仲記得我同我ex散果時，我好傷心好傷心左三日，傷心到想死咁樣。之後有一日我自己睇通左就冇事。直到今日，我再望返我ex d野，只會會心微笑，心入面雖然冇再愛呢個人，但係都會感激呢個人曾經出現係我地既人生入面。始終，每個人既出現都會令我地有d得著。或者呢d先係真正既放低，而唔係特登去del晒以前既所有野，當所有野冇出現過冇發生過一樣。

我成日都會同芷純講呢樣野，不過佢成日都話，散左就一定要憎對方，唔會留戀任何野。仲記得我wechat moment到有一個story係講我ex，大至上係話我好後悔當時冇同我ex好好咁完結。係呢個有幾十億人既世界，相遇到相愛，其實好難。即使有幾唔開心都好，至少大家都曾經相愛過，都應該好好說再見。

我愛過妳笑的臉龐
我愛過妳心的善良
這些年有妳的時光
把我的孤獨都照亮

我記得妳說過的話(時間留不住一句話)
我記得曾為妳瘋狂(何時過了年少輕狂)
當情太深而緣太淺(當你離開我的世界)
至少要好好說再見(要怎麼好好說再見)

一直以為真愛能直到永遠
彼此相愛的每一天都是永遠
一直以為我們有同一個明天
你曾是我的世界不完整的世界

雖然由12月開始嘈到2月，不過情人節就快到。係呢個日子黎臨果一排，大家都收左火準備去過呢一日。

我：「bb聽日情人節啦喎 。學校一定好多男仔送野比您啦。」

芷純：「我唔會彩佢地架喎 。我整緊野 。」

我：「整咩 。我又整下先。」

芷純：「無聊野黎。您唔洗整啦，有您陪住就夠。 」

我：「快d訓啦，聽日見，情人節快樂 。」

芷純：「happy valientine's day ，I love u 」

數數手指，差唔多有七年冇同人過過情人節。你叫我諗返起同ex果陣係點過，我都唔係太記得。不過情人節就梗係要買花架啦。我幾個星期前已經上網訂左99支玫瑰。埋單多謝3000蚊。講真，3000蚊算得係咩，七年冇過過情人節。洗多d又有咩所謂，最緊要對方開心。

咁大個仔都係第一次做呢d野。果日我特登唔返工去左拎花。其實99次玫瑰真係好撚重。拎完之後就去左佢屋企樓下等佢。

我：「b，我到左啦 。我買左d好膚淺既野比您。 」

芷純：「咩野 ？」

我：「落黎您咪知 。 」

其實與其話女人膚淺，男人一樣咁膚淺。

芷純：「嘩，好靚呀！ 」

見到佢開心到小朋友見到玩具咁既樣，呢3000蚊真係抵到爛啦。

芷純：「我岩岩見到仲以為您諗住求婚 。」

我：「求婚先送得99支架咩 。 」

芷純：「我都有野送比您 。」

佢拎左袋野比我。係一盒佢自己整既朱古力同餅，當然仲有張卡啦。

物輕情意重，見到d 親手做既野我都會特別鍾意，再者，呢次係我第一次收人自己整既朱古力，真係好開心。其實唔嘈交既時侯，真係好幸福。

拎住99支玫瑰，點可以唔影相呃like，成程車芷純都係到影相自拍。不過佢高興時我又高興，見到佢咁鍾意我自己都好開心。

其實果晚我地都係出左街隨便食。芷純其實唔係一個食野食得好貴既野，好多時佢都話要食平野，反而係我呢d麻煩人迫佢食好d食貴d。

芷純：「bb多謝您d花，好靚，我好鍾意 。我好驚佢會死，我想養住佢 。」

我：「多謝您d朱古力，我唔捨得食 。 」

芷純：「多謝您到而家都冇離開我 。」

我：「離開您個頭，又亂講野 。 」

好簡單既情人節，好簡單既幸福。

「其實愛對了人 情人節每天都過」

唔會再講錢，因為我已經開始個個月比就冇再嘈

你真係好撚廢

屌

幾千蚊姐，咁生活費都要架麻。
你話我比幾皮一個月就話on9 姐

初初以為rubbish看破紅塵
實質都係傻佬一個～

最後真係俾錢條女

好多謝呢個post同 ig dm我既人。
無論你地屌我定安慰我都令我心情好返d

又唔係結婚 都唔明點解可以咁攤大手板攞錢 臭雞改不了貪錢
佢就係捉住你痛腳 知你幫過啲雞先得寸進尺

你真係幾廢/奴性又重
當條女一個月問你攞咁多錢洗
你唔係教翻佢點好好善用啲錢
而係覺得唔洗煩就俾俾俾
3個月8000你覺得好正常
之後仲一個月問你攞4/5千
仲要講緊佢係中學雞
拍耐左咪會獅子開大囗
滿足唔到佢就走
養到啲港女咁撚貪錢咪就係你有份幫手囉

我係女都唔會冇錢洗就諗住去做雞
唔係個個都接受到為個幾千就做到咁cheap
易揾錢又點
做得呢樣嘢就等於你承認左自己係俾少少錢就上得既臭雞
永遠都值一個價既臭雞囉
自己都唔珍惜自己仲想人珍惜你

其實我以前中學一個月一千仲有淨
而且weekend佢根本唔洗洗錢 你貼哂

你同我個frd好似阿！
利申:女

係咪因爲樓主係有錢仔先會覺得冇問題

港女是這樣鍊成的

咪臭係 以前一千連車費都有錢儲
當佢屋企夜晚煮飯 佢食咩lunch咁富貴要一日食百幾蚊

而你獨個可會寂寞

唔經唔覺已經同芷純拍左半年拖。三月份我亦都開始返新工。以前我返工總係三日唔埋兩日就請sick leave射波。不過拍左拖之後，有左個目標，想搵多d錢。所以我同自己講，呢份新工一定要好勤力咁去做野。

唔知係咪我地msg得太多，成日都會為左d小事去嘈。好似佢回我慢左我又話佢。我話佢m到情緒唔係好好佢又嬲我咁。呢d咁既無聊野都可以嘈成日。

仲記得有一次芷純又話我鍾意阿lam。我嬲到咩咁，將佢個iphone一野掉落地下。

不過掉完一下都未爛。屌你老味，拎起再掉多次。

仆街，屌你老母，再掉。

足足全力掉左三下先碎晒。真係估唔到而家d iphone 7咁撚勁。

芷純：「爛晒啦 。你睇下 。爛晒啦。 你送比我既第一份禮物黎架。 」

掉果下真係好撚過引，好撚型。不過結果，第二日。

我買返部新既比佢。。。

芷純：「你話你係咪無聊呀，掉得咁開心。開心左幾下就洗多幾千蚊啦。下次唔好啦 。 」

自從佢知道我係rubbish之後，佢間唔中都會抽下我水。其實我覺得冇咩所謂既，有時比佢抽下水都覺得幾窩心。

芷純：「你又話寫故？幾時寫呀？ 」

我：「唔好吹我啦，我驚寫完您又嬲 。 」

芷純：「唔吹你都唔會寫，你唔好因為驚我嬲而寫假野 。 」

芷純：「同埋我覺得如果有個男仔同我講，話屌過幾百條女都覺得我係最正，我會覺得好感動 。 」

或者就係佢呢句野令我的起心肝去寫呢個故。

芷純始終都係個18歲既細路女，平時都好貪玩。佢會叫我比rubbishptgf 隻account佢影相，等佢上連登開左個post。
個post就係叫做發現男朋友係rubbishptgf，你問我答。

其實有時都會幾感激佢會包容到我呢個身份。

芷純：「果個youtuber好慘囉，條女比帽佢帶 。 」

我：「on99，帶帽咁柒既野都講出黎 。如果有一日您比帽我帶我一定唔敢同人講 。」

芷純：「我一定唔會囉，我咁愛你 。 」

我：「好難講架，可能有個人突然比到d激情您 。」

芷純：「好地地點解要換男朋友，我都同您講過，見一個換一個呢d人永遠唔會滿足 。 」

我：「嘈交果時您好憎我就會架啦可能 。」

芷純：「就算點嘈都唔會，就算嬲你都係嬲一陣。唔會為啖氣而失去一個咁錫自己既人 。 」

我：「但係您話過我對您衰既，再者，發現唔到咪唔會失去 。」

芷純：「兩個人相處好易發現有冇出軌 。 」

三月中，我地又為左果條八婆阿lam嘈。我成世人做過最錯既決定就係約過呢條女。講真，同芷純呢半年黎，唔好話約人，我連同女性朋友傾計都冇試過。如果唔係呢個阿lam，根本我就冇野可以比芷純話到我，有時真係q嬲。

我問左芷純好多次，到底佢點先會信我唔鍾意呢條女，唔覺得呢條女靚。不過佢叫我自己諗。我真係唔知有d咩方法去證實自己唔鍾意呢隻雞。呢種感覺好無助，無助到我只係想好似周星馳係西遊記到咁，想等佢飛入我個心到自己睇下。

每個星期六雖然都好攰，不過其實都幾開心。佢放學返黎會訓覺訓到凌晨。而果段時間我就會坐係佢身邊打下機，睇下戲咁。有時又會陪佢訓下。訓到凌晨就會起身，兩小口，一齊煮下野食咁。有時心情好就會出去搵野食，享受下凌晨時份食野既感覺。

其實我地個個weekend都會搞下野，除左嘈交果時之外。岩岩識佢果時，佢陪我去買左本學含撚既書去睇。其實一個女仔肯為您做呢d野已經令人好窩心。而佢又知道我好鍾意學生妹，所以好多時佢都會特登著套校服黎同我搞野。

我之前都講過，同自己鍾意既人做愛，係同任何雞都冇得比。無論隻雞有幾靚幾正。同芷純做愛，係雙方面既滿足，我又會幫佢奶下西，佢又會幫我含。其實我一向都唔係好想成日叫自己女朋友幫我含。因為我知含撚係好難受。平時叫雞就話理撚得隻雞死活，由鳩佢慢慢含飽佢姐。但係自己女朋友唔會忍心睇住佢辛苦。好多時我都會拉返佢上黎叫佢唔洗含咁耐，不過佢都咬住唔放，話要練多d。

同佢一齊訓覺，其實真係好安心。因為佢無時無刻都會攬實我，好似驚我走左去咁。我亦都好鍾意影佢訓覺時侯個樣，因為我覺得佢訓覺個樣好得意。

芷純：「bb，其實我諗得好清楚架啦，我第二時一定唔會做空姐 。 」

我：「做咩冇啦啦唔做既，空姐唔係你夢想咩？ 」

芷純：「一來你唔鍾意我做，二來我覺得您屋企人都唔會鍾意你女朋友做空姐。我阿嫂果d全部都係叻人，所以我都唔可以咁廢去做空姐。我要考入中大做d好d既功 。唔想比你屋企睇唔起 。 」

我當時心諗，又會冇啦啦諗野咁成熟既 。不過聽到佢咁講其實真係好感動。講真雖然話做空姐唔一定係雞，但係有邊個想自己女朋友係架機到比d 撚樣點黎點去，當waiter咁去呼叫丫。

芷純：「丫係，仲有最重要既原因 。因為做空姐我會成日飛，唔知你係香港搞咩，到時你約人我點算呀。所以我要係香港睇實你 。 」

果刻我覺得，佢終於變返我岩岩識既芷純啦。

唔撚係下話啱啱識

唔係

好睇過好多係連登出個故就話出書嗰啲

yes好多為出書而寫/加甜

Live 左

bxxxh ？ 果條女個樣

識rubbish定真人先

lm
雖然唔贊成拍拖要比零用錢
不過你咁有錢 算啦

其實男人就從來都唔太會理自己生日點過既。我單身左咁多年，多數都係自己一個過。不過話晒都咁耐以黎第一次拍拖，總會有Ｄ期待既。

芷純：「我今晚帶你去食好野。不過我地要去拎蛋糕先。 」

我：「去邊食呀我地 。」

芷純：「唔話你知，要著得好睇d先比入架果到 。」

我：「您唔話我知我點渣車去 。」

因為芷純話去果間餐廳要著得grand d，所以我陪佢返左屋企換衫。

芷純：「著邊件好呀，呢件？定呢件？ 」

其實女人都係咁，問完你，你答左佢都係冇咩意思。佢都係想你答返佢心目中既答案。

人靚，其實著咩都靚，洗咩搞咁多野。

搞左成兩粒鐘，終於都出得去。最後佢都係著返件hollister既衫。

拎埋個蛋糕，出發去tst。果間餐廳原來就係出晒名有無敵靚景果間。聽就聽到多，去到又真係幾靚既。

成餐都食得好開心。生日變得重要，係因為呢個世界有人著緊你。

我：「埋單丫唔該。」

芷純：「你唔係諗住同我搶埋單掛 。」

我：「傻既，梗係我比啦，咁貴 。」

芷純：「邊有人生日自己請自己架，我Ｄ錢都係你比架姐麻 。」

我：「得啦，唔洗 。」

其實我一路都知道芷純其實好慳，有開儲錢。雖然我一個月比幾千蚊佢。但係佢真係洗既可能都都係千幾。因為我記得佢講過話好想買一個chanel既袋。不過我一路都冇買係因為我覺得唔岩佢既年紀，二來都唔想我屋企人對佢印象唔好。

每次帶佢返屋企入門口前，我都會幫佢收埋佢個chanel銀包，始終我屋企人比較傳統，再者，一個18歲既細路女拎住個chanel總係比人一種唔係太好既感覺。不過佢從來都唔覺得有咩問題。

其實男人要既生日好簡單，有鍾意既人陪住。一張生日卡已經好足夠。

我：「我返到屋企啦。多謝您張卡同生日蛋糕 。」

芷純：「我好掛住您。點解會咁架 。」

我：「拍耐Ｄ您就會冇咁掛架啦 。」

芷純：「你講你呀 ？。起碼拍左半年我覺得我地仲好似熱戀期咁 。」

我：「熱戀期唔係兩至三年架咩。」

芷純：「三個月架咋 。起碼我同我ＥＸ咁耐都唔覺有熱戀期 。」

我：「梗係啦，同居日扑夜扑，點會有熱戀期 。」

其實我從來都唔知熱戀期係咩黎。因為我覺得鍾意一個人，只會隨住時間而增加。感情，都係要培養出黎。

我同芷純平時都有睇下對方手機。其實我自己就一d都唔介意對方check我，特別係當佢連我係rubbish都知，仲有咩秘密唔比得佢知。所以我從來都唔mind，如果睇完會令佢放心d，何樂而不為？

芷純：「乜個shitty妹有搵過你咩？」shitty妹係指以前係tag到識果位soulmate。

佢一路都知我同個肥妹d野。未識芷純之前，我一路都有keep住同佢contact，仲去過一次旅行。不過自從同芷純一齊之後，我就同佢斬左攬。一來我根本從來冇鍾意過佢，二來我都唔想佢晒時間係我身上。

我：「係呀，果次佢係我屋企附近等我，跟住我返工。果日我都當面拒絕左佢。」

芷純：「你做咩唔同我講？」

我：「冇發生過野咪冇講。平時咁多狗公搵您您都唔會個個同我講掛。您睇下fb佢msg我都係問我點解當日唔理佢咁絕情 。」

芷純：「佢仲keep住搵你係因為你冇同佢講你有女朋友，冇認真拒絕人姐。」

我：「我有講過架 。」

之後芷純拎左我個電話直接send左個msg比佢。

「我有女朋友，唔該唔好再煩我。」

芷純：「以後有人搵你你要話我知 。」

老實講，我幾開心佢會咁緊張。我亦都冇介意過佢拎左我電話send msg比人。調轉係我我可能都會咁做。

芷純個facebook其實得3，4個fd。佢話自己以前係fb都係有幾千個fd果d mk，不過而家大個左唔想再咁無聊。所以冇再玩。

不過有一日我就見佢加左成百幾二百人。

我：「做咩冇啦啦加咁多陌生人既 。」

芷純：「我唔想我facebook咁少like，好似假account咁 。」

我：「咁您加下您d同學咪得囉，加咁多三唔識七既人做咩 。」

芷純：「咪講左點解囉，同埋唔係我加人，係人地加我。」

我：「有咩分別 。果d人會成日msg您好煩。」

芷純：「我唔想個fb咁假姐麻，你都知我唔會同佢地傾計架啦。」

我：「d倫敦金果d撚樣會偷左您d相用架。」

芷純：「你唔好日日搵野嘈得唔得？好煩呀。你自己facebook都有加朋友啦。」

我：「果d我真係識佢地架麻，你加你d fd我真係冇所謂。」

芷純：「總之我冇錯，我唔會del。您鍾意點諗我就隨便。」

我：「果d無謂人真係咁緊要咩，您就唔可以為你男朋友開心del左佢架咩 。」

芷純：「如果你要日日嘈既我寧願唔好一齊。返學已經好辛苦，你明唔明dse有幾大壓力？日日搵野話我。你嬲，我氹你已經係習慣，日日係咁loop。好攰。」

live

Live

芷純：「仲有唔好成日話我約人，係人地約我，人地whatsapp我我控制唔到架。」

我：「我問親您佢地係邊個，您都答唔知，唔記得。有冇可能個個都唔記得係邊到識？」

芷純：「總之你唔信就算，我唔鍾意解釋，都唔鍾意比人管。」

無了期既爭吵真係會令人好燥。最後我搶左佢電話，幫佢del晒果d人。

芷純：「你咪del囉，del完我都係加返架啦。」

芷純：「分手啦。」

有時真係好灰心。雖然有時我既要求係有d無聊，但係如果真係緊張對方既，點解唔可以為對方做呢件小事呢。

或者可能真係我要求太多。

是你對我太放縱 害我學不會克制我自己
是我要求太多 還是你對我也同樣沒把握
也許你應該找個機會告訴我你也和我一樣 喜歡和你在一起

每一次發完脾氣之後，我都會好後悔。不過平時我好少會主動去搵對方。不過今次我唔想再係咁。

我：「對唔住，唔好走。」

芷純：「我真係嘈交嘈到好攰啦，我唔想成日比人審鬧我呀，我最憎就係比人搶電話。」

我：「我以後唔管你啦好冇 。」

芷純：「我好攰啦。我係好鍾意你，但係成日嘈交，本身我鍾意你100%，而家都唔知有冇得返50%。」

我：「我都係緊張先咁姐，您以前都話過您自己鍾意一個人都會呷醋 。。」

芷純：「果個狗公我真係唔知佢係邊個，你唔信就算。你鍾意可以搵方法試下我。我唔介意。」

其實見到個msg個日。我用左佢個電話同個狗公傾左幾句。

狗公：「幾時得閒呀 。」
我：「who r u？」
狗公：「 。」

見到呢個表情，令我覺得，呢個狗公同芷純應該係識得。因為呢個表情話左我知佢覺得芷純唔認得佢係好唔應該。

我：「出黎做咩先？」
狗公：「食下飯傾下計果d咁囉 。」

就係因為咁，係我心入面都有無數既幻想。芷純成日話自己好毒，冇fd。但係電話又成日會有d無聊人msg，而且年紀睇落都廿歲以上。

其實佢次次whatsapp完都會del d msg。佢話佢有潔癖，唔鍾意keep msg。

當晚我床到訓極都訓唔著。我最後都係決定要自己去find out。事前我一早已經記低左條友個電話，於是我就cap左佢個頭像，用一個新既電話開個whatsapp扮果個人。

因為芷純一向都冇save人contact，所以我唔expect佢會記得個狗公既電話。

我send 左一個表情比佢睇下佢會唔會應：「 」

第二朝佢send左張cap圖黎比我問我：「係咪你黎？點解有兩個電話既佢？ 」

我梗係扮傻啦：「您記得佢電話咩，您唔係del左架咩 。 」

芷純：「我記得最尾果幾個數字唔係咁。好野，真係走黎試我。」

我：「點解會話係我 ？」

芷純：「我問多你一次，係定唔係？你諗住試我睇下話唔話你知丫麻。」

我：「點解您要第一時間懷疑我，而唔係問佢點解有兩個電話 ？」

芷純：「我會問，不過我好肯定係你。如果你認左佢我會冇咁嬲，如果到時我問佢唔係佢黎，我會好嬲。」

我：「咁您都認定左係我啦，仲有咩講 。」

芷純：「對你好撚失望，唔想再同你講野。我要轉password。我問多你最後一次，係定唔係。」

我：「係。」

芷純：「講咁耐先認。識我咁耐你都應該知我好精。晒我時間。」

我：「尋晚您同我講話鍾意可以試下你架麻 。咁我咪試囉。試完您又嬲。」

芷純：「我叫你叫雞你唔去叫？唔信我既你唔好拍拖啦。試人用埋d咁on9既方法，我都睇得穿，on99。」

芷純：「我真係唔知你諗咩，點解可以無聊成咁。」

我：「對唔住，我以為您唔介意先玩下架咋 。」

就係咁，我又比芷純撚左成個鐘。最後我都係唔知道個狗公係咩人黎。我唔知我咁做係因為我做rubbish做慣左，咩事都鍾意查清楚。定係因為我真係好緊張佢，好介意佢同第二個既關係。

唔知係咪因為大家真係嘈得太多，想嘈既野已經嘈晒，但係又冇分到手。之後既我地一直都相安無事。關係亦都慢慢變返好。

四月份既開始亦係我地第七個月係埋一齊。雖然佢成日都要考試，但佢都如常咁每個星期都黎我到訓。

佢放學之後我地就會去行超市買野食準備果晚訓醒果時煮黎食。不過有時太懶都會出去食既。有一個凌晨，我帶左佢去中環到食kebab。姐係一塊包，包住d羊肉既卷物。係外國讀書既人成日都會食。佢食完之後愛上左呢樣野，差唔多晚晚我地都會去食。

成個四月既天氣都好好，可能因為係秋天。個個weekend都係藍天白雲。其實同芷純一齊咁耐，全港九新界大大細細既商場已經比我地行晒。所以呢個月，我地決定去下郊遊。

一支公咁耐，唔好話郊遊，街都唔多出。所以其實香港有好多靚既地方我都冇去過。

係呢個月，我亦都見識左香港最靚既一面。

幾時會到戲肉？
比定啲心理準備先啦

睇到有D SAD 見到人地嘈交

自己撕人本日記就得，人地del 佢啲陌生人就唔撚得

成日嗌分手
煩到嘔

撕人日記簡直可恥

我一直都好鍾意昂平360呢個地方。而且芷純又未去過。星期日一朝早我地就渣車去左東涌食野。食完之後先發現原來昂平仲維修緊。

我：「係喎，明明我睇新聞都講過，點解我會唔記得架 。」

芷純：「唔緊要啦 ，我地六月再黎過啦好冇？」

我：「好啦。一係我地去南生圍丫，果到好似好靚 。 」

雖然係香港咁耐，但係真係冇去過呢個地方。聽就聽得多。於是我地就渣車去左元朗既南生圍。

其實天氣好，好多本身好普通既地方都會變得好靚。拖住芷純，係南生圍慢步，聽住周圍既雀仔叫聲，真係咩煩惱都冇晒。令我諗返起岩岩識佢果時，成日都會同佢係紅磡既海旁到慢步。

有時平凡既日子就係最幸福。

一齊咁耐，每朝早佢返學都會同我講早晨，之後全日就會同我keep住msg。基本上係唔會停。食緊咩，去到邊都會話比大家知。

以前我放工或者踢完波，只係諗下去叫咩雞約咩人。而家我踢完波放左工第一時間就係話佢知我係邊，返緊屋企。

「不捨得開心 留來給你歡喜」

生活上既所有野，都好似有佢個樣係到咁。

係屋企禁住netflix見到想睇既戲我會唔睇住，因為我要等埋佢黎先睇。

係超市見到靚既士多啤利一定會買比佢食。

見到有靚既地方會想plan下同佢下一次去旅行去果到。

平時行街聽歌，會諗下有咩sweet既歌唱比佢聽。

以前懶到pk既我會諗下點樣搵多d錢轉份好工。

行過既路，一齊去過既商場都會諗起佢。

同佢一齊左呢幾個月，所有既生活都充滿佢既影子。

慢慢我已經冇再為自己打算過任何野。

「回憶很多 你的影子也會充滿我生活」

有一日，芷純黎左IFC接我收工。其實返左咁多年工，成日都會ＦＦ有個女朋友黎接我放工。原來果種感覺真係好窩心。

由細到大我最憎就係返工，日日都要做港奴真係好辛苦。不過一收工就見到自己鍾意既人係到等緊自己，真係好sweet。

我：「終於有人接放工啦 。 」

芷純：「你成日都黎接我，接返黎一次姐麻，傻瓜 。 」

我：「大把人接您啦 。 」

芷純：「冇喎 我ex都冇接過我，都冇其他男仔接過 。 」

唔知係咪因為IFC個個都係ＯＬ同西裝骨骨，搞到佢好似特別顯眼咁。著住西裝既我拖住條18歲既靚女，成街人都望住我地，搞到我都有少少唔自在。同佢一齊咁耐，果次係第一次同佢一齊坐地鐵。

芷純：「老公 。」

係msg就聽得多，親口講都係第一次聽。聽到真係覺得好甜。

不過您叫一個咁大男人既人講返句老婆黎回應佢又真係講唔出口。

所以都係直接咀落去簡單直接d。唔知係咪果排大家關係好返好多，扑野既時侯大家都放開左好多。又會一齊睇下ＡＶ，試下支係日本買既假狗咁。

芷純其實係一個好易濕既人，即使第一次見佢果時佢已經好濕。加上佢下面又冇毛。好多時搞野都會搞到成床濕晒。

自從上次去完南生圍之後我地都愛上左郊遊。之後果個星期我地去左大尾篤同埋南丫島。果兩日係我地一齊咁耐最開心既日子。

成個四月我地都冇鬧過一句交。因為我答應左佢唔再講粗口鬧佢管佢，芷純都答應左我唔再講分手同以前d事。我地又變返好似之前咁日日傾電話，有時仲會開埋cam。

之後有個星期六車完佢返學之後，我突然想做一件事。

我：「bb我想開post貼晒d ptgf出黎。 」

芷純：「貼黎做咩 。」

我：「教訓下d人等d人唔好再做呢Ｄ野 。」

芷純：「冇人做雞你點叫 。」

我：「我都唔鍾意叫雞 。」

芷純：「我都未睇過個圖庫 。放學我返黎您比我睇下。」

冇幾耐，就已經搞到滿成風雨，全香港都係到講緊ptgf。

芷純：「驚唔驚比人起底 。」

我：「驚架 。」

芷純：「抵你死，冇野搞搵野搞，又要驚又要做 。」

我：「可能就快比人拉 。」

芷純：「你放心啦，你比人拉我都唔會離開你架rubbish 。」

芷純send左張佢既岩岩影既校服相黎。

其實佢間唔中都會係學校自拍我睇，因為佢知我好鍾意學生妹。

我：「學生妹 。I want to fuck 。」

芷純：「係咪真架 。」

我：「岩岩viutv晚吹搵我上去做訪問 。」

芷純：「你諗住上 ？。」

我：「唔知，我仲諗緊，想上去講下等多d人關注下 。」

芷純：「唔好去啦 。我驚你比人起底。」

我：「我未必去，睇下點先 。」

芷純：「算啦，我唔想再晒時間睇呢d post。我唔會再理任何關於ptgf既野。」

我：「我都唔想理，我諗住貼完就算架啦 。」

芷純：「唉，都係你一手一腳做成，正正常常過返d平淡既生活唔得存咩，係都要搞事 。」

芷純：「我剩係想平平淡淡，唔想你再理呢個tag既事。」

睇住字已經覺得煩 你仲可以寫到咁多出黎

終於到果堆PTGD post既時間線.........

其實樓主都好慘 岩岩分左手就要出呢個故，一邊寫一邊諗返起啲往事真係會好sad，希望樓主女朋友可以睇下篇文，比佢知道樓主個心諗啲咩，快啲同返樓主一齊

希望佢睇到啦

芷純：「次次一有呢個tag既野你就變到好沉迷。」

我：「當初您唔鍾意又唔話我知，您唔想我post我一定唔post架 。」

芷純：「原本我地好地地，一有關於呢個tag既野你就變左。冇女朋友會鍾意架。」

我：「我del左rubbish隻account佢啦，您唔好嬲 。我唔想嘈交，您唔鍾意我即刻del 。」

芷純：「係都要搞到全城風雨你先安落，自己又要驚比人起底，全部野都係你搞。」

我：「對唔住，您知我一向最緊張您，您唔鍾意既您話我知我一定唔會做 。」

芷純：「你果d post我一個都冇睇過。由開post到而家睇住你變，我都唔知可以講咩好。」

之後我打左比芷純。比佢訓話左成粒鐘佢先下返啖氣。其實一個女仔為左呢件事嬲都係正常。只不過我一路都唔知佢會介意，因為佢一早知我係rubbish。只係有時唔係好明白d女人，唔鍾意點解唔可以直接講呢。

芷純：「希望你真係明白我唔係想鬧你同唔信你。我對你既信任係100%。我嬲既時侯既語氣係好差，對唔住bb 。不過我真係好緊張你先會咁 。您唔好唔開心 。」

我：「我冇丫，您唔好唔開心就真。我唔會再理個tag d野架啦。 」

之後果一排我地都少左講電話。

我：「點解您呢排唔打電話比我既 。」

芷純：「您好鍾意講電話咩 。」

我：「鍾意呀，想聽您把聲 。您唔係都鍾意架咩 」

芷純：「一時時啦 。」

我：「咩叫一時時 。」

芷純：「有時鍾意有時唔鍾意。」

我：「why 。未聽過有女朋友會話唔鍾意同男朋友傾電話 。」

芷純：「因為傾電話做唔到功課。我冇話唔鍾意。」

我：「如果我話有時鍾意同您出街您會點諗 ？」

芷純：「你又要問人又唔比人咁答。不如你直接叫我答鍾意咪算囉。算啦我唔想講，解黎都晒氣。」

我：「點解您呢排成日都係咁，咩都懶得講懶得傾 」

雖然又為左d小事嘈。不過呢個星期六我地去左長洲玩。感覺又返返去前幾個星期前去郊遊既日子咁。

我地仲買左個愛情鎖鎖左係長洲。曾經我以為呢種簡單既小幸福會一路到永遠。

係長洲返黎之後，我地去左sogo到買野食諗住返屋企煮。行行下既時候佢拎左個電話出黎覆msg。我好自然咁望住佢，佢即刻收返起個電話好似唔想比我睇到咁。

其實平時就算佢同人msg佢都唔會怕比我睇到。所以我見佢咁驚，我心入面覺得有Ｄ唔對路。

果晚我地一齊沖完涼之後，我就出左廁所先。因為佢平時要吹頭，所以多數都遲我十分鐘先出黎。我就係呢段時間拎左佢手機黎睇。

一打開whatsapp，就見到有個人msg佢。

「 」

可能佢見我on緊都冇應佢。佢又發多句黎。

「做咩唔應呀？ 」

我拉上去，見到條msg好長。平時芷純一向同咩人傾完都會即刻del條msg。呢個人應該傾左有一段時間。

我越拉就越不安。好驚睇到d我唔想見到既野。

因為我驚芷純就快入黎，所以我只可飛住黎睇。

「唔洗陪男朋友咩 ？ 」

芷純：「邊有男朋友 。」

見到呢句我唔知當下個心好似比人吉左一下咁。

睇到果個人拍左條片比佢睇。

「電唔到人架啦。 」

芷純：「點會電唔到人，您電到我啦 。」

睇到呢到我真係好嬲。唔知道發生緊咩事。

呢個時候，芷純入左黎。我望住佢。

我：「呢個邊個黎？」

佢冇出聲，剩係黑晒面咁望住我。

芷純：「拎返黎啦，睇人電話做咩姐 。」

我：「邊個黎架我問你？」

芷純：「點解要睇我電話呀？拎返黎呀。」

佢一路係到搶我一路禁住佢繼續睇。

男人：「仲唔訓既 ？」

芷純：「我成日都失眠架 。你聽下為你失眠呢首歌呀。」

為你失眠唔係我地既歌黎架咩？點解要比其他男仔聽？

我睇到d對話就好似見到以前既我地咁。

句句都好長，好多野講。好似有無限既心事同大家傾訴咁。

芷純：「您係邊呀。我岩岩出左學校門口啦 。」

男人：「我見到你啦 。」

睇到呢到，我開始想喊。乜我唔係唯一一個接過佢放學既人黎架咩？

呢個人到底有咩咁重要？可以去接佢放學？

芷純：「係咪衰呢，岩岩比老師見到，而家比人誤會啦 。」

我諗起我地當時係維園城市論壇，佢驚比同學見到，但係又好開心既心情。

一路拉落去，見到佢send比我果張校服相，食既每一個飯盒。

我先知道，原來d校服相唔係影比我睇。連係學校食一個飯盒都要同果個人交待。

再拉落去，見到一張佢陪我訓係到睇波既相。當時佢影住個電視，我以為佢想影低同我睇波既時刻。但係原來，只係想send呢張相比個男仔話佢知佢睇緊波。

去到最底，姐係岩岩星期六佢上堂時候既對話。我車完佢因為太攰返左屋企訓。佢全日上堂就係到同個男仔傾計。仲send左好多連我都冇睇過既自拍比佢睇。

芷純：「比返個電話我呀。你比返我我即刻走。」

走？為左呢個人？

芷純：「分手啦，唔好煩啦。」

佢已經連解釋都懶得解釋。

雖然未睇晒，但係我聽到佢講呢d說話，我已經唔想再睇落去。

我將部電話比返佢：「您走啦。」

好
可以死心啦

為錢的臭雞
真係好恐怖

睇第一篇
故事最後係樓主負左個女仔
應該係有U Turn位

無事既 一個人其實仲自由

屌🤦🏻‍♀️條女好賤

留名睇臭雞

夠鐘死心了

屌 臭雞

Bad ending , take care brother

F5

雞真係雞

好撚賤

條女賤撚過雞

見到呢到就覺得個女仔唔抵幫

望下樓主個名，再睇返篇文

開頭樓主講到自己辜負左人咁
睇黎唔係囉

屌你老尾自己要搞串個party 諗住你好撚型啦 嘩仆街成個女人咁

臭雞

終於睇到live

芷純真係好賤⋯⋯

真係忍唔住,散左係福氣黎,你唔係好人,亦唔識拍拖,但佢真係連狊雞都不如。

「我地玩完架啦。我地冇可能架啦。我呢一世都會憎你。永遠都唔會原諒你。我真係好後悔晒左我既１８歲係你條仆街身上。」
呢句說話深深打入我個腦海入面。令我諗返起我呢兩年黎既事。或者佢講得冇錯，我諗我真係一個唔值得原諒既仆街。

沒救了

除咗有被害妄想仲有人格分裂？

有啲女人真係好可怕,前一刻仲老公老公咁叫,下一刻可能已經走左去同第二個男人上床

最仆街係佢地仲會惡人先告狀,屌返你管佢管得太嚴先逼成佢咁。

屌佢老母,唔妥就直接分手啦,出去勾佬仲大條道理。做雞仲想立貞節牌坊?

認真少少識啲冇咁雞格既女仔啦
見到樣靚就沉哂船
三萬蚊過夜...

死臭雞 睇post都聞到陣味

樓主會唔會控制唔到自己星把嗰隻臭雞？條女根本當你包佢，仲要受佢氣。

唔係所有女人都係雞
但芷純一定係

唔知隻臭雞睇唔睇到個post呢
做一世臭雞啦

仲有咁都可以嘈咁耐
又成日拎出黎講
完全係借題發揮 搵交嗌

呢個啊lam真係陰公 無啦啦係咁俾人鬧

唔好為愛作賤自己，呢段感情亦唔係得你有問題
希望你打完呢段往事可以重新出發

睇到好想喊 希望隻臭雞得到佢應有既報應
一日做雞，終生都係雞

明明自己都係臭雞 人地又無得罪佢 比隻臭雞利用黎做痛腳
臭雞最鐘意雙重標準

俾返部電話佢
但部電話都係你送

犀利

死mk妹就收皮啦
留名睇hay嫂二世
照佢咁講 佢做雞搵嘅錢仲多過中大fg出黎搵嘅錢啦 仲使乜讀中大
結論：都係做雞

掉撚爛都唔益佢

我比返個電話芷純之前send左句錄音比果條仔：「你唔好再煩我女朋友得唔得？」

個男仔即刻就秒回左句：「wo。」

我唔知道我send呢句野有咩作用，我只係知當時我真係好嬲，好唔想呢個男仔以為芷純係冇男朋友。我知道一隻手掌係拍唔響。佢唔想傾，冇人迫到佢同人傾計。

我掉返個電話係床到，比返佢。唔知道可以講d咩。

我坐左係到，眼淚不停咁流出黎。

點解。點解。點解。

我個心入面只係浮起呢兩個字。

雖然我地成日都嘈交，但係係我心目中既芷純，係唔鍾意同男仔傾計。佢係我心目中就算脾氣幾差，都係一個好專一，唔會貪新忘舊既一個。

我不停諗返起d msg。佢話冇男朋友，為你失眠既歌，話人地電到佢，校服相，接放學，自拍相。我唔知道眼前呢個人仲係咪我認識既果個女仔。平時我同佢msg緊既時侯佢到底做緊咩。我辛辛苦苦個個星期車佢返學，換黎既就係咁？

係我單身呢幾年，我曾經同自己講過，將來拍拖，如果有一日我既女朋友唔再鍾意我或者鍾意左第二個人。我一定要好好地放手。

我都唔記得自己坐左係到喊左幾耐。芷純行埋黎攬住我。

芷純：「你唔好喊啦好唔好 ？」

芷純：「係我錯，今次我錯得好離普 。」

我：「您就走啦。」

芷純都開始喊。佢跪左係地下攬住我對腳。

芷純：「你唔好咁啦 。」

我：「分手啦。您頭先都話左要分。」

芷純：「唔係呀，我唔想分呀 ，我唔想呀 。」

芷純：「係我錯，我成年咁努力，但係今次錯左一次就咩都冇晒 ，我抵死。但係我冇做對你唔住既事架。我同佢冇野架 。」

我：「咁叫冇野？您同人講冇男朋友？定你係真係冇當過我係您男朋友？」

芷純：「我冇講冇男朋友，我話邊有男朋友咋 。」

我：「分別係邊呢請問？仲要親到人地黎接你放學？」

芷純：「果日落雨我冇帶摭，佢咁岩係附近先黎摭我架，你都睇到d msg架，佢摭完我就走左架啦 。」

我：「等我仲好開心成日睇住您d校服相，原來係send完比人先send比我既二手相。仲要自拍比人睇？」

芷純：「d校服相我係send左比你先send比佢架 ，d自拍係因為我知你唔鍾意我借男仔d衫著黎影相，所以先冇send比你 。」

我：「唔怪得呢排成日唔打比我啦。」

芷純：「唔係呀 ，我同佢真係冇野架，我唔會鍾意佢呢d人架，佢都唔係鍾意我架。」

我：「平時同任何人whatsapp您都唔會keep d msg，但係您同佢d msg您就一路都冇del，睇得出佢有幾重要。我見到您同佢傾計講咁多野，再睇返您平時同我講野。我都唔知可以講咩。你唔鍾意我唔緊要架，您講我知啦，您唔好呃住我好冇？我唔想做傻仔呀。」

芷純：「我好鍾意您架，你信我啦。冇人夠你好 。」

見到芷純一路喊晒口咁攬住我，慢慢我開始有d心軟。可能始終我係d msg到都睇唔到佢有偷食。

芷純：「我知我今次係on9架啦，我冇得講 ，係我自己將自己呢一年建立既形像破壞 。」

我：「果個係咩人黎。」

芷純：「我同佢識左好耐架啦。以前同佢食過兩次飯。之後都冇搵過大家。我話佢電到我果句係講下笑架咋 。」

我：「講笑？您從來都唔會讚男仔架喎。唔記得點識？你玩我？你同一個人傾左咁耐，黎埋接你放學，你同我講唔記得點識？」

芷純：「真架。你信我啦，根本我就唔搵揀第二個，有邊個會好似你對我咁好 。」

芷純：「講真，有邊個男仔可以好似你咁。拍左拖咁耐，都可以同岩岩識果時一樣秒回 。出咁多次街，冇一次唔車我，送我返屋企 。有邊個可以做到您呢份堅持 。所以你話我點會鍾意其他人 。」

聽到佢d 咁既野，我成個心軟晒。我好感動我做過既野，原來佢真係睇到，我付出過既野，原來唔係白做。我又忍唔住喊左出黎。

芷純攬實我：「唔好喊啦，見到您喊我好心痛。 」

果刻既我，真係好脆弱，我只係攬住佢不停咁喊。要放手，談何容易。

芷純：「呢d野原本我諗住結婚先講架，而家咁早講晒 。」

芷純不停既安慰，令我心情平伏返小小。應該係話我仲未有時間消化我頭先睇到既野，所有既改變。

冇幾耐，佢就訓左。我訓唔著。我拎住個結他，行左去第二間房。慢慢諗返起頭先既事。諗起佢地傾計傾得幾開心。

一夜之間，所有既信任好似冇晒咁。

我諗返起我地岩岩識既時侯我比佢聽既一首歌。

愛也要講資格 我有什麼資格
妳若靠向她 總可算合理抉擇

諗返起果時既我地就好似佢同個男仔傾計咁開心。佢讚我話我唱呢首歌既時侯感動到佢，令到佢好想攬住我。

佢會send佢既校服相我睇。佢會同我分享佢失眠聽既歌。佢會有無數既野想同我講。我相信，對一個人冇感覺，係唔會做呢d野，唔會傾到咁耐計。

我坐左係第二間房，攬住個結他，又再唱起呢首歌。

可唔可以加速 雖然無共嗚位 但係睇到好投入

一個30歲既男人咁無尊嚴真係接服唔到

唉屌好sad

不停睇返d唔開心既野仲要打埋出黎好辛苦架

養條女比人扑

芷純：「我冇講冇男朋友，我話邊有男朋友咋 。」

臭雞!

巴打有無諗過自己玩左咁耐女，最後比條女玩返轉頭？

唔係話說打擊巴打你,條女同人喺出面上過幾多次床你又會知咩? 果日你冇踢爆佢,你仲要俾佢唔知玩多幾耐。

放手啦巴打。

你真係仲鐘意佢咩?你似係放唔低最初果份甜蜜嘅回憶多過放唔低而家嘅佢。

就算佢真係返黎,都唔會係果個令你心動無比,愛到要生要死嘅女仔。

你管得佢太嚴係你唔啱,但唔代表佢可以出去溝另一條仔,條女啲理由爛成咁你都信?

你試下抽離出黎,諗下如果有個朋友同你講返呢個故事,你真係會信條女同果條仔冇野?

你或者唔係信條女,你只係仲想捉住果份渺茫到近乎唔存在嘅可能,等自己唔洗面對一個咁可怕嘅現實吧。

屌 你醒下啦
芷純一啲都唔純，係個好有心計既女仔
佢貪你啲錢，知你軟弱，成日咬住個阿lam&你約過好多ptgf

你根本俾佢食住

佢係咁愛你 駛唔駛開口埋口都講個ex ？
駛唔駛郁啲就叫分手？

醒下啦

真係睇到燥

其實屋企窮又想向上爬既人都好有心計

又live 了

芷純：「我好鍾意您架，你信我啦。冇人夠你好，做我條水魚日日比錢我洗 。」

再講多次都係咁話 樓主好撚廢

一開頭話分擺明想散
之後番黎咪又係唔想冇左樓主呢部人肉atm
臭雞 樓主咪心軟啦

擺明就係啦
個個月俾錢佢，乜嘢洗費都唔洗俾，有錢就乜都得，完全係要錢多過愛
樓主只係人肉atm

好多謝dm過我既人，個個都打一大篇野黎安慰我

芷純：「講真，有邊個男仔可以好似你咁。拍左拖咁耐，都可以同岩岩識果時一樣秒回 。出咁多次街，冇一次唔車我，送我返屋企 。有邊個可以做到您呢份堅持 。所以你話我點會鍾意其他人 。」

佢咁講搞到好似有種感覺係....因為你做到呢啲野佢先同你一齊咁

分左手都好既 再一齊真係驚你地出事

唔知之後發生咩事
但如果你一次你分咗手
就係佢欠左你
過咗一排你就唔識唔開心

有條問題好想樓主，最後芷純同個男仔究竟有冇野？

一做ptgf，就唔可信架啦

呃到自己呃唔到人啦
接受現實啦

好有共嗚 我都試過 佢唔del就肯定有啲野
一夜之間無曬信任

好傷心..好痛

好有異曲同工之妙

分左三個月。。。打擊仲好大

利申 紅巴

屌 唔想係中大見到佢
啲鄉下地方唔啱佢

睇到好燥

唉

On9

我都試過同一樣嘢
當無意中睇到自己女朋友出軌
同第二個男仔傾到男女朋友咁嘅whatsapp記錄
嗰一刻真係心如刀割
從此唔敢再相信愛情

個熊仔唔通係jackie仔

講真 咩叫俾番部電話佢 咪又係你買俾佢既

Hi, 世上嘅另一個我

D女人真係痴撚線架, 唔計rubbish呢種人肉ATM啦, 我就冇供養過EX, 大不了都係8成出街洗費我出.

嗰種踢爆攤牌之後又係喊晒口話唔好唔要佢, 衰心軟就最後算數, 然後跟住兩日個態度冷淡到, 最後都係text過來話分手.

神又係佢鬼又係佢, 講到尾係唔想有真空期, 到隻厹confirm可以接收佢時咪放過我囉.

所以一有咩事, 即刻斷欖啦, 女人信唔過, 而且一有呢D事, 基本上已經成件事變晒質, 就算係繼續一齊又可以用咩心態對住呢個背叛過你嘅人?

最撚仆街就係啲女人比人踢爆咗都仲可以扮無
之後仲可以惡翻過你轉頭

呢個講得啱呀，而且開左個頭，到後面即使結埋婚，自己一唔夠錢用就故態復萌，仲會一齊供樓？唔了

其實女人出完軌會tum翻你 只係唔想自己做醜人 然後搵你錯處 之後分手
已經睇化左

再賤係繼續搵妳做atm

呢個故好虐心，可能你仲好掛住佢或者仲愛佢，
但佢呢啲行為真係好仆街
要堅強呀樓主，雖則講就容易做就難，
希望你可以早日放低

希望樓主幸福

屋企咁窮都有公主病

當自己女朋友對自己咁冷淡 就知道要比人帽了

果陣我都係咁

屌你老母正臭雞

毒到去緊旅行用咗半日嚟live
痴線 睇到燥
咁都唔散我真係想像唔到之後導致散嗰單嘢有幾大濟

話左係個局 分分鐘條女一邊貪錢一邊享受第個男仔溫柔 芷純享受齊人之福又有atm又有第個男仔溫柔 高招 幾時都話 江山易改 本性難移

今日仲未有文

女

日日入黎幾次都好失望

今日入左黎幾次啦 文呢

突發事件，去左旅行。8 月1 號先可以再update大家

屌 同新女？

到時每日up多幾篇ok?

希望樓豬唔好爛尾

? 嘩，同佢去？

同新女都好過呢條臭西，真係同臭西去，真係唔會再追文，咁撚on9，再睇哂時間

希係唔係同芷純

都唔記得係第二間房喊左幾耐。我行返去我房，望住訓著左既芷純，心入面好想相信佢。但係一諗起佢對個男仔d對話，我又拎起左佢個電話，想再睇清楚。

點知我開鎖既時候發覺我既指紋已經比佢洗走左。

我叫醒左芷純：「點解要洗走我指紋？」

佢好唔耐煩咁同我講：「你到底想點呀？」

我：「您岩岩先叫我信您，轉個頭您就del 我指紋，咁點信？信任係咪要慢慢build up 返先？」

佢好嬲咁起左身：「屌，算撚數，我忍撚夠，唔撚想再過呢d 生活。on 撚鳩鳩。」

佢落左床執晒佢d野，換左衫就走左。

我坐左係到，冇追出去。或者我已經習慣左。無數次既分手，同佢一齊，我隨時要預備比佢放棄。

我坐左係房好耐，都聽唔到開門聲。我心諗，唔通佢未走？

我行出廳，見到佢企左係門口到喊。我想過去安慰佢，但係奈可，真係做唔出。

我行左去門口，開左門比佢。

我：「拜拜。」

我行返房，見到空洞既房間。又忍唔住喊起上黎。

冇幾耐，芷純佢msg我：「我走啦。」

我冇應到佢。

過左十分鐘，佢又再send多個msg黎。

芷純：「對唔住。我唔想走。」

我：「希望您以後會開心，過返d 您想要既生活。」

芷純：「唔係丫。我唔想好似而家咁。」

我：「咁您想點？」

芷純：「你真係好想分手？」

我：「係您自己岩岩話分。」

芷純：「我覺得你都想分。始終都係等個人講姐。我覺得你唔會再放得低呢件事。」

我：「放低係要時間，信任都要時間去build up 返，但您轉頭就改晒pw 咁，叫人點去信？」

芷純：「咁我而家返去，你早d 訓。」

我：「我真係好攰，每一次都係您走，每一次都係您講分手。您當我係玩具？悶就搵我，得閒又搵下其他仔。」

芷純：「岩岩係你自己開門我走。」

我：「咁您想我點？係咪要我跪返係到求您唔好走？」

芷純：「唔係。」

我：「您想要既生活，我比唔到您，您去搵佢啦。」

芷純：「我係您屋企樓下等左您二十分鐘我先坐的士走」

我：「係我錯，我冇去追你丫麻。」

芷純：「唔係，對唔住。估唔到去長洲lock 完個鎖就分手」

我：「係您自己話要分。」

芷純：「我唔想分。」

我：「唔想分您會即刻執野走？唔想分您會飛的返屋企？唔想分您會鬧我？岩岩咁耐我有冇鬧過您一句？我之前答應左唔再鬧您。所以我點都唔會鬧。我見到您同佢傾計果種開心我就知您根本唔想同我一齊。」

芷純：「我同您而家傾計一樣咁開心架。我真係唔想好似而家咁。不過我知您冇可能接受到同我一齊。」

我：「您唔好將d 野推落我到。您今晚唔返黎您以後都唔好返。」

雖然我真係好嬲佢，但係講到底，我又點會捨得。所以我內心都係好想見到佢會返黎，我想見到佢著緊我。

芷純：「我返到屋企啦。我好攰，我想訓下。」

我：「我講多次，您今晚唔返以後都唔好返。」

芷純：「您唔好咁好冇。我真係好眼訓。」

我：「你真係好野，我開埋口叫你返你都可以話眼訓唔返，你真係好唔想分喎。」

芷純：「唔係。係你開門叫我走。」

我：「唔係返丫麻？算。我對您好失望。」

芷純：「bb。您係咪唔愛我啦。」

我：「您返定唔返，唔好咁多廢話。」

芷純：「我想知您係咪唔愛我。」

我：「唔係，咁您返唔返？」

唔知點解，我好似變到求緊佢返黎咁。

芷純：「咁您仲會唔會信我。」

我都唔記得左我問左佢幾多次返唔返。最後佢訓著左冇再應我。

我唔明白點解我開埋聲叫佢返黎佢都可以唔返。

果一晚，我自己一個訓極都訓唔著。我所相信既人，同愛情，係一晚之內全部都冇晒。

或者我真係將所有野諗得太美好。

自問叫盡天下雞，屌盡天下女既我。其實只係一個愛情初哥，咩都唔識。

不再相信天使 卻信凝望你時
本性難移 凡心會動過不已
只要戀愛幾次 誰還能像幼兒
不會懷疑 無知到像個天使

若插翼難展翅 情願因你脫下純白羽衣
戀愛難 不想更難
苦戀那時 不得已

慢慢地學會痛心
慢慢地學會化身
普通人 還怎能
無償地 拚命愛別人
慢慢地習慣碎心
慢慢地明瞭情感的陰暗
才可跟你走得更近

天國跟我很遠 情人留在眼前
不會團圓 迷戀也有福 不敢抱怨
不會視而不見 純真總被歲月去污染
反正 誰都會有這一天

我相信每個人第一次拍拖既時候都係咁天真咁去相信愛情，相信自己既伴侶。但係純真都會比歲月污染。

push到8月1

睇到燥

佢係唔係已經上咗人地屋企

上得山多終遇虎

無錯

個20分鐘 其實係等人車佢上人地屋企
所以叫極都唔返黎

真係好on9

呢啲女，由頭到尾都係雞黎
就算佢冇俾第二個人屌，都只係你隻私家雞

我都係咁諗

不如開盤估下樓主係咪同芷純去

開門叫佢走做得好！

臭雞芷純

屌你老母 拖撚到2046仲嘈緊交都算
你而家講去旅行 食撚屎啦

到左第二日既晏晝，佢終於msg返我。

芷純：「sorry 我岩岩先起身。」

我：「點解您可以訓得著？」

芷純：「我好攰。」

我：「點解可以我叫左您咁多次都唔返？定係因為上左人地到走唔到？」

芷純：「我真係係屋企，我太攰，冇其他。」

我：「我都好攰，我成晚冇訓就係等您回我，點知原來您一d 都唔care。 」

芷純：「對唔住，我好攰，我唔係唔care」

我：「做咩off 得咁快？驚人見到您在線上吹您應佢？」

芷純：「你講d 咩丫」

我：「尋日我on 您電話一陣佢已經係咁炸您啦。」

芷純：「佢而家冇搵過我啦。」

我：「實信您啦，我冇啦啦彈左出黎，佢會唔搵您問清楚？」

芷純：「我尋晚真係訓左。」

我：「咁您而家醒左，返唔返？」

芷純：「我唔知您而家點諗我 我覺得您唔會再信我。」

我：「我點諗您？我諗既你就係錯左都要掉低我走左去，我開埋口叫你返黎你都唔返，而選擇去訓覺既你囉。」

芷純：「我從來都唔會睇你手機。」

我：「邊個當初大大聲話唔介意人睇？再者。你冇睇過咩？」

芷純：「我到底要講幾多次對唔住先夠？我知你以後只會一直提。」

我：「您唔洗講，尋晚返左黎已經夠，不過您冇。」

芷純：「我尋晚覆覆下您msg 訓左。」

我：「咁而家醒左，返得未。」

芷純：「我而家都未起身。你都訓陣啦。我到陣黎搵你。」

我：「您真係好野，咁叫緊張？」

芷純：「我咪話左等陣黎搵你囉，我未起身，得未？」

我：「我冇野好講，去到而家您都情願訓多陣先。我終於睇清我有幾重要。」

芷純：「對唔住。我冇話唔黎，但我真係好攰。可唔可以轉返wechat 傾？」

我：「點解？驚比佢見到？」

芷純：「唔鍾意用whatsapp。」

我：「唔鍾意用？同佢傾就得，同我傾就唔鍾意用。」

芷純：「點解係都要比較？」

我：「我係想比，我想知佢有咩好。」

芷純：「冇。」

最後佢都係選擇訓多陣先黎，黎到果時已經差唔多四點。

果半日，我同佢好平靜咁渡過左。可能因為我已經太攰。

芷純：「我返到屋企啦，您唔好再嬲啦。」

我：「您可唔可以貼過我地合照係ig。您之前發脾氣del 左。您唔識拒絕人，貼左咪唔洗拒絕。」

芷純：「果個人冇我ig 架。」

我：「可唔可以貼。」

芷純：「好。我唔想您唔開心。」

我：「您可唔可以block 左佢。」

芷純：「佢冇搵我，我block 佢唔到。」

我：「我好愛您。比您想像中多好多。」

芷純：「我知道。」

我：「聽日如果有時間既，可唔可以黎接我放工丫。」

芷純：「我會。原來plan 左黎接您架，比您搶先講左。而家冇晒驚喜啦。」

我：「您係我身邊就夠。」

芷純：「我知您好攰，我知您好唔開心。」

我：「我冇嬲您。」

芷純：「點解唔嬲。我寧願您嬲我。」

我：「因為我從來都覺得您搵人傾計都係因為唔開心先會咁。。。所以我都有責任。如果我對您好d 可能就唔會咁。」

芷純：「唔係，係我問題。對唔住。」

我：「對唔住講一次就夠，信我啦，我冇嬲，我冇事，您唔好自己諗埋一邊。」

芷純：「我真係好對您唔住。講真架。」

我：「如果累了 我們就回到第一天見面的時候 想想當初見面的感覺、那種默契。」

我：「我晚晚訓前都會睇下我地d 相同去過既地方，我對您唔會變架。」

芷純：「bb。您真係比我想像中更愛我。對唔住，我知我做錯左。岩岩您送我返屋企，我望住您走果時個背影，我好內疚。」

我：「做咩而家好似您仲唔開心d 咁。放我錄歌您聽丫。」

芷純：「我嬲我自己，我未原諒到自己。」

我：「唔好嬲自己。您已經好好。」

芷純：「我冇野好。我真係好愛您，冇人好似您對我咁好。我真係好想做您老婆架。」

我：「我都好想做您老公。所以先咁驚人搶走您。」

見到芷純不停咁道歉同自責。我心入面已經原諒左佢。我同自己講，人誰無過。有邊個靚女會唔鍾意撚狗公架，係人都鍾意人錫鍾意人氹架啦。調轉我係靚仔，有好多女埋身，我都未必可以個個都say no.

而且芷純又得18 歲，我叫個18 歲既靚妹去定性，未免要求太高姐。我18 歲果時都係on99 咁。所以我決定原諒佢同佢重新開始。

我：「bb 我地七月去東京好冇。」

芷純：「我地唔係講好去沖繩架咩。」

我：「我見您同果個男仔講話您最鍾意東京丫麻。」

我：「您做緊咩丫，好似好忙咁既。」

每一次佢慢左覆我，我就會覺得佢同緊人傾計。

樓主回應下，你唔係仲同緊芷純去旅行呀嘛？又沉返落去？

繼續睇文，我會keep住用手機update
唔洗大家等到8 月

樓主，我係絲打都睇唔過眼，老老77，係，Rubbish本身都玩女食女無數係賤男，但係呢條女呀芷純真係如樓上巴打們所講咁，佢一d都唔純，仲勁多大話，你所有懷疑都係好合理的，我係女都覺得佢一定身有💩，你真係唔好再理佢啦，放過自己，加油！

我相信每個人第一次拍拖既時候都係咁天真咁去相信愛情，相信自己既伴侶。但係純真都會比歲月污染。

不能認同更多，sad but so true

睇到好傷心 好忟 好鄧你唔抵
比個抱抱你 去玩得開心啲

樓主真係on99
初戀都要醒啦下話 仲求人番黎

rubbish真係好傻 希望你唔係同佢去 唔好再沉迷啦

希望樓主唔係同臭雞去旅行

終於追到live
後半part好有戀愛ge感覺，勾起自己好多回憶

樓主快d出文，皮已正

都估撚到係咁發展
得罪講句 你散左係好事
越睇條女越戇鳩

樓主應該同臭雞去旅行啦
早排先問完租唔租車好
有人問係咪同臭雞去又唔回應

未追晒但係想留言支持下
其實啲嘈交情節同分手x1000次都好似
自己都真係諗法太小朋友得黎又大男人
唔同嘅係，我無樓主咁有錢，
但我都係做盡一切付出一切，
結果最後都係帽左

唔好啦 明明樓主話sad ending既

屌 睇到好撚燥
點解世上可以有啲咁仆街既人

可能一齊返先係sad ending

樓豬個故真係愈睇愈燥，不過機會俾一次好喇，唔好再多

呢個世界一個願打一個願捱真係維持到呢段不良關係 rubbish 個故的確學到唔少野

好正呀！加油😁

佢難得咁自責識道歉
似真係做左啲對唔住你既事
樓主唔係仲同條臭雞去旅行啊？
自己買左機票散下心好喇
翻黎香港慢慢放低佢再識個好女仔啦

到底條女有幾正？正到樓豬成30歲人連做人既尊嚴都冇撚埋

睇睇下覺得你好撚煩
但係其實自己都係咁

兩個都咁撚煩

識過啲正經女仔啦

睇到佢無啦啦講唔鐘意用 whatsapp 呢句...
真係太似曾相識了,我ex都講過一模一樣嘅說話。

我：「bb 我地七月去東京好冇。」

幫推
呢個post唔值得得咁少正皮

rubbish真係正一rubbish

之前dm過佢 佢話自己一個唔會去旅行，所以一定係同臭雞去
一個咁愈打既人應該一野打落地獄算9數
可憐之人必有可恨之差劇

男人既尊嚴一鋪清袋

處

死臭雞芷純

頂帽笠到落地底都仲可以求人返去，尊嚴大特賣呀

算啦
睇黎樓主都係同隻雞去
對你好失望

真

芷純：「我冇野做丫。一時冇睇手機姐麻。」

我：「我好想您可以好似同佢傾計咁同我傾，咁多野講咁熱情。您而家好您冇野同我講咁。」

芷純：「我對您唔熱情咩。我咩都有同您講。」

我：「可能係我亂諗啦。」

芷純：「你亂諗都係正常既。」

我：「係咪熱戀期過左就返唔到轉頭。」

芷純：「我一直都唔覺得我地熱戀期過左。」

芷純：「可唔可以唔好再講呢件事。佢冇野值得我鍾意。我好攰。但我驚我訓左唔知醒黎接您。」

我：「唔緊要啦。您唔知醒我黎搵您。」

芷純：「咁樣唔係幾好。我set 鬧鐘訓陣。」

時間一分一秒咁過，芷純都係冇起身。其實同佢一齊咁耐，佢只係接過我一次放工。我成日都會ff我有一日放工既時候佢會係樓下等我比驚喜我。可惜呢件事從來都冇發生過。

我：「您真係唔黎。」

芷純：「我訓左覺先冇黎。又係您話唔緊要既。你好難服侍丫。」

我：「我口講唔緊要姐。但係我心入面好想您黎，您應該會明架。」

芷純：「算啦，我而家做咩都唔岩。」

之後既一個星期，我成日都會on whatsapp睇下佢。每次見到佢在線上又唔回我msg我都會係咁炸佢。

或者我覺得一段關係兩個人都有責任。我好想修補我同佢既關係。於是我請左一日假諗住去接佢放學。

lunch既時候先去左搵佢食飯。拖住佢係學校附近行。我心入面其實好介意個男仔黎接佢比人見到。所以我好想佢d同學會見到我。

食完lunch之後，我去左行旺角打發時間。

我想買樣野送比佢氹下佢開心。行下行下，行左兩個鐘，都係咩都搵唔到。最後買左兩張卡，想寫黎送比佢。

芷純：「我覺得我呢排真係有d 燥，變差左。」

我：「咁我有冇變。」

芷純：「您？您直頭變左第二個人啦。完全唔鬧人。」

芷純：「呢段感情您係比心機過我好多。我會努力d 對返您好d 架啦。」

我：「傻既，兩個人一齊唔洗比力架，自然d 舒服d 就夠架啦。」

芷純：「原來變得冇咁care 果個係我。但係我都想您feel 到我份真心。」

我：「我feel 到架。您已經好痴我架唔，唔鍾意又點會做到丫，扮都扮唔到咁耐啦。」

一次又一次既懷疑，一次又一次既安慰。

內心既角力，每日都係到上演。好想可以簡單d咁樣一世。

有一日，佢貼左佢send比果個男仔但係冇send比我既自拍上ig。

我：「可唔可以唔好貼呢張相。我見到又諗返起d 唔開心既野。」

芷純：「咁你想點？我貼呢張相關佢咩事？」

我：「我話我見到會諗返起果日d 野好唔開心姐麻。」

芷純：「你咁唔鍾意咪unfollow 我囉，好煩，我唔想再解釋。」

我：「點解永遠做一樣小小既野就可以令對方開心d 您都會選擇唔去做？」

芷純：「我好攰。我地需要冷靜下。」

我：「咁不如分手算啦。」

芷純：「好，我都唔想咁。」

無幾耐，我就見到佢block左我ig。

芷純：「bb。」

芷純：「我好掛住您。放學黎搵您好冇？」

我：「您del 左張相先啦。仲要block 埋我。仲講咩掛住。您根本唔會care 我唔鍾意d 乜。」

芷純：「我可以del 左呢張。但我唔想以後貼d 咩都要經您同意。」

我：「我從來只係介意過呢張相，您之前貼d 咩我都冇理過。」

芷純：「我對您講分手有d 失望。我估唔到您會隨便講。」

芷純：「我放學啦。」

我：「您黎太古城搵我好冇？我係太古城踢波。」

芷純：「我諗住返去訓陣。我好攰。」

我：「您岩岩又話放學黎搵我既。」

芷純：「我好攰。」

我：「黎啦，您好耐冇睇我踢波啦。」

芷純：「下次先啦，我真係好攰。」

我：「咁我唔踢，我過黎搵您？」

芷純：「我都會訓陣先。」

我：「我車您去我到訓啦好冇？」

芷純：「你想我點呀？我七點半起身上堂，放學四點半，仲叫我山長水遠黎太古城搵你？」

我：「咁我個個星期六一早起身車您唔會攰？」

芷純：「你唔願意你咪講囉，我仲以為您自願架。」

我：「所以我攰就係應份？」

芷純：「唔想嘈，我訓覺。」

諗返起佢以前同我講過，平時返學返到攰，見到我就好似充電咁樣充滿能量。

而家見到我，只係會話攰。

到底係我呢個充電器壞左？

定係佢已經轉左新手機，唔再岩用呢個充電器？

到底佢有咩咁好

唔明點解可以同隻臭雞糾纏咁耐，平時又懶係大男人，應該要火既時候又成隻鵪鶉咁

樓豬唔好呀

對於18歲靚妹黎講，就算本身唔鍾意rubbish都會痴埋去啦，點會捨得分手呀

醒未呀樓豬！！！

再live

唉屌, 真係Rubbish

樓主明知ex有上連登，咁打呢篇週記既動機再明顯不過

一個就垃圾 一個就臭雞 真係登對

日日都攰 有病睇醫生啦

我都睇到好撚攰

芷純死臭西，一時就西哂面咁講分手，一時又做死狗氹返樓主
佢撚緊你咋

死屎喇臭雞 一日做雞一世都只不過係雞

不如比條女個年月日時
我想睇下呢條女個內心性格你點

唔撚係真係一齊去左東京啊嘛?
唔知你仲留佢做乜鳩
睇到好燥 佢對你做既野隨時對個個都做緊。
條女最多既就係藉口
你做乜都唔得 佢做乜都得
垃圾 仲臭過雞 18歲有無腦

樓主仲垃圾 30歲咁既思想

錢行頭 死臭雞

條女係咪精神分裂次次都話分手轉個頭又話bb好掛住你對唔住 最尾又係鬧返你

為錢嘛

肯定為錢。。因為唔係咁 唔會咁反覆

我踢完波之後佢終於都訓醒。我車左佢黎我到訓。

第二朝一早，我地一齊沖完涼準備出去食野。我特登沖快d走左出黎想再睇下佢電話。

結果如我所料，果個男仔仲有搵佢。

男仔：「放學未丫。」

男仔：「我放工啦。」

男仔：「訓啦我。Gd nite」

雖然我睇唔到芷純有應佢，不過我都幾肯定佢地有繼續傾計。試問經過上次件事之後，如果芷純冇再理佢，試問個男仔仲點會單方面msg佢成個星期？

再者，芷純唔係答應左我會block左佢架咩？

我忍唔住msg左佢：「你仲搵我條女做乜？」

佢好快就回左我：「屌，拍真情咩而家。」

我好驚芷純會隨時會出黎，所以我拎左佢手機scan左web版既whatsapp等我自己可以隨時睇到。賤係賤左d，不過我相信係男人都會想知道個真相係點，唔想做傻仔。

冇幾耐，芷純就出左黎。

我：「佢仲有搵你咩？」

芷純：「我估到你真會睇架啦。」

我：「你又話佢再搵你你會block 左佢？」

芷純：「你知我一向都唔會block 人架，再者，你都有眼睇我冇應佢架喎。」

我：「冇應佢佢會keep 住msg 您成個星期？」

芷純：「人地係咁我都控制唔到架，出去食野啦，我好肚餓啦。」

我：「點解你係都要搵佢姐，我真係好攰啦。」

芷純：「你唔信就算啦，出去食野啦好冇？」

我坐左係到冇再出聲，因為我知我再問落去都冇結果。或者我都唔想再聽到d大話。

芷純：「你食唔食呀？」

芷純：「ok ，你唔出去丫麻？咁我走架啦。」

就係咁，佢又再一次走左。

佢走左之後我即刻開住電腦睇佢whatsapp。

果然冇令我失望，落左樓唔夠5 分鐘，佢已msg條仔。

芷純：「你係邊丫。」

男仔：「屋企。」

芷純：「我好肚餓丫。」

男仔：「食野？想唔想搵我。」

芷純：「可唔可以唔好咁問。」

男仔：「想唔想見我。定係唔想見我。」

芷純：「都話唔好咁問囉。」

芷純：「你食左野未丫。」

男仔：「未。」

芷純：「你做緊咩丫。」

男仔：「我都唔知自己做緊咩。」

芷純：「岩岩起身？」

男仔：「唔係，岩岩你條仔msg 我果時起。」

男仔：「我而家出去食野，你唔想過黎就快d 返屋企。」

芷純：「唔等埋我。」

一路睇，個身一路震。從來冇諗過自己女朋友一出左門口就可以變左第二個人。我接受唔到眼前見到既野。

好嬲，我真係好嬲。

男仔：「我一路都等緊。」

芷純：「我而家返屋企放低d 野，之後黎搵你？」

男仔：「好，我等埋你先食。」

芷純：「幫我睇下有咩巴士坐。」

見到佢地連去邊都唔洗問，睇黎應該去過好多次。

男仔：「坐296c。出門口話我知。」

見住佢地一路傾，我一路係間房到行黎行去，坐都坐唔定。我諗緊好唔好出去撞佢地。我好想打鳩呢條仆街。

最後我決定出去，拎住部電腦，用電話射個wifi出黎，渣住車，一路去睇住佢地去到邊。

我覺得好冇面。自己條女同人出街，我仲要好似隻狗咁跟住佢地。

芷純send 左張坐緊巴士既相比佢：「黎緊啦。我好肚餓。」

仲記得以前芷純講過，佢十年都唔會坐一次巴士。估唔到會為左呢個人，山長水遠，去深水步，一個佢平時覺得好cheap既地方。

男仔：「一陣陪你食野。」

芷純：「陪我食？你食左啦？」

男仔：「未，去到邊。」

芷純：「太平道。」

我一路睇住佢地對話，一路係到google map想渣去果條街。不過渣渣下我發覺好難搵。所以直頭落車拎住個電腦係到周街搵。成身人都未試過咁狼狽。

芷純：「到左啦我。」

男仔：「你影張相黎睇。」

見到芷純自拍左張全身既相比個男仔。著住件吊帶背心。

我同佢一齊左咁耐，出街之前，佢從來唔會自拍我睇，我見到呢一幕真係嬲到想一拳打爆個mon。

男仔：「我叫你影條街呀。」

見到條仔當我芷純撚狗咁撚，真係好心痛。街上面開始落住大雨。

我決定放棄走返上車。

我終於忍唔住去msg芷純。

我：「見到你係ssp，幾開心丫。」

芷純：「你跟蹤我？你慢慢。」

我：「你搵仔丫麻。」

芷純：「食飯only。你都叫我走啦，仲想點？」

我：「玩得開心d。」

離開左深水步，心入面有無限既幻想，佢地而家做緊咩。

返到屋企之後，我繼續開住個whatsapp黎睇。

芷純：「唔好嬲啦你。」

男仔：「。」

唔好嬲？呢兩日點解佢唔可以同我講一句唔好嬲？

相反，要去叫呢個男仔唔好嬲佢？咁我係咩？

見到芷純不停咁發表情比個男仔炸佢。但係個男仔就不停咁blue tick佢。當佢狗咁撚。

芷純：「。」

芷純：「。」

芷純：「。」
m

係我心目中，一直好cool，唔會show d男仔既佢，竟然不停去炸一個唔理佢既人。

#25條女

冇留心，都話個post幾百正評

仲要到樓主講分手時佢反話樓主隨便講，屌佢完全唔撚知醜

兜口兜面拎住個channel 銀包喎清

文中有講過，佢係著super star , ptgf褲， 吊帶背心，同埋點會拎背囊

THIS WO

An 機開web wtsapp 電話會有通知，不過好彩條女係用iphone

少肥 但好似幾索

比帽你帶都唔分

Rubbish 叫親都走肥架喎

點解條女做到咁
樓主仲可以同佢去旅行
好撚想屌醒你

裝睡的人是最難醒的

咁都叫少肥 有撚病

連登仔食開排骨
Btw衣著外表match

個手臂

Match

一句講哂 樓主係咪同條臭雞去旅行？

我估 唔係

因為條臭雞同緊依家呢個男人一齊

我估rubbish係自己一個去女痕 日本

我估9成9係
唔係既話佢一早講左啦

估到啦係咁話攰 原來去派帽

去揭露呢個真相真係需要好大勇氣

係喎 又好似7月去東京喎

我想問下 rubbish, 你呢條女好喺邊度呢? 你俾得起錢,條條女都可以俾到佢做嘅野你。佢唔係雞,係連雞都不如。

睇到炆 條女咁樣都可以求佢返黎
只能講愛情真係

加速好唔好

唔知係咪個男仔唔應佢，佢終於記得我呢個人。

佢終於send左個表情比我。

芷純：「。」

真係好野，叫果條撚樣唔好嬲就send幾次。我呢？剩係得一個。睇到之後真係好心酸。

呢個時候，我見到佢細佬msg 佢。

細佬：「dinner? 」

我心諗，點解佢細佬會msg佢？

望真d，原來細您後面係多左一點。姐係佢個contact入面有兩個細佬。一個係細佬，一個個細佬. 。

芷純：「夜d ？」

細佬。：「幾夜。」

芷純：「今晚你自己？」

細佬。：「是。」

芷純。：「佢會過黎？」

細佬。：「不。」

芷純。：「我今晚要食母親節飯。」

細佬。：「ok。」

芷純。：「可以夜d。」

好快，芷純就del左段msg。

呢段對話，我睇到眼都大埋。到底呢個係咩人？

點解芷純會問佢今晚係咪自己？問佢會唔會係到果個佢又係邊個？

點解d對話咁似偷食既對話？係人地條女唔係到既時候上人屋企？

我cap低左呢段對話。問左幾個fd。佢地個個都一至認為芷純同呢個人既關系一定唔簡單。

我成晚係到問自己發生咩事，心中ff左無數個故事出黎。佢會唔會係呢一年都做緊人地sp？我諗唔到原來去說服自己。芷純唔係冇朋友架咩？點解而家又會上人屋企？

佢唔係剩係save我同佢屋企人contact架咩？

點解而家又會多左呢個人？

我成晚都訓唔著，就係諗呢個問題。

終於我都忍唔住去問清楚。

我：「可唔可以打比你？」

芷純：「有咩係到講。」

我：「點解你要呃我？你電話入面個細佬根本係個男人黎。你呃我話個男仔冇搵你，其實一直有搵。」

芷純：「你點解會知？」

我：「個細佬係咩人黎？」

芷純：「你hack 左我電話？」

芷純：「哦，我知啦。我以後唔會咁on9 唔logout web 版whatsapp 。」

我：「點解你呃人仲可以咁理直氣壯？」

我終於忍唔住打左比佢。

我：「個細佬係邊個黎？」

芷純：「你都話分手啦，關唔關你事呀？」

我：「你上人屋企？你偷食？」

芷純：「你都on9。你尋晚係咪msg 左個男仔？」

我：「係又點？我屌佢唔得咩？」

芷純：「呢d 係我地兩個既事，你走去煩人做乜？你有病？」

我：「對唔住喎煩到佢。」

芷純：「我地有咩事你都唔應該去煩到我朋友，你覺得你搵佢，佢唔會話返我知咩？我教精你咋，人地笑你傻仔咋。」

聽到呢到我真係心痛無比。聽住自己女朋友為左一個外人黎話我。

我：「你為左佢屌我？」

芷純：「唔係為左佢，我最撚憎人搞到我d 朋友，無論邊個都係。」

我：「明明係你自己錯先。你答應左我唔再搵佢。」

芷純：「我冇錯。而家我又唔係偷食。傾計都唔得？」

我：「明明您上星期先話您自己唔岩。點解而家又話自己冇錯？」

芷純：「我係冇錯。總之我冇偷食，你要話我偷食既隨便。仲有，果個細佬係我d 朋友，佢係果d gay gay 地既人，我同佢阿媽好熟，成日上佢屋企。果個佢，係指佢阿媽。唔係你諗咁。」

芷純：「仲有，我係同果個男仔食飯only，食完我就走左。」

最後，我咩都問唔到，反而就比佢屌冇我個幾鐘。當時我雖然好唔開心，但另一邊係咁說服自己，既然我真係搵唔到佢偷食既證據，會唔會我真係怪錯左佢呢？

唔知點解，我比佢既理直氣壯令到我覺得自己唔信佢係我唔岩。我開始為佢諗唔同既借口。

芷純：「總之我冇偷食，你信就信。唔信就算。」

算啦巴打,咁都冇偷食, 689都係好人啦...

屌，睇左咁撚奈你地嘈交不斷loop嘅內容，睇到反撚哂白眼。先唔講條女雙重標準喎，成日抽尻rubbish叫雞、比錢呀lam水又得，到人地提起佢d衰野就屌哂鬼咁，真係想一刀插死條女。之後，要錢又唔直接講，又扮撚哂你地嘅關係唔想建立係金錢上，名乎其實嘅又要做雞又要攞貞節牌坊，點解樓主可以咁忍得，到底你條底線可以有幾撚低

分完又一齊，真心想問你地分得手未

問問問 唔通佢會應咩
Stalk多幾日咪知 點解樓主你咁無腦

我係女人都覺得條臭西好賤
無錢就對唔住，有錢就嗌分手，話佢係雞都侮辱左d雞，起碼雞唔會欺騙感情，又多勞多得

你真係好撚rubbish

衰都要講：樓豬係抵死嘅，俾隻臭雞大返轉頭幾次都唔分手

其實淨係話有潔癖要del msg已經on撚9 你又繼續信佢真係痴撚線

樓豬真係人如其名

睇到個電話都就黎比我揸爛

有潔癖都唔會做ptgf啦 咁既藉口都講得出

條臭西幾撚時比人中出即飛
之後落仔落到無仔送終

俾純姐當狗咁玩

臭雞最鐘意雙重標準

屌未試過睇個故嬲到要係咁留言
樓主真係好廢
有冇人都想棄故

same here
想睇樓主係咪真係同條臭雞去日本

好似睇緊重複嘅內容咁 啊姐我已經無乜耐性

睇得出樓主真係on9
如果唔係都唔會用依個user name

rubbish你好撚蠢
成日衰衝動 見到一有異樣就即問
繼續偷偷監察咪好 係都要自爆
話唔定 望望下你會爆到更加多你唔想知既野

佢又要吊癮，如果真係同臭西去日本，即刻棄故，之後祝佢地含家幸福埋呢幾年

樓豬自己以前都叫開雞 有咩資格話要改變呢個社會風氣 況且你同芷純嘅關係已經變得同雞與雞蟲無分別
芷純根本係怕分手無錢洗 真係愛嘅唔會一日到黑提住分手 佢自己咪又係做雞先識到樓豬 仲大聲夾惡鬧阿lam 明明人地無得罪佢
雖然芷純係仆街 但一個垃圾玩得女多而家比臭雞撚狗咁撚真係無得怪人
我嘅結論 兩邊都唔啱 處事亦唔成熟

我：「我地今晚睇戲好冇。」

芷純：「可以，最好係屋企附近，聽日要返學。」

無幾耐，我又見到佢ig貼返我之前叫佢del既相出黎。

我：「岩岩嘈完交您又貼呢d 野。」

芷純：「唔想再嘈，我鍾意貼咩就貼咩。最憎比人管住晒，唔鍾意咪unfollow 囉。唔好講咁多廢話。」

我：「唔敢。」

芷純：「總之我鍾意貼乜就貼乜。」

我：「咁可唔可以唔好再同男仔單獨出街。」

芷純：「ok。」

芷純：「我叫你食飯你唔理我，咁我搵人食下飯好閒姐。」

我：「咁你平時話攰唔出，唔通我都要約人出咩。」

芷純：「你自己話分手，跟住你話唔會出 咁你諗下都分左手，叫你n次你都唔出唔通我跪係地下叫你出？」

我：「算啦，我唔岩，總之同我一齊果時唔好就我。」

我：「我剩係想問。你以後係咪仲會同佢傾計。」

芷純：「唔會。不過我都麻煩你1日你同我一齊都唔好再偷睇我手機plz🙏🏻ps我唔會睇你手機。」

我：「我唔睇，我信您。希望您會對我坦白，唔好做對唔住對方既事。」

芷純：「同埋唔好再成日check 我whatsapp 有冇online，我好反感，唔好再chur 我應你應我慢，我慢慢返屋企做功課已經冇晒時間，唔得閒晚晚講電話。仲有咪撚再掉我電話。」

唔知點解曾經佢覺得好sweet既事，今日竟然會變左令佢煩既野。

我：「咁您得閒果時打比我都得掛。」

芷純：「我知您好鍾意傾電話，不過我唔係好鍾意。唔洗做功課？你係唔會明中左學生有幾辛苦。」

芷純：「再者，係咪女朋友你都鍾意傾架啦，你以前咪又係成日同d 女傾幾個鐘。」

我：「您以前明明話好鍾意傾。」

芷純：「要講以前既你慢慢講飽佢。以前冇咁多野做。」

我：「其實您仲鍾唔鍾意我。」

芷純：「鍾意。」

我：「咁可唔可以對我既態度似返個對自己鍾意既人既態度？」

芷純：「事實你就係鍾意傾電話姐。」

我：「我鍾意聽到您把聲。」

芷純：「咁你以前同人傾姐係鍾意人地把聲？」

我：「我同以前果d唔係晚晚傾，同埋點解您要講一d我同您未識果時識既人，係咪我未識您果時做過既野都叫做唔岩？」

芷純：「同d 女拍片好撚岩？」

我：「咁係咪我都要計下您未同我一齊果時同人做過既野？」

芷純：「首先我唔會同唔係男朋友或者屋企人去旅行。都唔會同d唔係男朋友既人幾乎日日傾計。」

我：「我最後講一次啦，我掛住您，所以想同您傾。」

芷純：「我問緊你同個條7頭shitty 妹。你係咪請佢去旅行？」

我：「唔係。佢有似返錢我。」

芷純：「證據？我唔覺得你會收返人錢喎。」

我：「我唔係您係咁怪我做咩。我問您幾句您就發晒嬲咁。」

芷純：「又係你自己話隨便問。而家又唔滿意？真係唔識同你溝通，88。」

我：「您問但係唔好怪我得唔得。呢d 全部係識你之前既野黎。」

芷純：「怪您咩？條女咁柒。無野需要怪你。就算你屌左條女都係咁話姐。屌完都唔知會唔會生aids。講到條女咁神聖話人唔係ptgf。咪有係玩個個tag。」

我：「我從來冇幫過佢。您鍾意屌佢隨便屌。您其實想我點？」

芷純：「搞咁撚多野，傾計傾到去旅行。唔係鍾意人會搞咁多野？好撚好笑。」

我：「您想我點。您係咁屌我以前既野我冇野可以做到。」

芷純：「所以你要對我好十萬倍。」

我：「我會架啦。」

唔知點解果時既我會咁，比芷純拎住我以前d野黎鬧我，我發覺自己已經唔記得佢對我做過d咩。

屌你就算條女冇偷食都飛得啦，又串又煩又臭脾氣，樣同身材正又點，咁撚樣嘅性格點過人世呀，有錢佬都搵個識服待佢嘅女啦，佢根本唔愛你，至少我睇到呢度都feel唔到

仲有樓主你呀，成個太監服待主子咁撚樣，成30歲人比條𡃁妹當你狗咁撚，坦白講睇到呢度真係覺得你唔似男人，你連男人應有嘅尊嚴都冇，同隻狗冇分別

愈睇愈覺得芷純好似我

見到d msg都眼火爆啦，仲咁冷靜咩

係 睇到好嬲
啲野一直重複
條女得寸進尺
唔明樓主點解咁忍得

咪就係囉，我係女都睇到反撚晒白眼，條女真係令人勁燥底

完全同意囉！！睇到好火爆！！！

好想快啲睇到一篇文係樓主狠狠飛左條女

rubbish你真係好撚廢👎
明明已經hack到入條女WhatsApp乜柒證據都未有就爆響出黎
唔怪得你比人食住
屌，睇到好燥
純？純個閪咩 咪又係雞！

嬲到要留言+1
臭雞講分手講一萬次就得,rubbish講過一次佢就屌到飛天,仲有不斷拎返以前唔關事既野講,話人shitty雞,生aids嗰啲,你唔照下自己塊西先
不過樓主都唔抵幫啦,盲目都癡線,如果唔係之後有咩U TURN 你千奇唔好講到自己情聖咁負左隻雞

姣婆遇上脂粉客 一個願打一個願挨

唔睇了 樓主請帶眼識人

我好想拜條女做偶像，偷食仲可以反客為主屌到條仔道歉

rubbish我封你做男人之恥

樓主抵撚死。
唔係因為你做左咩對唔住條女，
係因為你懦弱到垃撚圾既程度。

好悶 棄故了

睇到好燥
講嚟講去都係嗰幾句
成日講返以前叫雞啲嘢
幾時先會屌返佢 你都係雞嚟咋
依加仲要踩翻落個氹到
同臭雞去旅行

嬲到忍唔住留言 屌你老母你係同條臭閪去旅行嘅話你死全家
老母生花柳生到中風老豆生尖銳生到肺癌你出街比車撞到生腎石呀屌你老母真係好撚嬲
點解呢個世界可以有啲咁嘅閪人同啲咁嘅太監
一開頭都覺得rubbish唔啱在先(交收冇同你講都鬧) 但睇到依家完全逆轉咗 貼錢做狗 係咪傻㗎

垃圾

樓豬真係唔死都冇撚用
比隻雞當狗咁撚仲要肯捱

係 第一次追故留咁多言
純姐成日拎返樓主你啲過去黎要脅你對佢好啲咁
佢有咩資格要人對佢咁好
其實佢咁煩膠，唔怪之佢之前比條仔打啦
最慘係樓主你又肯比佢撚
佢講分手咪成全佢囉
等佢搵過第個有錢佬包佢啦

你係狗炸 比人撚嫁炸 得閒嗲你 你條尾擺到幾撚快

真係好少可會睇故睇到咁嬲咁燥底
除咗屌你垃圾之外都唔知㗕咩好

睇佢開頭講果啲野就知無可能發生

旅行好玩嗎？

我都覺
同埋睇佢形容好撚正架嘛
相...唔係差但同想像有出入

唔好再衰衝動！要靜觀其變

樓主咁大男人都俾條女玩撚到咁？
有D似以前既我，去到個地步要求佢留底。
果陣好似唔俾人在乎咁...
但我發現只要唔好睇得佢咁重要，佢將會係番轉頭求你果個。
即使我對佢幾差都好，佢都求我唔好唔要佢。
所以人就係咁犯賤，越得唔到既野，就越吸引。
最後都係我唔要佢，佢好傷心，我個心早已經唔識痛，因為曾經俾佢傷到千瘖百孔，麻木左，希望樓主都快好番

之後我出左黎車佢去睇戲。

係車入面佢不停重覆返頭先既野。所有以前做過既野，都比佢當成罪名。差唔多比佢鬧左我兩個鐘先返屋企。

我開始比佢鬧到麻目左。

我：「睇唔睇戲丫今晚？」

芷純：「可以丫。不過我今晚要做group project 您可唔可以拎個mac 機比我？」

於是我就去左佢屋企車佢。其實差唔多次次約佢我都冇早少少講我到左。因為佢次次都會遲5-10 分鐘落黎。

果日亦都一樣。

我講笑咁同佢講：「其實點解您次次都話落黎都唔係即刻落既？」

之後佢塊面即刻轉黑：「又點呀屌？又唔滿意呀？」

我：「唔係呀。我講笑問下姐麻。」

芷純：「講咩笑呀？我一向最憎人講笑架啦。煩唔撚煩呀你？」

佢一路係到屌我，我一路係到解釋。呢一個月黎，面對佢既無理取鬧已經夠晒。

我唔明白點解做錯野果個係佢，但係要我受氣。

芷純：「係都要搵野嘈，你煩唔撚。。。」

我終於忍無可忍，一巴車左落佢到。果一次，係我人生第一次打女人。

我：「仆街！ 你屌撚夠未呀？屌屌屌，好撚過引呀？

我一手搶左佢手上面既電話。

佢比我打左一巴之後，個樣即刻又惡樣變成好可憐既喊樣。唔知點解我條氣順返唔少。

芷純：「對唔住呀。」

我：「仆你個街，你去死啦屌你老母。你去做雞啦。」

我：「你有冇良心架屌你老母，我對你咁撚好你咁對我？食屎啦屌你！」

我將我呢幾個月黎既冤屈一次過屌晒出黎。

我停左架車係路中心：「落車，即刻落車！我以後唔撚想見到你條仆街。」

芷純一路喊一路摇頭。比著以前我一定會心軟。但係我真係太嬲。

我：「冇錢呀？拿，比你自己飛的返去。」

我掉左一百蚊去佢到。

我：「落車啦仆街。」

佢死都唔落，坐左係到狂喊。

我：「好，唔落丫麻？我車埋你返屋企。」

芷純：「您可唔可以比返個電話我。今晚我個group project d 同學旨意我一個人做晒架。我做唔到我死得架啦。」

我：「走啦仆街。」

芷純：「您比返我啦求下您。我做完即刻比返個電話您。」

我：「您一係而家落車，一係我而家就掉爆個電話佢。您自己揀。」

芷純：「唔好呀。我落啦」

佢落左車之後，我即刻就飛車返左屋企。

其間，佢不停用佢細佬個電話打比我。

芷純：「你可唔可以幫我呢個忙。您唔比我真係會死架，我地成group 人靠晒我架唔。如果呢份功課係我自己既話我唔介意。」

我：「收皮啦，我唔會比您，係咁。」

一次又一次cut佢線令到我條氣順返好多。因為我諗起以前嘈交，佢就係咁係咁cut我線。

芷純：「您真係唔比返我丫麻？」

我：「係。」

芷純：「咁聽日頭條見。」

聽日頭條見？姐係點解？我果時係到諗，會唔會係爆我係rubbishptgf？

應該又唔會丫，佢又冇證據。唔通係自殺？

我就唔太信佢會為份功課自殺。諗返起以前貼d ptgf出黎既時候，都有d ptgf話會一死以謝天下。不過當然最後咩事都冇。

所以我決定等一陣。果然不出我所料，芷純好快又打黎。

芷純：「您可唔可以比返我丫。」

我：「得，您drop 撚左空姐個course 咪比您。」

芷純：「您唔好為難我得唔得。您想我做咩都得，但係唔好為難我。我答應左您唔會做空姐。我以後返學自己返。您比返我啦。真係冇時間做架啦。」

我：「您block 撚左個狗公佢，del 埋ig 張相。」

芷純：「好。您想點都得。您可唔可以原諒我。」

我：「您講我知您做錯d 咩先啦屌你。」

芷純：「我唔應該鬧您。我唔應該成日發你脾氣。我唔應該同人傾計。所有野都係我錯。」

我：「錯？咁你點補償？」

芷純：「我唔知點還，不過我會還返晒d 野比您。D 錢 同電話。」

我：「您欠我就係錢同電話？」

芷純：「我想對你好d ，不過您而家咁憎我，我諗您都唔想再同我一齊架啦。」

我將我咁耐以黎所有既氣，係一晚發洩晒出黎。

雖然打女人唔啱
但依條臭雞打得好撚啱
好撚仆街

打得好

我：「好，唔落丫麻？我車埋你返屋企。」 笑撚咗，霸氣盡失

不過終於挽回少少尊嚴 ，其實啲女就係咁賤，你對佢好佢永遠唔show你，你夠膽羞恥佢，踩到佢地底泥咁，條女反而越鍾意你

等睇樓豬又心軟

終於似返個男人

屌你老味 睇到好撚火
好彩最後中和下
但留名睇心軟
無限loop

大快人心

等睇Rubbish又俾條女屌返

轉變得咁快，樓主係咪諗住迎合讀者所以改文？
Btw想像唔到點樣可以再一齊多半年

打條臭雞果度真係大快人心
忍唔住睇多次

睇到呢一刻先真係有種大快人心嘅感覺。

呢啲賤人恃住你對佢好,就食到盡一盡,自己做錯仲屌返人轉頭,真係狗都不如。

真人真事，我寫係跟返我同佢d對話記錄黎寫。

好快又會做返狗

屌 一定俾佢撚到仆街

咁 你 仲 唔 快 啲 出 文

樓主懇請你答我一條問題先，究竟芷純同條仔有冇野？

邊一條 有兩條

芷純同條仔係咪有路？

邊條仔，文中有兩條仔

正一臭雞

on99

屌咁佢有冇偷食？有定冇？
咪遊花園啦

D女真係好高章
反客為主....

屌 樓豬

我屌你呀 爭氣d得唔撚得呀
有錢你驚冇女人咩
死攬住條臭雞唔放做乜9姐

呢一巴打得好

劇情無限loop
嘈交->心軟->相安無事->無啦啦是旦一邊發癲

人生係咁架啦，我而家唔係作故仔，係悶d架啦

你答
1.芷純同細佬. 有冇野
2. 芷純 同果個 接放學的賤人 有冇野
3. 根據你呢家所知 你地一齊嘅時候 你有冇
4. 呢一刻 你地仲有冇拉扯 有冇關係

第一次睇故睇到嬲 要打幾次長回覆狂屌
屌你做翻個男人啦
第一次見人咁冇尊嚴
又貼錢貼名牌管接管送 都俾人當狗撚
咪再玩ptgf玩到沉船啊
正正經經識個好女仔
唔好一黎就話人知自己係有錢仔

郁手唔係好認同 不過真係幾爽
最尾叫佢落車以為真係分手 點知樓主又扣起佢手機
唔係真係要分 只係逼佢屈服 即刻

車一巴都嫌少
希望今次樓豬唔會再咁戇鳩
又無限輪迴衰心軟

打得好！打得妙！我支持您

睇到眼火爆。
最後同女朋友的死亡輪迴，同我好似，狗都不如。

呢個係邊個

屌，真係sad撚到地裂

係咪同shitty妹去

差唔多屌左佢兩個鐘。我條氣終於都順返晒。

芷純：「求下您比返個電話我。」

我：「好。」

芷純：「可唔可以拎埋電腦，唔該晒。」

怪就怪我上次太心急咁快自爆左web whatsapp呢樣野，而家想睇都唔知點睇。

諗下諗下，終於比我諗到個方法。我download左software可以記錄所有係電腦打過既字同password。亦可以定時cap圖。

我諗呢個方法一定可以睇到d野。

最後我都比返個電話佢同借左個電腦比佢。始終我真係好怕女仔喊。

打左佢一巴確實令我下返啖氣。但係由果日起，呢樣野就成為左我既罪名。所以芷純之前做過既錯事都唔再成立。因為係佢眼中，打人就點都係錯。

幾日之後，我拎返部電腦。我開返d cap圖黎睇。原來果日佢拎返d野上樓之後，已經即刻whatsapp同個男仔講野。

我：「果日比返電話你之後你仲有冇搵佢？」

芷純：「冇。做咩？」

我：「點解又要呃我？你到底同佢想搞到幾時先安落？」

芷純：「點解你會覺得我有搵佢呢？」

我send左張圖比佢睇。

芷純：「我以後唔會再用你d 野。」

我：「你行得正企得正怕咩人睇？仲有，您唔係答應過我即刻block 左佢架咩？」

芷純：「我未我覺得就算我block我都會開返首先我唔係鍾意佢 我係有潔癖。」

我：「點解你做人可以咁無口齒？」

芷純：「咁我而家block。不過我真係好驚你，我唔知你幾時又會傷害我。」

我：「傷害？你鬧左我幾個星期呢d 唔係傷害？」

芷純：「鬧你有幾傷？鬧你會痛架咩？傷得過你打人？總之你打人就錯晒。」

芷純：「我諗住好似以前咁。但原來我係會好驚。驚你對我做d唔知咩野。其實你掉我手機個次我已經諗住分手。到你真係打我。我真係好驚再去見到呢個人。」

我：「你永遠剩係記得人地錯咩，你就唔記得係邊個傷害呢段感情先。」

芷純：「同人傾計有咩錯？我又唔係你定婆，拍緊拖我仲有選擇權架。點解唔可以同人傾計？」

我從來都估唔到呢句說話會由自稱好專一既芷純口中講出黎。

芷純：「我最接受唔到係你打我同搶我手機。嘈左幾個星期都係因為佢。」

我：「你都知架何？咁點解你一開始唔block 左佢？要比佢存在係我地生活之中呀？」

芷純：「而家講緊我地。你唔會明比人搶手機係咩感受。」

我：「你唔鍾意我你坦白同我講，我唔介意，但唔好呃住我去搵第二個啦。」

芷純：「總之我冇錯，我冇偷食，講完。我以後唔會再promise 你任何野，廢事你話我反口。」

由果日起，我地之間已經冇左承諾同信任。就係因為果一巴，芷純變成受害者。佢用我打佢呢個原因，去推翻我地過去所有既生活習慣同承諾。

芷純：「以後既星期五我想係自己屋企過。條路我自己揀。跪著都要行完唔想煩到你又要你又咁早起身，唔想次次嘈交都變成我錯既痛腳。」

我：「覺得煩我點會車左您一年都繼續車。」

芷純：「你家陣車左一年啦咩？最多咪九個月？」

我：「以前您話過就算要自己返學，您星期五都要過黎。點解而家要變成咁。」

芷純：「唔啦，你屋企離觀塘太遠，咁早起身自己去好辛苦。」

一個一個既承諾比佢用唔同既原因去改變。

面對佢既改變，我無所適從。果一排我差唔多每日都係到道歉。我開始比佢搞到唔記得左原來錯果個係佢先。

每一日，我都會send好多msg比佢，話比佢知我呢個月所受到既傷害同有幾唔開心。

每晚我都會自己一個係到睇返以前d msg同相。睇返以前佢對我有幾好，睇返佢答應過我既事。

或者，係佢眼中，我只係一個可有可無，隨時都可以犧牲既男人。

誰知我身龐大如大島 心卻很細心
誰親兩親我總會想嬲 不介意被困
無從容納我 應該一早放生 無謂加諸不幸
怎麼你捨得我血肉淋淋 吊在魚網上娛賓

縱使罕有得如近乎絕種的某種遠親
你的眼中我不過某種海錯與山珍
隨時能屠殺若不必講究良心
為一刻快感吃掉誰也未曾臉上留痕
個個於你始終次一等

誰像你這麼狠 一心只想找祭品
誰人也可犧牲 因貪取一點養分
但你很吸引 任我多不忿 終輸給獵人
然後總推說你是人 你是凡人
犧牲我乃是求生本能

好一句「窮到咁學人有公主病」

睇見你地無限輪回真係笑而不語

比人洗腦咁

無曬尊嚴，成為一部ATM
之前條仔同居先俾錢佢洗，而家女又冇得食，錢又繼續俾

rubbish 你而家仲放唔低佢?

佢咁都冇偷食?真係當人on 9咩

佢永遠都係受傷者,無論做錯乜野事都係你逼佢。

其實好簡單,

第一.佢唔捨得你啲錢。

第二.佢唔想做衰人,想幫自己搵個合理理由一邊食你嘅著你嘅,一邊出去溝仔。

第三.你真係縱壞左佢。

一個人嘅脾氣係好因人而異嘅,你容許得佢完全無理取鬧,佢習慣左點對你都唔會有後果,就唔會再珍惜你嘅容忍。同樣亦唔會珍惜你對佢有幾好。

BTW, 女人講唔介意你睇佢手機你都好信?
女人講唔會出去識其他男仔你都好信?

咁根本唔會係一個18歲嘅女仔黎。你佔有欲太強,安全感太弱。

有啲野你越想捉實佢,佢只會走得越快。

如果你唔係要佢唔同男仔傾計,而係設法同佢有多啲共同朋友,不論男定女嘅你都打好關係,咁佢背叛你果陣就多好多顧慮,唔敢隨便就出軌。(因為佢要面,唔想做衰人)

不過呢啲女人,今日唔走,他日一樣會跟第二個走。

你而家算走得快好世界,唔係個個好似你咁好彩,唔夠一年就睇清對方嘅真面目。

樓主肯答未

其實大家都大概知答案
不過佢真係無需要答你
個故本身已經開始悶 佢再答埋你仲邊有人睇

就算得返少少希望我都希望樓主答我冇
因為我真係覺得佢好慘

棄故
實在太垃圾
成30歲都咁低能
如果你無車無錢？ 一早走左啦
Overall 正常人一睇就知係偷食

你簡直影衰哂全香港男人
垃圾

忍唔住再留言，我係女，睇到樓主終於星佢一巴出返口氣果下真係大快人心，點知咁撚快又變返狗
盲既都肯撚定條女有偷食啦，你仲唔飛Q左佢，仲忍佢忍到無晒尊嚴？！火都黎

個巴打得好呀 可惜之後做既野都霸氣盡失！

屌你老母好心你地咪撚分手啦 兩個又出黎害人
睇見隻臭雞就覺得好撚嘔心

終於振夫綱
樓主當時太愛條女 俾條女話幾句就洗哂腦以為自己係最錯個個
真係睇到好嬲 快啲斬纜啦！！！

我以為我彈撚返上去嗌交個到

我都大笑左

睇到一半好燥 一個鳩發脾氣 一個唔識氹女

呢個故，所有港男必睇，快d post埋佢。

女人就係咁
有時明明佢錯嘅嘢
到你一同佢嘈
就變你錯

俾人撚狗咁撚

好撚on9 一直重複個問題無離開過

打一巴咁撚少，比我一腳踢埋佢落車，成撚日提住d project ，去做雞啦，仲做咩project

好撚有共嗚 不過我冇樓主咁廢
踢爆左條女後見佢唔改就分手

老老實實，就算做唔到唔改即飛，但俾條女咁撚多幾次都應該知醒啦。

其實條女係咪落咗rubbish降頭

有冇人依家一見到佢地鬧交就飛？我都廢撚事睇 睇到自己都燥
30歲佬

到你終於你佢個時
佢只係不斷提住project
你地位仲低過佢啲group mate

打

其實我唔知點解好似睇唔悶

黎黎去去都係咁幾督屁，條臭西態度仲可以無啦啦勁差，爆哂粗，咁窮就唔好扮公主啦死臭西

btw 未試過睇文睇到要係咁留comment

我 飛住睇
頂唔撚順真係
睇完個人真係會燥

條女根本就唔愛你
我實在唔明仲有咩原因被男人打完仲要一齊，但又唔開心咁成日發脾氣
佢一方面拎你錢一方面仲搵其他男人陪
你以為係愛你咩？所有野都係為錢咋
如果係愛就唔會日日嘈埋呢啲野
佢已經就快精神分裂咁，要扮愛你拎錢，又要好憎你被迫一齊
段關係已經黎到呢個地步，都唔明有咩好堅持
呢種女仔做到人世咩？
先18歲，無20中都唔會定，你陪佢癲到25、6歲？
仲有18歲就每個月用五千蚊，咁佢出黎社會你可能要送樓送車先搞得掂
臭雞都不足以形容佢，真係好撚嬲

叫廢男週記算喇

rubbish呢巴真係行錯左啦....打完又唔係散....又要繼續行.....
條女一開始就已經講左佢爸同EX打過佢
而家自己又行返佢地條路
雖然唔肯定條女係咪真派帽
就算肉體上冇精神上派左都係仆街黎架啦
而家rubbish打完佢又變成雙方都係「罪」人
但rubbish內疚心又大過條女
做到好似冇左條女唔得咁
某程度上係自己攞黎

留名等睇樓主反擊

冇瞓覺最追哂個故
睇完好想喊 尤其係同芷純個part
差在我冇打鳩佢
因為我同我女朋友都係咁
我成日喺度諗佢同我一齊係咪因為只係我對佢好我比到錢佢買到貴野俾佢可以幫佢解決所有野
佢口口聲聲話鍾意我日日同我傾電話
但一樣可以偷食 我原諒佢但係心始終有條刺
呢家夜晚有時諗返都好想喊
心計好重又唔知佢有邊日會離開我
我將佢當左第一位 但係佢冇

你去緊旅行係咪同佢一齊？
係嘅話記住拍片、中出

做左咁多年CD-ROM 都忍唔住開個AC俾個讚你。
Rubbish 篇野真係近幾年少見高質文，力推！

知唔知點解咁多人都咁肉緊啊？course it so REAL
樓豬好野在用咁多年時間留低伏線，由以前開既post到ptgf再上新聞，居然可以全部串連返一齊，能人所不能！！！

唔洗為其他人既留言改變篇文，依家咁不知幾好
歷史會還你一個公道。

有一晚，我打左一篇好長既信比佢。希望可以令佢記返以前相愛既大家。

芷純，

唔知您仲記唔記得我地岩岩識果時係點樣架呢。可能您已經唔記得晒，可能因為您冇左d wechat 記錄，好多野都睇唔返。

果時我地日傾晚傾咩都講得笑。仲會講下大家既愛情觀。我仲成日同您講我自己d 故事，您仲話好鐘意聽，好青春。

果時我間唔中都會唱歌您聽。不過我知道自己唱歌其實一d 都唔特別，好怕您會聽到悶，所以成日都唔唱。其實我從來都冇預過您會同我齊架。可能您唔信，您係我見過最靚既女仔。所以我一開始對您有d cool，因為我覺得您應該大把選擇，唔會揀我呢個人。

我地第三次見果時，您係我屋企到訓，果晚我真係覺得好warm 好warm。之後我地一齊去澳門睇您最鐘意既鄭中基演唱會。我仲記得您係架巴士到同我講有首歌好岩我，係三生有幸果一句：貪玩的終會覺悟 無需找尋 新的人。我果刻其實好感動，好感激您咁信我，一個成日玩開既人。

中秋節果晚，我地係架車到傾計睇月亮。果陣我覺得，幸福其實就係咁簡單。我由細到大都好掛住太古城既中秋，不過咁多年黎一直都一個人，冇機會返去太古城過中秋。果晚您陪我一齊係個大古城天台到，睇埋d 無聊既魔術表演，坐係公園到睇月亮。呢d 全部都係我呢六年黎幻想既場景黎。

之後既日子您陪我做左好多我一直以黎好想做既野。您果時成日都會話想黎睇我踢波。男人其實真係好幼稚，成日都會想好似小學雞咁想比自己女朋友睇自己勁既一面。您亦都好識做咁唔怕悶咁黎睇我踢波。我真係好開心好開心。

去赤柱果日真係好好天。好天其實成日都有，重要既係因為您係我身邊。之後我將我係東京買既果隻熊仔送左比您。呢隻熊仔我一路都收起左，當時我希望將佢交比我下一個女朋友。我亦從來冇諗過將佢送比任何人，直到我識到您。

我仲記得我地帶住隻熊仔周圍走，去到山長水遠去搵果個熊仔展覽。多謝您咁無聊陪我去左咁多地方，去迪士尼，去行山，去海洋公園玩n次過山車。多謝您咁用心畫左個畫左張畫比我。

同您去北海道真係好難忘。以前我第一次一個人去咁遠旅行。一個人走過既地方，好想有一日帶自己鐘意既人黎呢到。不過我地果排成日嘈交，所以令到您去果時唔係太開心。所以真係好想今年年尾同您再去過。

您有時會話我好多地方都去過。冇錯，我係去過好多地方，但係我好想同您一齊去睇呢d 地方。

多謝您為我做既野，情人節為我整既朱古力，寫既卡。生日為我book 既晚飯，我全部都會好好珍惜。

呢兩三個月係我覺得我地最幸福既日子。我地好了解對方，知道對方脾氣，唔會再亂嘈交。個個weekend 都係到煮飯食，好天就去郊遊。其實最幸福，最完美既一日，唔係要做d 咩特別野，咩特別日子。最普通既一日，同您一齊訓下覺煮下野食，睇下戲已經係最完美既一日。

好對唔住我呢九個月黎對您做過既傷害。其實我已經單身左六年。呢六年既生活，中間有遇過好多人，有好多過客，好多同我傾過計既人。有d 係交心，呢六年入面我成日都會諗我將來女朋友會係點。我成日都會諗返以前同我ex 既野，有咩做得唔好，有咩可以做好d。好想記住呢d 野，我同自己講，下一次拍拖，我一定要將最好既比我女朋友，一定要對佢好好，好好。我成日以為呢六年黎我已經ready好點做一個好男友。但係其實我仲係一d都唔識。

好對唔住我整爛過您電話，對住您講粗口，講一d好衰既野。我唔係成日想管住您。我只係一個細路，怕自己鐘意既野比人搶走。不過呢幾個月我已經冇咁驚，我以為我地感情好深，一直以黎見您都唔同人傾計whatsapp，所以我其實好放心。有時我偷睇您電話其實唔係想睇您同人傾咩，係想睇您鐘意d 咩，save 低左d 咩相，想買比您。

您講過我地識既時間timing 好岩。我又玩夠，您又想認真拍拖。其實我覺得您仲好細個，好多野都未玩過，好想試。我唔知果個人係咪比到d 新鮮感您。我一路都覺得自己同您唔襯。您鐘意d 潮野supreme 果d 咁既野，我就係死毒撚一個。有時見您ig 成日睇果d人，果d女仔，覺得您好響往佢地既生活。呢幾個星期您真係變左好多。。。講過既野我唔再講啦。。唔想您煩。。

雖然我今年已經28歲，但係其實我都係一個第二次拍拖，仲學緊點樣對女朋友好既初哥黎。。。我只係一個好鐘意自己女朋友既普通男仔。我唔想比人暪住。更加唔想您同我一齊過得唔開心。我真係好想同您一齊走到老，我唔想到以後，係街到撞到您，我地已經變成陌路人。我好想我地好似天梯首歌咁成為例外既一對。

如果您真係覺得同佢msg 緊要d，開心d 既，唔緊要。。。我會尊重您

我只係唔想同佢共存。。。
我真係好憎佢，好憎佢我好嫉妒佢。您從來唔會鬧佢，您唔會為左我同佢嘈。

做人做狗自己揀

同你一樣，只能夠講，搵到第二個真心對自己好嘅，就會忘記前度，然後就可以好瀟灑咁飛撚左佢，同佢講聲，你唔撚配我對你咁好

芷純：「早晨。 睇左。」

我：「您冇野想講？」

芷純：「冇」

我：「點解您可以一d 感覺都冇。」

芷純：「係因為我以前對你太多野講。你其實可以體諒下我一個星期返六日。不過你又會話我攞黎。同埋我放左學仲有好多野做。

我今日都仲要做research聽日又SBA。你永遠唔會明hk d教育制度幾咁pk。我以前無咁多野做，我而家好忙。我唔想我日日掛住覆你我就無左我自己。

點解我日日咁攰你都仲要加重我負擔？

點解我日日咁辛苦你唔安慰我仲日日比d難題我？

所以點解你係我既煩惱。

每日都好似我做得唔岩咁。好似日日都要比你問點解點解。

你自己諗下，當我仲有3樣功課既時候，你sd d咁長既msg 咁長既問題比我。你覺得我坐係度咩都唔做淨係覆你msg？

我希望我攰個陣你話叫我休息下而唔係係咁問我野，問我點解錄左歌比我聽我無反應，send左咁多野無反應。

我返學好大壓力。你唔好再比壓力我。你而家日日都比緊壓力我。我覺得好辛苦。唔想拍拖啦。

我都係人，我做曬d野你可唔可以唔好再問我咁多要解釋好多野既問題?

你收下聲得唔得？我唔得閒答你問題。 」

我：「可以。」

除左收聲，我已經唔知可以講乜。難道我返工就唔辛苦咩？

諗返起以前戀愛大過天既佢。我諗個個人都會有成長既一日。大個左之後，有好多野要去諗去考慮，唔可以再咩都愛情至上。

只係得我一個咁on9，28歲人仲係咁。

有人話男人既眼淚係好有殺傷力。女人頭幾次見到，一定會心軟。

有一晚我地又係車到嘈交。面對自己鍾意既人180度轉變係咁鬧我。我終於忍唔住係佢面前狂喊。

我：「點解。您話唔想傾電話，臭可以唔打比您。您話唔想msg 咁多，我可以唔搵您咁多。但係點解而家要連我唯一開心既星期五都拎走埋。呢幾個星期我同你講過幾次，幾多句我好唔開心。你有冇安慰過我一句。我都係想比您錫下姐。點解而連我既weekend 都拎走埋。」

芷純見到我喊佢終於都放低佢個惡樣攬住我。

芷純：「唔好喊。我個個星期都過黎好冇？唔好喊啦。你係我心目中係唔會喊架。我以後個個星期都會照過黎架啦。

我知我變左好多。但我唔係唔鍾意你而變左。我係真係好多野做同擔心將來。希望你明白我多d。我對自己要求好高。我做唔到我會好自責。所以而家我係面臨緊考唔到大學。面對現實個種殘酷。

我超唔想讀唔到，因為讀唔到好無面又無社會地位。 」

每一次鬧完交既安慰都令我覺得我地可以從新開始。

芷純：「bb 我頭先上左連登問下我個銀包可以放幾錢。」

我：「點解要放左佢？」

芷純：「我想買袋，同埋你一直都知呢個款唔係我想要果隻黎架啦。」

我：「呢份係我第一份送比您既生日禮物黎架。」

芷純：「咁又點？唔鍾意咪賣囉。買返個袋幾好。你知我份人，唔鍾意既野我一定唔會keep。」

我：「點解你可以咁冇感情？唔係樣樣野都有個價架。好似你送比我既畫既t shirt 咁，人地比幾多錢我都唔會賣，因為係你送比我架。」

芷純：「總之我會賣左佢買袋。我都唔明你點解要咁執著呢d 無聊野。賣左佢換返d 自己鍾意既野唔好咩？」

係佢眼中，所有野都有個價，可以賣。唔知我係佢心目中又係咩價呢。

芷純：「bb 我今日好嬲，個miss 好睇唔起我，好似睇死我一定做唔到空姐咁。我一定要做比佢睇。我最憎比人睇死。」

我：「你唔係話過為左我屋企唔做空姐架咩。」

芷純：「一路都諗住做架啦。」

我：「咩話。。。？」

芷純：「不嬲都諗住做。唔係讀呢個course 做咩？」

我：「您叫我體諒你比你讀完佢，但您保證左我好多次話一定唔會做。」

芷純：「咁而家我諗住做有咩影響？你接受唔到就算。而家無咩野想講。我淨係要個support我既人，我都有我想做既野。

你覺得我唔想做我會唔會咁努力個個星期去上堂？

我控制唔到你諗既野。我淨係話你知，我想做既野無人可以改變到。無論愛情也好 事業也好。

總之你當我從來無講過唔做啦，我以後都唔會promise你任何野。

我唔會失去我自己，i am who i am。

所以如果你覺得我星期6上堂辛苦。你唔想起身既話，你話我知。我自己揀既，我會堅持落去。就算幾攰我都會去💪🏻

其實我想做呢個諗法，有因為你而動搖過 但發現原來我自己真係好鍾意同埋好想做呢樣野。

加上今日我比人咁樣睇死，我更加要得比佢睇💪🏻

我亦都唔覺得我做唔到💪🏻

我為左今日呢淡氣。我係一定要得💪🏻

我最憎d人睇我唔起。我而家係無野輸唔起。」

果刻。我覺得眼前呢個人好陌生。已經唔係我識既佢。

做空姐都講到咁有大志。我真係好想笑柒佢。

琴晚追post追到依家終於睇哂，睇埋你打個篇信覺得好心痛呀 我同我男朋友拍拖兩年，有時雙方都會為小事發脾氣嘈交，但每次嗌交都會更加了解對方，真係做錯都會向對方認錯同埋改。雖然我覺得樓主唔稱得上係好好既男朋友，但芷純直頭係離哂譜。樓主打文其間不斷話後悔，係自己唔夠好，見到其他人係咁插芷純，我都諗佢係咪有咩苦衷。但睇到呢到真係好無奈，到底佢咁咩咁好令你咁執迷不悟？？？

唉屌幾時醒

其實你有冇諗過
我地都想笑柒你呀樓主

空姐cheap唔cheap我唔知
但你條女一定cheap

早幾日

樓主一樣cheap

佢當你係客咋
一開始 佢知道你搵咩type既ptgf，就做畀你睇，等你沉船 就再畀多幾成力去扮演一個你心目中既好女朋友。
等到你送野畀佢，佢就知道計劃通，可以開始當你atm咁用。

之後唔洗講啦，咩都用男女朋友做藉口，將所謂既壓力發洩係你到。
佢提過幾多次分手？真正珍惜段關係既，連個分字都唔會敢貿貿然打出黎，因為怕傷心到/ 收唔返。佢次次鬧交都發完你脾氣，你諗住開始解釋/ 澄清就嗌你唔好嬲你確定唔係畀人撚緊狗？

出黎食飯咁簡單唔好傻啦
我諗佢口中所謂冇偷食，係未扑野/ 中出咋
約完一個又一個，之前仲話化妝同Fd出街

佢日撚日強調咩100%愛你錫你
佢係100%就唔會有時間陪其他仔啦
啲project/ 功課咁啱係同你嘈交之後嗰日要交？求其搵個狗公幫佢做都得啦

知唔知點解阿lam老是常出現？因為知道你點駁都冇用，食左就係食左。佢ex又存在感咁高？因為男人唔鍾意畀人比下去，佢set個standard畀你去超越咋，超越佢想要既野既下限

難為你一路打一路幫佢講說話
利申絲

浪費左咁多時間同精神係一個唔識珍惜自己既人身上
放心過一排你醒左就會好撚憎佢 用碌鳩保證

係我眼中rubbish係個痴線佬 希望你醒返之後做返痴線佬應該做既野
你比呢條女食撚左你咁多錢可能你唔志在 但花係呢d人身上真係一蚊都嫌多 自己諗啦

最緊要識醒

成日見到個臭西講野好地地 無啦啦又發脾氣 鬧完人又扮可憐咁bbbb 是咪精神分裂
好撚心鎖住佢入醫院咪撚出黎害人啦

睇啲咁嘅死mk社會敗類都考唔到大學㗎啦。窮人就係一世窮，做空姐咁無大志，根本騎牛揾馬，想揾有錢佬埋單，樣？大把人好睇過佢亦唔見得佢有幾靚，又黑又大隻，仲要唔係model 個種格，完全無氣質，唔講都唔知張圖拎緊名牌銀包，因為佢唔配，慳啲啦，價值觀錯曬，覺得自己靠賣樣賣身就可以得到世間財，同2000尺港女有高潮有咩分別啊咪又係雞。有少部分ig女神有啲自己屋企有錢又有條件，屋企有錢自己又有個人能力，先追潮牌嗰啲姐，佢無咁大個頭就唔好帶咁大頂帽啦。

佢根本就係臭雞

rubbish 介唔介意講下佢DSE幾多分? 見佢吹到咁大,想睇下拎咩分咁把炮。

前排DSE放放榜就出呢個POST
我估應該都有關係
相信追落去會有講

條女話po過個銀包上連登
起唔起到底？

文中咪講左讀緊form 5

咁佢收皮啦,F5 可以有幾忙?...

Rubbish 有冇去驗身

越睇越嬲
有潔癖del msg
細佬個fd要叫 細佬.
冇偷食
呢d講出黎自己都忍唔住笑既野點解都仲會信

無限loop
一鬧完交 就對唔住呀bb 其實我好愛你
係咪有精神分裂

遲醒好過唔醒

由呢個故仔初段想屌鳩你唔識拍笨晒左個女仔
到依家想你快d 飛撚左個臭閪佢
睇到好撚嬲

屌 條女除左屌完一大輪歪理
後補一句BB我仲好鍾意你之外
真係睇唔到佢對樓豬既鍾意同愛囉
愛包包愛錢 嫌棄你既臭雞
同佢講心有乜用
燥到做開CD-ROM都要係咁留言

垃圾臭雞 佢根本唔明白禮物嘅意義

醒未啊巴打 條臭雞成撚個智障咁撚樣 愈睇愈想大巴大巴車落佢塊面度 睇到佢啲想法同價值觀真係呆撚哂 真係一種米養百種人 真係無撚講錯

究竟有邊位睇完係唔嬲
我平時都係做開CD ROM
真係忍唔住留個言
希望樓主你係狠狠地飛左條女

自己講完嘅嘢，承諾過嘅嘢
完全自己唔記得一口推翻
誠信破產

如果唔係因為你嘅愛
佢乜嘢都唔係

我係女仔都頂唔順條貪錢港女
最初叫你每個月比錢佢都仲理解到佢屋企窮

到賣銀包，我真係接受唔到，第一份禮物意義好重大
我同男朋友一齊六年幾，第一次係starbucks溫佢用紙巾同我傳紙仔，我到而家都仲keep住，因為係第一次

果然男人沉船真係會冇左個腦，點解可以接受到條女咁對自己？

最尾樓主會唔會買左個袋俾佢

純姐講啲野我以前都聽過，佢唔care其實就係已經唔鍾意，所以先可以兇番你轉頭
夠膽唔so你係因為自己大把貨喺手
其實垃圾都係唔捨得啲回憶同投放左嘅時間姐
醒了就好

巴打咁撚堅嘅, 其實點搵出來?
條女只不過喺十鳩幾頁後搭咀問兩句.

係男人就走

同account既

其實有得seach曬一個ac嘅所有comment出黎

留名學野

賣銀包... 我覺得佢其實係暗示叫你買多個袋比佢

咁真係唔好亂咁留名

巴打求教學

同求

人肉起底條臭雞

你而家仲做緊佢隻狗?
真係醒

可能仲同緊佢去東京旅行

樓豬唔抵幫 仲同條臭雞去東京 但又數臭到人一文不值

上面有巴打搵到link啦同ac

一開波咪講左係用佢個a/c出文囉

巴打好癲

我覺得個紫純好煩膠囉
好似雙重人格咁對樓主忽冷忽熱
俗語話事不過三 我諗正常男人係經過三次之後都會忍唔住同佢分手囉
你應該早走早著啦

不如大家比樓主寫埋個故先啦
唔想冇尾
你地咁樣講我驚嚇到佢潛水

樓主可能忙緊做柴可夫

佢唔係話寫佢前女朋友咩
點解你地講到佢地仲一齊緊咁？

敢問樓上 點樣解讀樓主既答覆

睇下第25頁 #605

係咪殺咗隻臭雞嗽？ 係咁講分手真係人都癲

啱啱追晒
好似跟巴打拍左場拖咁
講下自己嘅感覺先
其實呢段感情好早已經變左質（你地不停拎以前嘅野互屌嗰陣），再勉強一齊都係晒氣。
你喺佢面前做狗，證明你真係好鍾意佢，某程度上你係幸福嘅
我覺得你要屌佢嘅，就怒屌到佢驚你為止，你屌完又心軟呵返佢又，只會令佢唔驚你，佢都睇你唔起
你每咁重覆一次，佢就更睇你唔起，最後佢公然偷食，爭在未喺你面前俾人屌，呢方面係你自己造成
點都好，呢篇係篇好文
加油
送俾你鳩拍蠔嘅傳聞，幾啱你

btw,你都唔完全係一個賤男
至少唔係對女賤

On9條女有邊次鬧交唔係因為錢

樓主一開波都話用ex隻ac
同埋樓主都話自己醒咗
我諗唔係同臭雞去掛

想知有咩方法

真係要等樓主寫完個故 最後解畫

RUBBISH比番D男子氣慨出黎飛左隻臭雞喇

會唔會之後樓主做左單大鑊野 條女先會話佢仆街？eg約人之類

條女一直都係等位入樓主 之後自己就變左受害者 等人可憐佢

呢個月黎，我已經習慣左佢將以前既承諾一個一個咁打破。所以我亦都冇再出聲，我好清楚我改變唔到佢。

其實有時比佢撚到嬲嬲地，真係好想去約返件ptgf報下仇，去搵條女傾下計。但係原來當你好鍾意一個人既時候，你係做唔出呢d野。

當你同一個新人傾計，你都會諗返本身果個有幾好，新果個咩都比唔上佢。放一條幾靚既女係你面前你都唔會想屌。

呢d係好自然既感覺，唔需要去特登忍住唔去做。我唔知道佢有冇鍾意果個男仔，但我覺得佢已經唔鍾意我。

之後既weekend佢又過左黎。一朝早起見到佢係到禁緊電話。因為之前鬧交佢del左我contact再save返，而家我係佢電話個名已經唔係叫老公。

我：「改返好冇丫。」

芷純：「點解要改？我覺得叫b 幾好。」

我：「改返啦。」

我開始有d唔耐煩。我想拎佢個電話。

芷純好惡咁望住我：「放手。即刻放手。」

我冇理佢，我拎左佢個電話上手。

不過佢而家個電話已經再冇save我指紋。

芷純：「你咪攞唯，開到你咪開。」

面對住呢個月黎所受既屈辱再加上佢既態度。我情緒已經開始失控。我捉住佢隻手想用佢隻手指解鎖。

佢好有力咁渣實拳頭，唔比我拎到佢隻手指出黎。我一路用力佢就一路打我咬我。由於比佢咬到好痛。於是我一手禁住佢係床到等。

芷純話晒都成170咁高，我又要掛住拎佢隻手指黎開機又要阻止佢攻擊我，真係好吃力。

我同佢兩個就好似失左控咁係間房到互相攻擊大家。我地兩個件衫都爛晒。我自己都打左佢隻手幾臂女幾拳。

我地足足係到拉扯左十幾分鐘。成間房d野都比我地掃跌晒。

我：「你有野唔見得光呀？」

芷純：「我冇野唔見得光，不過先係唔比你睇。」

我：「我肯定你仲有同果條仔傾計。」

芷純：「我冇。」

我：「咁開黎睇下囉。」

芷純：「我係唔開，你而家打我迫我開，我一定唔會開。」

我：「你條仆街偷食。」

芷純：「我冇偷食。偷食洗撚個個星期黎搵你？你傻撚左呀？你估你自己好撚靚仔呀？你估你比好撚多錢我呀家陣？」

聽到呢d咁傷人既說話，我終於都忍唔住。

我：「走啦屌你，我以後都唔撚想見到你。你比撚返晒d 野我。」

芷純：「好呀，比撚返晒你囉。」

我好嬲咁將佢好鍾意既果條ptgf褲一手掉左出街。

芷純搵極都搵唔到條褲。

芷純：「你收埋左我條褲係邊？」

我：「掉撚左落街，自己落去執啦。」

我拎返我比佢既錢，電話同銀包。芷純最後著左我條波褲就走左。

我將佢既ig facebook既pw全部改晒。呢d pw全部都係用我之前係自己電腦裝既software黎睇到。

望住成間亂晒既房。我慢慢冷靜返落黎。我唔知點解曾經相愛既戀人會搞成咁。

芷純：「對唔住。整到你傷曬...我知一定好痛。希望你快d好返。呢一年你係對我好好。雖未能同你行落去，但希望你會搵到對你好既女仔，感恩，再見。」

見到芷純send左段msg黎，我內心更加後悔。於是我渣左車去佢屋企，拎返晒d野比佢。

我：「D野放左係您門口，ig fb既pw改返。好對唔住。」

我放低左d野係佢屋企門口就走左。冇幾耐，芷純走左出黎攬實我。

我地兩個一路喊一喊攬實對方。

或者我地兩個真係太硬頸，永遠都唔肯為對方讓步。

芷純：「仲痛唔痛丫。」

我：「唔痛。您呢，我頭打左您隻手幾下。」

芷純：「冇事丫。您一定好痛。」

我：「點解您唔嬲我既。」

芷純：「因為仲鍾意囉。」

聽到佢咁講，我更加內疚。

芷純：「你快d 返屋企啦。」

落左樓之後我msg左佢。

我：「咁我地而家係咪仲一齊？」

芷純：「我想要返條褲。」

我：「條褲我掉左落街，執唔返。」

芷純：「總之我要返，有褲就有野講。拎唔返就算。你做野永遠唔諗後果。所以以而家要你感受下。總之你搵返條褲比我。」

我：「咁點解頭先你又攬住我話仲鍾意我。」

芷純：「因為我以為袋入面有我條褲。」

果時我都唔知點算好。事關條ptgf褲一早就絕左版買返。我成點30 樓咁樣掉落樓，仲點搵得到？

不過冇計，我好清楚芷純有幾硬頸。所以我果晚就係屋企附近既草叢到搵，希望有奇跡出現。

我由凌晨12 點差唔多搵到3，4點。終於比我係一個屋企附近既橋底搵到。

老實講，我真係唔明點解我同佢既關係，會比一條褲黎決定。

唉係咁做狗冇眼睇

冇撚得救

屌 真係好垃圾

又精神分裂
就黎為撚左條毛都要嘈
條臭西褲仲重要過你 你廢唔廢啲呀

屌 真係睇到精神分裂，開哂拖都仲可以問返可唔可以一齊？我究竟睇緊乜？

報一報個時間軸先
應該係去到17年5月尾6月頭

六月頭now
差唔多完

呾緊張條褲唔通應承左第個要著

真心好on9
條女為左條褲精神分裂
樓主又on99心軟

比你兩個笑死

真係垃圾

人如其名

其實我想講個女仔一定係知你走唔到
所以食住你
你同佢講分手唔好心軟
佢一定會驚
但可唔可以真係唔好心軟
個女仔根本就係貪錢mk妹

人肉起底 搵到條女ig

link呢

有褲就愛 冇褲咪唔愛囉

求ig

live咗
當局者迷 真係好鐘意先會咁犯賤
大家罵樓主都係肉緊個故
樓主就唔好太在意啦 加油繼續出文啦

見到芷純喱兩個字唔知點解就好嬲
好想打獲佢

睇到好嬲
雖然樓主都係太著緊佢先變左狗咁俾佢精神虐待

想知

佢po左出黎個故應該腰斬

堅唔堅呀 咁都起到

我啱啱都搵過下 應該唔關連登d回覆事
不過就係樓主d回覆睇曬劇透

到底條女餵撚咗你食懵仔丸定你犯賤底鍾意俾人當你係狗咁撚？

ching ho ball

識得條女 同學

條女係咪落左你降頭
你一決絕小小 條女淆底就氹你兩句
你一心軟受落 下一秒佢就180度轉變

條女真係咁正？

求Ig

喂，你唔好爆住啊，起碼都等個故事完晒先啦，好唔好啊？我都好想知，但我更加想睇晒個story啊唔該

哦,原來係佢

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

唉，不過我明，當你真係好鐘意一個人就會甘願比人當狗撚同無限量忍讓

唔好爆ig plz, 想追故

[member]唔好爆啦，隻臭雞睇住[member]

想睇下隻臭雞咩料

痴撚線, 連條褲都不如

樓主on撚9

岩岩岩 超級agger

係 不過咁多次 都應該心死啦

即係爆唔爆呀 巴打們 爆住少少先，條女ig睇到樓豬同咗條臭雞去東京

比你地笑死 條褲果度

條女真係樓主所講咁靚？
爆左樓主實棄故啦

Backup先

你估咁多李嘉欣咩。。。。mk妹一個

求分享
tg: superon9999

巴打,唔好爆出黎,爆左乜都冇得睇,樓主亦好難會再寫落去。

等樓主狠下心腸決定分手,你先再講吧。

巴打backup定

棄得故，真係同條臭雞去東京
無得救，衰過太監，無撚用

可能佢想無限中出加出賣女友呢

睇完只係覺得佢當你人肉atm
真係愛你就唔會咁啦 18歲其實都唔再細 唔好俾藉口自己
醒下啦

就係要爆出黎等大家公審條女 樓豬先可以決絕分手

一個大學生住緊hall
衣食行油鹽乜9洗衣粉沖涼液都自己比錢買
我一個月慳慳地都只係2000蚊一個月
大洗少少weekend同人出下街shopping high tea 都只係大約3000
中學生係屋企住同食仲要weekend比你包起唔洗洗錢
咁都8000蚊3個月其實真係離譜喎

support

睇到條女話分手做PTGF已經棄咗故, 不斷嘈交嗌分手無限LOOP, 都廢時睇

不過見到咁多人屌條女, 想留言屌鳩樓主, 根本報應嚟

差成十年想騎住後生妹一世 會唔會諗多咗? 一次玩吓就畀到你, 想做正牌 思想仲要咁幼稚就慳D啦 有錢你買到一時三刻既玩具, 但想得到女人真心愛你一世 唔係靠錢就得架

點解話報應 係因為見到叫PTGF其中有個pink lin pink鮑有錢妹, 你開完鮑即block。我就真係好撚憎D仆街為開鮑扑人, 你仲要屌完即block

被一條女撚完 算少事啦

BTW 睇過樓主D踢爆IG女神做雞post, 玩吓D雞係有一手既, 但拍拖做人就差好遠

以前既你令到我地知道咩叫臭雞
不過你睇下而家自己做緊d咩啦
醒啦rubbish

中出都嫌佢臭西

等睇起底 幫你教好條臭雞

做廢男做到咁 棄故算數
支持爸打爆料 等隻臭雞唔好遺禍人間

一係樓主棄故先爆個ig出黎

到時乜都private 哂

咁快d back up 定ig d 相

似貪佢有車多d

我ex連電話都唔俾我睇

直接放埋出黎啦。

當日rubbish爆晒做過ptgf既女出黎以正風氣。令到個班女臭名遠播，無得搵毒撚埋單。

爆埋呢隻高級雞出黎，救救其他無辜男人，順手救埋rubbish。唔好俾佢埋到單。

一視同仁

其實都估到個結局係點架啦，得兩種可能性。

1 ，good end，Rubbish斷纜抽身唔復合，隻雞埋其他人埋單 / 做真。飛雞

---- > 爆相令件事更完美 !

2，bad end，Rubbish仍然俾人搵笨，隻女照出軌。變成Green Rubbish

---- > 屌你真係癈鳩無眼睇，爆相又何妨 ?

老實講，我都幾確定rubbish行唔出爆佢隻雞相呢一步。因為你睇下佢頂綠帽大到可以覆蓋汕尾以南華南以北地區都唔除就知。

巴打。你為男人，為讀者，為樓主就放佢相出黎啦。真架

係story睇到樓豬同條臭雞去東京 是咪真架 巴打們我好向左走向右走覺得樓豬𡁻完唱

有機會我返學偷影佢比巴打們睇

點解我覺得而家先入戲肉

咁都起到底既 講真樓主 香港有更好既女仔

巴打回頭是岸 有更好女仔

連登仔做到野

已經private 左，臭雞真快手

private左
有冇rubbish相個ig

Match？

鄭中基演唱會match

你俾好撚多錢我呀？
屌 又係錢

又話得百幾人follow

士多啤梨都match

兩部iphone

條女170高，睇嚟真係巴打貼出嚟果個
樓豬都無否認過
說好的走肥呢？

冇得睇故了
不過睇樓主感情台d留言/呢個八婆ig都知乜事
放手啦rubbish明顯貪你d錢先拖住你

咁中唔走肥

你地搵次起岩底得唔得
玩左兩年起左咁多次都冇次起岩
成日起錯人害死人

Post相唔該

蛋糕match

真係起錯點會咁快出面
ig內容 時間 身高 同之前偷拍相個髮形 波形都match

咁多match point 都錯

北海道張相同樓主條片

一定係世上另一個樓主ex